autre O
ord^ce B-LOC
 
  O
ce O
treize O
aoust O
mil O
sept O
cent O
dix O
neuf O
signé O
 
  O
a O
la O
minutte B-PER
Dupuy I-PER
. O
 
  O
portant O
communication O
au O
procureur O
fiscal O
 
  O
Vû B-LOC
la O
présente O
jnformation O
, O
l&#x27;ordonnance O
 
  O
du O
douze O
courant O
, O
les O
conclusions O
dudit O
procureur O
 
  O
fiscal O
du O
treize O
En O
suivant O
, O
nous O
ordonnons O
que O
 
  O
le O
nommé O
janson O
sera O
décrêté O
de O
prise O
de O
 
  O
corps O
pour O
Etre B-LOC
ouï I-LOC
Et I-LOC
jnterrogé I-LOC
, O
pour O
le O
 
  O
tout O
Communiqué B-MISC
au I-MISC
procureur I-MISC
fiscal I-MISC
Etre I-MISC
 
  I-MISC
Requis I-MISC
ce O
qu&#x27;il O
avisera O
Bon B-PER
Etre I-PER
. O
Fait O
a O
 
  O
Aquin B-PER
ce O
quatorze O
aoust O
mil O
sept O
cent O
dix O
 
  O
neuf O
. O
signé O
a O
la O
minutte O
DEcopin B-MISC
. O
 
  O
Collationné B-LOC
 
  O
J. B-PER
Figuiere I-PER
 
  O
