Services O
que O
je O
crois O
bons O
, O
et O
apostillés O
pouvoient O
, O
et O
je O
le O
pensois O
, O
 
  O
m&#x27;obtenir O
pour O
votre O
canal O
, O
le O
brévet O
de O
colonel O
que O
j&#x27;avois B-PER
Sollicité I-PER
, O
que O
 
  O
M. O
de O
la O
Roque O
peut O
vous O
dire O
avoir O
été O
dans O
le O
porte O
feuille O
de O
M B-PER
Dubuy I-PER
, O
 
  O
et O
qui O
à O
disparu O
. O
Cette O
grace O
m&#x27;auroit O
flasté O
, O
et O
je O
l&#x27;ai O
vû O
accorder O
à O
M^rs B-MISC
 
  O
de O
la O
Vitte B-LOC
et O
de O
Maupoint B-LOC
. O
 
  O
Je O
n&#x27;en O
suis O
pas O
Jaloux B-PER
, O
Monseigneur B-PER
, O
mais O
le O
Roy B-PER
na O
-il O
que O
deux O
 
  O
grace O
de O
ce O
genre O
, O
et O
ma O
famille O
ainsi O
que O
moi O
, O
ne O
méritont O
nous O
pas O
assez O
par O
 
  O
nos O
Services B-ORG
suivis O
, O
pour O
emporter O
un O
titre O
utile O
pour O
l&#x27;avenir O
, O
et O
honorable O
pour O
le O
 
  O
présent O
? O
s&#x27;il B-PER
étoit O
ainsi O
motivé O
comme O
je O
le O
crois O
avoir O
mérité O
, O
pour O
services O
 
  O
rendus O
en O
ces O
tems O
épineux O
, O
qu&#x27;il O
me O
flatteroit O
, O
et O
seroit B-PER
utile O
à O
mes O
enfans O
, O
 
  O
pour O
leur O
donner O
les O
mêmes O
traces O
à O
suivre O
. O
 
  O
S&#x27;il B-PER
est O
nécessaire O
, O
Monseigneur B-PER
, O
je O
vous O
produirai O
les O
lettres O
du O
 
  O
Prince B-PER
de I-PER
Rohan I-PER
, O
et O
les O
preuves O
des O
risques O
ou O
ma O
personnes O
et O
mes O
biens O
, O
et O
 
  O
mes O
papiers O
ont O
été O
pendant O
quelques O
jours O
par O
des O
malheureux O
fanatiques O
 
  O
ou O
selon O
eux O
réduits O
au O
désespoir O
et O
dont O
j&#x27;avois O
pitié O
; O
pour O
vous O
⟦.⟧uves O
 
  O
que O
ce O
n&#x27;est O
pas O
importunité O
de O
la O
part O
, O
et O
que O
j&#x27;ai O
eû O
titre O
pour O
espérer O
 
  O
cette O
marque O
d&#x27;honneur O
et O
de O
récompense O
. O
Peut O
- O
être O
ne O
seroit O
-elle O
pas O
tout O
 
  O
à O
fait O
inutile O
, O
et O
qu&#x27;il O
me O
reviendra O
un O
jour O
, O
assez O
de O
santé O
pour O
faire O
revivre O
 
  O
ce O
titre O
si O
vous O
vous O
portez O
à O
me O
l&#x27;obtenir O
du O
Roy B-PER
tost I-PER
à O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
, O
 
  O
ou O
ailleurs O
. O
 
  O
Sur O
tant O
quoi O
, O
J&#x27;invoque B-PER
mon O
zèle O
, O
mes O
foibles O
Services B-ORG
, O
et O
 
  O
plus O
encore O
vos O
bontés O
, O
dont O
je O
suis O
jaloux O
, O
et O
reconnoissant O
. O
 
  O
Je O
suis O
avec O
respect O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
Votre O
très O
humble O
et O
trés O
obeissant O
 
  O
Serviteur O
Perrigny B-LOC
 
  O
A O
Vendôme B-LOC
Le O
26 O
Janvier O
1773 O
. O
 
  O
