Par O
Sentence B-PER
ou O
27 O
. O
8^bre O
1719 O
. O
 
  O
rendüe O
par O
Contumace B-PER
: O
Mathieu B-PER
Janson I-PER
a O
 
  O
été O
condamné O
à O
être O
pendu O
en O
300^lt O
de O
dommage O
 
  O
ꝑ^a B-LOC
, O
en O
tous O
les O
dépens O
et O
le O
surplus O
de O
ses O
biens O
 
  O
acquis O
et O
confisqué O
au O
Domaine B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
– I-MISC
 
  O
Compagnie B-ORG
Royale I-ORG
de O
S^t O
Domingue O
, O
sur O
les O
 
  O
quels O
seroient O
pris O
300^lt O
d&#x27;amende O
. O
 
  O
Le O
quatre O
decembre O
suivant O
, O
cette O
condamnation O
 
  O
a O
été O
éxecutée O
par O
Effigie B-ORG
. O
 
  O
Par O
l&#x27;Examen O
que O
nous O
avons O
fait O
de O
la O
plainte O
et O
des O
 
  O
procédures O
qui O
ont O
suivi O
; O
les O
preuves O
sur O
lesquelles O
la O
 
  O
sentence O
a O
été O
rendüe O
nous O
paroissent O
concluantes O
: O
Il O
est O
 
  O
prouvé O
que O
Janson B-PER
avoit O
tiré O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
Pistolet I-MISC
à O
 
  O
Thomy B-PER
, O
mais O
le O
Pistolet B-LOC
n&#x27;étoit O
chargé O
que O
de O
petit O
 
  O
Plomb B-LOC
et O
Thomy B-PER
ne O
fut O
blessé O
que O
legérement O
. O
Tous O
 
  O
les O
crimes O
qui O
se O
commettent O
doivent O
-ils O
être O
punis O
 
  O
avec O
cette O
rigueur O
qui O
présume O
, O
toujours O
la O
plus O
mauvaise O
 
  O
intention O
. O
Si O
cet O
accusé O
eut O
été O
entendu O
, O
il O
eut O
sans– B-MISC
 
  O
doute O
allegué O
en O
sa O
faveur O
des O
circonstances O
qui O
eussent O
 
  O
considerablement O
attenué O
son O
crime O
. O
 
  O
Circonstance B-PER
rémarquable O
. O
Thomy B-PER
étoit O
en O
– O
 
  O
Commerce O
d&#x27;adultére O
avec O
la O
femme O
de O
Janson B-PER
⎀ I-PER
: O
ce O
 
  O
⎀ B-PER
Réné I-PER
Guyen I-PER
convaincüe O
de O
mauvais O
commerce O
, O
désordre O
et O
scandale O
public O
, O
 
  O
condamnée O
par O
sentence O
du O
30 O
may O
1722 O
à O
être O
envoyée O
en O
france B-LOC
pour O
y O
être O
 
  O
rasée O
et O
enfermée O
à O
perpétuité O
. O
 
  O
