Compte O
des O
réparations O
faites O
par O
M. B-PER
De I-PER
Perrigny I-PER
 
  O
au O
Gouvernement B-MISC
de I-MISC
Leogane I-MISC
, O
et O
bâtimens O
en O
dépendants O
 
  O
pendant O
le O
tems O
qu&#x27;il O
l&#x27;a O
occupé O
, O
à O
compter O
du O
20 O
. O
avril O
 
  O
1761 O
jusqu&#x27;au O
mois O
de O
juin O
1763 O
, O
dont O
les O
articles O
sont O
extraits O
 
  O
en O
partie O
des O
comptes O
particuliers O
de O
M. B-PER
De I-PER
Perrigny I-PER
avec O
 
  O
les O
ouvriers O
et O
fournisseurs O
; O
le O
surplus O
soutenu O
de O
 
  O
quittances O
séparées O
. O
 
  O
Clement B-PER
Machoquet I-PER
pour O
gonds O
et O
pentures O
, O
équerres O
, O
ecrous O
et O
vis O
, O
crochets O
grands O
 
  O
et O
petits O
pour O
la O
barriére O
d&#x27;entrée O
et O
portes O
cocheres O
des O
remises O
. O
 
  O
appert O
au O
compte O
cy O
......... O
296^lt O
.. O
5^s O
 
  O
Le O
Tort O
charpentier O
pour O
600 O
essentes O
pour O
repiquer O
le O
colombier O
 
  O
et O
un O
cabinet O
de O
la O
maison O
principale O
à O
120^lt O
 
  O
le O
% O
% O
, O
2 O
Lt B-PER
cloux O
à O
2^lt O
5^s O
et O
façon O
de O
ses O
 
  O
ouvriers O
60^lt O
total O
aport O
au O
compte O
..... O
136 O
.. O
10 O
. O
 
  O
Resnel B-LOC
magazinier O
pour O
2000^lt O
esseutes O
rendües O
sur O
les O
lieux O
 
  O
à O
125 O
le O
% O
% O
. O
divers O
charrois O
en O
bois O
et O
autres O
 
  O
matériaux O
pris O
au O
bord O
de O
la O
mer O
pour O
 
  O
réparation O
suivant O
quittance O
....... O
400 O
. O
 
  O
Eveillard O
au O
grand B-LOC
Goave I-LOC
pour O
69 O
barils O
de O
chaux O
à O
4^lt O
10^s O
6^d O
 
  O
employés O
aux O
réparations O
des O
mers O
cloisons O
, O
et O
 
  O
à O
blanchir O
. O
Cy O
suivant O
quittance O
.... O
310 O
.. O
10 O
. O
 
  O
Guyot B-PER
de I-PER
leogane I-PER
pour O
117 O
journées O
de O
negres O
charpentiers O
et O
 
  O
90 O
journées O
de O
maçon O
à O
4^lt O
10^s O
...... O
931 O
.. O
10 O
. O
 
  O
N^a B-PER
ces O
negres O
ont O
été O
nourris O
aux O
frais O
de O
M^r B-PER
De I-PER
Perrigny I-PER
. O
 
  O
Cheez B-MISC
et O
Cheridan B-MISC
nég^ts I-MISC
pour O
100 O
planches O
touttes O
employées O
en O
cloisons O
 
  O
portes O
et O
fenêtre O
neuves O
à O
5^lt O
chaque O
cy O
suiv^t O
quitt^ce O
.. O
500 O
.... O
& O
quot O
; O
 
  O
Negres B-LOC
d&#x27;habitants O
payé O
sans O
quittance O
à O
des O
negres O
d&#x27;habitans O
 
  O
pour O
dechouquement O
d&#x27;épines O
et O
halliers O
qui O
 
  O
entouroient O
la O
maison O
et O
autres O
batimens O
cy O
.... O
216 O
. O
 
  O
Colin B-PER
hab^t I-PER
à O
Leogane B-LOC
pour O
chevrons O
et O
arrêtiers O
pour O
un O
magazin O
 
  O
totalement O
tombé O
, O
le O
comble O
et O
la O
couverture O
 
  O
établis O
à O
neuf O
pour O
lattes O
x^e B-PER
suivant O
quitt^ce O
... O
600 O
. O
 
  O
Negres B-PER
de I-PER
Perroi I-PER
à O
Leog^ne B-LOC
pour O
peinture O
des O
barrières O
portes O
et O
fenêtres O
 
  O
neuves O
, O
huile O
et O
façon O
, O
suivant O
compte O
quittance O
 
  O
de O
Perrot B-PER
et O
Bardet B-PER
...... O
150 O
. O
 
  O
3540 O
.. O
15 O
. O
 
  O
