Table O
et O
ledit O
sieur O
Tache O
fut O
du O
coté O
ou O
ledit O
 
  O
garçon O
de O
chaudronnier O
dont O
Il B-MISC
ne I-MISC
scait I-MISC
 
  I-MISC
pas I-MISC
le O
nom O
travaillait O
et O
luy O
deposant– B-MISC
 
  O
fut O
a O
la O
cuisine O
allumer O
sa O
pipe O
que O
pendant O
 
  O
quil O
allumait O
sa O
dite O
pipe O
Il B-PER
Entendit I-PER
 
  O
un O
coup O
darme O
partir O
dans O
la B-LOC
Boutique I-LOC
 
  O
quil O
courut O
aussitot O
dans O
ladite O
boutique O
Et B-MISC
 
  I-MISC
vit I-MISC
le I-MISC
sieur I-MISC
Tache B-PER
quy I-PER
crioit I-PER
et O
se O
desesperoit O
 
  O
en O
disant O
Je B-MISC
suis I-MISC
malheureux I-MISC
et I-MISC
le I-MISC
garçon I-MISC
 
  O
du O
chaudronnier O
quy O
crioit O
aussy O
quil O
Etoit O
 
  O
blessé O
qu&#x27;il O
fut O
audit O
garçon O
quy O
Etoit B-MISC
pret O
 
  O
a O
tomber O
a O
terre O
luy O
aida O
a O
se O
coucher O
sur O
 
  O
une O
paillasse O
quy O
fut O
apportée O
a O
cet O
Effet B-MISC
 
  O
que O
dans O
le O
meme O
moment O
les O
cris O
que O
faisait O
 
  O
ledit O
sieur O
Tache B-PER
dehors O
ayant O
attiré O
 
  O
beaucoup O
de O
monde O
en O
la O
boutique O
pour O
 
  O
voir O
la O
personne O
blessée O
, O
quelques O
personnes O
 
  O
luy O
demanderent O
comment O
le O
coup O
setoit O
 
  O
fait O
quil O
dit O
que O
cetoit O
un O
malheur O
quy O
 
  O
étoit O
arrivé O
que O
luy O
ayant O
aussy O
été O
demandé O
 
  O
sil O
avait O
eu O
quelques O
Discussion B-MISC
avec O
le O
 
  O
sieur O
Tache B-PER
, O
qu&#x27;il O
repondit O
que O
non– O
 
  O
quau O
contraire O
Il O
navait O
jamais O
reçu O
 
  O
que O
des O
biens O
faits O
de O
luy O
quil O
Etoit– B-MISC
 
  O
jnnocent O
du O
malheur O
quy O
etoit O
arrivé O
et O
 
  O
quil O
ny O
avait O
aucune O
faute O
a O
luy O
En B-MISC
 
  I-MISC
jmputer I-MISC
. O
 
  O
Luy B-LOC
est O
tout O
ce O
quil O
a O
dit O
scavoir O
 
  O
lecture O
a O
luy O
faite O
de O
sa O
déposition O
a O
dit O
 
  O
quelle O
contient O
verité O
qu&#x27;il O
y O
persiste O
et O
à O
 
  O
signé O
avec O
nous O
et O
le O
Greffier B-LOC
commis O
 
  O
