devoir O
en O
remettre O
vue O
expédition O
à O
M^r B-MISC
le O
Comte B-PER
d&#x27;Enneri O
. O
 
  O
Il O
pourroit O
, O
Monsieur B-PER
De I-PER
Sartine I-PER
, O
en O
me O
faisant O
justice O
, O
 
  O
sur O
ce O
que O
le O
Roy B-PER
me O
doit O
si O
légitimément O
, O
m&#x27;empêcher O
de O
ressentir O
 
  O
icy O
jusques O
à O
ce O
que O
je O
sois O
un O
peu O
réparé O
le O
mal O
que O
j&#x27;ai O
 
  O
éprouvé O
là O
- O
bas O
; O
mais O
par O
quelque O
moyen O
que O
ce O
soit O
, O
monsieur O
, O
 
  O
si O
vous O
en O
trouvez O
quelqu&#x27;un O
de O
proposable O
, O
car O
il O
en O
est O
de O
plus O
 
  O
d&#x27;une O
espèce O
, O
j&#x27;espére O
que O
vous O
aurez O
la O
bonté O
de O
le O
porter O
 
  O
à O
une O
procurer O
quelque O
grace O
du O
Roy B-LOC
. O
 
  O
Ne O
regardez O
pas O
ceci O
, O
je O
vous O
prie O
, O
comme O
une O
nouvelle O
 
  O
importunité O
je O
m&#x27;étois O
bien O
promis O
de O
ne O
plus O
rien O
demander O
, O
 
  O
et O
vous O
le O
savez O
bien O
, O
monsieur O
, O
mais O
la O
circonstance O
m&#x27;y O
force O
, O
 
  O
et O
s&#x27;il O
n&#x27;est O
rien O
de O
possible O
, O
rendez O
-moi O
au O
moins O
se O
 
  O
service O
de O
partir O
de O
là O
pour O
recommander O
à O
Monsieur B-PER
 
  O
le O
Général B-PER
mes O
affaires O
en O
ce O
pays O
-là O
, O
et O
de O
m&#x27;adresser O
 
  O
un O
double O
de O
la O
lettre O
que O
le O
ministre O
m&#x27;a O
promise O
afin O
 
  O
que O
je O
la O
fasse O
passer O
à O
mon O
fondé O
de O
procuration O
. O
 
  O
j&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
d&#x27;être O
en O
cette O
année O
comme O
 
  O
en O
touttes O
celles O
qui O
la O
suivront O
, O
 
  O
Monsieur B-PER
, O
 
  O
Votre B-LOC
très O
humble O
 
  O
& O
amp O
; O
très O
obéissant O
 
  O
Serviteur B-PER
Perrigny I-PER
 
  O
