des O
fonds O
a O
faire O
passer O
à O
S^t B-PER
Domingue I-PER
pour O
 
  O
les O
dépenses O
forcées O
de O
cette O
colonies O
; O
mais O
il O
est O
 
  O
nécessaire O
que O
l&#x27;Intendant O
envoie O
la O
note O
des O
 
  O
payemens O
qu&#x27;il O
peut O
avoir O
fait O
. O
 
  O
Les O
emplois O
relatifs O
aux O
Gardecotes B-ORG
des I-ORG
 
  I-ORG
Provinces I-ORG
de I-ORG
france I-ORG
, O
ne O
sont O
point O
dans O
le O
– O
 
  O
département O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
 
  O
