Notaires B-PER
Royaux I-PER
le O
dix O
juin O
dérnier O
pour O
 
  O
icelui O
sortir O
son O
plein O
& O
amp O
; O
entièr O
éffet O
, O
en O
 
  O
conséquence O
ordonnans O
que O
ledit B-PER
Augustin I-PER
 
  O
sera O
et O
demeurera O
Libre B-PER
l&#x27;avenir I-PER
et O
pour O
 
  O
toujours O
de O
tout O
Esclavage B-MISC
et I-MISC
sérvitude I-MISC
, O
et O
qu&#x27;il O
 
  O
jouirra O
de O
tous O
les O
droits O
& O
amp O
; O
prérogatives O
attachés O
 
  O
à O
la O
Liberté B-MISC
, O
et O
ainsi O
qu&#x27;en O
jouissent O
les O
autres O
 
  O
affranchir O
sans O
troubles O
n&#x27;y O
empêchement O
– O
 
  O
quelconques O
en O
par O
lui O
se O
conformant O
aux O
 
  O
règlemens O
& O
amp O
; O
ordonnances O
. O
※ O
– O
 
  O
Et O
seront O
la O
requête O
l&#x27;acte O
des O
autres O
 
  O
parts O
et O
la O
présente O
ordonnance O
en O
régistrés O
 
  O
tant O
au O
Greffe B-LOC
de O
la O
jurisdiction O
qu&#x27;au O
bureau O
 
  O
du O
Domaine B-LOC
du I-LOC
Roi I-LOC
à O
peine O
de O
nulité O
※ O
 
  O
Donné B-LOC
en O
nos O
Hotel B-LOC
sans O
le O
 
  O
sceau O
de O
nos O
Armes B-MISC
et O
le O
contre O
seing O
de O
 
  O
nos O
Secretaire B-MISC
※ I-MISC
– O
 
  O
A O
Cayenne B-LOC
le O
deux O
juillet O
mille O
sept O
cent O
 
  O
Soixante O
dix O
neuf O
※ O
L O
 
  O
Signé O
Fiedmond B-ORG
& I-ORG
amp I-ORG
; O
Preville B-LOC
, O
à O
côté O
des O
– O
 
  O
qu&#x27;elles O
signatures O
, O
sont O
deux O
empreinte O
en O
 
  O
cire O
rouge O
avec O
armes O
de O
mes O
dits O
Sr B-MISC
fiedmond I-MISC
 
  O
& O
amp O
; O
Preville B-PER
※ O
– O
 
  O
Et O
au O
bas O
est O
écrit O
par O
mon O
dit O
Sieur B-PER
 
  O
4 O
 
  O
