collationnée O
 
  O
Signée B-PER
a O
la O
minutte O
Ravet B-PER
, O
Esteve B-PER
, O
Et B-MISC
 
  I-MISC
L. I-MISC
J. I-MISC
Rivery I-MISC
Greffier I-MISC
commis O
. O
 
  O
soit O
communiqué O
au O
procureur O
du O
 
  O
Roy B-PER
lesdits O
jour O
etan O
lu O
dessus O
 
  O
Signé O
à O
la O
Minutte B-LOC
Esteve※ O
 
  O
La B-PER
Roque I-PER
 
  O
