devant O
En B-MISC
qualité I-MISC
de I-MISC
garçon I-MISC
chés I-MISC
Le B-PER
Sieur I-PER
 
  O
tache O
En B-MISC
cette I-MISC
ville I-MISC
rue I-MISC
Espagnolle B-LOC
lequel– I-LOC
 
  O
aprés O
serment O
par O
luy O
fait O
de O
dire O
verité– B-MISC
 
  O
nous O
avoir O
declaté O
netre O
parent O
allié O
mais O
 
  O
garcon O
travaillant O
pour O
Le B-MISC
sieur I-MISC
tache I-MISC
et O
a O
 
  O
ses O
gages O
nous O
avoir O
representé O
lexploit O
 
  O
Dassignation B-MISC
a O
luy O
donné O
pour O
deposer O
a O
 
  O
la O
requete O
du O
procureur O
du O
roy O
de O
ce O
jour O
par O
 
  O
S^t B-MISC
amand O
huissier O
de O
ce O
siege O
. O
 
  O
Dépose O
sur O
les O
faits O
enoncés O
en O
la O
 
  O
remontrance O
en O
plainte O
du O
procureur O
du O
roy O
 
  O
du O
treize O
de O
ce O
mois O
dont O
lecture O
luy O
a O
été O
 
  O
faite O
par O
le O
Greffier B-LOC
Commis O
que O
le O
treize O
de O
 
  O
ce O
mois O
vers O
les O
dix O
a O
onze O
heures O
du O
matin O
un O
 
  O
Monsieur B-PER
quil O
ne O
connoit O
pas O
vint O
a O
luy O
 
  O
Deposant B-MISC
pendant O
quil O
travailloit– B-MISC
 
  O
dattention O
a O
son O
Etably B-ORG
et O
luy O
demanda O
sil O
 
  O
pouvait O
luy O
recoller O
un O
morceau O
de O
laffu O
 
  O
dun O
pistolet O
quy O
etoit O
fendu O
que O
luy O
deposant O
 
  O
luy O
ayant O
repondu O
que O
ouy O
ledit O
Monsieur B-PER
 
  O
laissa O
la O
paire O
de O
pistolet O
dans O
un O
coin O
quil O
 
  O
luy O
jndiqua O
sur O
son O
Etably B-ORG
sans O
luy O
dire O
 
  O
sils O
Etoient O
chargés O
ou O
non O
que O
lheure O
de O
 
  O
diner O
etant O
venu O
jl O
se O
mirent O
a O
table O
le O
 
  O
sieur O
Tache B-PER
et O
luy O
que O
pendant O
quils O
 
  O
dinoient O
le O
garçon O
dun O
chaudronnier O
quy– O
 
  O
demeure O
vis O
a O
vis O
dudit O
sieur O
Tache B-PER
vint– I-PER
 
  O
prier O
ce O
dernier O
de O
luy O
permettre O
dacomoder O
 
  O
a O
son O
Etoc B-PER
, O
un O
Etoc B-PER
quy I-PER
etoit I-PER
gaté I-PER
que O
ledit O
 
  O
sieur O
Tache B-PER
luy O
ayant O
permis O
ledit– B-LOC
 
  O
garcon O
fut O
travailler O
qu&#x27;ayant O
fini O
leur O
 
  O
diné O
lesieur O
Tache B-LOC
et O
luy O
se O
leverent O
d O
 
  O
