dud B-MISC
. O
Tach O
pour O
Reparation B-ORG
de I-ORG
quoy I-ORG
 
  O
Condamnons O
led O
. O
Tach O
à O
être O
pendu O
 
  O
Et O
Etranglé B-PER
jusqua O
ce O
que O
mort O
sensuive O
 
  O
à O
une O
potence O
qui O
à O
cet O
Effet B-LOC
sera O
 
  O
dressée O
sur O
la O
place O
publique O
du O
 
  O
marché O
de O
cette O
ville O
ce O
qui O
sera O
 
  O
Executé B-LOC
par O
Effigie B-LOC
en O
un O
tableau O
 
  O
qui O
sera O
attaché O
à O
lad O
potence O
 
  O
par O
l&#x27;executeur O
de O
la O
haute O
justice O
 
  O
declarons O
ses O
Biens B-MISC
aquis O
et O
 
  O
Confisqués B-LOC
au O
profit O
du O
Roy B-LOC
 
  O
ou O
à O
qui O
jl O
apartiendra O
sur O
jceux O
 
  O
préalablement O
pris O
la O
somme O
de O
 
  O
Mille O
livres O
en O
cas O
que O
confiscation O
 
  O
N&#x27;ait O
lieu O
au O
profit O
de O
sa O
 
  O
Majesté B-LOC
. O
deliberé O
en O
la O
chambre O
 
  O
Criminelle B-PER
de O
ce O
siege O
par O
nous O
 
  O
Con^er B-LOC
du O
Roy B-MISC
juge I-MISC
susd I-MISC
. O
ou O
Etoient B-LOC
 
  O
de O
l&#x27;avis O
de O
M. B-LOC
Bernard B-PER
S^t I-PER
 
  O
Martin B-PER
Cons^er I-PER
du I-PER
Roy I-PER
lieutenant O
 
  O
