Brevet O
de O
Lieutenant B-PER
de O
Roi B-PER
honoraire O
 
  O
a O
S^t B-MISC
. O
Domingue B-LOC
 
  O
pour O
le O
S. B-LOC
Taillevis I-LOC
de I-LOC
Perigny I-LOC
 
  O
Taillevis B-PER
de I-PER
Périgny I-PER
 
  O
Aujourd&#x27;hui B-LOC
dix O
octobre O
– O
mil O
Sept B-MISC
cent I-MISC
Soixante I-MISC
 
  O
onze O
le O
Roi B-PER
etant O
a O
⎀ O
⟦Versailles⟧ O
et O
Sa O
majesté O
voulant O
donner O
– O
 
  O
Fontainebleau B-LOC
 
  O
au O
S. B-LOC
Taillevis I-LOC
de O
Perigny B-PER
Lieutenant I-PER
du I-PER
Roi I-PER
a O
Leogane B-PER
en O
l&#x27;Isle O
 
  O
S^t B-MISC
. O
Domingue B-LOC
, O
des O
marques O
de O
la O
⟦satisfaction⟧ O
satisfaction O
qu&#x27;Elle O
 
  O
a O
du O
zele O
qu&#x27;il O
a O
fait O
paroitre O
en O
toutes O
les O
occasions O
– O
 
  O
pour O
Son B-MISC
Service I-MISC
, O
Elle B-MISC
l&#x27;a I-MISC
retenu I-MISC
et I-MISC
ordonné I-MISC
, O
retient O
et O
ordonne O
 
  O
Lieutenant B-PER
du O
Roi B-PER
honoraire O
aux O
Isles B-MISC
Sous I-MISC
le I-MISC
Vent I-MISC
de I-MISC
– O
 
  O
l&#x27;amerique O
pour O
joüir O
des O
honneurs O
et O
prérogatives O
de O
la O
– O
 
  O
ditte O
charge O
. O
Mande B-PER
sa O
majesté O
au O
commandant O
Général B-PER
– O
 
  O
desdittes O
Isles B-MISC
Sous I-MISC
le I-MISC
Vent I-MISC
et O
à O
tous O
autres O
officiers O
– O
 
  O
qu&#x27;il O
appartiendra O
de O
laisser O
et O
faire O
Joüir B-MISC
led I-MISC
. O
S. O
Taillevis B-PER
 
  O
de O
Perigny B-LOC
de O
l&#x27;effet O
du O
contenu O
cy O
dessus O
. O
Et O
pour O
témoignage O
 
  O
de O
Sa O
volonté O
Sa O
majesté O
m&#x27;a O
commandé O
d&#x27;expedier O
le O
– O
 
  O
present O
brevet O
qu&#x27;Elle O
a O
voulu O
signer O
de O
sa O
main O
et O
etre O
 
  O
contresigné O
par O
moi O
Son B-PER
Conseiller I-PER
Secretaire I-PER
d&#x27;Etat I-PER
et O
de O
 
  O
ses O
commandemens O
et O
finances O
※ O
 
  O
Ordre O
de O
passer O
de O
la O
Lieutenance B-MISC
du I-MISC
Roi I-MISC
du I-MISC
Cap I-MISC
 
  O
a O
celle O
de O
Léogane B-LOC
en O
l&#x27;Isle O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
 
  O
pour O
le O
S. B-MISC
de I-MISC
Tuille I-MISC
de O
S^te B-ORG
Croix I-ORG
 
  O
De O
par O
le B-PER
Roy I-PER
 
  O
F. B-PER
Sa I-PER
Majesté I-PER
ayant O
destiné O
le O
S. B-PER
Jean I-PER
Baptiste I-PER
Gabriel I-PER
Amedée I-PER
– O
 
  O
et O
Treille B-LOC
de O
S^te O
Croix O
Lieutenant O
du O
Roi O
au O
Cap B-LOC
en O
L&#x27;Isle O
S^t B-MISC
– O
 
  O
Domingue B-LOC
pour O
Servir O
en O
cette O
même O
qualité O
à O
⟦Leogane⟧ B-LOC
Leogane I-LOC
 
  O
