Département B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
. O
 
  O
Colonies B-LOC
 
  O
Le B-LOC
S^r I-LOC
de I-LOC
Perrigny I-LOC
. O
 
  O
Au O
S^r B-LOC
Charles I-LOC
Léon I-LOC
de I-LOC
Taillevis I-LOC
de O
Perrigny O
né O
le O
treize O
may O
mil O
sept O
cent O
 
  O
trente O
au O
château B-LOC
de I-LOC
Jupeaux I-LOC
et O
baptisé O
le O
jour O
suivant O
à O
la O
paroisse O
de O
S^t B-LOC
C⟦ I-LOC
.. O
⟧e B-LOC
 
  O
du O
Gault B-LOC
Diocèze I-LOC
de I-LOC
Tourel I-LOC
, O
⎀ B-LOC
⟦aucun⟧ O
lieutenant O
de O
Roy B-LOC
à O
Leogane B-PER
, O
Isle B-PER
S^t I-PER
Domingue– O
 
  O
cy O
devant O
 
  O
Aujourd&#x27;hui O
premier O
fevrier O
mil O
sept O
cent O
quatre O
vingt O
trois O
. O
Le B-PER
Roi I-PER
étant O
à O
Versailles B-LOC
, O
sa O
Majesté B-LOC
 
  O
voulant O
donner O
au O
S. B-LOC
Charlet I-LOC
Leon I-LOC
de I-LOC
Taillevis I-LOC
de O
Perrigny O
, O
cy O
devant O
Lieutenant B-PER
de I-PER
Roy I-PER
à O
Leogane B-PER
 
  O
Isle B-PER
S^t I-PER
Domingue I-PER
, O
des O
marques O
de O
la O
satisfaction O
qu&#x27;elle O
a O
des O
anciens O
services O
, O
elle O
 
  O
lui O
a O
accordé O
une O
pension O
de O
retraite O
de O
quinze O
cent O
livres O
dont O
, O
il O
sera O
payé O
sans O
retenüe O
 
  O
acompter O
du O
premier O
Juillet B-MISC
mil I-MISC
sept I-MISC
cent O
quatre O
vingt O
ung O
, O
par O
le O
garde O
de O
son O
Tresor B-MISC
Royal I-MISC
 
  O
conformement O
à O
la O
declaration O
du O
7 O
. O
janvier O
1779 O
. O
 
  O
Et O
pour O
assurance O
de O
tout O
ce O
que O
dessus O
, O
Sa B-MISC
Majesté I-MISC
m&#x27;a I-MISC
commandé I-MISC
d&#x27;expédier I-MISC
le I-MISC
présent I-MISC
Brevet B-PER
qu&#x27;elle O
a O
signé O
de O
 
  O
sa O
main O
, O
et O
fait O
contre-signer O
par O
moi O
son O
Conseiller B-MISC
- I-MISC
Secrétaire I-MISC
, O
et O
de O
sa O
commandemens O
et O
finances O
 
  O
Brevet B-PER
d&#x27;une I-PER
Pension I-PER
⎀ I-PER
de O
1500.^lt O
accordée O
sur O
le O
Trésor B-LOC
Royal I-LOC
, O
par O
décision O
du O
6 O
. O
 
  O
⎀ B-LOC
de O
retraite O
 
  O
fevrier O
1783 O
et O
dont O
la O
joüissance O
d&#x27;ou O
avoir O
lieu O
du O
premier O
Juillet B-MISC
1781 I-MISC
. O
 
  O
