Il O
vit O
un O
homme O
quil O
ne O
connoit O
pas O
quy O
etoit O
 
  O
Etendu O
par O
terre O
ayant O
reçu O
un O
coup O
darme O
dans O
 
  O
le O
coté O
quil O
demanda O
une O
paillasse O
, O
et O
luy O
deposant O
 
  O
et O
quelquautres O
personnes O
mirent O
ledit O
homme O
sur O
 
  O
laditte O
paillasse O
qu&#x27;ensuite O
luy O
déposant O
luy– O
 
  O
demanda O
comment O
ce O
coup O
luy O
etoit O
arrivé O
quil O
luy O
 
  O
repondit O
que O
cetoit O
le O
sieur O
Tache B-PER
quy I-PER
etoit I-PER
a O
 
  O
Raccomoder B-PER
un O
pistolet O
a O
coté O
de O
luy O
Lequel B-PER
 
  O
pistolet O
ayant O
party O
le O
coup O
luy O
avait O
porté O
 
  O
dans O
le O
coté O
quil O
luy O
demanda O
si O
le O
sieur O
Tache O
 
  O
Lavait O
fait O
exprés O
quil O
luy O
dit O
que O
non O
que O
 
  O
cetoit O
un O
coup O
malheureux O
duquel O
ledit O
Tache B-LOC
 
  O
etoit O
jnnocent O
. O
 
  O
Luy B-LOC
est O
tout O
ce O
qu&#x27;il O
a O
dit O
sçavoir O
Lecture B-PER
a O
 
  O
Luy B-LOC
faite O
de O
sa O
deposition O
a O
dit O
quelle O
contient O
 
  O
verité O
qu&#x27;il O
y O
persiste O
et O
a O
signé O
avec O
nous O
et O
 
  O
le O
Greffier B-LOC
commis O
signés O
a O
la O
minute O
Drieau B-LOC
, O
 
  O
Esteve B-PER
, O
et O
L.J. B-LOC
Rivery I-LOC
Greffier I-LOC
commis O
. O
 
  O
Nicolas B-PER
Joseph I-PER
Malaret I-PER
agé O
de O
trente O
 
  O
trois O
ans O
resident O
au O
quartier O
de O
la O
grande O
 
  O
Rivierre B-LOC
au O
camp O
dudit O
lieu O
lequel O
aprés O
 
  O
serment O
par O
luy O
fait O
de O
dire O
verité O
nous O
avoir O
 
  O
déclaré O
netre O
parent O
allié O
serviteur O
ny O
 
  O
domestique O
des O
parties O
nous O
avoir O
reprensenté O
 
  O
Lexploit B-PER
dassignation I-PER
aluy I-PER
donné O
ce O
jour O
pour O
 
  O
Deposer B-PER
a O
larequete O
Du O
procureur O
du O
Roy O
 
  O
par O
Lalliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siege O
. O
 
  O
Dépose O
sur O
les O
faits O
Enoncés B-MISC
en O
la O
 
  O
remontrance O
en O
plainte O
dudit O
procureur O
du O
 
  O
Roy O
du O
jour O
d O
hier O
dont O
Lecture B-MISC
luy I-MISC
a O
été O
faite O
 
  O
par O
le O
Greffier B-LOC
commis O
que O
le O
jourd O
hier O
vers O
 
  O
les O
deux O
heures O
aprés O
midy O
etant O
chés O
Le O
 
  O
sieur O
Raffina B-PER
dans O
larue O
Espagnolle B-PER
de O
 
  O
cette O
ville O
jl O
entendit O
un O
coup O
darme O
 
  O
quetant O
sorty O
sur O
le O
pas O
de O
la O
porte O
Il O
vit O
 
  O
