Aujourd&#x27;huy B-LOC
est O
Comparu B-LOC
devant O
 
  O
Les O
notaires O
du O
Roy B-LOC
au I-LOC
Cap I-LOC
soussignés O
 
  O
demeurant O
en O
cette O
ville O
Lequel O
a O
dit O
 
  O
Sieur B-PER
Mathurin I-PER
Raffina I-PER
apoticaire O
 
  O
et O
declaré O
que O
ce O
jour O
environ O
d&#x27;eux O
heures O
 
  O
de O
Rellevée B-MISC
ayant O
entendu O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
 
  I-MISC
Pistolet O
jl O
se O
seroit O
Transporté B-LOC
vers O
le O
 
  O
lieu O
ou O
jl O
croyoit O
avoir O
êté O
tiré O
, O
qu&#x27;en O
effet O
 
  O
ayant O
aproché O
de O
la O
maison O
du O
sieur O
Tach B-LOC
. O
 
  O
armurier O
demeurant O
en O
cette O
ville O
rüe O
 
  O
Espagnole B-LOC
Il O
l&#x27;en B-MISC
auroit O
vu O
sortir O
en O
criant O
, O
 
  O
que O
Comme O
jl O
a O
entendu O
demander O
un O
 
  O
Chirurgien B-MISC
jl O
seroit O
entré O
chez O
Ledit B-PER
Sieur I-PER
 
  O
Tach B-LOC
ou O
jl O
a O
trouvé O
un O
homme O
étendu O
 
  O
Sur O
le O
carreau O
quon O
lui O
a O
dit O
avoir O
reçu O
 
  O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
Pistolet I-MISC
, O
qu&#x27;ayant O
demandé O
 
  O
a O
cet O
homme O
qui O
L&#x27;avoit B-MISC
Blessé I-MISC
jl I-MISC
 
  O
lui O
a O
repondu O
que O
cétoit O
un O
Coup B-MISC
 
  O
malheureux O
et O
que O
le O
sieur O
Tach B-LOC
ne O
 
  O
L&#x27;avoit O
pas O
fait O
exprés O
, O
de O
laquelle– O
 
  O
