M. O
de O
Perrigni– B-LOC
 
  O
à O
Perrigny B-LOC
le O
28 O
. O
decembre O
1775 O
. O
 
  O
M. B-PER
Dutillet I-PER
 
  O
Recevez O
, O
Monsieur B-PER
, O
avec O
le O
nouvel O
an O
les O
nouvelles O
 
  O
assurances O
des O
sentimens O
que O
je O
vous O
ai O
voüés O
et O
du O
vif O
désir O
 
  O
que O
j&#x27;ai O
que O
vous O
puissiez O
inspirer O
les O
bonnes O
vües O
que O
 
  O
vous O
avez O
pour O
notre O
malheureuse O
colonie O
. O
puisse O
cette O
 
  O
année O
par O
vos O
mains O
et O
votre O
noble O
fermeté O
assurer O
enfin O
 
  O
le O
pivot O
sur O
lequel O
elle O
ne O
fait O
que O
tourner O
sans O
cesse O
depuis O
 
  O
bien O
des O
années O
. O
à O
cette O
condition O
je O
consentirois O
encore O
 
  O
de O
l&#x27;aller O
voir O
pour O
y O
chanter O
vos O
louanges O
avec O
ceux O
qui O
 
  O
goûteroient O
le O
bonheur O
sans O
savoir O
d&#x27;où O
il O
leur O
vient O
. O
 
  O
ainsi O
vous O
ne O
doutez O
pas O
, O
monsieur O
, O
de O
la O
sincérité O
des O
 
  O
voeux O
que O
je O
formes O
pour O
tout O
ce O
qui O
peut O
faire O
votre O
 
  O
goire O
, O
et O
le O
bonheur O
d&#x27;un O
payer O
que O
j&#x27;aime O
. O
 
  O
j&#x27;ai O
sçû O
que O
vous O
aviez O
vû O
, O
monsieur O
, O
le O
tableau O
bien O
 
  O
en O
abrégé O
mais O
bien O
naturel O
de O
mon O
malheur O
de O
la O
nuit O
du O
 
  O
27 O
. O
au O
28 O
. O
aoust O
, O
et O
que O
vous O
y O
assez O
donné O
des O
plaintes O
 
  O
auxquelles O
j&#x27;ai O
été O
sensible O
. O
 
  O
j&#x27;avois O
prié O
M^e B-MISC
le O
Comte B-MISC
De I-MISC
Sediéres I-MISC
de O
le O
 
  O
faire O
connoître O
au O
ministre O
, O
mais O
comme O
il O
a O
été O
très O
 
  O
malade O
et O
n&#x27;a O
pû O
le O
voir O
je O
prends O
le O
parti O
de O
le O
lui O
 
  O
adresser O
, O
quoique O
mon O
procureur O
me O
mande O
qu&#x27;il O
 
  O
Monsieur B-PER
De I-PER
la I-PER
Coste I-PER
. O
 
  O
