Rf O
. O
Trois O
livres O
 
  O
declaration O
ledit O
sieur O
Raffina B-PER
a O
requis– B-ORG
 
  O
ace O
a O
luy O
octroyé O
Cejourd&#x27;huy B-LOC
Treize O
may O
 
  O
mil O
sept O
Cent B-MISC
soixante O
six O
et O
a O
signé O
 
  O
a O
la O
minutte O
des O
présentes O
, O
restée O
a O
devienne O
 
  O
Lendemain B-LOC
./. O
 
  O
Lacaze B-PER
 
  O
Devienne O
 
  O
Nous O
Jean B-PER
Baptiste I-PER
Esteve I-PER
Conseiller I-PER
du I-PER
Roy I-PER
Sénéchal I-PER
 
  O
Juge B-PER
Civil I-PER
Et I-PER
Criminel I-PER
du I-PER
siege I-PER
Royal I-PER
du I-PER
Cap I-PER
. O
Et O
 
  O
Lieutenant B-PER
Général I-PER
de O
l&#x27;amiraité O
dudit O
Lieu B-LOC
 
  O
Certiffions O
Et O
attestons O
à O
tous O
Ceux O
qu&#x27;il O
 
  O
appartiendra O
que O
M^es B-PER
Lacaze I-PER
et O
devienne O
dont O
 
  O
Les O
Signaturs O
sont O
cy O
dessus O
apposées O
, O
sont O
no^re– O
 
  O
du O
Roy B-PER
de O
nôtre O
jurisdiction O
que O
ce O
sont O
leurs O
 
  O
veritables O
signatures O
Et O
que O
soy O
ÿ O
Est O
adjoutée– O
 
  O
Tant O
en O
jugement O
que O
hors O
, O
en O
temoignage– B-MISC
 
  O
de O
quoy O
nous O
avons O
delivré O
ces O
presentes O
Et B-MISC
à I-MISC
 
  I-MISC
jcelles I-MISC
fait O
appozer O
le O
sçeau O
de O
nôtre O
jurisdiction O
 
  O
Donné O
au O
Cap B-LOC
français I-LOC
en O
nôtre O
hôtel O
 
  O
Le O
dix O
septieme O
septembre O
mil O
sept O
cent O
 
  O
soixante O
six O
. O
Q. O
 
  O
Esteve B-PER
 
  O
