en O
laditte B-LOC
Isle I-LOC
à O
la O
place O
du O
S. B-LOC
Taillevis I-LOC
de I-LOC
Perigny I-LOC
fait O
 
  O
⟦Lieutenant O
du O
Roy B-PER
honoraires O
aux O
Isles B-ORG
Sous I-ORG
le I-ORG
Vent I-ORG
de I-ORG
l&#x27;amerique⟧ I-ORG
 
  O
Elle O
veut O
qu&#x27;il O
S&#x27;y B-MISC
rende O
pour O
y O
Suivre B-MISC
cette O
destination O
, O
ordonnant O
 
  O
et O
etendant O
Sa B-MISC
majesté I-MISC
qu&#x27;en O
laditte O
qualité O
, O
Il B-MISC
ait I-MISC
⟦ I-MISC
.. O
⟧ O
 
  O
a O
Leogane B-PER
, O
tant O
sur O
les O
habitans O
, O
que O
sur O
les O
Gens B-LOC
de O
 
  O
Guerre B-MISC
, O
la O
même O
autorité O
qu&#x27;il O
⎀ O
⟦avoit O
eue O
ou O
dû O
avoir O
au⟧ O
 
  O
avoit O
et O
d&#x27;avoir O
avoir O
 
  O
Cap B-LOC
. O
Mande O
Sa O
majesté O
au O
commandant O
General O
des O
 
  O
Isles B-LOC
Sous I-LOC
le I-LOC
Vent I-LOC
de I-LOC
l&#x27;amerique I-LOC
de O
le O
faire O
reconnoitre O
 
  O
a O
cet O
effet O
et O
obéir O
de O
tous O
ceux O
ainsi O
qu&#x27;il O
appartiendra O
 
  O
et O
de O
tenir O
la O
main O
à O
l&#x27;exécution O
du O
present O
ordre O
. O
 
  O
Fait O
a O
⎀ O
⟦Versailles⟧ O
le O
10 O
. O
octobre O
1771 O
. O
 
  O
Fontainebleau B-LOC
 
  O
