Particulier O
Civil O
et O
Criminel B-MISC
de I-MISC
 
  O
Ce O
siege O
, O
a O
M. O
Joseph B-PER
Gaubert I-PER
de O
 
  O
Lahaye B-PER
avocat O
en O
parlement O
procureur O
 
  O
plus O
ancien O
gradué O
de O
ce O
siege O
par O
 
  O
Nous O
pris O
pour O
assesseur O
au O
Cap B-LOC
 
  O
Le O
dix O
sept O
septembre O
mil O
sept O
cent O
 
  O
Soixante O
six O
. O
signés O
au O
Registre B-MISC
 
  O
Esteve B-MISC
, O
S^t B-PER
Martin I-PER
, O
et O
Gaubert B-PER
de– I-PER
 
  O
Lahaye B-PER
, O
et O
à O
l&#x27;exped^on B-LOC
L.J.Rivery I-LOC
 
  O
L&#x27;an O
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
 
  O
Le O
dix O
huit O
septembre O
la O
sentance O
 
  O
cy O
dessus O
, O
et O
des O
autres O
parts O
a O
été O
 
  O
par O
moy B-PER
G^r I-PER
Commis O
soussigné O
Communiqué B-PER
 
  O
au O
procureur O
du O
Roy B-PER
, O
lequel O
à O
declaré O
 
  O
ne O
point O
se O
porter O
appellant O
de O
sad O
. O
 
  O
Sentance B-LOC
. O
fait O
les O
jours O
et O
au O
susd O
. O
 
  O
Et O
à O
M. B-PER
le O
procureur O
du O
roy O
signé O
 
  O
ainsi O
signé O
dumesnil O
Et O
L. B-LOC
J.– I-LOC
 
  O
Rivery B-LOC
G.^r I-LOC
Commis I-LOC
 
  O
