Et O
Carré B-LOC
h^rs O
de O
Ce B-ORG
siege I-ORG
, O
le O
cahier O
 
  O
de O
Recollement B-LOC
de O
sept O
temoins O
du O
 
  O
3 O
juillet O
d^r O
, O
notre O
ordonnance O
de O
soit O
 
  O
Communiqué O
au O
procureur O
du O
roy O
du– O
 
  O
même O
jour O
, O
les O
Conclusions B-MISC
du I-MISC
procueur I-MISC
 
  O
du O
Roy B-PER
à O
nous O
Envoyé B-LOC
Cachetté I-LOC
du O
 
  O
18 O
. O
aoûst B-PER
dern^r I-PER
Le O
tout O
à O
murement O
 
  O
considéré O
Et B-PER
Examiné I-PER
. O
 
  O
Nous O
declarons O
la O
Contumace B-LOC
 
  O
bien O
instruite O
contre O
Le B-MISC
n^é I-MISC
tach– I-MISC
 
  O
Tenant O
Boutique B-PER
ouverte O
d&#x27;arquebusier O
 
  O
En O
cette O
ville O
, O
et O
adjugeant O
Le B-MISC
 
  I-MISC
profit I-MISC
d&#x27;icelle I-MISC
, O
le O
declarons O
atteint O
 
  O
Et O
convaincu O
d&#x27;avoir O
par O
une– O
 
  O
Imprudence O
contraire O
aux O
regles O
de O
 
  O
son O
Etat B-LOC
, O
tué O
d&#x27;un O
coup O
de O
pistollet O
 
  O
Le O
S^r B-ORG
guilhaume I-ORG
Tan I-ORG
armurier O
 
  O
Sur O
le O
navire O
le O
frere O
Et O
la O
Soeur B-MISC
 
  O
du O
havre O
du O
13 O
du O
mois O
de O
may O
d^r O
. O
 
  O
dans O
sa O
Boutique B-LOC
dans O
laquelle O
led O
. O
 
  O
guilhaume B-PER
Tan I-PER
etoit I-PER
venu O
travailler O
 
  O
à O
cotté B-PER
dud I-PER
. O
Tach B-LOC
par O
la O
permssion O
 
  O
※ B-LOC
 
  O
