le O
present O
procés O
verbal O
pouor O
servir O
et O
valoir O
audit O
S^r B-PER
Deguerant O
 
  O
ce O
qu&#x27;il O
appartiendra O
, O
dont O
a O
été O
; O
 
  O
fait O
et O
passé O
les O
dits O
jour O
et O
an O
que O
dessus O
en O
présence O
des O
témoins O
cy O
dessus O
 
  O
nommés O
connus O
et O
requis O
et O
clos O
sure O
la O
présente O
habitation O
en O
présence O
de O
 
  O
Monsieur O
Dubrueil B-PER
de I-PER
Foureaux I-PER
commandant O
de O
milieu O
et O
habitant O
en O
 
  O
cette O
plaine O
qui O
s&#x27;y O
est O
transporté O
de O
ce O
requis O
, O
et O
ont O
les O
dits O
témoins O
Agné B-MISC
 
  O
avec O
le O
dit O
Sieur B-PER
requérant O
, O
le O
dit O
sieur O
son O
frere O
après O
lecture O
et O
nous O
 
  O
notaire O
sous O
signé O
. O
ainsi O
signé O
à O
la O
minute O
Fredmeaud B-PER
 
  O
Villdrouin B-MISC
, O
Dubreuil B-PER
de I-PER
Foureaud I-PER
, O
Moulin B-PER
, O
Fouquet B-PER
, O
Péau B-PER
, O
 
  O
et O
LeGout B-MISC
no^re I-MISC
depositaire I-MISC
d&#x27;icelle I-MISC
. O
 
  O
Collationné B-MISC
LeGout I-MISC
 
  O
n^re B-LOC
R. I-LOC
 
  O
