31 O
8bre O
1779 O
 
  O
R. O
le O
6 O
ꝯ^bre B-LOC
suivant O
 
  O
M. B-PER
Taffard I-PER
demande O
une O
sous O
Lieutenance B-PER
 
  O
au O
Régiment B-MISC
du I-MISC
Port I-MISC
au I-MISC
Prince I-MISC
, O
pour O
un O
de O
ses O
Parents B-MISC
 
  O
agé O
de O
16 O
ans O
, O
qui O
en O
le O
huitieme O
fils O
d&#x27;un O
ancien O
 
  O
militaire O
pauvre O
qui O
a O
servi O
avec O
distinction O
. O
 
  O
On O
demandera O
à O
M. B-PER
Taffard I-PER
le O
nom O
de O
son O
 
  O
parent O
, O
si O
Monseigneur B-PER
ordonne O
qu&#x27;il O
soit O
inscrit O
 
  O
pour O
la O
compagnie O
des O
cadets O
Gentilshommes O
. O
 
  O
approuvé O
 
  O
Le O
Sr B-MISC
Taffard I-MISC
 
  O
Colonies B-MISC
 
  O
