Extrait O
des O
minuttes O
du O
Greffe B-MISC
 
  O
du O
siege B-LOC
royal I-LOC
du I-LOC
Cap I-LOC
 
  O
Information O
faite O
par O
nous O
Jean B-PER
baptiste O
 
  O
Esteve B-LOC
conseiller O
du O
Roy B-LOC
senechal I-LOC
Juge I-LOC
civil O
 
  O
et O
criminel O
du O
siege O
royal O
du O
cap O
a O
la O
 
  O
requete O
du O
procureur O
du O
Roy B-PER
de O
ce O
siege O
 
  O
procedant O
de O
son O
office O
demandeur O
et O
 
  O
accusateur O
contre O
le O
nommé O
Tache B-ORG
– O
 
  O
deffendeur O
accusé O
en O
execution O
de O
notre O
 
  O
ordonnance O
de O
ce O
jour O
a O
laquelle O
 
  O
Information O
avons O
procedé O
ainsy O
 
  O
qu&#x27;il O
suit O
. O
 
  O
Du O
treize O
may O
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
 
  O
cinq O
heures O
de O
relevée O
. O
 
  O
Julien B-PER
Roland I-PER
agé O
de O
trente O
huit O
ans O
 
  O
marchand O
en O
cette O
ville O
y O
demeurant O
derriere O
les O
 
  O
Religieuses O
lequel O
aprés O
serment O
par O
luy O
fait O
 
  O
de O
dire O
verité O
nous O
avoir O
déclaré O
netre O
parent O
 
  O
allié O
serviteur O
ni O
domestique O
des O
parties O
nous O
 
  O
avoir O
representé O
lexploit O
dassignation O
a O
luy O
 
  O
donné O
pour O
déposer O
a O
la O
requete O
dudit O
procureur O
 
  O
du O
roy O
ce O
jour O
par O
Lalliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siege O
 
  O
Dépose B-MISC
sur O
les O
faits O
Enoncés B-MISC
en I-MISC
la I-MISC
 
  I-MISC
Remontrance I-MISC
en O
plainte O
du O
procureur O
du O
roy O
 
  O
de O
ce O
jour O
dont O
Lecture B-MISC
luy O
a O
été O
faite O
par O
le O
 
  O
greffier O
commis O
qu&#x27;avant O
lheure O
de O
deux O
heures– B-MISC
 
  O
aprés O
midy O
de O
ce O
jour O
luy O
deposant O
ayant O
 
  O
entendu O
dire O
qu&#x27;un O
homme O
avait O
été O
tué O
dun O
 
  O
coup O
de O
pistolet O
chés O
un O
armurier O
dans O
la O
rue O
 
  O
Espagnole B-LOC
Il O
y O
a O
acouru O
comme O
bien O
dautres– B-MISC
 
  O
personnes O
, O
que O
lorsqu&#x27;il O
est O
arrivé O
dans O
cette O
 
  O
Boutique B-LOC
il O
y O
a O
vu O
quon O
transportait O
– O
 
  O
lhomme O
blessé O
dont O
Il B-MISC
Ignore I-MISC
le O
nom O
, O
de O
la O
 
  O
