# O
pour O
reparation O
"
" O
d&#x27;iceluy O
. O
"
" O
approuvé O
le O
"
" O
renvoie O
"
" O
de O
massip O
"
" O
bien O
consideré O
apres O
avoir O
jugé O
la O
validité O
de O
"
" O
l&#x27;engagement O
du O
nommé O
Jean B-MISC
françois O
Monpas O
"
" O
dit O
Dumas B-PER
soldat O
dela O
Compagnie O
de O
Coulons O
, O
nous O
"
" O
le O
trouvons O
düement O
atteint O
et O
connaissent O
du O
Crime B-ORG
"
" O
de O
désertion O
# O
nous O
concluons O
pour O
le O
Roy B-PER
a O
Ce O
que O
"
" O
Ledit B-PER
Jean O
françois O
Monpas O
dit O
Dumas B-PER
soit O
Condamné B-PER
"
" O
a O
etre O
passé O
par O
les O
armes O
jusqu&#x27;a O
Ceque B-LOC
mort O
"
" O
s&#x27;ensuive O
et O
qu&#x27;au O
deffaut O
de O
sa O
personne O
la O
sentence O
"
" O
contre O
luy B-LOC
rendüe O
par O
le O
Conseil B-ORG
de O
guerre O
soit O
lüe O
"
" O
et O
publiée O
a O
la O
teste O
des O
troupes O
qui O
seront O
pour O
cet O
"
" O
effet O
mises O
en O
Bataille B-PER
fait O
eu O
fort O
s^t O
Loüis O
ce O
"
" O
deuxieme O
jour O
du O
mois O
de O
may O
de O
l&#x27;année O
mil O
sept O
cent O
"
" O
trente O
un O
, O
signé O
de O
massip O
. O
"
" O
onzieme B-LOC
page O
"
" O
dmp O
"
" O
