aagé O
de O
vingt O
un O
an O
, O
lequel O
apres O
"
" O
serment O
par O
luy B-ORG
presté O
de O
dire O
verité O
, O
"
" O
Luy B-LOC
Avons O
demandé O
son O
nom O
et O
"
" O
quallité O
, O
celluy O
de O
ses O
pere O
et O
mere O
"
" O
sa O
naissance O
et O
sa O
religion O
, O
"
" O
A B-LOC
dit O
se O
nommer O
nicolas O
Besnard B-PER
, O
dit O
"
" O
du O
Chesne B-PER
, O
fils O
d&#x27;Ysore O
Besnard B-PER
"
" O
et O
de O
marie O
Gabrielle O
Montagne O
, O
ses O
"
" O
pere O
et O
Mere B-PER
natif O
de O
la O
paroisse O
"
" O
du O
Soüé B-LOC
Evêché O
de O
Saintonge O
de O
la O
"
" O
religion O
Catholique B-LOC
, O
appostolique O
et O
romaine O
, O
"
" O
et O
Caporal B-PER
de O
la O
Compagnie B-ORG
du O
sieur O
Buttet B-PER
"
" O
dont O
est O
le O
soldat O
arresté O
, O
en O
prisons O
de O
"
" O
cette O
ville O
, O
"
" O
Luy B-LOC
avons O
demandé O
s&#x27;il O
connois O
le O
soldat O
"
" O
qui O
est O
arresté B-LOC
en O
dites O
prisons O
, O
"
" O
A B-LOC
dit O
le O
Connoître O
pour O
soldat O
de O
laditte O
"
" O
