Colonie B-LOC
Duparc I-LOC
"
" O
Monseigneur O
"
" O
M. O
Karrer O
"
" O
20 O
aoust O
1750 O
. O
"
" O
L&#x27;arrivée O
dela O
tallente O
m&#x27;apprend O
que O
M. O
Amman B-LOC
a O
"
" O
resisté O
jusqu&#x27;icÿ B-MISC
a O
la O
violence O
de O
l&#x27;attaque O
d&#x27;apoplexie O
qu&#x27;il O
"
" O
a O
éssuyé O
, O
mais O
n&#x27;en O
a O
Rappellée B-LOC
qu&#x27;imparfaitement O
"
" O
étant O
toujours O
dans O
une O
foiblesse O
extreme O
et O
d&#x27;ailleurs O
sans O
"
" O
La O
parfaite O
Connoissance O
; O
en O
sorte O
qu&#x27;il O
ÿ O
a O
lieu O
de O
Croire B-MISC
que O
"
" O
Cet O
officier O
manquera O
d&#x27;un O
moment O
à O
l&#x27;autre O
indépendemment O
"
" O
que O
son O
êtat O
actuel O
le O
reduit O
au O
point O
de O
ne O
pouvoir O
vaquer O
a O
rien O
"
" O
par O
luy O
même O
. O
Vous O
le O
jugerez O
, O
Monseigneur B-PER
, O
par O
la O
Copie B-ORG
que O
j&#x27;ay O
"
" O
