n. B-MISC
204 I-MISC
. O
"
" O
M. O
Daillebout B-MISC
"
" O
Le O
5 O
avril O
1779 O
. O
Nommé O
sous O
Lieutenant B-PER
expectant O
dans O
les O
"
" O
troupes O
Nationnales B-LOC
de O
Cayenne B-LOC
"
" O
Voyés B-LOC
objets O
Goux B-PER
même O
année O
N. B-MISC
16 I-MISC
. O
"
" O
[ O
[ O
Colonies B-MISC
EE I-MISC
. O
10 O
] O
] O
"
" O
