Montant O
de O
l&#x27;autre O
part O
L B-MISC
2050^lt I-MISC
. I-MISC
& O
quot;^s O
. O
& O
quot;^d O
. O
"
" O
Ces O
2050^lt O
. O
Sont O
composées O
de O
"
" O
l&#x27;article O
de O
M. B-PER
de I-PER
Mauret I-PER
"
" O
montant O
à O
........ O
1450^lt O
. O
"
" O
Et O
celio O
de O
m. O
de O
"
" O
... O
2050&quot;. O
& O
quot;. O
& O
quot;. O
"
" O
Cheminades B-LOC
, O
montant O
à O
600&quot O
; O
"
" O
Pour O
le O
premier O
article O
, O
on O
rapporte O
copie O
"
" O
d&#x27;une O
lettre O
de O
M. B-PER
de I-PER
Mauret I-PER
au O
S. B-PER
Moreau I-PER
Greffier I-PER
"
" O
de O
l&#x27;Intendance O
, O
par O
laquelle O
il O
assûre O
que O
le O
"
" O
débiteur O
du O
S. B-MISC
Agré I-MISC
étoit O
M. B-PER
de I-PER
Mauret O
Son O
"
" O
frère O
décédé O
à O
La B-LOC
Guadeloupe I-LOC
, O
et O
renvoye O
à O
"
" O
Se O
pourvoir O
contre O
sa O
famille O
pour O
le O
payement O
"
" O
du O
billet O
de O
1450^lt O
. O
"
" O
Pour O
le O
Seconde B-MISC
article I-MISC
, O
on O
rapporte O
un O
"
" O
certificat O
du O
major O
du O
Régiment B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Guadeloupe I-MISC
, O
"
" O
qui O
constate O
que O
M. B-PER
de I-PER
Cheminades I-PER
ayant O
"
" O
été O
renvoyé O
du O
Régiment B-MISC
de I-MISC
Vexin I-MISC
avant O
la O
"
" O
formation O
de O
celui O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
, O
la O
retenüe O
"
" O
des O
600^lt O
qu&#x27;il O
doit O
au O
S. B-LOC
Agré I-LOC
n&#x27;a O
pas O
pu O
"
" O
avoir O
lieu O
. O
"
" O
Basseterre B-LOC
le O
21 O
may O
1778 O
. O
"
" O
Moreau B-PER
"
" O
