5 O
avril O
1787 O
"
" O
expédié O
le O
22 O
dudit O
. O
"
" O
Colonies B-LOC
"
" O
a O
approuvé O
Les O
ordres O
que O
M^r B-ORG
Le O
C^t O
de O
"
" O
Le O
2 O
février O
dernier O
Monseigneur B-PER
"
" O
Vaudreuil B-LOC
et O
de O
la O
Granville B-LOC
ont O
donnés O
pour O
"
" O
faire O
traiter O
à O
l&#x27;hopital O
de O
Mars B-PER
le I-PER
S. I-PER
Daillebout I-PER
"
" O
Lieutenant O
des O
Troupes B-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
dont O
"
" O
l&#x27;esprit O
est O
aliéné O
ils O
marquent O
aujourd&#x27;huy O
"
" O
que O
cet O
Officier B-ORG
refuse O
de O
prendre O
les O
remedes O
"
" O
qui O
pourroient O
apporter O
quelque O
soulagement O
"
" O
à O
son O
mal O
et O
qu&#x27;en O
conséquence O
il O
devient O
"
" O
indispensable O
de O
le O
faire O
transferer O
dans O
une O
"
" O
des O
maisons O
destinées O
à O
recevoir O
cette O
espèce O
de O
"
" O
malades O
. O
M^r B-ORG
Le O
C^te O
de O
Vaudreuil B-LOC
et O
de O
"
" O
la O
Granville B-LOC
ajoutent O
qu&#x27;ils O
avoient O
jetté O
"
" O
leurs O
vues O
sur O
l&#x27;hopital O
de O
la B-LOC
Rochelle I-LOC
, O
mais O
"
" O
qu&#x27;ils O
ont O
appris O
que O
quoique O
la O
pension O
"
" O
soit O
de O
600^lt O
les O
malades O
y O
manquent O
"
" O
absolument O
de O
soins O
et O
sont O
très O
mal O
traités O
. O
"
" O
Cette O
considération O
qu&#x27;inspire O
l&#x27;humanité O
"
" O
les O
détermine O
à O
supplier O
Monseigneur B-PER
"
" O
de O
désigner O
lui O
même O
un O
lieu O
convenable O
"
" O
pour O
y O
faire O
transferer O
le O
S. B-MISC
Daillebout I-MISC
et O
"
" O
de O
donner O
des O
ordres O
pour O
que O
la O
pension O
"
" O
