Nous O
travaillons O
jncessament O
aux O
partages O
, O
Je B-MISC
Vous I-MISC
"
" I-MISC
prie I-MISC
de I-MISC
vouloir I-MISC
Bien I-MISC
vous I-MISC
y I-MISC
trouver I-MISC
, O
Je B-MISC
veux I-MISC
dire I-MISC
sur I-MISC
"
" I-MISC
Vostre I-MISC
habitation O
du O
Costé B-ORG
de I-ORG
Cul I-ORG
de O
sac O
francois O
le O
"
" O
vingt O
vn O
de O
ce O
mois O
, O
touttes O
les O
autres O
personnes O
jnteressées O
– O
"
" O
Etant O
Egallement B-PER
averties O
, O
vous O
aurez O
la O
bontez O
mademoiselle O
"
" O
de O
me O
Repondre B-LOC
par O
le O
porteur O
pour O
me O
promettre O
"
" O
que O
vous O
vous O
y O
trouverez O
ou O
quelque O
autre O
pour O
vous O
, O
"
" O
ou O
vous O
M. B-PER
Envoyerez I-PER
Sil I-PER
vous O
plait O
une O
déclaration O
– O
"
" O
par O
laqeulle O
vous O
consentiez O
qu&#x27;a B-PER
deffaut I-PER
de O
l&#x27;un B-ORG
ou O
"
" O
de O
Lautre B-PER
on O
passera O
outre O
. O
Cette O
precaution O
mest O
– O
"
" O
absolument O
necessaire O
, O
Les O
mineurs O
n&#x27;Étant O
pas O
En B-MISC
"
" I-MISC
Estat I-MISC
de I-MISC
Recommencer I-MISC
tous I-MISC
les I-MISC
Jours I-MISC
les I-MISC
sortes I-MISC
de I-MISC
"
" I-MISC
depences I-MISC
, O
Jay B-PER
Lhonneur I-PER
destre O
mad^lle O
Vostre B-MISC
tres I-MISC
humble I-MISC
"
" O
Et O
tres O
obeissant O
serviteur O
Signé B-MISC
a I-MISC
Loriginal I-MISC
gay I-MISC
a O
S^t B-MISC
pierre O
"
" O
Le O
8 O
novembre O
1729 O
et O
Sur B-MISC
la I-MISC
Surscrption I-MISC
Est I-MISC
éscrit I-MISC
à O
"
" O
mademoiselle O
mademoiselle O
michel O
Chez O
monsieur O
Du B-PER
Bois I-PER
"
" O
a O
la O
Bassepointe.– O
"
" O
Collationné B-LOC
aux O
originaux O
a O
moy O
representez O
"
" O
et O
a O
l&#x27;jnstant O
rendus O
avec O
ces O
présentes O
"
" O
par O
moy O
notaire O
Royal B-PER
en O
l&#x27;Isle O
martinique O
"
" O
resident O
au O
bourg O
saint O
Pierre O
soussigné O
"
" O
Ce O
treise O
Avril O
mil O
sept O
cent O
trente※ O
"
" O
Vacquin B-PER
"
" O
no^re O
Royal B-PER
"
" O
