la O
mort O
de O
feut B-PER
mon I-PER
pere I-PER
avec O
Sieur B-PER
Bernard I-PER
"
" O
natif O
du O
Poitreau B-PER
Dauphine I-PER
dépendaire O
du O
bailliage O
"
" O
du O
buit O
pret O
de O
Sainte B-LOC
Jalle I-LOC
laquelle O
ditte O
marie O
"
" O
Bernard B-MISC
on O
asure O
quelle O
est O
décedée O
a O
la O
ville O
de O
"
" O
Carpentras B-LOC
au O
Conptat B-LOC
de I-LOC
Venoissin I-LOC
depuis O
quelques O
"
" O
année O
et O
ne O
sachant O
le O
nombre O
d&#x27;enfants O
quelle O
"
" O
aura O
laissoit O
je O
leur O
legue O
a O
tous O
mille O
livres O
"
" O
argent O
en O
France B-LOC
cet O
a O
dire O
mille O
livres O
a O
chacun O
"
" O
de O
lous O
ses O
enfants O
que O
la O
dite O
marie B-PER
Bernard I-PER
"
" O
aura O
laissoit O
à O
son O
décès O
et O
je O
Suplie B-PER
Monseigneur I-PER
"
" O
l&#x27;Evêque O
de O
la B-LOC
Ville I-LOC
de O
Carpentras B-LOC
d&#x27;ordonner O
à O
son O
"
" O
grand O
viquaire O
et O
curé O
de O
la O
Paroisse B-LOC
de O
la O
ville O
"
" O
de O
Carpentras B-LOC
de O
s&#x27;informer O
charitablement O
de O
"
" O
cette O
pauvre O
famille O
ou O
alle O
ce O
trouver O
et O
combien O
"
" O
d&#x27;enfants O
et O
leur O
faire O
distribuer O
à O
chacun O
la O
Somme B-LOC
"
" O
de O
mille O
livres O
, O
et O
sa O
grandeur O
ainsi O
que O
tout O
ceux O
"
" O
qui O
s&#x27;emploÿeront O
à O
cette O
euvre O
de O
charité O
Dieu B-MISC
"
" O
leur O
en O
tiendra O
compte O
jespere O
du O
Salle B-MISC
infiny I-MISC
"
" O
de O
mondit O
Seigneur B-MISC
l&#x27;eveque I-MISC
et O
archeveque O
importibus O
"
" O
de O
la O
dite O
ville O
de O
Carpentras B-LOC
qui O
voudra O
bien O
"
" O
ce O
pretter O
à O
cette O
bonne O
euvre O
ainsi O
que O
m^r B-PER
Le I-PER
Curé I-PER
"
" O
de O
la O
ditte O
parroisse O
de O
la O
ville O
de O
Carpentras B-LOC
. O
– O
"
" O
Item B-LOC
Je O
legue O
à O
M^r B-PER
Dumiey I-PER
chaif O
de O
Caisse B-ORG
de O
"
" O
mondit O
Seigneur B-MISC
leveque I-MISC
de O
Carpentras B-LOC
trois O
cents O
livres O
"
" O
argent O
de O
trouver O
en O
reconnoissance O
des O
marques O
"
" O
d&#x27;amitié O
qu&#x27;il O
mà O
toujours O
donnés O
. O
"
" O
Item B-MISC
Je O
legue O
à O
M^r B-ORG
Deÿdier B-PER
Metre I-PER
menuissier O
"
" O
a O
Carpentras B-LOC
mille O
livres O
argent O
de B-LOC
France I-LOC
pour O
"
" O
les O
agreables O
services O
qu&#x27;il O
ma O
souvante O
fois O
rendu O
"
" O
et O
le O
prie O
de O
faire O
dire O
une O
messe O
pour O
le O
repot O
"
" O
de O
mon O
ame O
et O
je O
le O
prie O
destre O
conptant– B-MISC
"
" O
Item B-MISC
- O
Je O
legue O
à O
notre O
dame O
de O
Santté B-LOC
pour O
"






























" O
