Hopital B-PER
de I-PER
Puymeras I-PER
"
" O
M^r B-PER
Sabatrier I-PER
Cabel O
"
" O
⟦N^o.⟧ B-LOC
N.^o I-LOC
"
" O
⟦6⟧ O
7 O
. O
"
" O
Le O
S^r B-LOC
Jean I-LOC
Pierre I-LOC
Julien I-LOC
habitant O
de O
la O
Martinique B-LOC
et O
"
" O
possesseur O
de O
quelques O
biens O
a O
la B-LOC
Grenade I-LOC
laissa O
par O
son O
"
" O
testament O
fait O
a O
S^t B-MISC
pierre O
, O
l&#x27;hopital O
de O
puymeras O
diocese O
"
" O
de O
Vaison B-LOC
, O
son O
héritier O
universel O
. O
"
" O
cet O
hopital O
a O
chargé O
le O
S^r B-LOC
achard O
aujourd&#x27;huy O
au O
Port B-LOC
"
" I-LOC
S^t I-LOC
pierre O
, O
d&#x27;une O
procuration O
par O
laquelle O
il O
luy O
donne– B-MISC
"
" O
pouvoir O
de O
vendre O
toutes O
les O
possessions O
provenantes O
de O
Cette B-LOC
"
" O
succéssion O
et O
d&#x27;en O
faire O
passer O
les O
fonds O
en O
france O
. O
"
" O
le O
S^r B-LOC
achard O
sollicite O
une O
recommandation O
du O
"
" O
ministre O
auprés O
des O
administrateurs O
pour O
qu&#x27;on O
luly O
"
" O
facilite O
les O
moyens O
d&#x27;obtenir O
bonne O
et O
prompte O
justice O
. O
"
" O
A B-LOC
v^es O
le O
13 O
. O
fevrier O
1784 O
"
" O
