"





















" O
et O
à O
ses O
enfants O
la O
ration O
et O
quelques O
"
" O
vetements O
ces O
brigands O
ayant O
tout O
pillés O
"
" O
ce O
qu&#x27;elle O
possedoit O
; O
nous O
Esperons B-LOC
– O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
que O
vous O
approuverez O
ce– O
"
" O
Secours B-LOC
qui O
devient O
une O
charité O
trés O
bien O
"
" O
placée O
. O
"
" O
Aprés O
beaucoup O
de O
dépenses O
, O
de O
peines O
, O
"
" O
A B-LOC
la O
perte O
de O
plusieurs O
Soldats B-LOC
par O
les– O
"
" O
fatigues O
; O
on O
est O
parvenu O
à O
Surprendre– O
"
" O
endormis O
la O
nuit O
du O
1^er O
au O
2 O
de O
ce O
mois O
"
" O
dans O
un O
endroit O
presque O
inaccessible O
aux O
"
" O
blancs O
; O
ces O
coquins O
qui O
ont O
été O
fusillés O
"
" O
par O
un O
détachement O
d&#x27;habitants O
de O
ce– O
"
" O
poste O
. O
Nous O
devons O
cet O
heureux O
hazard O
"
" O
à O
la O
fidelité O
de O
deux O
négres O
chez O
lesquels O
"
" O
ces O
brigands O
, O
poursuivis O
et O
harcelés O
de O
"
" O
toutes O
parts O
etoient O
venus O
la O
veille O
sous O
"
" O
prétexte O
de O
chercher O
du O
feu O
dont O
l&#x27;un O
"
" O
desquels O
les O
suivit O
jusqu&#x27;à O
leurs O
retraites O
, O
"
" O
aprés O
quoi O
il O
vint O
avertir O
M B-MISC
de I-MISC
fiedmond I-MISC
"
" O
qui O
estoit O
au O
poste O
pour O
y O
faire O
faire– B-ORG
"
" O
quelques O
defenses O
pour O
mettre O
le O
magasin O
"
" O
du O
Roi B-PER
a O
l&#x27;abri O
d&#x27;un O
coup O
de O
main O
, O
de O
la O
"
" O
