La O
Mq̃ue B-ORG
"
" O
F. O
Dup^ts O
"
" O
M^rs O
le O
M^is B-MISC
de O
Bouillé O
Et– O
"
" O
Le O
Presid^t O
de O
Peinier O
"
" O
R B-MISC
"
" O
V^es O
Le O
13 O
. O
ꝯbre O
1782 O
"
" O
Il O
m&#x27;a O
Eté B-MISC
adressé O
, O
M^rs B-MISC
, O
vn O
" " O
Mémoire O
– O
"
" O
par O
lequel O
les O
administrateurs O
de O
l&#x27;hop^l O
"
" O
général O
de O
Puymeras B-ORG
au O
Comtat B-LOC
Venaissin I-LOC
, O
"
" O
demandent O
la O
protection O
du O
Gouvernement B-MISC
"
" O
pour O
parvenir O
au O
Recouvrement B-PER
⎀ I-PER
Et O
liquidaõn O
"
" O
⎀ O
a O
la O
"
" O
des O
biens O
de O
la O
succession O
de O
S^r B-PER
Jean I-PER
Pierre I-PER
"
" O
Jullien B-PER
decedé O
à O
la B-LOC
Grenade I-LOC
En O
1775 O
. O
Ils O
"
" O
exposent O
qu&#x27;il O
à O
disposé O
de O
ses O
biens O
"
" O
en O
faveur O
de O
cet O
hopital O
par O
son O
testament O
"
" O
olographe O
du O
28 O
. O
mars O
1757 O
. O
deposé O
chez O
"
" O
Le O
Vacher B-PER
No^re I-PER
a O
S^t B-MISC
Pierre B-MISC
Et O
enregistré O
"
" O
au O
greffe O
⎀ O
le O
24 O
f^r O
1776 O
⟦qu&#x27;ils O
c⟧ O
"
" O
⟦eut⟧ O
qu&#x27;Indépendament O
des O
biens O
⟦situés⟧ O
"
" O
⟦a O
la O
Martinique⟧ B-ORG
qu&#x27;il O
a O
laissés O
a O
la O
Martinique B-LOC
"
" O
⎀ O
de O
la O
Jurisdiction B-MISC
"
" O
