De B-PER
Dame I-PER
marie O
Jourdain O
Joyeux B-PER
ayeulle I-PER
de O
la O
"
" O
ditte O
demandresse O
en O
datte O
du O
dix O
sept O
ce O
mois O
, O
"
" O
⟦il B-PER
ne O
peut O
s O
... O
de O
profiter O
a O
⟧ O
"
" O
⟦qu&#x27;il⟧ O
passé O
devant O
Cazalier B-LOC
et O
Neuville B-LOC
, O
et O
par O
la– O
"
" O
lettre O
des O
Sieurs B-PER
michel I-PER
frere I-PER
aisnée I-PER
de I-PER
lad I-PER
. O
– O
"
" O
Demandresse B-LOC
de O
la O
Chassagne B-LOC
son O
Beau B-LOC
frere I-LOC
Et I-LOC
Preval B-PER
"
" O
son O
oncle O
maternel O
en O
datte O
du O
vingt O
octobre O
dernier O
"
" O
et O
dix O
sept O
de O
ce O
mois O
Il O
ne O
peut O
se O
dispenser O
de O
"
" O
persister O
a O
lapposition O
qu&#x27;il O
a O
formée O
a O
la O
publication O
"
" O
des O
Bans B-LOC
dud I-LOC
. O
Sieur B-PER
Lamur I-PER
avec O
la O
demoiselle O
"
" O
Michel B-PER
, O
Et B-MISC
par I-MISC
heussay I-MISC
a I-MISC
Esté I-MISC
dit O
que O
les O
moyens O
"
" O
Dapposition B-PER
allegué I-PER
par O
led O
. O
Sieur B-PER
De I-PER
la I-PER
Chaussée I-PER
ne O
"
" O
sont O
pas O
suffisant O
ny O
valable O
pour O
Empecher B-PER
le O
"
" O
mariage O
Dont B-MISC
Il O
sagist O
, O
Et B-MISC
que I-MISC
le I-MISC
consentement I-MISC
"
" O
des O
autres O
parents O
, O
ainsy O
que O
Celuy B-PER
du I-PER
Sieur I-PER
– O
"
" O
la O
Chausée B-MISC
, O
doit O
suffir O
pour O
luy O
accorder O
led O
"
" O
Conclusions O
de O
sa O
Requeste B-MISC
aquoy O
Il O
persiste O
; O
"
" O
sur O
quoy O
veu O
lad O
. O
Requeste B-ORG
et O
les B-ORG
Lettres I-ORG
rapportées O
"
" O
sur O
le O
Bureau B-ORG
par O
les O
partyes O
, O
le O
tout O
consideréz O
, O
"
" O
conformement O
aux O
Conclusions B-MISC
du I-MISC
procureur I-MISC
du O
"
" O
Roy B-PER
, O
sans O
avoir O
Egard B-ORG
a O
lappositon O
formée O
par O
"
" O
led O
. O
Sieur O
de O
la O
Chaus⟦sée⟧ B-LOC
au O
mariage O
dEntre B-LOC
led I-LOC
. O
"
" O
Sieur B-PER
Lamure I-PER
Et O
lad O
. O
demandresse O
⟦avec O
led O
. O
Sieur⟧ B-PER
"
" O
⟦Lamure O
, O
en O
Consequence B-MISC
que O
les O
bans O
seront O
publiés⟧ O
"
" O
