Testamentaire O
de O
ce O
preter O
a O
cette O
bonne O
euvre O
et O
"
" O
aura O
par O
Dieu B-MISC
lÿ O
⎀ O
en O
tiendra O
bon O
compte O
, O
"
" O
⎀ O
lui O
"
" O
J&#x27;assigne B-PER
tous O
mes O
biens O
presant O
et O
advenir O
"
" O
a O
faire O
batir O
cet O
opital O
qu&#x27;il O
tiendra O
lieu O
d&#x27;opital O
"
" O
et O
hotel O
de O
charitté O
audit O
lieu O
de O
puimeros O
"
" O
au O
Conptat B-ORG
Venoissin I-ORG
dAvignon I-ORG
Je O
prie O
monseigneur O
"
" O
Leveque B-PER
de I-PER
Voison I-PER
de I-PER
samploÿer I-PER
a O
cette O
bonne O
"
" O
euvre O
d&#x27;avoir O
la O
bontté O
d&#x27;ordonner O
a O
m^r O
Le O
Curé O
"
" O
qui O
desert O
la O
paroisse O
du O
dit O
lieu O
de O
puimeros O
"
" O
d&#x27;emploÿer O
tous O
les O
fonds O
que O
je O
legue O
pour O
"
" O
faire O
batir O
cette O
maison O
pour O
les O
pauvres O
"
" O
nécéssiteux O
du O
dit O
lieu O
de O
Puineros B-LOC
qu&#x27;au O
moÿen O
"
" O
des O
biens O
que O
je O
leur O
donne O
sera O
dit O
journellement O
"
" O
a O
à O
perpetuité O
une O
messe O
tant O
pour O
le O
"
" O
repot O
de O
mon O
ame O
que O
pour O
le O
repot O
de O
lame O
"
" O
de O
fut O
mon O
pere O
et O
ma O
mère O
et O
feut O
ma O
"
" O
sœur O
Margueritte B-PER
qui O
me O
laissoit O
tous O
ses O
"
" O
biens O
qu&#x27;elle O
avoit O
en O
ces O
islles O
pourquoi O
je O
"
" O
dois O
appliquer O
ce O
bien O
pour O
le O
repos O
de O
lame O
de O
feut O
"
" O
mon O
père O
et O
de O
ma O
mère O
qui O
m&#x27;ont O
mis O
au– O
"
" O
monde O
et O
nottamment O
pour O
celle O
qui O
ne O
laissoit O
"
" O
feut O
ma O
sœur O
que O
pour O
tous O
mes O
autres O
freres O
et O
Seurs B-PER
"
" O
de O
touttes O
a O
qui O
japlique O
le O
surplu O
des O
biens O
que O
le O
"
" O
Seigneur O
m&#x27;a O
par O
sa O
toute O
puissance O
et O
bonté O
procuer O
"
" O
en O
ces O
islles O
que O
pretanttions O
que O
j&#x27;ay B-MISC
en O
france B-LOC
de O
"
" O
toutes O
lesquelles O
je O
donne O
et O
legue O
par O
ce O
presant O
"
" O
à O
lopital B-LOC
dudit O
lieu O
de O
puimeros B-MISC
mon O
pays O
"
" O
natal O
dans O
le O
Conptat B-LOC
venoissin I-LOC
dAvignon I-LOC
tout O
"
" O
Ce O
qui O
me O
reste O
après O
les O
legs O
de O
dessus O
acquittés O
"
" O
comme O
étant O
ma O
derniere O
volonté O
finalle O
"























" O
