COLONIES B-MISC
EXTRAIT I-MISC
du O
Registre B-MISC
mortuaire I-MISC
de I-MISC
l&#x27;Hôpital I-MISC
- O
Militaire B-MISC
 
  I-MISC
FRANÇOISES I-MISC
. O
 
  O
de O
La B-LOC
Basseterre I-LOC
Guadeloupe I-LOC
 
  O
RÉGIMENT B-LOC
De I-LOC
la I-LOC
Guadeloupe O
COMPAGNIE O
De O
Rouques O
 
  O
2^as O
 
  O
NOUS B-LOC
Amônier B-LOC
de O
l&#x27;Hôpital O
- O
Militaire O
de O
la O
Basseterre B-LOC
certifions O
 
  O
que O
le O
nommé O
J^n B-LOC
Jacques B-PER
Le I-PER
Chevauseur I-PER
fus^er O
 
  O
natif O
de O
Maquy B-LOC
en O
Normandie B-LOC
Jurisdiction O
de O
Rouen B-LOC
 
  O
est O
entré O
à O
l&#x27;Hôpital O
- O
Militaire O
le O
trente O
aoust O
mil O
sept O
cent O
quatre-ving-neuf O
 
  O
y O
est O
mort O
le O
huit O
Septembre B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
a O
été O
enterré O
dans O
le O
 
  O
Cimetiere B-PER
dudit I-PER
Hôpital I-PER
, O
après O
avoir O
été O
muni O
de O
tous O
ses O
Sacremens B-LOC
. O
 
  O
Fait O
à O
La B-LOC
B^sterre I-LOC
Guad^pe I-LOC
Le O
1^er O
8^bre O
. O
mil O
sept O
cent O
quatre-ving-Neuf O
 
  O
Chamonique O
de O
carrie O
aumonier O
. O
 
  O
Vu O
par O
NOUS B-LOC
, O
Ecrivain B-MISC
principal I-MISC
 
  O
des O
Colonies B-MISC
chargé O
de O
la O
Police B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
 
  O
et O
de O
l&#x27;inspéction O
des O
hôpitaux※ O
 
  O
Doinie B-LOC
 
  O
Lechevauseur B-LOC
 
  O
