B^au B-LOC
du I-LOC
Mouvement I-LOC
 
  O
des O
troupes O
. O
 
  O
N B-LOC
de I-LOC
Veur⎯ I-LOC
 
  O
21 O
aout O
 
  O
6 O
 
  O
A B-LOC
Versailles I-LOC
le O
18 O
aoust O
1787 O
. O
 
  O
M B-PER
Arnold I-PER
Lemius O
m O
Sand O
 
  O
Re O
le O
16 O
. O
7^bre O
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
l&#x27;honneur O
de O
vous O
renvoier O
, O
Monsieur B-PER
le O
 
  O
Marechal B-PER
, O
un O
mémoire O
du O
N^e B-ORG
Arnold B-PER
Lemius I-PER
 
  O
ancien O
sergent O
au O
régiment O
de O
Quercy B-LOC
actuellement O
 
  O
Rohan B-PER
soubise O
qui O
demande O
une O
pension O
; O
cet O
homme O
 
  O
ayant O
été O
detaché O
du O
Département B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Guerre I-ORG
 
  O
depuis O
20 O
ans O
pour O
passer O
dans O
celui O
de O
la O
Marine B-ORG
, O
 
  O
ainsi O
que O
le O
prouve O
le O
Contrôle B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
, O
il O
me O
 
  O
semble O
que O
c&#x27;est B-LOC
à O
vous O
, O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Marechal I-PER
, O
a O
 
  O
juger O
les O
graces O
dont O
il O
est O
Susceptible O
par O
sa O
 
  O
conduite O
comme O
Capitaine B-MISC
des I-MISC
milices I-MISC
de O
S^t B-PER
Domingue I-PER
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
L&#x27;honneur O
d&#x27;être O
avec O
un O
trés O
parfait O
 
  O
Attachement O
, O
Monsieur B-PER
le O
Maréchal O
, O
votre O
trés O
 
  O
humble O
, O
et O
trés O
obéissant O
Serviteur B-LOC
. O
 
  O
Le O
M^as O
de O
Segur B-LOC
 
  O
1 O
. O
M. O
Le O
M^al B-ORG
de O
Castrier O
. O
 
  O
