de O
Lautre B-MISC
Part I-MISC
. O
 
  O
102217^lt O
11^s O
 
  O
du O
31 O
Juillet B-MISC
1773 I-MISC
 
  I-MISC
Facture O
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Bateau I-MISC
la O
fortune O
Cap^e O
 
  O
William B-PER
V^t I-PER
de O
la O
N^elle O
angleterre O
Chargé B-LOC
Pour O
les O
Cayes B-LOC
Pour O
le O
 
  O
Compte O
de O
M^r B-LOC
Dejujardy I-LOC
. O
 
  O
20 O
Mille B-PER
Pieds I-PER
Planches I-PER
a O
100^lt O
.............. O
2000 O
. O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
6 B-PER
Mille I-PER
Merrins I-PER
a O
Siere B-LOC
a O
200^lt O
................ O
1200 O
 
  O
20 O
Boucauds B-PER
de I-PER
Morue I-PER
a O
80^lt O
................ O
1600 O
. O
 
  O
5460 O
. O
 
  O
20 O
Bariles B-LOC
de O
harang O
a O
15^lt O
.................. O
300 O
. O
 
  O
24 O
Mille B-MISC
Essentes I-MISC
a O
15^lt O
.............. O
360 O
. O
 
  O
du O
9 O
aoust O
1773 O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
du I-LOC
Brig^n I-LOC
fayendshp O
Cap^e O
William O
 
  O
horwland O
venant O
de O
la O
Nou^elle O
angleterre O
Chargé B-LOC
Pour O
le O
Port B-LOC
au O
 
  O
Prince O
Pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
20000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Planches I-PER
........... O
2000 O
 
  O
Essentes B-LOC
a O
60^lt O
le O
% O
................ O
1800 O
 
  O
40 O
Boucauds B-PER
de I-PER
Ris I-PER
a O
27^lt O
le O
% O
........... O
5400 O
. O
 
  O
12650 O
. O
 
  O
50 O
Barils B-MISC
de I-MISC
harangs I-MISC
............... O
3000 O
 
  O
30 O
Barils B-LOC
de O
Matiere B-LOC
................. O
450 O
. O
 
  O
du O
27 O
aoust O
1773 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Goelette I-LOC
la I-LOC
Marie I-LOC
Cap^e O
 
  O
Robert B-PER
Scols I-PER
Venant I-PER
de O
la O
Caroline B-LOC
Chargé I-LOC
Pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
 
  O
Pour O
le O
Compte B-LOC
de O
M B-PER
Dejujardy I-PER
 
  O
35000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Planches I-PER
de O
Pispin B-PER
a O
60^lt O
le O
% O
........... O
2100 O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
30000 O
Essentes B-LOC
a O
16^lt O
le O
% O
.............. O
480 O
. O
 
  O
2580 O
 
  O
du O
29 O
decembre O
1773 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on O
du O
N^re O
... O
Cap^e O
Bisle⎯ B-LOC
 
  O
Ven^t O
de O
la O
Nouvelle B-ORG
ang^re I-ORG
Chargé I-ORG
Pour B-MISC
le I-MISC
Port I-MISC
au I-MISC
Prince I-MISC
 
  O
Pour O
le O
Compte B-MISC
du I-MISC
sieur I-MISC
Dejujardy B-PER
 
  I-PER
Scavoir B-LOC
 
  O
18000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Bois I-PER
Equaris I-PER
a O
90^lt O
le O
% O
........ O
1620 O
. O
 
  O
66000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Manches I-PER
a O
90^lt O
le O
% O
.......... O
5940 O
. O
 
  O
30000 O
Essentes B-LOC
a O
30^lt O
le O
% O
............ O
900 O
 
  O
10000 O
feuillards O
a O
100^lt O
le O
% O
.............. O
1000 O
. O
 
  O
10460 O
. O
 
  O
7000 O
Briques B-LOC
a O
30 O
le O
% O
............. O
210 O
 
  O
7000 O
Merrins B-LOC
a O
100^lt O
............ O
700 O
 
  O
3 O
Paniers O
de O
Biere B-LOC
a O
30^lt O
le O
Panier B-LOC
........ O
90 O
. O
 
  O
du O
4 O
jan^er O
1774 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
de I-LOC
Brig^n I-LOC
Le O
Nancy O
Cap^e O
 
  O
Georges B-PER
Brown I-PER
de O
la O
Georgie B-ORG
Chargé I-ORG
Pour I-ORG
le I-ORG
Compte I-ORG
de O
 
  O
M^r O
Ragnau O
est O
flon O
Entrepreneur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
. O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
30000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Boïs I-PER
Equaris I-PER
a O
150^lt O
le O
% O
....... O
4500 O
 
  O
4000 O
Merrins B-LOC
a O
Boucaud B-LOC
a O
90^lt O
.......... O
360 O
. O
 
  O
4860 O
. O
 
  O
138227^lt O
11^s O
 
  O
