Etat B-LOC
des O
Batiments B-ORG
Anglois I-ORG
que O
M^r B-ORG
S^r I-ORG
 
  O
Dejujardy B-PER
a O
Introduit O
dans O
les O
differents O
Ports B-LOC
de O
 
  O
la O
Colonie B-LOC
, O
par O
la O
permission O
de O
Messieurs B-LOC
, O
les O
 
  O
General B-LOC
et O
Intendant B-MISC
d&#x27;apres I-MISC
la I-MISC
Permission I-MISC
qu&#x27;il I-MISC
en I-MISC
 
  I-MISC
a O
obtenue O
de O
Sa B-MISC
Majesté I-MISC
, O
en O
vertu O
d&#x27;une B-MISC
lettre I-MISC
de I-MISC
 
  I-MISC
Monsieur I-MISC
l&#x27;abbé O
Terray O
Ministre O
de O
la O
Marine O
 
  O
du O
18 O
Mars B-LOC
1772 O
. O
 
  O
du O
15 O
Juin B-MISC
1772 I-MISC
 
  I-MISC
Facture O
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Brig^n I-MISC
le O
Junon B-ORG
Cap^e I-ORG
James I-ORG
 
  O
Warden B-LOC
Venant I-LOC
de O
la O
N^elle O
Ang^te B-LOC
Pour I-LOC
le I-LOC
Compte I-LOC
de O
M^r O
Dejujardy O
. O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
40000^lt O
Essentes B-LOC
d^t B-PER
Merrins I-PER
a O
sucre O
a O
80^lt O
Le O
% O
......... O
3200^lt O
 
  O
12 B-MISC
Milliers I-MISC
d&#x27;Essentes I-MISC
a O
10^lt O
. O
Idem B-MISC
Cy I-MISC
.............. O
120 O
. O
 
  O
2000 O
feuillards O
a O
60^lt O
. O
le O
% O
................ O
120 O
 
  O
30 O
. O
Barils O
de O
Harang B-LOC
a O
12^lt O
le O
Baril B-PER
........... O
360 O
. O
 
  O
5700^lt O
 
  O
50 O
Caisses O
de O
Morue O
Verte O
a O
6^lt O
la O
Caisse B-LOC
.......... O
300 O
. O
 
  O
30 O
Paniers B-ORG
de O
Biere B-PER
Bristol I-PER
a O
20^lt O
le O
Panier B-ORG
........ O
600 O
. O
 
  O
20 O
Idem B-MISC
de O
Cydre B-ORG
meme I-ORG
Prix O
............ O
400 O
 
  O
6 O
Moulins B-LOC
a O
Caffé B-LOC
................. O
600 O
. O
 
  O
du O
1^er O
Septembre B-MISC
1772 I-MISC
 
  I-MISC
Facture I-MISC
de O
la O
Cargaison B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Goelette I-ORG
le O
Guilhaume B-LOC
 
  O
de O
Boston B-LOC
Commandée I-LOC
Par O
le O
Capitaine B-LOC
abraham O
Parsan B-LOC
 
  O
Chargé B-LOC
Pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
20 O
cheveaux O
a O
200^lt O
Chaque O
............ O
4000^lt O
 
  O
23 O
Milliers B-MISC
de I-MISC
Planches I-MISC
de O
Sap B-LOC
Blanc I-LOC
a O
100^lt O
.......... O
3300 O
 
  O
7825 O
. O
 
  O
35 B-MISC
Milliers I-MISC
d&#x27;Essentes I-MISC
a O
15^lt O
le O
% O
........... O
525 O
 
  O
du O
6 O
Septembre B-MISC
1772 I-MISC
 
  I-MISC
Facture I-MISC
la O
Carg^on B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Goelette I-LOC
L&#x27;amitié I-LOC
Cap^e O
Samuel B-PER
Davier I-PER
 
  O
de O
La O
virginie O
Chargée B-MISC
Pour I-MISC
le I-MISC
Compte I-MISC
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
30000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Bois I-PER
.................... O
3000 O
 
  O
25000 O
Essentes B-LOC
................. O
500 O
 
  O
3500 O
 
  O
17025^lt O
 
  O
1771 O
 
  O
20 O
 
  O
