Adam B-PER
hierrey I-PER
La I-PER
Guyanne I-PER
Lxtrait I-PER
des O
Registres B-MISC
des I-MISC
Successions I-MISC
Aujourdhy I-MISC
huit O
septembre O
de O
Lannée B-LOC
mil O
sept O
cent O
quatre O
vingt O
neut O
ayant O
eté O
informé O
que O
Pierre B-PER
adam I-PER
fils I-PER
de O
Laurant B-PER
Adam I-PER
et O
de O
feu O
marie B-PER
Touch I-PER
né O
a O
Colmard B-MISC
En I-MISC
Atpace I-MISC
Lan I-MISC
mil O
sept O
cent O
soixante O
trois O
f^e O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Mercy I-ORG
n° O
3 O
au O
Bataitton B-ORG
de O
La B-LOC
Gayane I-LOC
Etoit I-LOC
mort O
à O
l&#39;hopital O
de O
cette O
ville O
le O
jour O
d&#39;hyer O
Nous B-MISC
quartier I-MISC
maitre I-MISC
du I-MISC
Bataillon I-MISC
nous I-MISC
Sommes I-MISC
Transportés I-MISC
aux O
Cayernes B-LOC
En O
Présenie B-LOC
de O
MaMr B-LOC
Le O
Ch^er O
e O
Coup O
Capitaine O
En O
second O
commendant O
La B-ORG
Compagnie I-ORG
et O
Boüe B-ORG
Ecrivain I-ORG
Principal I-ORG
chargé O
de O
la O
Polie B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
Nous I-ORG
avons I-ORG
trouvés I-ORG
dans O
le O
coffre O
du O
Dit B-LOC
adam I-LOC
les I-LOC
Effels I-LOC
suivants O
qui O
ont O
été O
vendus O
sur O
Le B-LOC
Champ I-LOC
au O
plus O
offrant O
et O
Dernier B-MISC
Encherisseurs I-MISC
4 I-MISC
Chemises I-MISC
vendues I-MISC
4 I-MISC
Culottes I-MISC
Et I-MISC
2 I-MISC
Gilete I-MISC
de O
Coutilic B-LOC
2 O
Pentulons O
2 O
Graandes O
Culottes O
2 O
Sartot O
de O
Coutils O
2 O
Gilets O
et O
1 O
Cttotte B-PER
de I-PER
Toille I-PER
4 O
des O
de O
Guestres B-LOC
9 I-LOC
col I-LOC
de I-LOC
Barins I-LOC
4 I-LOC
Bonnet I-LOC
de I-LOC
Potie I-LOC
et O
1 O
Col B-LOC
nou I-LOC
mauvais O
4 O
mauvaises O
P^irs B-ORG
de I-ORG
Bas I-ORG
de O
fit O
2 O
Broses B-LOC
1 O
P^re B-LOC
de O
Gaestre B-LOC
Noire I-LOC
1 O
sar O
a O
poudre O
1 O
manvaise O
Caraque B-PER
1 I-PER
Faire I-PER
de I-PER
Souliers I-PER
De I-PER
Coffre I-PER
Montant I-PER
Le O
tout O
ae O
4 O
. O
14 O
/ O
4 O
1 O
11 O
44 O
10 O
16 O
16 O
16 O
16 O
12 O
14 O
Bataillo B-LOC
Il O
y O
a O
deplus O
dans O
Le B-PER
Cofre I-PER
En O
Espeus B-MISC
faisant O
un O
Totut B-MISC
de O
10 O
55 O
. O
10 O
4 O
. O
N O
° O
1 O
. O
Le O
montant O
deic O
Effets O
sera O
Retenu O
au O
Decompie B-PER
Prochain I-PER
aux O
hommes O
qui O
onte O
retretés O
Les B-MISC
Effetse I-MISC
Pour O
Etre B-MISC
Gardé I-MISC
Jusqua I-MISC
la O
Rerue B-MISC
d&#39;inspation I-MISC
Prochain̈e I-MISC
Epoque I-MISC
ou O
Ou B-MISC
L&#39;Envoyerce I-MISC
Au I-MISC
Ministre I-MISC
E I-MISC
Cagenne O
les O
jours O
mois O
dan O
que O
dessus O
signé O
au O
Regittre B-ORG
Gessin I-ORG
, O
Boué B-LOC
et O
Le B-LOC
Ch^er I-LOC
de I-LOC
Coux I-LOC
Pour O
Coppie B-LOC
Conformé I-LOC
au O
Registre B-MISC
Jlhm I-MISC
Guaste I-MISC
M^r I-MISC
Casen I-MISC
