parronai B-ORG
Personnel I-ORG
M^re O
Cinold B-ORG
Lemins I-ORG
, O
Anc B-ORG
. O
Serg^t B-MISC
d O
Iu B-LOC
Cap^n I-LOC
de O
milices O
4 O
