a O
aars O
aerau O
de O
m O
de O
POUR O
ACQUIT B-ORG
. O
Balsoninie B-LOC
cinquieme O
la O
solde O
de O
quatre O
sols O
six O
deniers O
par O
jous O
, O
e O
ce O
pour O
loi O
mois O
de O
Mai B-LOC
et O
Juin B-LOC
de O
la O
présente B-LOC
année– O
de O
laquelle O
somme O
il O
sera O
renu O
compte O
audit O
Sieur B-PER
Receveur I-PER
par O
le O
Trésorier B-ORG
principal O
de O
l&#39;Extraordinaire O
des O
Guerres B-MISC
en I-MISC
Champagne I-MISC
, O
en O
rappertant O
le O
présent B-LOC
acquêtré. O
FAIT B-ORG
à I-ORG
Rocroyle I-ORG
deux O
Juillet B-MISC
1785 I-MISC
. O
Colladeau B-LOC
du I-LOC
Seeme I-LOC
Nota I-LOC
. O
Lorsque O
les O
soldats O
ne O
sauront O
pas O
écrire O
& O
amp O
; O
signe O
leurs O
noms O
, O
il O
sul O
fira O
de O
leur O
faire O
faire O
une O
croix O
. O
