Corone B-MISC
MIAMIN I-MISC
. O
CERTIFICAT B-MISC
DE O
MORTS B-MISC
. O
Nous O
Commissaire B-MISC
aux I-MISC
Classes I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Marine I-MISC
. O
ayant O
le O
détail O
du O
Bureau B-ORG
, O
des O
Armements O
de O
ce O
port O
, O
tertifions O
que O
le O
N^r B-ORG
Antoine B-PER
francon I-PER
Bidy I-PER
d^t I-PER
Midy I-PER
Dragon I-PER
de O
la O
Legion B-MISC
de O
S^t B-ORG
Domingue I-ORG
, O
de O
la O
P^ B-MISC
de O
SRedard B-MISC
en O
Picardie B-LOC
étoit O
employé O
pour O
Passager B-MISC
. O
de O
Equipage B-LOC
du I-LOC
Navire I-LOC
le O
, O
Chaumonse B-LOC
le I-LOC
Sieur I-LOC
Benoit I-LOC
le O
130 O
. O
1 O
sur O
le O
Rôle B-LOC
Capitaine I-LOC
parti O
pour O
Le B-ORG
Por I-ORG
au O
Prence B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
que O
ledit O
Antoine B-PER
Francois I-PER
Midz I-PER
est O
mort O
le O
13 O
Juin O
1772 O
. O
& O
amp O
; O
ce O
suivant O
l&#39;apostille O
mise O
en O
marge O
du O
Rôle B-LOC
dudit O
Equipage B-LOC
, O
& O
amp O
; O
la O
déclaration B-MISC
faite O
en O
ce O
Bureau B-LOC
, O
lora O
du O
Désarmement O
. O
Fait O
à B-LOC
Nantes I-LOC
, O
le O
12 O
aout O
1772 O
. O
Il O
par O
nous O
Commissaire B-LOC
Genéral I-LOC
de O
la O
Marine O
à O
Nantes O
Byard B-PER
Charign I-PER
176 O
p00 O
ierre O
Etienne B-PER
Bourgeois I-PER
de I-PER
Bagnes I-PER
