dapres B-PER
tous O
ces O
arrongements O
ou O
n&#39;a O
pas O
Besoin B-MISC
de I-MISC
lever I-MISC
un I-MISC
menage I-MISC
a O
paris O
ils O
trouverons O
a O
se O
leger O
et O
nourir O
ches O
eeurs O
parents O
jusqu&#39 O
; O
a O
Leur O
depart O
qui O
seroit O
pour O
le O
mois O
d&#39;octobre O
. O
joublires O
de O
vous O
dire O
Madame B-PER
, O
que O
M^re O
de O
tarpere O
desire O
que O
Mr B-PER
son O
frere O
vous O
aille O
trouver O
la O
Rrépondue B-MISC
que O
je O
ne O
le O
prenois O
pas O
sur O
moi O
qu&#39;il O
folloct O
dabord O
scavoir O
si O
ce O
la O
Vous B-MISC
Convenoit I-MISC
, O
et O
si O
avec O
tout O
Logouveaux B-MISC
details I-MISC
que O
je O
vous O
ferois O
1 O
es O
données O
defencterement O
votre O
consentement O
A B-LOC
a O
ce O
maroge O
que O
je O
frois O
en O
mon O
ame O
et O
soncience O
trés O
bon O
sous O
tous O
les O
Raports O
pour O
M^lle B-LOC
de O
Rcionne B-MISC
s I-MISC
el I-MISC
vous O
et O
agnealle O
je O
pense O
bien O
que O
vos O
feis O
le O
loyage O
de O
Paris B-LOC
vous O
le O
deés O
a O
votre O
en O
fout O
puisque O
vous O
e O
jusq O
ece O
tont O
de O
ceonles O
, O
et O
demitées O
pour O
elle O
aueeat O
fin O
je O
serais O
parente O
de O
sa O
Reconnoissonte B-LOC
, O
et O
des O
senlements O
avec O
les O
quois O
par O
le O
1 O
. O
Piece B-MISC
cottée O
M. B-PER
B I-PER
1 I-PER
EE I-PER
pnecrion O
menten O
D O
MCRIrES O
