Différentes O
sur O
la O
Constitution B-MISC
. O
Mais O
on O
espéroit O
qu&#x27;il O
n&#x27;en O
– O
 
  O
Résulteroit B-MISC
aucun O
evénement O
fâcheux O
. O
 
  O
Je O
suis O
avec O
Respect B-MISC
, O
 
  O
Monsieur B-PER
, O
 
  O
Votre O
trés O
humble O
& O
amp O
; O
 
  O
Nantes B-LOC
le O
23 O
fevrier O
1790 O
 
  O
trés O
obéissant O
serviteur O
. O
 
  O
J^h B-PER
Momeron I-PER
Dupris I-PER
 
  O
M. O
le O
M^is B-MISC
de O
la O
Rochefoucault B-ORG
Bayers I-ORG
à O
Soissons B-LOC
. O
 
  O
