Labour B-ORG
à O
la O
Charrüe B-ORG
etoit O
le O
meilleur O
parce O
qu&#x27;il O
alloit O
plus O
avant O
dans O
le O
sein O
de O
la O
 
  O
terne O
, O
qu&#x27;il B-MISC
seroit I-MISC
a O
propos O
d&#x27;ouvrir O
s&#x27;il B-MISC
etoit O
possible O
a O
plus O
de O
deux O
pieds O
de O
profondeur O
. O
 
  O
ou O
du O
moins O
a O
vingt O
pouces O
. O
c&#x27;est O
ce O
que O
m&#x27;a O
dit O
Monsieur B-PER
Constant I-PER
habitant O
du O
Cul B-LOC
de I-LOC
Sac I-LOC
 
  O
et O
dont O
l&#x27;habitation O
est O
proche O
des O
nottres O
, O
il O
croit O
luy O
, O
la O
charrüe O
la O
meilleure O
pour O
 
  O
le O
labour O
, O
c&#x27;est B-LOC
ce O
qui O
luy O
a O
fait O
prendre O
le O
party O
d&#x27;engager O
un O
laboureur O
en O
france O
 
  O
qu&#x27;il O
fait O
passer O
a O
S^t B-PER
Domingue I-PER
sur O
ces O
habitations O
pour O
y O
labourer O
ses O
terres O
 
  O
et O
montrer O
a O
ses O
negres O
la O
meilleure O
façon O
de O
le O
faire O
. O
comme O
vous O
etes O
son O
voisin O
 
  O
vous O
pourrés O
suivre O
la O
reüssite O
de O
son O
entreprise O
, O
et O
juger O
laquelle O
est O
la O
meilleure O
du O
labour O
 
  O
a O
charrües O
ou O
de O
celuy O
a O
bras O
d&#x27;hommes O
, O
ce O
qui O
vous O
mettroit O
a O
meme O
de O
vous O
servir O
 
  O
d&#x27;hors O
en O
avant O
de O
la O
meilleure O
des O
deux O
manieres O
si O
vous O
jugiés O
celle O
de O
la O
charrüe O
– O
 
  O
la O
plus O
convenable O
, O
je O
crois O
qu&#x27;il B-MISC
ne O
seroit O
pas O
difficile O
de O
vous O
en O
servir O
en O
faisant O
– O
 
  O
apprendre O
ce O
quelques O
vus O
de O
nos O
negres O
la O
meilleure O
façon O
de O
labourer O
avec O
cet O
instrument O
 
  O
sous O
ceux O
qu&#x27;aura O
formés O
le O
Blanc B-LOC
que O
M^r B-PER
Constant I-PER
a O
envoyé O
sur O
son O
habitation O
d&#x27;ailleurs O
 
  O
je O
m&#x27;en O
raporte O
totalement O
a O
vottre O
prudence O
, O
pour O
prendre O
le O
party O
que O
vous O
jugerés O
 
  O
le O
plus O
convenable O
d&#x27;appués O
vos O
observations O
, O
que O
je O
vous O
prie O
de O
me O
communiquer O
dans O
 
  O
ce O
tems O
. O
La O
connoissance O
que O
vous O
devés O
avoir O
acquise O
de O
la O
nature O
du O
terrein O
de O
nos O
 
  O
habitations O
, O
vous O
fera O
sans O
doutte O
prendre O
la O
meilleure O
des O
deux O
manieres O
de O
labourer O
. O
 
  O
soit O
a O
bras O
, O
soit O
a O
la O
charrüe O
. O
Il O
est O
un O
avantage O
réel O
a O
le O
faire O
de O
la O
derniere O
 
  O
façon O
qui O
est O
celuy O
du O
moins O
de O
tems O
, O
et O
du O
moindre O
nombre O
d&#x27;hommes O
qu&#x27;il O
faut O
ty O
 
  O
employer O
, O
cominés O
donc O
bien O
le O
tout O
, O
et O
faites O
pour O
le O
mieux O
. O
 
  O
J&#x27;ay B-MISC
vu O
par O
l&#x27;inventaire O
que O
je O
vous O
aÿ O
deja O
citté O
que O
l&#x27;habitation O
des O
sources O
etoit O
 
  O
susceptible O
d&#x27;une O
augmentation O
de O
quelques O
pieces O
de O
cannes O
si O
l&#x27;on O
pouvoit O
obtenir O
de O
l&#x27;eau B-LOC
 
  O
de O
la O
grande O
riviere O
pour O
les O
arroser O
, O
puisqu&#x27;il O
y O
a O
douze O
a O
quinze O
carraux O
de O
terre O
 
  O
qui O
sont O
non O
arrosales O
et O
seroit O
bien O
avantageux O
d&#x27;obtenir O
l&#x27;eau B-LOC
necessaire I-LOC
pour O
leur O
 
  O
arrosement O
cela O
augmenteroit O
de O
quelques O
chôses O
nos O
revenus O
, O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Marechal I-PER
 
  O
a O
ecrit O
a O
ce O
sujet O
a O
Monsieur B-PER
d&#x27;Estaing O
et O
a O
Monsieur O
Magan B-PER
pour O
le O
leur O
demander O
, O
au O
moyen O
 
  O
de O
quoy O
c&#x27;est B-LOC
a O
vous O
maintenant O
a O
suivre O
cette O
affaire O
avec O
vigueur O
, O
ayant O
soin O
de O
nous O
 
  O
instruire O
des O
difficultés O
que O
l&#x27;on O
vous O
fera O
, O
et O
des O
moyens O
que O
vous O
croirerés O
propres O
a O
les O
liver O
 
  O
Je O
vous O
remercie O
du O
compte O
que O
vous O
me O
rendés O
de O
la O
concession O
faitte O
en O
propre O
a O
Madame B-PER
 
  O
de O
Bayers B-LOC
je O
m&#x27;en O
rapporte O
bien O
et O
ce O
que O
vous O
me O
dites O
a O
ce O
sujet O
, O
au O
moyen O
de O
quoy O
j&#x27;abandonne O
 
  O
ce O
projet O
que O
j&#x27;avois O
formé O
de O
le O
mettre O
en O
culture O
. O
 
  O
⟦La O
Jeune B-PER
Comtesse I-PER
d&#x27;Egmont O
est O
arrivée O
a O
Bordeaux B-LOC
en O
quarante O
jours O
de O
traversée O
 
  O
les O
sucres O
n&#x27;en O
sont O
point O
encor O
vendus.⟧ B-LOC
 
  O
M^r B-LOC
Le O
Marechal B-LOC
est O
totalement O
payé O
de O
ce O
qui O
luy O
etoit O
du O
par O
la O
succession O
de O
feu O
M^r B-PER
Fougeu I-PER
 
  O
au O
moyen O
des O
sucres O
qu&#x27;il B-MISC
a O
receus O
par O
les O
Navires B-MISC
le I-MISC
Grand I-MISC
Carlos I-MISC
, O
et O
le O
Gavillan B-LOC
, O
il O
a O
même O
 
  O
êté O
dans O
le O
cas O
de O
nous O
bonifier O
de O
cent O
pistoles O
argeant O
de O
france O
pour O
solde O
de O
compte O
final O
 
  O
parce O
que O
les O
envoys O
de O
ces O
deux O
navires O
exedoient O
ce O
que O
nous O
luy O
devions O
de O
cette O
somme O
, O
nous O
 
  O
+ O
avec O
luy O
 
  O
voila O
entierement O
quites O
⎀ B-LOC
pourquoy O
vous O
aurés O
la O
bonté O
d&#x27;ors O
en O
avant O
de O
faire O
les O
Envoy B-ORG
pour O
le O
 
  O
compte O
commun O
, O
parce O
que O
Monsieur B-PER
le I-PER
Marechal I-PER
etant O
payé O
, O
nous O
devons O
partager O
 
  O
par O
egale O
portion O
les O
Revenüs B-PER
de O
nos O
habitations O
de O
S^t B-PER
Domingue I-PER
ainsi O
que O
les O
frais O
 
  O
d&#x27;exploitation O
. O
vous O
vous O
conformerés O
donc O
s&#x27;il O
vous O
plait O
a O
ce O
que O
vous O
mande O
pour O
les O
 
  O
Envois B-LOC
que O
vous O
allés O
faire O
. O
 
  O
Je O
ferai O
tout O
ce O
qui O
dependra O
de O
moy O
, O
Monsieur B-PER
, O
pour O
vous O
faire O
obtenir O
par O
le O
Gouverneur B-LOC
 
  O
de O
S^t B-PER
Domingue I-PER
, O
ou O
par O
le O
ministre O
la O
grace O
que O
vous O
détérés O
d&#x27;être O
exemptés O
, O
Monsieur B-PER
vottre O
 
  O
frere O
et O
vous O
de O
meriter O
les O
gardes O
et O
revües O
, O
ce O
qui O
me O
paroit O
une O
chose O
tres O
juste O
puisque O
 
  O
vous O
n&#x27;etes O
point O
possesseurs O
de O
biens O
fonds O
dans O
la O
Colonie B-LOC
, O
et O
que O
vous O
n&#x27;etes O
que O
le O
representant O
 
  O
de O
Mesdames B-PER
la O
Marechale O
de O
Conflans O
, O
et O
Marquise B-PER
de I-PER
Bayers I-PER
, O
qui O
ne O
montroient O
 
  O
point O
ces O
gardes O
et O
revües O
si O
elles O
etoient O
sur O
leurs O
habitations O
non O
plus O
que O
moy O
. O
je O
serai O
 
  O
fort O
aise O
si O
je O
puis O
reussir O
a O
vous O
faire O
obtenir O
ce O
que O
vous O
desirés O
a O
ce O
sujet O
, O
Monsieur B-PER
le O
 
  O
Marechal B-PER
m&#x27;a O
dit O
en O
avoir O
deja O
ecrit O
a O
Monsieur B-PER
le O
comte O
d&#x27;Estaing O
et O
a O
Monsieur O
Magon B-PER
 
  O
et O
moy O
je O
vous O
promets O
d&#x27;en O
parler O
a O
Monsieur B-PER
Beudet I-PER
pour O
qu&#x27;il O
me O
dise O
comment O
il O
 
  O
faut O
que O
je O
m&#x27;y O
prenne O
auprés O
de O
Monsieur B-PER
le O
Duc B-PER
de I-PER
Choiseüil I-PER
pour O
obtenir O
pour O
vous O
 
  O
et O
vottre O
frere O
cette O
exemption O
. O
Je O
serai O
bien O
flatté O
de O
vous O
prouver O
par O
la O
, O
comme O
 
  O
en O
toutes O
chôses O
, O
combien O
je O
voudrois O
vous O
etre O
utile O
et O
vous O
servir O
, O
quand O
l&#x27;occasion O
s&#x27;en O
– O
 
  O
presentera O
comptés O
tousjours O
sur O
moy O
. O
 
  O
vous O
me O
marqués O
pour O
la O
vottre O
du O
1^er B-MISC
May I-MISC
1764 O
. O
que O
vous O
avés O
chargé O
cent O
Barriques B-PER
 
  O
trante O
quarts O
sucre O
blanc O
sur O
le O
navire O
la O
Jeune B-LOC
comtesse I-LOC
d&#x27;Egmont O
cap^ne B-LOC
Senac I-LOC
– O
 
  O
a O
l&#x27;adresse O
et O
consignation O
du O
S^rJaune B-LOC
jeune O
Negotiant B-LOC
a O
Bordeaux B-LOC
, O
d&#x27;ont B-LOC
vos I-LOC
Barriques I-LOC
 
  O
trente O
quarts O
d&#x27;assés O
beau O
sucre O
, O
et O
20 O
Barriques B-ORG
de I-ORG
Mediocre I-ORG
, O
le B-LOC
Navire I-LOC
est O
arrivé O
a O
– O
 
  O
sa O
destination O
dans O
les O
premiers O
jours O
de O
ce O
mois O
, O
les O
sucres O
en O
sont O
deja O
vendus O
, O
et O
ils O
l&#x27;ont O
êté O
 
  O
a O
51^lt O
le O
cent O
l&#x27;un O
dans O
l&#x27;autre O
, O
ce O
qui O
est O
un O
pria O
le O
sucres O
mediocres O
n&#x27;ayant O
êté O
estimés O
 
  O
a O
Bordeaux B-LOC
que O
39 O
a O
40^lt O
au O
moyen O
de O
quoy O
ayant O
êté O
vendus O
l&#x27;un O
dans O
l&#x27;autre O
51^lt O
 
  O
cela O
fait O
que O
les O
plus O
baux O
se O
trouvant O
vendus O
sur O
le O
pied O
d&#x27;environ O
54^lt O
a O
54^lt O
5^s O
le O
cent O
. O
 
  O
vous O
m&#x27;annoncés O
par O
la O
même O
⎀ B-LOC
⟦ O
.......... O
⟧ O
⎀ B-LOC
vous O
avés O
arreté O
du O
fret O
sur O
la O
navire O
l&#x27;aimable O
 
  O
Julie O
Cap^ne B-LOC
d&#x27;Angla O
pour O
⎀ B-LOC
⟦ O
.......... O
⟧ O
⎀ B-LOC
de O
sucre O
Blanc B-LOC
d&#x27;ont I-LOC
21 I-LOC
Barriques I-LOC
de O
sucre O
 
  O
commun O
et O
19 O
Barriques B-LOC
de O
plus O
be⟦au O
..... O
n⟧ous O
avons O
nouvelle O
par O
Monsieur B-PER
Charuet I-PER
 
  O
que O
ce O
navire O
est O
arrivé O
et O
qu&#x27;il B-MISC
a O
mouillé O
le O
13^me O
de O
ce O
mois O
a O
Peinboeuf O
au O
bas O
de O
 
  O
la O
Riviere B-LOC
de I-LOC
Nantes I-LOC
, O
le O
haut O
prix O
ou O
sont O
les O
sucres O
en O
france O
ainsi O
qu&#x27;a O
S^t O
Domingue B-LOC
 
  O
et O
qui O
se O
soutient O
nous O
font O
esperer O
que O
nous O
en O
tirerons O
un O
bon O
party O
. O
 
  O
Par O
celle O
du O
25 O
May B-MISC
meme O
Année O
vous O
me O
marqués O
avoir O
arrêtés O
fret O
sur O
le O
Navire B-LOC
 
  O
la O
Julie B-LOC
cap^ne I-LOC
la I-LOC
Barre I-LOC
a O
12 O
deniers O
, O
pour O
le O
restant O
des O
sucres O
que O
vous O
avés O
, O
qui O
– O
 
  O
consistent O
en O
94 O
Barriques B-LOC
et O
24 O
quarts O
de O
sucre O
blanc O
, O
la O
beauté O
d&#x27;ont O
vous O
dites O
que O
sont O
 
  O
ces O
sucres O
ne O
me O
permet O
pas O
de O
doutter O
qu&#x27;ils O
ne O
soient O
vendus O
un O
⟦bon⟧ O
haut O
prix O
si O
les O
sucres O
 
  O
se O
soutiennent O
a O
celuy O
ou O
ils O
sont O
maintenant O
jusqu&#x27;a B-PER
l&#x27;arrivée O
de O
ce O
navire O
, O
⟦ceux⟧ O
 
  O
les O
blancs O
de O
la O
premiere O
qualité O
se O
vendent O
actuellement O
tot O
couramment O
tant O
 
  O
a O
Nantes B-LOC
qu&#x27;a O
Bordeaux B-LOC
60^lt O
le O
cent O
, O
comme O
jay O
lieu O
de O
croire O
par O
ce O
que O
vous O
mandés O
 
  O
ceux O
que O
vous O
nous O
faites O
passer O
par O
la O
Julie B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
premiere I-MISC
qualité I-MISC
je I-MISC
me I-MISC
flatte I-MISC
qu&#x27;ils O
 
  O
seront O
vendues O
ce O
prix O
pour O
un O
toutes O
fois O
que O
les O
sucres O
ne O
baissent O
pas O
avant O
son O
arrivée O
 
  O
nous O
l&#x27;attendons O
avec O
impatience O
, O
et O
faisons O
des O
voeux O
pour O
qu&#x27;il B-MISC
ne O
luy O
arrive O
aucun– B-MISC
 
  O
accident O
et O
qu&#x27;il B-MISC
arrive O
a O
bon O
port O
, O
cet O
envoy O
sera O
de O
tous O
ceux O
que O
vous O
aves O
faits O
 
  O
celuy O
qui O
nous O
rendra O
le O
plus O
. O
 
  O
vous O
me O
marqués O
par O
vottre O
lettre O
du O
23 O
May B-MISC
aussi O
meme O
Année O
que O
vous O
avés O
receu O
 
  O
+ O
lettres O
que O
vous O
+ O
 
  O
+ O
40 O
Barriques B-MISC
+ O
 
  O
