las O
nouvelle O
sera O
plaisir O
un O
département O
. O
l&#39;aura O
appris O
plutôt O
que O
moy O
, O
bon O
foir O
la O
M. B-PER
ma O
bien O
aimée B-PER
, O
Rejouissons B-PER
nous O
ainsi O
que O
la O
chede B-ORG
sœeur O
il O
faut O
viser O
au O
baton O
, O
vous O
pondés O
en O
faire O
part O
à O
nos O
parents O
et O
nuis O
, O
de O
noullie O
et O
le O
Ch^r B-MISC
de O
Vienne O
. O
bon O
soir O
encore O
un O
coup O
je O
vout B-PER
embrasse O
, O
et O
suis O
guay O
comme O
un O
perison O
tris O
ainable O
12 O
N O
