Madame B-PER
Cadame I-PER
la O
ComtesseÌ B-ORG
de O
Conflant O
Brest B-LOC
en O
balle O
Bresagne B-LOC
