j&#39;embrasse O
cherae O
Montouet O
Birague O
, O
mes O
compliments O
a O
M^r B-LOC
de O
Rochechonart B-LOC
et O
ch^r O
doisy O
, O
j&#39;ai O
reçen O
une O
lettre O
de O
ce O
dernier O
mais O
je O
le O
prie O
de O
me O
pardonner O
si O
je O
ne O
lui O
repond O
point O
enare B-PER
par O
lembaras B-ORG
oǹ O
je O
suis O
, O
ma O
saute O
va O
un O
peu O
moins O
mal O
, O
elle O
ne O
sera O
bonne O
que O
lorsque O
j&#39;aurai O
le O
plaisir O
de O
vous O
voir O
aupres O
de O
mon O
, O
jembrasse B-PER
la O
chere O
sœur O
et O
vous O
suis O
tendrement O
attachés O
a O
touttes O
deux O
, O
aime O
toujours O
ton O
gros O
zombi O
qui O
peute O
faut O
celle O
à O
loy B-LOC
, O
de O
Conflans B-LOC
