Remis O
pr O
M. O
Le O
duc O
de O
Montpesnt O
. O
rue O
prince O
se O
Monseigneur B-PER
a O
Monseigneur B-PER
Le I-PER
Marquis I-PER
de I-PER
Castries I-PER
Ministre I-PER
et O
Secretaire B-LOC
d&#39;Etat I-LOC
au O
Departement B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
M. I-ORG
Cl I-ORG
. O
21 O
8tre O
L&#39;eveque O
de O
Vaison B-LOC
, O
Et B-MISC
les I-MISC
administrateurs I-MISC
de I-MISC
l&#39;hopital I-MISC
Général I-MISC
du I-MISC
lieu I-MISC
de O
Puymeras B-ORG
au O
comtier O
Venaissin– B-ORG
ont O
l&#39;honneur O
de O
representer O
trés O
humblement O
à O
Votre B-MISC
Grandeur I-MISC
Que O
Jean O
pierre B-PER
Jullien I-PER
natif O
de O
puymeras O
qui O
à O
été O
assassiné B-MISC
à O
la O
Gremade B-LOC
en O
1775 O
. O
avoit O
disposé B-MISC
de O
ses O
biens O
en O
faveur O
de O
l&#39;hopital O
général O
dud O
lieu O
par O
un O
Testament B-MISC
olographe O
du O
28 O
mars O
1757 O
Deposé B-LOC
chez O
m^e O
Le B-MISC
Vacher I-MISC
no^re I-MISC
à O
Saintpierre B-LOC
de O
la O
martinique O
eu– O
portant O
de O
cette O
Isle B-LOC
pour O
aller O
recueillier O
une O
sucession O
à O
cette O
de O
la B-LOC
Grenade I-LOC
. O
son O
testament O
à O
été O
veriffié O
et O
Enregistre B-MISC
au I-MISC
Greffe I-MISC
de I-MISC
S^t I-MISC
pierre O
de O
la O
martiique O
le O
21 O
. O
fevrier O
1776 O
. O
ou O
sait O
postiurement O
qu&#39;il O
y O
à O
un O
depots O
au O
Greffe B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Grenade I-LOC
d&#39;environ O
1400 O
. O
mordées O
ou O
piéces O
portugaises O
que O
l&#39;actitité O
du O
magistrar O
trouva O
chez O
luy O
le O
Jour B-ORG
même I-ORG
de O
l&#39;assasinat O
: O
il O
ja O
d&#39;ailleurs O
des O
biens O
, O
effets O
, O
et O
papiers O
à O
S^t B-MISC
pierre O
de O
la O
martinique O
qui O
avoit O
été O
le O
principal O
sejour O
de O
Jean B-PER
Pievre I-PER
Jullien I-PER
. O
depuis O
l&#39;envoy O
fait O
aux O
supliants O
d&#39;un O
extait O
en O
forme O
da O
restament O
& O
amp O
; O
de O
procedures O
faittes O
en O
Consequence B-MISC
, O
ils O
ont O
envoyé O
des O
pouvoirs O
sur O
les O
lieux O
, O
ils O
n&#39;ons O
pû B-MISC
aprendre O
ni O
l&#39;objet O
et O
l&#39;état O
de O
la O
Successsion B-LOC
nil&#39;unage O
qu&#39;on O
à O
fait O
de O
leurs O
pouvoirs O
: O
envain O
en O
fourniroient O
ils O
encore O
des O
souveaux O
, O
si O
votre O
Grandeur B-LOC
ne O
Daigne B-LOC
leur– I-LOC
Procurer I-LOC
Entre O
les O
ains O
de O
M. B-PER
Reymond I-PER
avocat O
en O
Parlement B-ORG
resident I-ORG
à O
Paris B-LOC
cloitre O
S^t B-MISC
Germain B-PER
l&#39;auxerrois O
qui O
est O
le O
Correspondanx B-LOC
des I-LOC
supliants I-LOC
, O
des O
lettres O
à O
MM. B-PER
Les I-PER
Gouverneur I-PER
Et O
Commendant B-PER
Taut I-PER
dans O
l&#39;Iille O
de O
la B-LOC
Grenade I-LOC
que– O
dans O
celle O
S^t B-MISC
pierre O
de O
la O
martinique O
de O
Protéger B-MISC
, O
seconder O
de O
leur O
autorité O
, O
et O
favoriser O
par O
leur O
vigilance O
, O
les O
recouvrements O
E B-LOC
liquidations O
de O
la O
Succession B-MISC
du I-MISC
S^r I-MISC
Jullien I-MISC
, O
et O
l&#39;Envoy O
en O
france B-LOC
des O
fonds O
qui O
en O
pourront O
provenie B-LOC
; O
et O
Dons O
les O
Lauvres O
es O
le O
malheureux O
de O
cette O
Contree B-MISC
ont O
Si B-MISC
Grand I-MISC
Beroin I-MISC
; O
c&#39;est O
cette O
Grace B-PER
que O
les O
supliants O
ovent B-MISC
Esperer I-MISC
de O
votre O
Equité B-ORG
, O
et O
de O
votre O
Bienfaisance B-MISC
, O
en O
offrant O
au O
Ciel B-MISC
leurs I-MISC
Vœux I-MISC
& I-MISC
amp;priéres I-MISC
pour O
la O
Sauté B-MISC
et O
Prosperité B-MISC
de O
Votre B-LOC
Grandeur I-LOC
. O
Rymon B-PER
anias I-PER
fare O
Reu O
re O
20 O
8^b14 O
