0 O
Lintendant B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
Bans B-LOC
qu&#39;il O
uré O
de O
la O
u O
dernier O
, O
par O
moya O
a O
le O
Bour B-LOC
auroit O
et O
ledt O
auroit O
M. B-MISC
Lamiere I-MISC
oit O
foudain O
ge O
, O
L&#39;Inneulais O
a O
donné O
messe O
, O
Il B-MISC
ier I-MISC
tel I-MISC
rolle I-MISC
ariage I-MISC
, O
que O
nest O
M B-LOC
cadent O
Ci B-LOC
surtoul O
de O
Pere B-LOC
, O
drez O
en O
la O
mettre O
à O
dant O
aussée O
pour O
voir O
ordonner O
, O
que O
sans O
avoir O
Egard B-PER
a O
son O
opposition O
Comme B-MISC
frivolle I-MISC
et I-MISC
mal I-MISC
fondée I-MISC
, O
Il B-MISC
sera I-MISC
passé– I-MISC
outre I-MISC
a I-MISC
la I-MISC
Celebration I-MISC
du I-MISC
Mariage I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Suppliante I-MISC
avec I-MISC
led I-MISC
. O
Sieur B-PER
Lamur I-PER
, O
en O
Consequence B-LOC
En O
joindre O
au O
Reverend B-MISC
pere I-MISC
fourchus I-MISC
d&#39;En O
publier O
les O
bans O
a O
leurs O
premiere O
Requisition B-PER
, O
et O
feréz O
bien O
signé B-MISC
a I-MISC
Loriginal I-MISC
françoise I-MISC
michel I-MISC
. O
Attendu O
que O
nous O
avons O
repondue O
une O
requeste O
présenté O
par O
la O
suppliante O
aux O
mesmes O
fins O
, O
soit O
La O
premiere O
Requeste O
Rapportée O
a O
S^t O
Pierre O
le O
7^e O
7^bre O
1729 O
signé B-LOC
Romain I-LOC
; O
Veu B-LOC
la I-LOC
Requeste I-LOC
de I-LOC
nous I-LOC
Répondüe I-LOC
, O
qui O
demeurera O
. O
nulle O
, O
authorisons O
la O
Suppliante B-MISC
En I-MISC
la I-MISC
presente I-MISC
Instance I-MISC
, O
Et B-MISC
Permettons I-MISC
Lassignation O
Reqise O
, O
a O
S^t B-MISC
Pierre B-MISC
Le O
12 O
X^bre O
129 O
signé B-LOC
Romain I-LOC
. O
La O
Présente B-ORG
Requeste I-ORG
et O
ordonnance O
ont O
Esté B-ORG
signiffie I-ORG
audit O
Sieur B-MISC
la I-MISC
Chaussée I-MISC
par O
Exploit B-PER
de I-PER
Benard– I-PER
du O
quatorze O
décembre B-MISC
mil O
sept O
cent O
vingt O
neufj O
Collationné B-MISC
sur O
la O
Copie B-LOC
signiffiée I-LOC
a O
moy O
representée O
et O
a O
l&#39;jnstant O
remise O
avec O
ces O
présentes B-LOC
par O
moy O
notaire O
Royal B-PER
en O
l&#39;Isle O
martiniqué B-MISC
soussigné I-MISC
Ce O
treize O
avril O
mil O
sept O
cent O
trente.※ O
Jacquin B-MISC
7 I-MISC
no^re I-MISC
Royal B-PER
