De O
Praslin B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
un O
autre O
pour O
M. B-PER
Le I-PER
Duc I-PER
de I-PER
Choÿseul I-PER
Enfin O
"
" O
Monsieur O
M^r B-PER
Provenchere I-PER
se O
porte O
bien O
jl O
est O
joyeux O
"
" O
Et O
content O
, O
et O
je O
vous O
Reytere B-MISC
que O
sans O
pas O
une O
Reserve B-LOC
"
" O
tous O
mes O
pouvoirs O
sont O
Entierement O
a O
son O
service O
, O
Et B-MISC
que I-MISC
"
" I-MISC
je I-MISC
suis I-MISC
jmpatient I-MISC
de O
pouvoir O
sortir O
de O
ma O
chambre O
Et O
qu&#x27;il O
"
" O
aye O
sa O
liberté O
pour O
luy O
En O
donner O
personnellement O
toutes O
"
" O
Les B-MISC
Preuves I-MISC
"
" O
Je O
suis O
avec O
un O
profond O
Respect B-PER
"
" O
Monsieur B-PER
"
" O
votre O
tres O
humble O
& O
amp O
; O
tres O
"
" O
obeissant O
serviteur O
"
" O
Jaune B-PER
gand I-PER
"
" O
