M. O
le O
comte O
de O
magallon O
vous O
aura O
entretenu O
monsieur O
le O
marquis O
, O
"
" O
du O
projet O
qui O
j&#x27;ai O
d&#x27;obtenir O
un O
brevet O
de O
con^er O
d&#x27;état O
; O
son O
amitié O
"
" O
pour O
moi O
là O
decidé O
a O
se O
mettre O
a O
la O
tete O
de O
cette O
entreprise O
"
" O
il O
m&#x27;a O
promis O
d&#x27;employer O
ses O
amis O
et O
les O
miens O
et O
je O
lui O
ai O
"
" O
expressement O
recommandé O
d&#x27;avoir O
recours O
a O
vous O
mes O
droits O
"
" O
a O
cette O
grace O
sous O
25 O
années O
de O
magistrature O
pendant O
lesquelles O
"
" O
il O
a O
toujours O
été O
rendu O
bon O
compte O
de O
ma O
conduitte O
aux O
"
" O
ministres O
. O
mes O
provisions O
de O
Procureur B-LOC
du B-PER
Roy I-PER
a I-PER
S^t I-PER
marc I-PER
"
" O
sont O
du O
12 O
7^bre O
1763 O
je O
suis O
senechal O
depuis O
1778 O
: O
j&#x27;ai O
, O
"
" O
constamment O
refusé O
d&#x27;entrer O
dans O
les O
conseils O
parce O
qu&#x27;on O
"
" O
ma O
temoigné O
dans O
mon O
quartier O
une O
affection O
et O
une O
"
" O
confiance O
qui O
sembloient O
m&#x27;indiquer O
que O
j&#x27;y O
etois O
plus O
"
" O
utile O
que O
je O
n&#x27;aurois O
pu O
l&#x27;etre O
ailleurs O
. O
M. O
de O
la O
mardelle O
"
" O
a O
obtenu O
pareille O
faveur O
ou O
l&#x27;accorde O
ordinairement O
en O
, O
"
" O
france B-LOC
a O
de O
magistrats O
⟦.⟧ O
amiens B-LOC
ceux O
de O
S^t B-LOC
domingue O
"
" O
sont O
également O
dignes O
des O
bontés O
du O
Roy B-LOC
. O
cette O
distinction O
"
" O
y O
servit O
peut O
etre O
plus O
necessaire O
qu&#x27;en O
france O
. O
le O
"
" O
Travail O
y O
est O
infiniment O
plus O
penible O
. O
il O
y O
est O
peu O
etre O
"
" O
392 O
"
" O
