Monsieur B-PER
. O
"
" O
Repondüe B-LOC
le O
1^er O
Mars B-LOC
1769 I-LOC
"
" I-LOC
Jay I-LOC
recû O
la O
lettre O
que O
vous O
m&#x27;avé B-MISC
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;ecrire O
"
" O
du O
9 O
de O
ce O
mois O
, O
je O
suis O
Bien B-PER
Charmé I-PER
que O
vous O
approuvié O
– O
"
" O
l&#x27;affretement O
que O
jay O
faite O
dans O
le O
N^re O
la O
jeune O
rozalie O
qui O
a O
"
" O
mis O
a O
la O
voille O
le O
12 O
de O
ce O
mois O
; O
vous O
m&#x27;accusé O
Monsieur B-PER
la O
recep^on– O
"
" O
du O
connoissement O
& O
amp O
; O
facture O
des O
effets O
que O
jay B-PER
Chargé I-PER
dans O
le O
"
" O
dit O
Navire B-LOC
mont^t I-LOC
a O
2861.11^s.8 O
fait O
p^r B-LOC
vôtre O
moitié O
cy O
f O
.. O
1430^lt O
15/10 O
"
" O
dont O
vous O
avé O
eu O
la B-MISC
Bonté I-MISC
de I-MISC
me I-MISC
Crediter I-MISC
– O
"
" O
je O
pensois O
Bien B-MISC
que I-MISC
M. I-MISC
le I-MISC
Breton I-MISC
des I-MISC
Chapelles I-MISC
vous I-MISC
– I-MISC
"
" I-MISC
donnoit O
avis O
comme O
a O
moy O
du O
Chargement B-PER
qu&#x27;il O
faisoit O
"
" O
dans O
le O
N^re O
la O
minerve O
qui O
a O
moüillé O
hier O
a O
painboëuf O
"
" O
vous O
avé O
inclus O
une O
lettre O
de O
luy O
et O
vous O
envoy O
sans O
doutte O
"
" O
facture O
dont O
jay O
recu O
un O
autant O
de O
30 O
Bques B-LOC
sucre O
terré O
sav^s O
– O
"
" O
23 O
Bq̃ues B-MISC
pesant I-MISC
net I-MISC
31033^lt O
a O
50^lt O
L% B-LOC
cy O
15516^lt10 O
/ O
s O
"
" O
La O
ditte O
contenant O
..... O
9020^lt O
a O
40^lt O
......... O
3608 O
. O
.... O
20085^lt O
15^s O
10 O
"
" O
p^r B-LOC
droits O
.... O
"
" O
961 O
. O
5/10 O
"
" O
lorsque O
je O
les O
auray O
en O
magazin O
je O
vous O
en O
envoyray O
Les B-LOC
– O
"
" O
sondes O
si O
vous O
le O
desiré O
et O
j&#x27;en O
procureray O
la O
vente O
La B-MISC
plus I-MISC
– I-MISC
"
" I-MISC
prompte I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
avantageuze O
possible O
. O
– O
"
" O
vous O
avé O
cy O
joint O
, O
Monsieur B-PER
, O
le O
Compte B-ORG
de I-ORG
vente I-ORG
de I-ORG
vos I-ORG
sucres I-ORG
"
" O
p^r B-LOC
le O
N^re O
La B-LOC
Julie I-LOC
qui O
ont O
produits O
net O
13680^lt O
14/10^d O
& O
amp O
; O
1/2 O
6840^lt O
7^s O
5^d O
"
" O
vous O
auré O
la O
bonté O
de O
l&#x27;examiner O
& O
amp O
; O
me O
dire O
si O
vous O
l&#x27;avé O
trouvé O
"
" O
juste O
, O
je O
vous O
envoyray O
incessament O
les O
Comptes B-ORG
de I-ORG
vente I-ORG
Des I-ORG
"
" I-ORG
sucre I-ORG
p^r I-ORG
les O
N^re O
Lamericaine B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
la O
prosperité O
. O
– O
"
" O
Monsieur B-PER
Le O
marquis O
de O
la O
Rochefoucault B-MISC
Bayers I-MISC
a O
Paris B-LOC
– O
"
" O
160 O
"
" O
