celle O
que O
je O
vous O
ecrivois O
par O
M^r B-ORG
d&#x27;Argoult O
le O
11^me O
Janvier B-LOC
, O
je O
vous O
suis O
obligé O
des O
details O
que O
"
" O
vous O
me O
faites O
par O
cette O
lettre O
des O
sucres O
qui O
se O
sont O
faits O
sur O
nos O
habitations O
pendant O
les O
Années B-LOC
"
" O
1762 O
et O
1763 O
, O
nous O
avons O
receu O
tous O
les O
sucres O
que O
vous O
avés O
fait O
passer O
jusqu&#x27;a B-PER
present O
"
" O
puisque O
l&#x27;aimable O
Julie B-LOC
est O
arrivée O
, O
il O
n&#x27;y O
a O
donc O
plus O
que O
la B-LOC
Julie I-LOC
a O
arriver O
apprés O
quoy O
"
" O
nous O
aurons O
receu O
tous O
les O
sucres O
qui O
se O
sont O
trouvés O
a O
la O
mort O
de O
M^r B-PER
fougeu I-PER
, O
et O
tous O
ceux O
"
" O
qui O
se O
sont O
faits O
jusqu&#x27;a B-PER
la O
presente O
Année B-MISC
1764 I-MISC
. O
Madame B-PER
de I-PER
Bayer I-PER
ne O
m&#x27;a O
point O
"
" O
laissé O
ignoré O
que O
la O
succession O
de O
feu O
Monsieur B-PER
son O
Pere B-PER
etoit O
fort O
chargée O
de O
debtes O
"
" O
vous O
avés O
fait O
a O
merveille O
de O
l&#x27;es O
acquiter O
, O
sur O
tout O
dans O
le O
moment O
ou O
vous O
aviés O
– O
"
" O
beaucoup O
de O
denrées O
devant O
vous O
, O
ce O
qui O
nous O
a O
empêché O
de O
nous O
appercevoir O
de O
– O
"
" O
l&#x27;extinction O
de O
ces O
debtes O
autant O
que O
s&#x27;il O
avoit O
fallu O
les O
payer O
sur O
les O
revenus O
Annuels B-PER
– O
"
" O
Je O
vois O
avec O
plaisir O
que O
vous O
esperés O
tout O
payer O
cette O
Année O
avec O
les O
seuls O
sucres O
bruts O
"
" O
de O
l&#x27;habitation O
des O
Varreux B-LOC
, O
je O
vous O
exorte O
tres O
fort O
a O
le O
faire O
l&#x27;occasion O
est O
des O
plus O
– O
"
" O
favorables O
, O
les O
sucres O
sont O
a O
un O
haut O
prix O
, O
auquel O
quand O
ils O
auront O
baissé O
ils O
ne O
– O
"
" O
reviendront O
de O
longtems O
, O
et O
les O
differands O
envoys O
que O
vous O
nous O
avés O
faits O
nous O
ont O
"
" O
aussi O
mis O
dans O
le O
cas O
de O
payer O
ce O
que O
nous O
devions O
en O
france O
, O
au O
moyen O
de O
quoy O
j&#x27;espere O
"
" O
qu&#x27;apprés O
la O
vente O
faitte O
des O
derniers O
sucres O
que O
nous O
attendons O
par O
la O
Julie B-LOC
Cap^ne I-LOC
– O
"
" O
La B-LOC
Barre I-LOC
je O
me O
trouverai O
liquidé O
en O
france O
avec O
quelque O
chôse O
de O
reste O
, O
l&#x27;étant O
de O
"
" O
même O
a O
S^t B-PER
Domingue I-PER
au O
moyen O
des O
sucres O
bruts O
des O
Varreux B-LOC
, O
je O
me O
trouverai O
d&#x27;onc O
"
" O
l&#x27;année O
qui O
vient O
, O
sur O
mon O
courant O
ayant O
devant O
moy O
tous O
les O
sucres O
blancs O
faits O
cette O
"
" O
année O
sur O
l&#x27;habitation O
des O
Sources B-LOC
, O
c&#x27;est B-LOC
a O
dire O
ma O
motié O
⎀ B-LOC
que O
vous O
me O
promettés O
les O
faire O
"
" O
passer O
la O
motié O
a O
la O
fin O
de O
cette O
Année B-PER
, O
l&#x27;autre O
motié O
au O
commencement O
de O
la O
prochaine O
. O
"
" O
J&#x27;espere B-LOC
que O
lorsque O
vous O
songés O
a O
payer O
a O
tous O
ceux O
a O
qui O
devoit O
la O
succession O
, O
vous O
songés O
"
" O
de O
même O
a O
faire O
rentrer O
tous O
les O
fonds O
qui O
y O
etoient O
deus O
, O
l&#x27;un O
est O
aussi O
necessaire O
que O
"
" O
l&#x27;autre O
, O
je O
vous O
prie O
d&#x27;onc B-PER
d&#x27;y O
faire O
la O
plus O
grande O
attention O
, O
et O
de O
prendre O
tous O
les O
moyens O
"
" O
pour O
faire O
rentrer O
nos O
fonds O
, O
dabord O
par O
la O
politesse O
, O
mais O
si O
elle O
ne O
vous O
reussit O
pas O
par O
"
" O
toutes O
les O
voyes O
que O
vous O
offre O
la O
justice O
. O
"
" O
Je O
suis O
on O
ne O
peut O
plus O
satisfait O
de O
vottre O
gestion O
, O
⟦.⟧ O
je O
vous O
sollicite O
a O
continuer O
"
" O
tousjours O
de O
la O
même O
maniere O
, O
et O
vous O
pouvés O
etre O
certain O
de O
ma O
reconnoissance O
. O
"
" O
vous O
vairés O
par O
la O
lettre O
que O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Marechal I-PER
, O
ces O
dames O
, O
et O
moy O
, O
vous O
avons O
– O
"
" O
ecrit O
en O
commun O
, O
que O
nous O
ne O
le O
sommes O
pas O
autant O
du O
compte O
de O
regie O
que O
vous O
– O
"
" O
nous O
avés O
envoyé O
pour O
l&#x27;année O
1763 O
. O
nous O
avons O
trouvé O
les O
fraix O
d&#x27;exploitation O
– O
"
" O
excessifs O
, O
le O
compte O
trop O
bref O
, O
et O
trop O
peu O
detaillé O
dans O
bien O
des O
Articles B-MISC
, O
j&#x27;espere O
que O
vous O
"
" O
voudrés O
bien O
d&#x27;hors O
en O
avant O
vous O
conformer O
en O
tout O
point O
aux O
observations O
que O
nous O
– O
"
" O
vous O
avons O
faites O
a O
ce O
sujet O
, O
la O
lettre O
par O
laquelle O
nous O
vous O
l&#x27;es O
faisons O
etant O
signée O
"
" O
de O
nous O
quatre O
vous O
est O
une O
preuve O
que O
nos O
desirs O
la O
dessus O
sont O
uniformes O
, O
et O
que O
vous O
– O
"
" O
ne O
pourriés O
y O
manquer O
en O
un O
seul O
point O
, O
sans O
nous O
mecontenter O
tous O
, O
et O
qu&#x27;au O
contraire O
"
" O
en O
vous O
y O
conformant O
vous O
nous O
satisferés O
ces O
dames O
, O
Monsieur B-PER
le I-PER
Marechal I-PER
et O
moy O
. O
"
" O
suitte O
"
" O
voila O
Monsieur B-PER
quelques O
petits O
Articles B-LOC
que O
je O
vous O
demande O
en O
mon O
particulier O
. O
– O
"
" O
P^e O
je O
vous O
prie O
de O
m&#x27;envoyer O
une O
notte O
particuliere O
de O
toutes O
les O
debtes O
que O
vous O
avés O
"
" O
payées O
à O
l&#x27;acquit O
de O
la O
succession O
de O
feu O
M^r B-PER
Fougeu I-PER
, O
avec O
le O
nom O
des O
personnes O
a O
qui O
vous O
"
" O
avés O
payé O
, O
et O
la O
raison O
pourquoy O
il O
leur O
etoit O
deu O
suivant O
cet O
exemple O
payé O
tant O
"
" O
a O
M^r O
cet O
⟦&amp;^e⟧ O
pour O
Raisons B-MISC
cettes I-MISC
et I-MISC
celles I-MISC
. O
Le O
tout O
a O
l&#x27;acquit O
de O
la O
succession O
de O
feu– O
"
" O
M^r O
fougeu O
, O
vous O
comprendrés O
dans O
cette O
notte O
la O
debte O
de O
M^r B-ORG
Le O
M^al B-ORG
de O
Conflans B-LOC
– O
"
" O
et O
tous O
ces O
arrenages O
de O
gages O
, O
appointemes O
& O
amp;^as O
qui O
etoient O
deus O
a O
la O
mort O
de O
"
" O
Monsieur B-PER
fougeu O
. O
Ce O
petit O
relevé O
sur O
vos O
livres O
de O
regie O
ne O
doit O
pas O
vous O
etre O
d&#x27;un O
"
" O
grand O
travail O
, O
je O
ne O
demande O
point O
les O
differens O
payemens O
que O
vous O
aurés O
fait O
à O
chacqu&#x27;un O
"
" O
mais O
la O
totalité O
des O
payemens O
faits O
a O
chaque O
creancier O
, O
vous O
mettrés O
a O
la O
fin O
de O
l&#x27;article O
"
" O
de O
chacqu&#x27;un O
le O
quantieme O
de O
la O
quitance O
finale O
que O
vous O
aures O
tiré O
, O
en O
cette O
maniere O
"
" O
d&#x27;ont O
j&#x27;ay O
quittance O
finale O
en O
datte O
dun O
tel O
jour O
, O
tel O
mois O
, O
tel O
un O
passée O
devant O
"
" O
nottaire O
ou O
nous O
. O
"
" O
La O
notte O
des O
Negres B-MISC
que O
vous O
avés O
achepté O
depuis O
que O
vous O
regissés O
vos O
habitations O
"
" O
c&#x27;est B-LOC
a O
dire O
le O
nombre O
d&#x27;yceux O
, O
et O
la O
somme O
que O
vous O
avés O
payée O
pour O
cette O
acquisition O
. O
"
" O
sans O
specifier O
le O
nom O
d&#x27;un O
chacqu&#x27;un O
, O
suivant O
cet O
exemple O
achepté O
tant O
tetes O
de O
"
" O
negres O
que O
j&#x27;ay O
payés O
tous O
ensemble O
la O
somme O
de O
tant O
. O
"
" O
La O
notte O
du O
nombre O
de O
negres O
que O
nous O
aurons O
au O
moment O
que O
vous O
la O
ferés O
sur O
"
" O
et O
la O
hâte O
"
" O
nos O
deux O
habitations O
des O
sources O
, O
et O
des O
Varreux B-LOC
suivant O
cet O
exemple O
. O
"
" O
Le O
sources O
. O
"
" O
Negres O
sucriers O
tant O
"
" O
negres O
tonneliers O
tant O
"
" O
negres O
charpentiers O
tant O
"
" O
negres O
charrons O
, O
tant O
"
" O
negres O
massons O
, O
tant O
"
" O
negres O
Machoquet B-PER
tant O
"
" O
negres O
serruriers O
tant O
"
" O
negres O
domestiques O
tant O
"
" O
+ O
et O
negresses O
. O
"
" O
Negres O
⎀ O
de O
jardins O
travaillants O
actuellement O
tant O
"
" O
negres O
et O
negresser O
hors O
de O
travail O
par O
leur O
age O
ou O
Infirmités B-PER
tant O
"
" O
Negrillons B-LOC
et O
Negrettes B-MISC
non O
travaillant O
aux O
Jardins B-LOC
tant O
"
" O
total O
des O
negres O
de O
l&#x27;habitation O
des O
sources O
tant O
"
" O
vous O
ferés O
la O
même O
opperation O
pour O
l&#x27;habitation O
de O
Varreux B-LOC
et O
pour O
la O
hâtte O
, O
"
" O
sans O
nommer O
chaque O
negre O
par O
son O
nom O
je O
ne O
demande O
que O
la O
totalité O
de O
chacqu&#x27;un O
"
" O
des O
Articles B-LOC
cy O
dessus O
avec O
la O
totalité O
generale O
du O
tout O
. O
"
" O
vous O
aurés O
ensuite O
la O
bonté O
de O
m&#x27;envoyer O
a O
la O
fin O
de O
chaque O
Année B-MISC
à I-MISC
moy I-MISC
en O
particulier O
"
" O
notte O
de O
"
" O
⎀ B-LOC
la O
mortalité O
qu&#x27;il O
y O
aura O
eue O
dans O
le O
cours O
de O
laditte B-PER
Année I-PER
, O
ainsi O
que O
les O
naissances O
, O
"
" O
en O
me O
marquant O
la O
classe O
d&#x27;ont O
etoient O
les O
negres O
morts O
. O
vous O
me O
marquerés O
de O
même O
"
" O
les O
negrillons O
et O
negrettes O
que O
vous O
aurés O
fait O
passer O
au O
travail O
, O
et O
dans O
quelle O
classe O
– O
"
" O
ils O
seront O
entrés O
pendant O
le O
cours O
de O
l&#x27;année O
. O
m&#x27;ayant O
une O
fois O
envoyé O
la O
notte O
que O
"
" O
je O
vous O
demande O
, O
et O
m&#x27;instruisant O
exactement O
d&#x27;années O
en O
années O
, O
des O
mortalités O
naissances O
"
" O
