Copie O
d&#x27;une O
lettre O
Ecrite B-PER
a O
Monsieur B-PER
Provenchere I-PER
"
" O
Procureur O
des O
biens O
provenants O
de O
la O
succession O
de O
feu O
"
" O
Monsieur B-PER
Fougeu I-PER
ecrite O
en O
datte O
de O
Paris B-LOC
du O
24 O
Aoust O
1764 O
. O
"
" O
