ugerant O
( O
Jacques B-PER
soldat O
déserteur O
de O
la O
légion B-LOC
de I-LOC
l&#39;Ile I-LOC
de-France I-LOC
