c&#39;est B-LOC
pourquoi O
ou O
prie O
le O
minitre O
de O
vouloir O
bien O
déterminer O
si O
cette O
dépence O
de O
600lt O
fracs O
par O
an O
à B-LOC
dater O
de O
l&#39;au B-LOC
sera O
supportée O
par O
la O
caisse O
des O
Invatives B-LOC
, O
ou O
si O
elle O
sera O
partie O
des O
dépenses B-MISC
courantes O
. O
le O
Bureau B-ORG
des I-ORG
fonds I-ORG
pence I-ORG
que O
la O
Caisse B-ORG
des I-ORG
Invalides I-ORG
pourrait O
être O
chargée O
Jy B-MISC
de I-MISC
fait I-MISC
sare I-MISC
erco I-MISC
déjee※ I-MISC
