le O
de O
ptenis O
du O
dé O
dommaye O
promises O
e O
pre O
Ca B-LOC
aforme O
oudée O
lien O
de O
offecté B-ORG
sois O
de O
ais O
, O
un O
e O
le O
peux O
ira O
payer O
ompler O
600^lt O
qui O
marine O
. O
aude O
en O
considération B-MISC
, O
et O
se O
me O
donner O
Connoissance B-LOC
Ce O
qu&#39;il O
vous O
aura O
été O
possible O
de O
faire O
à B-LOC
Jujet I-LOC
. O
Je O
Vous B-MISC
Salue I-MISC
. O
※. B-MISC
1 I-MISC
