Nantes B-LOC
Le O
20 O
. O
aout O
1767 O
lonies O
. O
eques B-PER
Anguerant I-PER
M. B-PER
Le I-PER
Briun I-PER
ord I-PER
. O
Augerant B-PER
( O
Jacques B-PER
, O
Monseigneur B-PER
. O
MM B-LOC
Psel I-LOC
J&#39;ay I-LOC
l&#39;honneur O
de O
vous O
adresser O
le O
paquet O
pour O
M. B-PER
Le I-PER
Baron I-PER
de O
S^t B-MISC
Victor B-PER
Inspecteur I-PER
et O
Commandant B-PER
la O
Legion B-ORG
a O
S. B-PER
Domingue I-PER
qui O
etoit O
joint O
à O
votre O
depêche O
du O
26 O
. O
Juin O
dernier O
au O
Sujet B-MISC
du I-MISC
nommé O
Jacques B-PER
Augerant I-PER
soldat O
deserteur O
de O
la O
Légion B-ORG
de I-ORG
l&#39;Isle I-ORG
de I-ORG
france I-ORG
que O
vous O
mavés O
ordonné B-LOC
de O
faire O
passer O
à O
S. B-PER
Domingue I-PER
qui O
se O
trouve O
actuellement O
a O
l&#39;Isle O
de O
Ré. O
Je B-LOC
suis I-LOC
avec O
un O
très O
profond O
Respect B-MISC
. O
Monseigneur B-PER
Votre I-PER
très O
humfile O
tres O
obéissan O
a O
