la O
fidélité O
d&#x27;un O
Esclave O
qui O
à O
découvert O
leur O
"
" O
retraite O
; O
ils O
désirent O
que O
la O
liberté O
lui O
soit O
"
" O
accordée O
, O
ainsi O
qu&#x27;a O
sa O
femme O
, O
aux O
frais O
du O
"
" O
Roi B-PER
, O
et O
ils O
demandent O
la O
même O
grace O
pour O
"
" O
un O
autre O
Esclave B-PER
qui O
à O
apporté O
la O
tête O
d&#x27;un O
"
" O
Chef O
de O
Bande O
, O
Maron B-PER
depuis O
14 O
ans O
. O
"
" O
Le O
Geolier O
, O
dont O
la O
négligence O
à O
facilité O
"
" O
l&#x27;evasion O
des O
deux O
Esclaves B-MISC
, O
est O
en O
Prison B-LOC
. O
"
" O
les O
Administrateurs B-ORG
attendent O
, O
à O
son O
sujet O
, O
la O
"
" O
décision O
de O
Monseigneur B-PER
; O
ils O
observent O
que O
"
" O
cet O
homme O
, O
ancien O
soldat O
, O
ayant O
des O
"
" O
Protecteurs B-LOC
dans O
la O
Colonie O
, O
pourroit O
être O
"
" O
absous O
si O
on O
lui O
faisoit O
son O
procès O
, O
et O
ils O
"
" O
proposent O
, O
en O
conséquence O
, O
de O
le O
renvoyer O
en O
"
" O
france B-LOC
, O
et O
d&#x27;accorder O
à O
la O
veuve O
de O
Garet B-PER
la O
"
" O
demie O
solde O
dont O
il O
jouit O
. O
les O
différentes O
"
" O
récompenses O
, O
distribuées O
d&#x27;ailleurs B-MISC
, O
à O
ceux O
qui O
"
" O
ont O
concouru O
à O
ces O
deux O
éxpéditions,– O
"
" O
n&#x27;excendent O
pas O
la O
somme O
de O
800^lt O
. O
"
" O
Les O
graces O
demandées O
pour O
les O
deux O
"
" O
Esclaves B-MISC
sont O
bien O
meritées O
, O
et O
ne O
peuvent O
"
" O
que O
produire O
le O
meilleur O
éffet O
sur O
l&#x27;esprit O
"
" O
de O
leurs O
semblables O
. O
la O
proposition O
des O
"
" O
