La O
Mq̃ue B-LOC
"
" O
F. O
Dup^ta O
"
" O
M^rs O
de O
Damas B-LOC
et O
Petit O
"
" O
de O
Vievigne O
"
" O
R O
"
" O
V^es B-MISC
le O
21 O
. O
fevrier O
1784 O
"
" O
Je O
n&#x27;ay O
pas O
Encore O
Recu O
de O
Réponse O
, O
M^rs B-ORG
"
" O
a O
la O
lettre O
que O
j&#x27;ay O
Ecrite B-PER
a O
M^rs B-MISC
de O
Bouellé B-PER
"
" O
et O
de O
Peinier B-LOC
, O
le O
13 O
. O
Novembre O
1782 O
, O
au– B-PER
"
" O
Sujet O
de O
la O
Reclamation O
d&#x27;en O
ad^rs O
de O
"
" O
Concernant O
le O
"
" O
l&#x27;hopital O
général O
de O
Puymeras B-LOC
⟦ O
de O
la O
⟧ O
"
" O
⎀ O
⟦ O
au O
sujet O
⟧ O
"
" O
⎀ O
⟦ O
de O
livagene O
du O
⟧ O
legs O
fait O
aud O
hopital O
par O
"
" O
le O
S^r B-LOC
Jean O
Pierre O
Jullien O
. O
Je O
vous O
prie O
de– O
"
" O
vous O
faire O
Rendre O
Compte O
de O
cette O
⟦ O
f O
⟧ O
affaire O
"
" O
Et O
de O
me O
marquer O
⟦ O
ce O
qui O
aura O
eté O
fait O
⟧ O
"
" O
Dans O
quel O
Etat B-LOC
Elle O
se O
trouve O
, O
je O
viens O
"
" O
de O
Recevoir B-PER
à O
ce O
sujet O
des O
Nouvelles O
"
" O
Representation O
. O
"
" O
S^r B-LOC
All O
"
" O
