infiny B-LOC
de O
vous O
tenir O
compagnie O
tachés O
de O
ne O
vous O
pas O
constituer O
en O
dépence B-MISC
, O
car O
je O
me O
trouverés O
dans O
un O
furieux O
embaras O
pour O
nous O
meubler O
ici O
et O
y O
etre O
convenablement O
, O
ce O
que O
je O
ne O
pourrai O
purer O
qu&#39;avec O
du O
Credis B-ORG
et O
des O
termes O
assez O
long O
, O
mais O
c&#39;est O
icy O
la O
payt O
de O
la O
ressourc O
, O
je O
ne O
serai O
content O
que O
quand O
je O
tembrasserés O
ma O
chere O
femme O
, O
je O
pense O
sans O
celle O
a O
loy O
et O
ne O
scres O
heureux O
que O
quand O
nous O
seront O
rassemblés O
le O
comte O
de O
tolar O
me O
porte O
tous O
les O
jours O
vos O
santés O
, O
il O
vous O
aimedlevance O
et O
desire O
fors O
vous O
convoitra O
il O
vous O
fait O
ses O
compliments O
a O
toutte O
deux O
ne O
Londiiés B-LOC
pas O
dans O
vos O
lettres O
bon O
jour O
ma O
pelette O
Rennes B-LOC
, O
le O
gros O
Lard B-PER
ne O
changera O
jamais O
, O
et O
sera O
toujours O
ton O
fidel O
mary O
. O
de O
Conflans B-PER
endre O
