De O
Praslin B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
un O
autre O
pour O
M. B-PER
Le I-PER
Duc I-PER
de I-PER
Choÿseul I-PER
Enfin O
 
  O
Monsieur B-PER
M^r I-PER
Provenchere I-PER
se O
porte O
bien O
jl O
est O
joyeux O
 
  O
Et O
content O
, O
et O
je O
vous O
Reytere B-PER
que O
sans O
pas O
une O
Reserve B-PER
 
  O
tous O
mes O
pouvoirs O
sont O
Entierement B-MISC
a O
son O
service O
, O
Et B-MISC
que I-MISC
 
  I-MISC
je I-MISC
suis I-MISC
jmpatient O
de O
pouvoir O
sortir O
de O
ma O
chambre O
Et B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
 
  O
aye O
sa O
liberté O
pour O
luy O
En O
donner O
personnellement O
toutes O
 
  O
Les B-LOC
Preuves I-LOC
 
  O
Je O
suis O
avec O
un O
profond O
Respect B-LOC
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
votre O
tres O
humble O
& O
amp O
; O
tres O
 
  O
obeissant O
serviteur O
 
  O
Jaune B-LOC
gand O
 
  O
