Bordeaux B-LOC
28 O
. O
Janvier O
1769 O
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
En O
Recevant B-LOC
mercredy O
dernier O
25^e O
Courant B-MISC
la O
lettre O
que O
– O
 
  O
m&#x27;aves O
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;ecrire O
le O
20^e O
accompagnant O
une O
– O
 
  O
jncluse O
pour O
M^r B-PER
Provenchere I-PER
sous O
cachet O
volant O
, O
J&#x27;envoyay– B-LOC
 
  O
sur O
le O
champ O
communiquer O
le O
tout O
a O
M. B-PER
Delagraulet I-PER
qui O
dit O
 
  O
a O
mon O
commis O
qu&#x27;il B-MISC
n&#x27;avoit I-MISC
point I-MISC
Reçü I-MISC
de I-MISC
lettre I-MISC
du I-MISC
ministre I-MISC
 
  O
pour O
faire O
sortir O
M^r B-MISC
Provenchere I-MISC
de O
prison O
et O
luy O
donner O
 
  O
Le O
chateau O
pour O
promener O
comme O
on O
vous O
l&#x27;avoit O
promis O
 
  O
je O
souhaite O
qu&#x27;il B-PER
Recoive I-PER
ses O
ordres O
par O
le O
courier O
qui O
arrive O
 
  O
aujourd&#x27;huy O
neanmoins O
de O
ce O
jour O
mercredy O
M^r B-PER
Provenchere I-PER
 
  O
a O
eu O
la O
liberté O
d&#x27;avoir O
tous O
les O
jours O
a O
Diner B-PER
et O
souper O
avec O
 
  O
luy O
M^rs O
fuet O
et O
soutivier O
d&#x27;orleans O
ses O
Beau B-MISC
freres I-MISC
, O
et O
jl O
jouit O
 
  O
de O
la O
santé O
la O
plus O
parfaite O
, O
et O
d&#x27;un O
contentement O
qui O
le O
tient O
 
  O
Enjoye B-MISC
, O
s&#x27;il O
vous O
Ecrit O
par O
le O
courier O
qui O
partira O
dans O
trois O
 
  O
heures O
jl O
aura O
sans O
doute O
chargé O
M^rs O
ses O
Beaufreres B-LOC
de O
 
  O
Remettre O
sa O
lettre O
a O
la O
poste O
, O
et O
comme O
jl O
a O
comme O
jl O
a O
de O
l&#x27;Esprit O
jl O
ne O
 
  O
vous O
fera O
sans O
doute O
des O
Details B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
peut O
bien O
faire O
, O
je O
suis O
 
  O
d&#x27;une O
jmpatience O
sans O
Egalle B-MISC
que I-MISC
ma I-MISC
goute I-MISC
me I-MISC
permette I-MISC
d&#x27;aller I-MISC
, O
 
  O
le O
voir O
, O
ou O
que O
sa O
liberté O
luy O
permette O
de O
venir O
manger O
m&#x27;a O
 
  O
soupe O
, O
ce O
qui O
luy O
sera O
surement O
permis O
par O
M. B-PER
Delagraulet I-PER
sy O
 
  O
une O
fois O
jl O
n&#x27;a O
pour O
prison O
que O
le O
chateau O
Trompette B-PER
. O
 
  O
On O
ne O
m&#x27;a O
point O
Ecrit O
de O
saint O
domingue O
ce O
que O
vous O
me O
dittes O
 
  O
que O
M^s B-MISC
Le O
ch^er O
De O
Rohan B-PER
, O
auroit O
souhaité O
pouvoir O
Revoquer B-PER
 
  O
l&#x27;ordre O
d&#x27;Envoyer O
M^r B-PER
Provenchere I-PER
En O
france B-LOC
, O
mais O
cest O
le O
Cap^ne B-LOC
 
  O
Et O
officiers O
du O
vaisseau O
du O
Roy B-LOC
dans O
lequel O
a O
passé O
M^r B-PER
Provencher I-PER
 
  O
M. B-PER
Le I-PER
M^is I-PER
De O
la O
Rochefoucault B-MISC
Bayers I-MISC
※ I-MISC
 
  O
551 O
 
  O
