a O
Monsieur B-PER
 
  O
Monsieur B-PER
le O
marquis O
de O
la O
 
  O
Rochefoucauld B-PER
Bayers I-PER
marechal O
 
  O
des O
camps O
et O
armées O
du O
Roy B-LOC
en O
 
  O
son O
hotel O
, O
fauxbourg O
S^t O
- O
Germain B-PER
 
  O
a O
Paris– O
 
  O
