J&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
adresser O
monsieur O
le O
 
  O
marquis O
facture O
des O
vingt O
une O
bariques O
de O
 
  O
sucre O
brut O
que O
j&#x27;ai B-MISC
chargées O
pour O
vôtre O
compte O
 
  O
sur O
le O
nav^e O
la O
bonne O
mere B-PER
de I-PER
nantes I-PER
cap^e I-PER
david I-PER
. O
– O
 
  O
et O
vous O
previens O
aussi O
que O
Jai B-PER
eu O
le O
fret O
de O
 
  O
quatre O
vingt O
Bariques B-LOC
aussi O
de O
sucre O
brut O
 
  O
a O
raison O
de O
quinze O
deniers O
scavoirs O
trente O
sur O
 
  O
le O
nav^e O
l&#x27;hercule O
cap^e O
Boutet B-PER
, O
et O
de O
cinquante O
 
  O
sur O
le O
nav^e O
le O
juste O
cap^e O
moreau O
tous O
deux O
de O
nantes O
 
  O
Je O
vous O
ferai O
desormais O
que O
des O
envois O
en O
sucre O
 
  O
brut O
; O
parce O
que O
cette O
denrée O
se O
vend O
mieux O
 
  O
en O
france B-LOC
et O
que O
si O
la O
circonstance O
change O
je O
 
  O
suis B-LOC
toujours O
a O
même O
de O
reprendre O
la O
manufacture O
 
  O
en O
blanc O
. O
les O
deux O
derniers O
nav^res O
dans O
lesquels O
 
  O
Je O
vous O
annonce O
fret O
ne O
partiront O
gueres B-LOC
que O
 
  O
dans O
le O
mois O
d&#x27;avril O
. O
Jaurai B-PER
pû O
vous O
faire O
 
  O
plutot O
ces O
envois O
attendû O
que O
nous O
avons O
eté O
 
  O
plus O
de O
deux O
mois O
sans O
voir O
arriver O
de O
nav^e O
 
  O
d&#x27;europe O
a O
cause O
des O
bruits O
de O
guerre O
dont O
 
  O
nous O
avons O
ete O
menacés O
et O
quils O
viennent O
 
  O
tout O
recement O
d&#x27;arriver O
en O
foule O
. O
Sil O
m&#x27;est O
 
  O
possible O
d&#x27;augmenter O
ces O
chargemens O
, O
Je B-MISC
le I-MISC
feroi I-MISC
 
  O
397 O
 
  O
