Bordeaux B-LOC
2^e O
7^bre O
. O
1769 O
. O
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
J&#x27;apprends B-MISC
avec O
le O
plus O
sensible O
plaisir O
par O
la O
lettre O
que O
m&#x27;a O
 
  O
Ecrit B-PER
M. I-PER
Provenchere I-PER
le O
25^e B-LOC
Courant I-LOC
que O
Madame B-PER
la I-PER
marquise I-PER
 
  O
est O
accouchée O
fort O
heureusement O
d&#x27;une O
Demoiselle B-PER
qui O
se O
porte O
. O
 
  O
bien O
ainsy O
que O
Madame B-PER
sa O
mere O
, O
Je B-MISC
m&#x27;en I-MISC
Rejouis I-MISC
je O
vous O
 
  O
assure O
Monsieur B-PER
de O
tout O
mon O
cœur O
et O
vous O
en O
faix O
de O
même O
 
  O
mon O
compliment O
ainsy O
qu&#x27;a O
Madame B-PER
, O
et O
a O
Madame B-PER
la O
– O
 
  O
Marechale B-PER
que O
je O
suplie O
d&#x27;agréer O
mes O
tres O
humbles O
Respects B-PER
 
  O
sy O
mes O
vœux O
sont O
Exaucés B-PER
la O
providence O
vous O
conservera O
ce O
 
  O
Cher B-MISC
Enfant I-MISC
et I-MISC
vôtre I-MISC
satisfaction O
sera O
Entiere B-MISC
, O
c&#x27;est O
avec O
ses O
– O
 
  O
Sentiments O
et O
un O
Respectueux B-MISC
Devouément I-MISC
que O
j&#x27;ay B-MISC
– O
 
  O
L&#x27;honneur B-MISC
d&#x27;Etre I-MISC
. O
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
Votre O
tres O
humble O
& O
amp O
; O
tres O
 
  O
obeissant O
serviteur O
 
  O
Jaũnegeund B-PER
 
  O
553 O
 
  O
M. O
Le O
M^is O
De O
la O
Rochefoucault O
Bayers O
※ O
 
  O
