année O
1789 O
 
  O
Comptes O
Recette B-MISC
et O
depense O
de O
la O
place O
 
  O
de O
belle O
veû O
tenüe O
a O
ferme O
de O
marie B-PER
Jeanne I-PER
 
  O
mulatresse O
. O
 
  O
Recette B-LOC
 
  O
Pour O
le O
montant O
de O
1582 O
^lt O
de O
caffé O
vendûs O
 
  O
a O
m^r B-LOC
Bougourd O
cap^e O
a O
21^lt O
– O
2535^lt O
& O
quot O
; O
14 O
 
  O
Depense B-PER
 
  O
a O
marie O
Jeanne B-PER
pour O
une O
année O
a O
ferme O
 
  O
echeû O
le O
8 O
avril O
1789 O
 
  O
1000 O
 
  O
pour O
4 O
sacs O
de O
paille O
et O
4 O
Bats B-PER
pour O
 
  O
le O
charoi O
des O
caffés O
et O
 
  O
66 O
 
  O
1066 O
 
  O
la O
Recette B-LOC
monte O
a O
2135.14 O
 
  O
la O
depense O
a O
– O
1066 O
& O
quot O
; O
 
  O
Balance B-LOC
– O
1069:14 O
 
  O
JCertifie B-MISC
le O
present O
compte O
sincere O
et O
veritable O
 
  O
sauf O
erreur O
ou O
obmission O
pour O
solde O
duquel O
 
  O
le O
Comptallée B-LOC
je O
doit O
la O
somme O
de O
mille O
soixante O
 
  O
neuf O
livres O
quatorze O
sols O
qui O
servent O
parles O
en O
 
  O
recette O
dans O
le O
Compte B-ORG
general I-ORG
des I-ORG
h^ons I-ORG
au O
Cul B-PER
de I-PER
Sac I-PER
 
  O
le O
1er O
mars O
1790 O
 
  O
Provenchere B-LOC
 
  O
412 O
 
  O
