2^e O
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
J&#x27;ai B-PER
Lhonneur I-PER
de O
vous O
annoncer O
le O
mariage O
de O
ma O
chere O
 
  O
fille O
ainée O
avec O
M^e B-MISC
De O
Saqui O
Destourés O
Cap^ne O
 
  O
de O
vaisseau O
, O
il O
commande O
La B-MISC
Station I-MISC
en I-MISC
Cette I-MISC
Colonie I-MISC
. O
 
  O
il O
Est B-LOC
agé O
de O
42 O
ans O
Et B-MISC
tout I-MISC
chez I-MISC
lui I-MISC
m&#x27;assure I-MISC
le I-MISC
bonheur I-MISC
 
  I-MISC
de I-MISC
poucette I-MISC
, O
leur O
union O
est O
fixée O
au O
31 B-LOC
Du I-LOC
Courant I-LOC
, O
 
  O
ma O
fille O
⟦ O
... O
⟧ O
en O
fait O
part O
A B-LOC
madame O
De O
Bayers O
, O
lui O
 
  O
sait O
Combien B-LOC
vous O
l&#x27;aimais O
l&#x27;un O
& O
amp O
; O
l&#x27;autre O
Et O
que O
vous O
 
  O
prendrés O
un O
vif O
interet O
à O
son O
Etablissement B-LOC
, O
qui O
me O
 
  O
fait O
Et B-MISC
A I-MISC
ma I-MISC
femme O
le O
plus O
grand O
plaisir O
. O
les O
Deux O
 
  O
futurs O
s&#x27;aiment O
infiniment O
, O
se O
connvenant O
Et B-MISC
se I-MISC
procureront I-MISC
 
  I-MISC
des I-MISC
jours I-MISC
heureux I-MISC
, O
Donnés B-MISC
leur I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
madame B-PER
de I-PER
Bayers I-PER
, O
 
  O
qui O
j&#x27;offre O
mon O
respect O
, O
votre O
agrément O
Et B-MISC
vous I-MISC
 
  I-MISC
mettras I-MISC
le I-MISC
Comble I-MISC
à O
notre O
satisfaction O
. O
nous O
par O
vous O
 
  O
poucette O
aprés O
La B-MISC
mission I-MISC
de I-MISC
M^r I-MISC
De B-PER
Saqui I-PER
, O
nous O
 
  O
aurons O
du O
regret O
de O
la O
voir O
nous O
quiter O
Et B-MISC
nous I-MISC
en I-MISC
faisons I-MISC
 
  O
Le O
sacrifice O
En B-MISC
sa I-MISC
faveur I-MISC
, O
et O
en O
son O
Bonheur B-MISC
, O
nous O
 
  O
l&#x27;aimons O
trop O
pour O
ne O
pas O
nous O
y O
resigner O
Entierement B-MISC
. O
 
  O
m^r B-LOC
De O
Saqui O
ira O
à O
paris O
à O
la O
fin O
de O
sa O
Campagne B-MISC
avec O
 
  O
sa O
femme O
, O
il O
aura O
L&#x27;honneur O
d&#x27;aller O
faire O
sa O
Cour B-LOC
 
  O
à O
madame B-PER
de I-PER
Bayers I-PER
, O
De B-LOC
se O
faire O
Connoitre B-LOC
de O
vous O
 
  O
je O
vous O
Demande B-LOC
à O
tous O
les O
deux O
pour O
lui O
votre O
amitié O
, O
 
  O
monsieur O
le O
M^is O
De O
la O
Rochefoucauld B-PER
de I-PER
Bayers I-PER
. O
 
  O
416 O
 
  O
