Monsieur B-PER
, O
 
  O
Il O
est O
Bien O
vrai O
ainsi O
qu&#x27;on O
vous O
l&#x27;a O
Rapporté B-PER
qu&#x27;il O
y O
a O
en O
des O
– O
 
  O
Troubles B-LOC
à O
la O
Martinique B-LOC
occasionnés O
par O
le O
général O
M. B-PER
de I-PER
Viosmesnil I-PER
 
  O
qui O
a O
voulu O
s&#x27;affectionner O
les O
noirs O
au O
dépens O
des O
Blancs B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
a O
 
  O
offensé O
, O
il O
y O
a O
eu O
du O
sang O
repandu O
Mais O
je O
n&#x27;ai O
pas O
oui O
dire O
qu&#x27;il O
y O
 
  O
ait O
eu O
au O
delà O
de O
120 O
noirs O
tués O
: O
le O
Calme B-MISC
étoit I-MISC
Retabli I-MISC
dans O
cette O
 
  O
isle O
par O
la O
vigilance O
, O
le O
Concert B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
l&#x27;union O
qui O
Regnent O
parmi O
 
  O
les O
Blancs B-LOC
qui O
sont O
tous O
intéressés O
au O
maintien O
de O
la O
Tranquilité B-LOC
. O
 
  O
il O
ne O
Paroit B-LOC
pas O
qu&#x27;à O
S. B-ORG
Domingue I-ORG
Rien I-ORG
ait O
Bougé B-LOC
; O
– O
 
  O
Les O
negres O
n&#x27;y O
sont O
point O
insolents O
& O
amp O
; O
factieux O
Comme B-MISC
à I-MISC
la I-MISC
martinique I-MISC
, O
 
  O
426 O
 
  O
