paroit O
par O
le O
ministre O
qui O
a O
gauchement O
obmis O
 
  O
de O
presenter O
l&#x27;ordre O
du O
Roy B-LOC
qui O
la O
convoqué O
 
  O
ainsi O
il O
est O
a O
presumer O
que O
la O
Colonie B-LOC
s&#x27;assemblera O
 
  O
non O
en O
consequence O
des O
ordres O
du O
ministre O
; O
mais O
par O
 
  O
sa O
propre O
volonté O
et O
qu&#x27;elle O
ÿ O
décretent O
les O
loyx O
qui O
 
  O
conviennent O
a O
sa O
constitution O
. O
c&#x27;est O
dans O
ces O
– O
 
  O
circonstances O
qu&#x27;eut O
arrivé O
m^r B-LOC
de O
s^t B-LOC
germain O
se O
 
  O
disant O
charge O
d&#x27;une O
mission O
importante O
pour O
la O
 
  O
Colonie B-LOC
; O
quoique O
avoué O
par O
plusieurs O
colons O
– O
 
  O
dont O
il O
étoit O
porteurs O
de O
lettres O
il O
est O
devenû O
– O
 
  O
suspect O
a O
tout O
le O
monde O
et O
régardé O
comme O
l&#x27;agent O
 
  O
du O
ministre O
; O
en O
conséquence O
on O
a O
saisi O
ses O
papiers O
 
  O
il O
a O
été O
mandé O
devant O
l&#x27;assemblée O
des O
électeurs O
 
  O
et O
la O
on O
a O
entendû O
son O
rapport O
; O
il O
a O
été O
decidé O
 
  O
qu&#x27;il O
seroit O
detenû O
abord O
d&#x27;une O
fregate O
du O
Roÿ B-LOC
 
  O
jusqu&#x27;a O
ce O
que O
14 O
commissaires O
nommés O
eussent O
fais O
 
  O
l&#x27;examen O
de O
ses O
papiers O
; O
ce O
qui O
aiant O
été O
fais O
 
  O
et O
n&#x27;aiant O
trouvé O
contre O
lui O
aucune O
charge O
il O
a O
 
  O
eté O
rendû O
a O
lui O
même O
. O
mais O
non O
dechargé O
de O
la O
 
  O
suspicion O
qu&#x27;on O
à O
de O
lui O
comme O
aiant O
assité O
 
  O
sans O
avoir O
aucun O
titre O
pour O
cela O
aux O
differentés O
 
  O
assemblés O
tenües O
a O
l&#x27;hotel O
de O
massiat O
et O
que O
l&#x27;on O
 
  O
croit O
, O
ici O
etre O
dirigées O
par O
le O
ministre O
 
  O
le O
Comité B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
partie I-ORG
de I-ORG
l&#x27;ouest I-ORG
et O
du O
sud O
n&#x27;ont O
 
  O
quoiqu&#x27;a O
present O
fais O
que O
des O
actes O
de O
sagesse O
et O
 
  O
de O
moderation O
: O
mais O
celui O
du O
Cap B-LOC
a O
été O
plus O
loin O
 
  O
il O
a O
reconnû O
l&#x27;autorité O
des O
chefs O
de O
la O
justice O
 
  O
a O
créé O
un O
Conseil B-MISC
X^e I-MISC
P^e I-MISC
& I-MISC
amp;^ce I-MISC
et O
je O
crains O
bien O
 
  O
que O
bientot O
le O
sisteme O
ne O
soit O
general O
. O
 
  O
ce O
qui O
a O
porté O
la O
Colonie B-LOC
a O
ce O
parti O
a O
ete O
la O
crainte O
de O
 
  O
voir O
passer O
la O
motion O
sur O
les O
noirs O
: O
on O
a O
été O
vivement O
 
  O
detourné O
ici O
de O
la O
doctrine O
des O
philantropes O
qui O
a O
 
  O
été O
sur O
le O
point O
d&#x27;occasionner O
les O
plus O
grands O
malheurs O
 
  O
mais O
nous O
sommes O
fort O
tranquilles O
a O
ce O
sujet O
et O
 
  O
nous O
croions O
ÿ O
avoir O
aboié O
par O
les O
precautions O
 
  O
prises O
de O
visiter O
tous O
les O
papiers O
, O
malles O
et O
 
  O
caisses O
de O
tous O
les O
arrivans O
de O
france O
; O
et O
sil O
nous O
 
  O
tombe O
sous O
la O
main O
un O
des O
apotres O
de O
cette O
doctrine O
 
  O
nous O
lui O
feront O
un O
mauvais O
parti O
. O
c&#x27;est O
la O
 
  O
decision O
generale O
. O
ce O
que O
l&#x27;aurons O
a O
debité O
de O
 
  O
revolte O
commencée O
de O
la O
part O
des O
noirs O
est O
faux O
 
  O
on O
a O
bien O
arreté O
quelques O
uns O
accusés O
d&#x27;avoir O
 
  O
tenû O
quelques O
propos O
seditieux O
et O
incendiaires O
. O
 
  O
mais O
cette O
precaution O
en O
â O
imposé O
, O
et O
il O
nÿ O
a O
eû O
 
  O
aucun O
soulevement O
. O
 
  O
vous O
avez O
cÿ O
joint O
, O
monsieur O
le O
marquis O
 
  O
facture O
de O
quarante O
Bariques B-PER
de I-PER
Sucre I-PER
brut O
 
  O
