Prospectus B-MISC
des I-MISC
Négres I-MISC
, O
et O
Animaux B-MISC
des I-MISC
Hab^ons I-MISC
 
  O
de O
M. O
La O
M^lle O
de O
Conflans B-LOC
, O
de O
M^e B-MISC
le O
M^is B-MISC
et O
de O
M^e B-MISC
La O
M^ise O
de O
la O
Rochefoucauld B-PER
Bayers I-PER
 
  O
Existant O
au O
1^e O
 
  O
Jour O
de O
la O
remise O
de O
M^r B-ORG
Robion I-ORG
 
  O
H^on O
des O
SOurces&quot B-MISC
; O
 
  O
à O
M^r B-MISC
Provenchere I-MISC
※ O
naissances O
mortalité O
achat O
vente O
nombre O
actuel O
 
  O
185 O
. O
negres B-MISC
& I-MISC
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot I-MISC
; O
12 O
20 O
28 O
 
  O
48 O
mulets O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
 
  O
61 B-MISC
Bêtes I-MISC
à I-MISC
Corne O
& O
quot;&quot;&quot;&quot O
; O
8 O
 
  O
de O
L&#x27;h^on B-MISC
des O
vareux O
 
  O
H^on O
des O
varreux O
. O
 
  O
Provenchere B-LOC
 
  O
162 O
négres O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
3 O
9 O
22 O
2 O
et O
1 O
donné O
à O
& O
quot O
; O
175 O
 
  O
72 O
mulets O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
8 O
1 O
ey O
3 O
donnés O
 
  O
M^r B-MISC
Barbaroux O
 
  O
4 B-MISC
Bêtes I-MISC
à I-MISC
Corne I-MISC
& I-MISC
quot;&quot;&quot;&quot I-MISC
; O
10 O
2 O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
51 O
 
  O
à O
l&#x27;h^on O
des O
Sour^ces B-MISC
60 I-MISC
 
  O
14 O
Be B-LOC
. O
Cavalines B-MISC
& I-MISC
quot;&quot;&quot I-MISC
; O
4 O
muletons O
6 O
1 O
13 O
 
  O
Bouriquet B-MISC
équins I-MISC
& I-MISC
quot;&quot O
; O
 
  O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
1 O
 
  O
Hatte B-LOC
 
  O
12 O
négres O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
1 O
& O
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot O
; O
11 O
 
  O
Certifié O
veritable O
le O
1^er O
Juillet B-MISC
1784 O
 
  O
10 O
Chevaux B-MISC
& I-MISC
quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot I-MISC
; O
6 O
2 O
6 O
 
  O
300 B-MISC
Bêtes I-MISC
à I-MISC
Corne I-MISC
& I-MISC
quot;&quot;&quot I-MISC
; O
122 O
51 O
371 O
 
  O
