Copie B-PER
d&#x27;une I-PER
lettre O
Ecrite O
a O
Monsieur O
Provenchere O
 
  O
Procureur B-LOC
des O
biens O
provenants O
de O
la O
succession O
de O
feu O
 
  O
Monsieur B-PER
Fougeu I-PER
ecrite O
en O
datte O
de O
Paris B-LOC
du O
24 O
Aoust B-MISC
1764 I-MISC
. O
 
  O
