S^t B-PER
Vincent I-PER
 
  O
⟦LA O
MARTINIQUE⟧ B-MISC
 
  O
ISLE O
DU O
VENT O
 
  O
de O
l&#x27;Amérique O
. O
 
  O
ANNÉE B-LOC
1783 I-LOC
 
  I-LOC
Mois O
de O
May B-MISC
 
  O
Frenet B-MISC
. O
 
  O
COLONIES O
FRANÇOISES B-ORG
. O
 
  O
HÔPITAL O
 
  O
De O
King&#x27;s O
Town O
Isle O
S^t O
Vincent O
 
  O
AUJOURD&#x27;HUI B-MISC
Douziéme I-MISC
jour O
du O
 
  O
mois O
de O
May B-MISC
1783 I-MISC
est O
décédé O
en O
cet O
Hôpital B-MISC
, O
 
  O
muni O
des O
Sacremens B-LOC
de O
l&#x27;Eglise O
, O
Le B-MISC
Nommé I-MISC
 
  O
Frenet B-MISC
natif O
de O
 
  O
Servant O
en O
qualité O
de O
Tambour B-MISC
a O
ce O
 
  O
Corps O
des O
Volontaires B-LOC
étrangers O
de O
la O
 
  O
marine O
Compagnie B-ORG
de O
Bernard B-ORG
 
  O
& O
amp O
; O
a O
été O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiere B-LOC
dudit O
Hôpital B-PER
les O
jour O
 
  O
& O
amp O
; O
an O
susdits O
. O
 
  O
Certifié B-PER
par O
moi O
soussigné O
, O
 
  O
religieux O
aumonier O
 
  O
de O
l&#x27;Hôpital O
de O
Kingston B-LOC
isle O
s^t B-LOC
vincent⎯ O
 
  O
fr O
. O
dubouvy O
Cordelier B-LOC
 
  O
aumonier O
 
  O
Vu O
par O
nous O
Commissaire B-LOC
 
  O
sous O
 
  O
chargé O
de O
la O
Police B-LOC
de I-LOC
l&#x27;hopital I-LOC
 
  O
De B-PER
Raime I-PER
Beaupré I-PER
 
  O
