N B-LOC
° O
144 O
 
  O
LA O
MARTINIQUE B-ORG
. O
 
  O
ISLES O
DU O
VENT B-ORG
 
  O
de O
l&#x27;Amérique O
. O
 
  O
ANNÉE O
1788 O
 
  O
Mois O
de O
May B-LOC
 
  O
S B-LOC
 
  O
COLONIES O
FRANÇOISES B-ORG
. O
 
  O
HÔPITAL B-MISC
. O
 
  O
DU O
fort B-LOC
royal I-LOC
⎯ I-LOC
 
  O
AUJOURD&#x27;HUI B-LOC
Vingt O
troisiéme O
jour O
de O
May B-MISC
1788 O
 
  O
est O
décédé O
en O
cet O
Hôpital B-MISC
, O
muni O
des O
Sacremens B-LOC
de O
l&#x27;Eglise O
, O
 
  O
Le O
nommé O
francois O
Merique B-MISC
, O
soldat O
au O
, O
 
  O
Regiment B-LOC
de O
la O
Martinique B-LOC
Compagnie O
d&#x27;armant O
 
  O
natif O
, O
de O
Bonnasse B-LOC
en O
Gascogne B-LOC
 
  O
& O
amp O
; O
a O
été O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiere B-LOC
dudit O
Hôpital B-PER
, O
les O
jour O
& O
amp O
; O
an O
 
  O
susdits O
. O
 
  O
Certifié B-LOC
par O
moi O
soussigné O
, O
Religieux B-MISC
aumonier I-MISC
 
  I-MISC
de I-MISC
l&#x27;Hôpital I-MISC
du O
fort O
royal O
Martinique B-LOC
 
  O
Sr O
François B-PER
Bonaventure I-PER
 
  O
Capucin O
Misi B-PER
Appos I-PER
: O
et O
 
  O
aumoinier O
 
  O
Vu O
par O
nous O
ecrivain O
principal O
 
  O
chargé O
de O
Linspection B-MISC
des I-MISC
hopitaux I-MISC
. O
 
  O
Esvacher B-LOC
 
  O
