S O
Ls O
 
  O
M O
Le O
ch^er O
de O
Breteuil B-LOC
 
  O
Du O
16 O
7^bre O
1787 O
 
  O
M B-PER
Le I-PER
M^al I-PER
de I-PER
Segur B-LOC
⟦avoit⟧ O
ecrit O
M B-LOC
 
  O
a O
M O
Le O
M^al O
de O
Castries B-LOC
au O
sujet O
 
  O
de O
N^e B-ORG
arnol O
Le B-PER
Mius I-PER
qui O
 
  O
après O
avoir O
été O
sergent O
au O
Reg^t O
 
  O
de O
quercy O
actuellement O
Rohan B-PER
 
  O
soubin O
, O
est O
passé O
a O
St B-LOC
Dgue I-LOC
et O
 
  O
y O
a O
été O
emploié O
dans O
les O
 
  O
⎀ B-LOC
comme O
 
  O
milice O
⟦en B-LOC
qualité O
de⟧ O
⎀ O
Cap O
. O
et O
 
  O
n&#x27;est O
⟦pas⟧ O
accordé O
aucune O
pension O
 
  O
de O
retraite O
aux O
officiers O
des O
Milices B-LOC
 
  O
des O
Colonies B-LOC
et O
Le O
N^é B-ORG
Muis I-ORG
 
  O
⎀ B-LOC
rien O
 
  O
ne O
peut O
⟦ne B-LOC
recognaille⟧ I-LOC
⎀ I-LOC
reclamer O
 
  O
⟦une⟧ O
en O
cette O
qualité O
quant O
 
  O
a O
ses O
services O
anterieurs O
dans O
le O
 
  O
Reg^t O
de O
quercy O
, O
c&#x27;est B-LOC
au O
departem^t B-LOC
 
  O
de O
la O
Guerre B-MISC
à O
lui O
procurer O
les O
 
  O
graces O
dont O
il O
peut O
être O
 
  O
Susceptible B-PER
 
  O
Jui B-PER
L I-PER
 
  O
