9.^bre O
1733 O
. O
 
  O
Pasquier B-LOC
 
  O
La O
Martinique B-LOC
 
  O
M^r O
Pasquier B-LOC
, O
avocat O
au O
Parlement B-LOC
 
  O
de O
Paris B-LOC
. O
 
  O
Demande O
le O
Congé B-LOC
absolû O
d&#x27;Adrien O
 
  O
Pasquier B-LOC
son O
fils O
qui O
en O
1731 O
quita O
 
  O
le O
College B-LOC
, O
pour O
S&#x27;engager O
dans O
 
  O
Les B-MISC
Troupes I-MISC
des I-MISC
isles I-MISC
du I-MISC
vent I-MISC
ou⎯ I-MISC
 
  O
il O
sert O
actuellement O
en O
qualité O
de⎯ O
 
  O
Soldat B-LOC
. O
 
  O
M^r B-LOC
Pasquier I-LOC
est O
un O
avocat O
qui O
 
  O
travaille O
au O
droit O
public O
et O
dont O
 
  O
M. O
Daubenton B-PER
a O
parlé O
a O
Monseigneur B-PER
 
  O
Monseigneur B-PER
aura O
agreable O
de O
 
  O
decider O
S&#x27;il B-MISC
veut O
accorder O
cette O
 
  O
grace O
, O
sans O
rien O
payer O
, O
ou O
en O
 
  O
faisant O
payer O
150^lt O
a O
l&#x27;ord^re O
 
  O
bon O
en O
paiant O
 
  O
150^lt O
 
  O
