Cy B-PER
Contre I-PER
. O
49387^lt O
11^s O
7 O
. O
 
  O
Facture B-PER
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Brig^n I-MISC
La O
Betscy B-MISC
Cap^e I-MISC
 
  O
du O
11 O
mars O
1773 O
 
  O
Conyere B-PER
Venant I-PER
de O
la O
Virginie B-LOC
Chargé I-LOC
Pour O
Leoganne B-LOC
Pour O
le O
 
  O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
5200 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Navire I-MISC
la O
Sally B-ORG
Cap^e I-ORG
Bristol I-ORG
 
  O
du O
17 O
mars O
1773 O
. O
 
  O
Brown B-MISC
Venant I-MISC
de O
la O
Virginie B-LOC
Chargé I-LOC
Pour O
le O
Port B-LOC
au I-LOC
Prince I-LOC
pour O
le O
 
  O
Compte O
de O
M^r B-PER
Dejujardy I-PER
. O
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
du O
20 O
may O
1773 O
. O
 
  O
17600 O
 
  O
Facture B-PER
de O
la O
Carg^on B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Go^te I-LOC
la O
Piggy O
Cap^e O
Thomas O
 
  O
Simon B-PER
Venant I-PER
de O
la O
Nouvelle B-ORG
angleterre I-ORG
Chargé I-ORG
Pour O
le O
Port B-LOC
au⎯ O
 
  O
Prince B-PER
pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
3620 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on O
du O
Brig^n O
la O
Nancy B-LOC
Cap^e I-LOC
Brown I-LOC
Ven^t I-LOC
 
  O
du O
21 O
Juin B-LOC
1773 I-LOC
. O
 
  O
de O
la O
Nouvelle B-ORG
ang^re I-ORG
Chargé O
Pour O
le O
Port B-LOC
au I-LOC
Prince I-LOC
pour O
le O
 
  O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
7840 O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on O
du O
Brig^n O
Lunion O
Cap^e B-ORG
Samuel B-PER
Villiams I-PER
Ven^t I-PER
 
  O
du O
25 O
juin O
1773 O
. O
 
  O
de O
la O
Nouvelle B-ORG
angleterre I-ORG
Chargé I-ORG
Pour O
le O
Cap O
sous O
le O
Compte O
de O
M^r B-MISC
 
  O
Dejujardy B-PER
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
9470 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on O
de O
la O
G^te O
le O
Williams B-ORG
Cap^e I-ORG
Thomas B-PER
hill I-PER
 
  O
du O
20 O
juillet O
1773 O
. O
 
  O
ven^t O
de O
la O
Virginie B-LOC
Chargé I-LOC
Pour O
le O
Port B-LOC
au I-LOC
Prince I-LOC
pour I-LOC
le I-LOC
Compte I-LOC
de O
M^r B-LOC
 
  O
Dejujardy B-PER
 
  O
Scavoir B-MISC
 
  O
9100 O
. O
 
  O
102217^lt O
11^s O
7 O
. O
 
  O
21 O
 
  O
30 O
Milliers B-LOC
de O
Pied B-LOC
de I-LOC
Bois I-LOC
de I-LOC
Pispin I-LOC
a O
100^lt O
...... O
3000^lt O
 
  O
20 O
Idem B-LOC
de I-LOC
Mercreins B-LOC
a O
Sucre B-LOC
a O
100^lt O
....... O
2000 O
. O
 
  O
10 O
Idem B-MISC
D&#x27;Essents I-MISC
a O
20^lt O
........... O
200 O
. O
 
  O
140000 O
Pieds B-MISC
de O
Bois O
Equaris O
a O
100^lt O
le O
% O
...... O
14000 O
 
  O
200000 O
Essentes B-LOC
de I-LOC
Cypre I-LOC
a O
18^lt O
Idem B-LOC
............ O
3600 O
. O
 
  O
26 O
mille O
Pieds B-LOC
Bois I-LOC
Equaris I-LOC
de O
pispin B-PER
Rouge I-PER
a O
100^lt O
.... O
2600 O
 
  O
6 O
mille O
Idem B-PER
de I-PER
Planches I-PER
a O
120^lt O
............ O
720 O
 
  O
15 O
Mille B-LOC
D&#x27;Essentes I-LOC
a O
20^lt O
............ O
300 O
. O
 
  O
75000 O
Pieds B-LOC
Bois I-LOC
Equaris I-LOC
a O
80^lt O
le O
% O
......... O
6000 O
. O
 
  O
80000 O
Essentes B-LOC
a O
20^lt O
.............. O
1600 O
 
  O
2000 O
Merrins B-LOC
a O
sucre O
............. O
240 O
. O
 
  O
100000^lt O
de O
Morue B-PER
a O
8^lt O
le O
% O
............... O
8000 O
. O
 
  O
40000 O
Pieds B-MISC
de I-MISC
Planches I-MISC
a O
30^lt O
le O
% O
............ O
12000 O
. O
 
  O
25000 O
Essentes B-LOC
a O
6^lt O
le O
% O
cy O
.............. O
150 O
 
  O
4000 O
Merrins B-LOC
a O
Boucaud B-LOC
a O
30^lt O
............. O
120 O
. O
 
  O
20 O
Mille O
Pieds O
de O
Planchesa B-LOC
140^lt O
............. O
2800 O
 
  O
20 O
Mille B-MISC
Pieds I-MISC
de I-MISC
Bois I-MISC
quaris I-MISC
a O
140^lt O
............... O
2800 O
 
  O
300 O
Mille B-ORG
Essentes I-ORG
a O
3^lt O
................... O
3500 O
 
  O
