du O
2 B-MISC
Mars I-MISC
1774 I-MISC
. O
 
  O
Cy O
Contre O
cy O
....... O
 
  O
138227^lt O
11 O
. O
7 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
du I-LOC
Brig^n I-LOC
Le O
Nancy O
Cap^e O
Brown O
 
  O
de O
la O
Nouvelle B-ORG
Angleterre I-ORG
Pour I-ORG
le I-ORG
Compte I-ORG
du O
M^r O
Dejujardy B-PER
⎯ I-PER
 
  O
allant O
au O
Port B-LOC
au O
Prince O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
20 O
Milliers B-LOC
Bois I-LOC
Equaris I-LOC
a O
160^lt O
........... O
3200 O
. O
 
  O
25 O
Milliers B-LOC
D&#x27;Essentes I-LOC
a O
35^lt O
le O
% O
......... O
875 O
 
  O
4075 O
. O
 
  O
du O
17 O
Mars O
1774 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
du I-LOC
Brig^n I-LOC
le O
Georges B-MISC
Cap^e O
 
  O
W^in B-PER
Grynies I-PER
de O
la O
No^elle B-ORG
Ang^re B-ORG
Pour I-ORG
le I-ORG
Compte I-ORG
de O
M^r O
 
  O
Dejujardy B-LOC
allant O
au O
Port B-LOC
au O
Prince O
. O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
18 O
Milliers B-LOC
Bois I-LOC
Equaris I-LOC
a O
140^lt O
......... O
2520 O
 
  O
2895 O
. O
 
  O
25 B-LOC
d^o I-LOC
Essentes I-LOC
a O
13^lt O
............. O
375 O
. O
 
  O
du O
1^er O
avril O
1774 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Cargaison B-LOC
du I-LOC
Brig^n I-LOC
le O
fuist O
Cap^e O
Samuel B-PER
 
  I-PER
Davison O
Venant O
de O
la O
Nouv^elle B-LOC
ang^re I-LOC
Pour O
le O
Compte B-ORG
du I-ORG
sieur I-ORG
de O
 
  O
Dejujardy B-LOC
et O
Chargé B-LOC
Pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
 
  O
10000 O
Pieds B-PER
de I-PER
Planches I-PER
a O
150^lt O
........... O
1500 O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
6000 O
Merins B-LOC
a O
150^lt O
........... O
900 O
. O
 
  O
3120 O
. O
 
  O
40 O
D^e O
B^ell O
de O
Biere B-LOC
a O
18^lt O
............ O
720 O
. O
 
  O
du O
19 O
May B-MISC
1774 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
du I-LOC
Brig^n I-LOC
la O
Nancy O
Cap^e O
 
  O
Gidion B-PER
Solé I-PER
Venant I-PER
de O
la O
Nouvelle B-ORG
angleterre I-ORG
Charge O
Pour O
 
  O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
20 O
M^s B-PER
Pieds I-PER
de I-PER
Bois I-PER
Equaris I-PER
a O
140^lt O
........ O
2800 O
 
  O
5 O
M. B-MISC
D^o I-MISC
de O
Planches B-LOC
a O
140^lt O
......... O
700 O
. O
 
  O
3 O
M. O
de O
Merreins B-LOC
a O
100^lt O
.......... O
300 O
 
  O
4010 O
. O
 
  O
7 O
M. B-LOC
Essentes I-LOC
a O
30^lt O
............. O
210 O
. O
 
  O
du O
1^er O
Juin O
1774 O
. O
 
  O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-MISC
du I-MISC
Bateau I-MISC
le I-MISC
Raven I-MISC
Cap^e O
 
  O
Nicolas B-PER
Bon I-PER
amy O
Venant O
de O
la O
N^elle O
Ang^re B-LOC
Chargé I-LOC
 
  O
Pour O
le O
Cap B-LOC
pour I-LOC
le I-LOC
Compte I-LOC
du I-LOC
sieur I-LOC
Dejujardy I-LOC
 
  O
Scavoir B-LOC
 
  O
20 B-LOC
M I-LOC
Pieds I-LOC
de I-LOC
Bois I-LOC
equaris O
a O
140^lt O
le O
% O
.... O
2800 O
 
  O
50 O
M. O
Essentes O
a O
30^lt O
le O
% O
......... O
1500 O
 
  O
4300 O
. O
 
  O
156627^lt O
. O
11^s O
7 O
. O
 
  O
22 O
 
  O
