JUGEMENT O
 
  O
CONTRADICTOIRE B-ORG
 
  O
contre O
un O
Déserteur B-MISC
. O
 
  O
Ozot B-LOC
 
  O
natif O
de O
boine O
en O
 
  O
flandres O
 
  O
DE O
PAR※LE B-LOC
ROI I-LOC
. O
 
  O
VU O
par O
la O
Conseil B-ORG
de I-ORG
Guerre I-ORG
assemblé I-ORG
à O
La B-LOC
 
  O
basseterre O
Guadeloupe B-LOC
par O
ordre O
de O
M^r O
de O
Repentigny B-LOC
brig^d I-LOC
 
  O
des O
Armées B-MISC
du I-MISC
Roy I-MISC
Colonel I-MISC
du O
Reg^t O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
faisant O
les O
fonctions O
de O
lieut O
de O
. O
roy O
par O
Interim B-PER
 
  O
le O
procès O
 
  O
extraordinairement O
instruit O
au O
nommé O
antoine B-PER
Joseph I-PER
 
  O
Ozot B-PER
dit O
Ozot B-ORG
Soldat I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Comp^e I-ORG
d&#x27;herbin O
au O
Reg^t O
d&#x27;Armagnac O
 
  O
fils O
d&#x27;antoine O
Joseph B-PER
et O
de O
Marie B-PER
helene O
justier O
, O
agé O
de O
vingt O
quatre O
 
  O
ans O
, O
Taille B-PER
cinq O
pieds O
trois O
pouces O
six O
lignes O
, O
visage O
oval O
, O
marqué O
 
  O
de O
petite O
verole O
, O
le O
nez O
relevé O
, O
la O
bouche O
moyenne O
, O
yeux O
gris O
 
  O
cheveus O
et O
sourcils O
noirs O
 
  O
accusé O
d&#x27;avoir O
déserté O
de O
la O
Compagnie B-MISC
d&#x27;herbin I-MISC
 
  I-MISC
Le⎯ I-MISC
au I-MISC
Régiment I-MISC
d&#x27;armagnac O
⎯ B-PER
 
  O
l&#x27;information O
du O
vingt O
un O
Juin B-MISC
1780 I-MISC
les O
recollemens O
 
  O
& O
amp O
; O
confrontations O
des O
témoins B-ORG
des I-ORG
dits I-ORG
Jours B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
an⎯ O
 
  O
ensemble O
les O
interrogatoires O
subis O
par O
l&#x27;accusé O
les O
 
  O
vingt O
un O
Juin B-MISC
mil I-MISC
sept O
Cent B-MISC
quatrevingt I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
les O
conclusions O
 
  O
du O
sieur O
Jean B-PER
de I-PER
Lesponne I-PER
que O
C^e B-MISC
Major I-MISC
du O
Reg^t O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
ledit O
Conseil B-ORG
de I-ORG
Guerre I-ORG
a O
déclaré O
& O
amp O
; O
déclare O
ledit O
 
  O
Antoine B-PER
Joseph I-PER
Ozot I-PER
dit O
Ozot B-PER
 
  O
atteint O
& O
amp O
; O
convaincu O
du O
crime O
de O
désertion O
 
  O
⎯ B-MISC
⎯ I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
pour O
réparation O
d&#x27;icelui O
l&#x27;a O
 
  O
condamné O
& O
amp O
; O
condamne O
à O
la O
Chaine B-LOC
L&#x27;espace O
de O
huit O
 
  O
années O
consécutives O
. O
 
  O
FAIT B-ORG
a O
La O
basseterre O
⎯ B-PER
le O
vingt O
deux O
 
  O
du O
mois O
de O
Juin B-PER
⎯ I-PER
mil O
sept O
cent O
⟦soixante⟧ O
quatrevingt O
. O
 
  O
Ch^r B-LOC
de O
Tarragon B-LOC
 
  O
Grilliére B-PER
 
  O
Jepeu B-PER
Liepus I-PER
 
  O
Le O
lertain O
 
  O
Rouqué O
 
  O
Le O
Ch^r O
Traseur O
 
  O
Langlois B-LOC
 
  O
Le O
présent O
Jugement B-PER
a O
été O
exécuté O
le O
 
  O
