Landry B-PER
 
  O
Copie O
du O
Certifficat B-LOC
du O
, O
 
  O
medecin O
du O
Roy B-PER
donné O
au O
N^e B-ORG
 
  O
Landry B-PER
fusilier O
de O
la O
Compagnie B-ORG
 
  O
de O
Boulland B-LOC
régiment O
D&#x27;armagnac O
 
  O
Nous O
médecin O
du O
Roy B-PER
à O
la O
colonie O
de O
la O
 
  O
Guadeloupe B-PER
Certiffions I-PER
que O
le O
N^e B-LOC
Landry I-LOC
soldat O
 
  O
au O
Régiment B-MISC
D&#x27;Armagnac I-MISC
Compagnie I-MISC
de I-MISC
Boulland I-MISC
 
  O
est O
atteint O
d&#x27;une O
toux O
Continuel B-PER
avec O
Crachement B-MISC
 
  O
purulent O
ce O
qui O
le O
met O
dans O
le O
cas O
de O
tomber O
dans O
 
  O
une O
pthysie O
complette O
et O
dans O
la O
nécéssité O
de O
 
  O
passer O
en O
france O
pour O
se O
retablir O
fait O
a O
la O
 
  O
Basseterre B-LOC
le O
21 O
mars O
1782 O
. O
Signé O
Lavergne B-PER
 
  O
Pour O
Copie O
Conforme O
 
  O
à O
L&#x27;original O
Deposé O
au O
 
  O
Bureau B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
 
  O
Fayolle B-PER
de O
F. B-PER
Pelex I-PER
 
  O
