Isle B-LOC
du I-LOC
Vent I-LOC
 
  O
de O
l&#x27;Amérique O
. O
 
  O
ANNÉE O
1782 O
 
  O
Mois O
de O
Decembre O
 
  O
COLONIES B-PER
FRANÇOISES I-PER
. O
 
  O
HÔPITAL B-PER
 
  O
du O
fort O
royal O
Martinique B-LOC
 
  O
AUJOURD&#x27;HUI B-PER
vingtieme I-PER
jour O
du O
mois O
 
  O
de O
Décembre B-LOC
⎯ O
1782 O
est O
décédé O
en O
cet O
Hôpital B-LOC
, O
 
  O
muni O
des O
Sacremens B-MISC
de I-MISC
l&#x27;Eglise I-MISC
, O
le O
nommé O
 
  O
Dimerlin B-LOC
soldat O
de O
marine O
 
  O
du O
bord O
de O
la O
flutte O
du O
Roi B-PER
la O
 
  O
Bretoune B-LOC
natif O
de O
 
  O
& O
amp O
; O
a O
été O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiere B-LOC
dudit I-LOC
Hôpital I-LOC
les O
jour O
 
  O
& O
amp O
; O
an O
susdits O
. O
 
  O
Certifié O
par O
moi O
soussigné O
, O
Religieux B-PER
aumonier I-PER
 
  O
de O
l&#x27;Hôpital O
du O
fort O
royal O
Martinique B-LOC
 
  O
pascal O
capy O
 
  O
VU B-LOC
par O
nous O
Ecrivain B-MISC
principal O
 
  O
chargé O
de O
l&#x27;inspection O
des O
Hôpitaux B-LOC
. O
 
  O
Esvache B-LOC
 
  O
