Colonies B-LOC
 
  O
⟦MARINE⟧ B-LOC
 
  O
CERTIFCAT O
DE O
MORTS B-LOC
. O
 
  O
NOUS O
Commissaire O
aux O
Classes B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Marine I-MISC
, O
 
  O
ayant O
le O
détail O
du O
Bureau B-ORG
, O
des O
Armements O
de O
ce O
 
  O
port O
, O
certifions O
que O
le O
N^e B-LOC
Antoine I-LOC
francois O
Midy B-PER
d^t I-PER
Midy I-PER
 
  O
Dragon B-LOC
de O
la O
Legion B-ORG
de O
s^t B-PER
Domingue I-PER
, O
de O
la O
p^osse B-LOC
de I-LOC
St I-LOC
Medard I-LOC
en O
Vicaire B-LOC
 
  O
étoit O
employé O
pour O
Passager B-MISC
- I-MISC
sur I-MISC
le I-MISC
Rôle I-MISC
 
  O
d&#x27;Equipage O
du O
Navire B-MISC
le I-MISC
Chamons I-MISC
- O
Capitaine B-LOC
, O
 
  O
le O
Sieur B-PER
Benoit I-PER
parti O
pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
 
  O
le O
30 O
x^bre B-MISC
1771 O
& O
amp O
; O
que O
ledit O
Antoine B-PER
francois I-PER
Midy I-PER
 
  O
est O
mort O
le O
13 O
. O
Juin O
1772 O
- O
, O
& O
amp O
; O
ce O
suivant O
l&#x27;apostille O
 
  O
mise O
en O
marge O
du O
Rôle B-PER
, O
dudit O
Equipage B-MISC
, O
& O
amp O
; O
la O
 
  O
declaration O
faite O
en O
ce O
Bureau B-PER
, O
lors O
du O
Désarmement B-MISC
. O
 
  O
Fait O
à O
Nantes B-LOC
, O
le O
12 O
Aout B-LOC
1772 O
. O
⟦176⟧ B-LOC
 
  O
Charrquy B-LOC
 
  O
Vu O
par O
Nous B-PER
Commissaire I-PER
 
  O
Général O
de O
la O
Marine B-ORG
à O
Nantes B-LOC
 
  O
Neyard B-PER
 
  O
Pierre B-PER
Etienne I-PER
Bourgeois I-PER
de I-PER
Roynes I-PER
, O
 
  O
Midy B-PER
. O
 
  O
