Personnel O
M^re O
 
  O
Arnold B-PER
Lemius I-PER
, O
 
  O
Anc B-ORG
. O
Serg^t O
d&#x27;Inf^ie B-LOC
, O
Cap^ne B-LOC
de O
milices O
 
  O
