ormancey O
 
  O
Régiment B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Guadeloupe I-ORG
. O
 
  O
Joint B-PER
a O
La B-MISC
Lettre I-MISC
du I-MISC
Ministre I-MISC
 
  O
du O
6 O
fevrier O
⟦1789⟧ O
1790 O
. O
 
  O
Extrait O
du O
Régistre B-MISC
de I-MISC
Controle I-MISC
 
  O
du O
Régiment O
de O
la O
⟦Martinique⟧ O
⎀ O
tenu O
d&#x27;après O
 
  O
⎀ O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
la O
formation O
du O
Régiment B-MISC
, O
établie O
par O
 
  O
l&#x27;Ordonnance O
du O
1^er O
May B-MISC
1775 I-MISC
. O
 
  O
Ce O
soldat O
a O
existé O
sur O
les O
Régistres B-ORG
de I-ORG
Controle I-ORG
du O
Reg^t B-MISC
 
  O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
, O
établi O
d&#x27;après O
l&#x27;Ordonnance O
du O
1^er O
 
  O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Lauzaire I-ORG
 
  O
May O
1775 O
jusqu&#x27;à B-LOC
la O
nouvelle O
formation O
de O
ce O
Corps B-ORG
 
  O
a O
M. O
le O
B^o B-ORG
de O
Clugny B-LOC
 
  O
a O
Paris B-LOC
le O
6 O
fevrier O
1790 O
 
  O
Je O
joins O
ici O
, O
M. B-PER
un I-PER
Extrait B-MISC
tiré I-MISC
des I-MISC
Régistres I-MISC
de I-MISC
 
  I-MISC
Controle I-MISC
du I-MISC
Régiment I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Guadeloupe I-MISC
, O
tenus O
d&#x27;après O
la O
 
  O
formation O
reglé O
par O
l&#x27;Ordonnance O
de O
1^er O
May B-MISC
1775 I-MISC
. O
Vous O
y O
 
  O
verrés O
que O
le O
N^e B-MISC
Jean I-MISC
⟦Ormancay⟧ O
⎀ O
dont O
il O
est O
question O
dans O
 
  O
⎀ O
ormancey O
 
  O
cet O
Extrait B-MISC
, O
a O
été O
incorpore O
dans O
ce O
Régiment B-MISC
⟦lors O
Juin⟧ B-LOC
 
  O
⟦175⟧ O
le O
5 O
Juillet O
1783 O
et O
qu&#x27;il O
y O
a O
ecrit O
jusqu&#x27;a B-PER
la O
nouvelle O
 
  O
formation O
reglé O
par O
autre O
Ordonnance B-MISC
du O
10 O
. O
X^bre O
1784 O
; O
 
  O
mais O
ce O
soldat O
ne O
se O
trouvant O
point O
sur O
les O
Régistres B-MISC
de I-MISC
 
  O
cette O
nouvelle O
formation O
, O
je O
vous O
prie O
de O
donner O
les O
ordres O
 
  O
nécessaires O
à O
l&#x27;Etat O
major O
du O
Corps B-ORG
, O
pour O
qu&#x27;il O
me O
soit O
 
  O
fait O
une O
recherche O
exacte O
, O
afin O
de O
parvenir O
à O
découvrir O
 
  O
ce O
qu&#x27;il O
est O
devenu O
et O
de O
recommander O
que O
le O
Renseignement B-ORG
 
  O
detaillé O
qui O
sera O
donné O
a O
Son O
sujet O
soit O
mis O
au O
Bas B-LOC
 
  O
de O
la O
feuille O
cijointe O
que O
vous O
voudrés O
bien O
me O
renvoyer O
 
  O
par O
Duplicata B-PER
. O
Comme O
ce O
Renseignement B-ORG
doit O
servir O
 
  O
a O
mettre O
en O
regle O
dans O
mes O
Bureaux B-ORG
, O
les O
Registres B-MISC
de I-MISC
 
  I-MISC
Controle I-MISC
du O
Reg^t B-MISC
vous O
voudrés O
bien O
tenir O
la O
main O
a O
 
  O
ce O
qu&#x27;il O
soit O
certifié O
veritable O
datte O
a O
signé O
de O
l&#x27;Officier O
 
  O
Major B-MISC
. O
 
  O
J&#x27;ai B-PER
l&#x27;honneur I-PER
S^r I-PER
 
  O
f O
 
  O
R. O
 
  O
