Bataillon O
 
  O
de O
 
  O
La O
Guyanne B-LOC
 
  O
n O
° O
1 O
. O
 
  O
Adam B-PER
( O
pierre O
) O
 
  O
Extrait O
des O
Registres B-MISC
des O
successions O
 
  O
Aujourdy B-PER
huit O
septembre O
de O
Lannée B-LOC
mil O
sept O
cent O
quatre O
 
  O
vingt O
neuf O
ayant O
Eté B-PER
informé O
que O
Pierre B-PER
adam I-PER
fils I-PER
de I-PER
Laurant I-PER
 
  O
Adam B-PER
et O
de O
feu O
marie B-PER
Touch I-PER
né O
a O
Colmar B-LOC
En O
Alzace B-LOC
Lan I-LOC
mil O
 
  O
sept O
cent O
soixante O
trois O
s^tes O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Mercy I-ORG
N O
° O
3 O
au⎯ O
 
  O
Bataillon O
de O
la O
Guyane O
Etoit O
mort O
à O
L&#x27;hopital B-LOC
de O
cette O
ville O
le O
jour O
 
  O
d&#x27;hyer O
 
  O
Nous O
quartier O
maitre O
du O
Bataillon B-ORG
nous I-ORG
Sommes I-ORG
 
  O
Transportés O
aux O
Cazernes B-ORG
En I-ORG
Presence I-ORG
de O
Me B-LOC
M. I-LOC
Le O
Ch^er O
de O
Coux O
 
  O
Capitaine O
En O
Second O
commendant O
La B-MISC
Campagnie I-MISC
de I-MISC
Boüé I-MISC
 
  O
Ecrivain B-PER
Principal I-PER
chargé O
de O
la O
Police B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
 
  O
Nous O
avons O
trouvés O
dans O
Le B-MISC
Coffre I-MISC
du I-MISC
Dit I-MISC
adam I-MISC
Les O
Effets O
 
  O
Suivants O
qui O
ont O
êté O
vendus O
sur O
Le B-MISC
Champ I-MISC
au O
plus O
offrant O
et O
Dernier B-MISC
 
  I-MISC
Encherisseurs I-MISC
 
  O
4 O
Chemises B-MISC
Vendues⎯ O
 
  O
4 O
. O
14 O
 
  O
4 B-MISC
Culottes I-MISC
Et I-MISC
2 I-MISC
Gilets I-MISC
de I-MISC
Coutils⎯ I-MISC
 
  O
5 O
8 O
 
  O
2 O
Pentalons⎯ O
 
  O
4 O
& O
quot O
; O
& O
quot O
; O
 
  O
2 O
Grandes O
Culottes⎯ O
 
  O
1 O
& O
quot O
; O
& O
quot O
; O
 
  O
2 O
Sarrots B-LOC
de O
Coutils⎯ B-LOC
 
  O
6 O
10 O
 
  O
2 O
Gilets B-PER
et O
1 O
Culotte B-PER
de I-PER
Toille I-PER
⎯ O
 
  O
2 O
10 O
 
  O
4 O
P.es B-MISC
de O
Guestres⎯ B-LOC
 
  O
4 O
16 O
 
  O
9 O
Cols O
de O
Bazins⎯ B-LOC
 
  O
& O
quot O
; O
16 O
 
  O
1 O
Bonnet B-PER
de I-PER
Some I-PER
et O
1 O
Col B-LOC
noir I-LOC
mauvais⎯ I-LOC
 
  O
& O
quot O
; O
 
  O
4 O
mauvaises O
p^es O
de O
Bas B-LOC
de O
fil⎯ O
 
  O
& O
quot O
; O
16 O
 
  O
2 O
Brosses⎯ B-LOC
 
  O
& O
quot O
; O
6 O
 
  O
1 O
P^e B-MISC
de O
Guestre O
Noire⎯ O
 
  O
& O
quot O
; O
16 O
 
  O
1 O
Sac B-MISC
a O
poudre O
⎯ O
 
  O
& O
quot O
; O
6 O
 
  O
1 O
mauvaise O
Cazaque B-LOC
⎯ O
 
  O
& O
quot O
; O
12 O
 
  O
1 O
Paire O
de O
Souliers⎯ B-LOC
 
  O
1 O
4 O
 
  O
Le O
Coffre⎯ B-LOC
 
  O
11 O
 
  O
Montant O
le O
Tout B-LOC
a O
 
  O
44 O
14 O
 
  O
Il O
y O
a O
de O
plus O
dans O
Le B-MISC
Coffre I-MISC
En I-MISC
Especes I-MISC
 
  O
10 O
10 O
 
  O
faisant O
un O
total O
de O
 
  O
55 O
. O
4 O
. O
 
  O
Le O
montant O
des O
Effets B-MISC
sera O
Retenu B-MISC
au I-MISC
Decompte I-MISC
Prochain I-MISC
aux I-MISC
hommes I-MISC
qui O
ont O
 
  O
Achetés O
Les B-MISC
Effets I-MISC
Pour I-MISC
Etre I-MISC
Gardé I-MISC
Jusqua I-MISC
la O
Revue B-MISC
d&#x27;inspection I-MISC
Prochaine I-MISC
Epoque I-MISC
ou O
 
  O
On O
L&#x27;Envoyera B-MISC
Au O
Ministre O
A O
Cayenne O
Les B-MISC
Jours I-MISC
Mois I-MISC
et O
An B-MISC
que O
Dessus B-MISC
 
  O
Signé O
au O
Registre B-MISC
Gestin I-MISC
, O
Boué B-LOC
et O
Le B-LOC
Ch^er I-LOC
de I-LOC
Coux I-LOC
 
  O
Pour O
Coppie B-LOC
Conforme I-LOC
au O
Registre B-MISC
 
  O
Melm B-MISC
 
  O
Quartie B-MISC
M^e I-MISC
Caserne I-MISC
 
  O
