& B-MISC
# I-MISC
34 I-MISC
; O
N O
° O
10 O
S.Regiment O
D&#39;armagnac O
Etat O
des O
trances O
failes O
par O
l O
Crisse O
du O
dit O
Regiment O
pour O
les O
Cugagement O
et O
Emibaurage B-MISC
des O
Recuis B-LOC
fait O
par O
le O
Sont B-LOC
de I-LOC
Letat I-LOC
major I-LOC
depuis O
le O
1^e O
Juin B-MISC
1779 I-MISC
Jusqu&#39;au I-MISC
1 I-MISC
Juin I-MISC
1780 I-MISC
. O
dont O
il O
demande O
le O
Reboursement B-LOC
net O
sans O
aucune O
retenües O
Noms B-PER
des I-PER
optend I-PER
en O
Coelle B-LOC
Grene O
Savoir O
Datte O
de O
Son B-PER
Engagement I-PER
. O
ederae B-PER
eltiges I-PER
eabregus I-PER
les O
9 O
b O
72 O
Somme B-MISC
payé I-MISC
avancées O
par O
la O
ane O
Caive B-LOC
du I-LOC
Régiment I-LOC
120 I-LOC
Total I-LOC
argent I-LOC
de I-LOC
france I-LOC
120^l O
20 O
Taille O
1p O
62 O
fait O
et O
arelle O
au O
Conseil B-ORG
d&#39;administration I-ORG
Basseterre I-ORG
Le O
Livavot O
monveul O
, O
susene O
Rostain B-PER
Vagarde I-PER
Nous O
chef O
d&#39;Escadre O
Gouverneur B-PER
, O
Lieutenant B-PER
Géneral I-PER
pour O
sa O
Majesté B-MISC
des O
Isles B-LOC
Guadeloupe I-LOC
et O
dependance O
, O
vu O
le O
present O
Etat B-LOC
montant O
à O
la O
somme O
de O
Cent B-MISC
vingt I-MISC
Livres I-MISC
argent I-MISC
de I-MISC
france I-MISC
Detaillé O
cy O
dessus O
pour O
l&#39;Eugayement O
et O
Embausage B-MISC
des I-MISC
écrües I-MISC
fait O
par O
le O
sont O
de O
L&#39;Esât B-MISC
Major I-MISC
dud^t I-MISC
Régiment O
et O
avance O
par O
sa O
Caisse B-ORG
ordonnons I-ORG
que O
le O
Remboursement B-MISC
lui O
en O
soit O
fait O
net O
sans O
aucune O
Relenües B-PER
Casselerre B-LOC
Isles I-LOC
Guadeloupe I-LOC
Le O
1^e O
Jui B-MISC
780 O
hede O
dabaud O
Inspection O
de O
1780 O
. O
depence O
Eatraorduaire B-MISC
di I-MISC
120^l I-MISC
argent O
de O
france O
Compagniee B-PER
Duss I-PER
