Pa O
St B-LOC
Pierre I-LOC
Martinique I-LOC
Le O
p^er O
Avril B-ORG
1783.– I-ORG
Collonies B-MISC
Garde I-MISC
Magazin I-MISC
de I-MISC
L&#39;artillerie I-MISC
M I-MISC
Votre O
M. O
Vilain O
a O
S^ B-LOC
Pierre I-LOC
Memoire I-LOC
. O
Pour O
servir O
a O
La B-MISC
Demande I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Médaille I-MISC
JB^le I-MISC
Joly I-MISC
natif O
de O
perpignan O
en O
Rosillon B-PER
Pendent O
Le O
sudit O
temps O
il O
a O
assisté B-LOC
agé O
de O
54 O
ans O
, O
après B-PER
avoir O
sait O
les O
a O
la O
Bataille B-MISC
de I-MISC
plaisance I-MISC
, O
a O
la O
Retraite B-MISC
dernieres I-MISC
Campagnes I-MISC
Ditalie I-MISC
dans O
les O
de O
tortone O
ou O
il O
sut O
prisoner O
de O
Guerre B-MISC
, O
Volontaires B-LOC
, O
de O
Gantes B-LOC
, O
a O
Commencer B-LOC
de O
et O
A B-LOC
la I-LOC
Martineque I-LOC
il O
a O
Enuÿé B-LOC
les O
Lannée B-LOC
1746^lt O
est O
passé O
a O
la O
Martinique B-LOC
deux O
dernieres O
guerres O
dont O
à B-LOC
la O
suitte O
et O
a O
été O
jncorporé O
L&#39;an O
1750 O
dans O
les O
de O
la O
premiere O
il O
a O
subi O
le O
fort O
de O
Compaqnies B-LOC
franches I-LOC
des I-LOC
Cannoniers I-LOC
Lisle I-LOC
comme O
il O
paroit O
de O
L&#39;autre O
part O
Bombardiers B-MISC
détachés O
de O
La B-MISC
Marine I-MISC
de I-MISC
et O
depuis O
son O
Retour B-MISC
il I-MISC
a I-MISC
Continué I-MISC
Rochefort I-MISC
. O
son O
service O
jusques O
a O
ce O
jour O
ce O
quil O
L&#39;an B-PER
1753 O
. O
il O
a O
été O
fait O
sergent O
. O
Le O
porte O
a O
solleiter O
la O
médaille B-MISC
L&#39;an I-MISC
1760 O
. O
il O
a O
été O
chargé O
du O
Detaille B-ORG
qui O
servira O
de O
titre O
a O
son O
fils O
agé O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
pelletier I-ORG
a O
S^t O
Pierre O
de O
15 O
. O
ans O
pour O
pouvoir O
meritter O
et O
a O
été O
pourv O
d&#39;une O
Commission B-ORG
dans O
la O
Suitte O
les O
bienfaits O
de O
Metre B-PER
Cannonier I-PER
au O
dit O
Département B-PER
du I-PER
Roÿ I-PER
comme O
fils O
d&#39;un O
et O
a O
Continué B-MISC
jusques O
a O
la O
prise O
Encien B-PER
serviteur O
. O
de O
Lisle B-PER
qu&#39;il O
est O
Repassé B-LOC
en O
France B-LOC
avec O
sa O
Compagnie B-ORG
, O
et O
Lihencué O
a O
Rochefort B-LOC
L&#39;année O
1762&#34 O
; O
... O
jol O
L&#39;an B-LOC
1763 I-LOC
en O
Consequence B-LOC
des O
ordres O
du O
Nons B-ORG
commandant O
En O
chef O
L&#39;artillerie O
Ministre O
il O
est O
Répassé B-LOC
a O
La O
Martinique O
de O
ela O
Ms O
que O
et O
ioles O
du O
vent O
, O
croyons O
que O
Êt B-MISC
il O
a O
eté O
placé O
Garde O
Dartillevie O
a O
S^t O
Le O
S^t O
Joly O
et O
Sureptible B-MISC
, I-MISC
parsou I-MISC
rêle I-MISC
et O
Pierre B-MISC
ou O
il O
a O
Continué B-MISC
son O
Sorvice B-PER
Jusques I-PER
a O
Ce O
jour O
... O
L&#39;amienneté B-MISC
de O
ses O
services O
de O
la O
Médaille O
qu&#39;il O
demande O
. O
grandedre O
