une O
Expédition B-LOC
à O
M. B-PER
Dulac I-PER
, O
son O
Capitaine B-PER
, O
pour O
être O
Envoyée B-LOC
à O
sa O
Brigade B-MISC
, O
et O
en O
avons O
adressé B-LOC
une O
autre O
au O
Bureau B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
guerre I-ORG
, O
pour O
être O
délivrée O
à O
la O
famille O
dudit O
déffunet O
, O
et O
tenir O
lieu O
d&#39;Extrait– O
Mortucire B-PER
. O
ait O
R B-LOC
Arrete O
par O
nous O
Comtmissaire B-MISC
des O
guerres O
surdit O
au O
Cap B-LOC
les O
jour O
, O
mois O
, O
et O
an O
que O
dessus O
※ O
Nillin B-LOC
de O
Grandmaison B-LOC
