à O
Brest B-LOC
ce O
9 O
juin O
1756 O
 
  O
80^e B-MISC
Piece I-MISC
cottée O
O. B-MISC
 
  O
J&#x27;ai B-PER
écris O
, O
Ma B-MISC
Chere I-MISC
M. I-MISC
à O
M^r B-ORG
le O
garde O
des O
Sceaux B-PER
 
  O
pour O
lui O
demender O
la O
place O
de O
Vice B-MISC
amiral I-MISC
, O
et O
lui O
ai O
 
  O
représentés O
que O
j&#x27;etois O
plus O
ancien O
que O
M^r B-ORG
de O
Mainemara B-LOC
 
  O
de O
plus O
de O
deux O
ans O
et O
que O
je O
L&#x27;avois B-PER
commendés I-PER
au O
moins O
 
  O
pendant O
20 O
ans O
, O
j&#x27;ai O
été O
bien O
aise O
de O
lui O
faire O
cette O
 
  O
observation O
, O
quoyque O
je O
sois O
tres O
persuadé O
qu&#x27;il O
L&#x27;emportera B-LOC
, O
 
  O
mais O
il O
est O
cependant O
vrai O
que O
nos O
services O
sont O
differents O
 
  O
et O
qu&#x27;il O
ne O
devoit O
pas O
passer O
devant O
moy O
par O
des O
ricochets O
 
  O
inatendus O
, O
au O
surplus O
la O
mort O
de O
M^r B-ORG
de O
Cresnay B-LOC
me O
 
  O
m&#x27;est O
en O
bonne O
Esperance B-LOC
, O
et O
j&#x27;espere O
que O
vous O
vous O
voirés O
 
  O
M^de O
la O
Vice B-MISC
Amiral I-MISC
; O
s&#x27;il O
ne O
m&#x27;arrive O
point O
de O
malheur O
, O
 
  O
M^e B-MISC
D&#x27;armentieres I-MISC
scaura I-MISC
ce O
qu&#x27;en O
pense O
le O
Ministre B-ORG
 
  O
Les O
choses O
sont O
toujours O
dans O
le O
même O
État B-LOC
pour O
mon O
 
  O
Escadre B-LOC
, O
et O
je O
pense O
qu&#x27;on O
ne O
fera O
rien O
que O
L&#x27;affaire B-LOC
du O
 
  O
port O
mahon O
ne O
soit O
terminée O
. O
je O
me O
porte O
au O
mieux O
 
  O
et O
ai O
bon O
appetit O
, O
je O
me O
ménagerai O
( O
comme O
vous O
me O
la O
 
  O
reccommendés O
, O
car O
il O
faut O
vivre O
Longtems B-PER
pour O
parvenir O
 
  O
sans O
doute O
il O
n&#x27;a O
eté O
rien O
fait O
à O
la O
pentecoste O
, O
il O
seroit O
 
  O
pourtant O
bien O
juste O
que O
je O
pû O
me O
sentir O
des O
bontés O
du O
Roy B-PER
, O
 
  O
sans O
attendre O
des O
Evenements B-MISC
critiques I-MISC
, O
je O
suis O
bien O
aise O
 
  O
que O
vous O
aprouviés O
ma O
conduite O
avec O
M^r B-ORG
Le O
Duc– B-LOC
 
  O
D&#x27;aiguillon B-LOC
, O
j&#x27;ai O
crû O
avoir O
rempli O
ce O
que O
la O
politesse O
– O
 
  O
exigoit O
de O
moy O
, O
mais O
il O
est O
toujours O
désagréable O
quand O
 
  O
les O
choses O
ne O
se O
passent O
pas O
honestement O
, O
je O
ne O
maccordee O
 
  O
sur O
personne O
pour O
ce O
que O
je O
me O
dois O
a O
moy O
méme O
, O
je O
vais O
 
  O
mon O
trein O
, O
et O
suis O
ce O
que O
je O
crois O
que O
mon O
honneur O
exige O
. O
 
  O
