A O
Madame B-PER
 
  O
a O
Madame B-PER
la I-PER
Comtesse I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
en O
son O
 
  O
hotel B-LOC
Rüe I-LOC
de I-LOC
grenelle I-LOC
faub^g I-LOC
s^t O
germain O
 
  O
à O
Paris B-LOC
 
  O
