A O
Madame B-PER
 
  O
Madame B-PER
la I-PER
Comtesse I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
en O
 
  O
son O
hotel O
rûe O
de O
grenelle O
f^g B-LOC
s^t I-LOC
germain O
 
  O
à O
Paris B-LOC
 
  O
