aujourdhuy O
à O
M^r B-MISC
Druis I-MISC
pour O
que O
mon O
vin O
de O
champagne O
 
  O
et O
mes O
autres O
effets O
embarqués O
sur O
les O
quatre O
fregattes O
, O
soient O
 
  O
débarqués O
à O
morlaix B-LOC
, O
et O
de O
la O
on O
me O
les O
envoyra B-LOC
à O
Landerneau B-LOC
 
  O
en O
charette O
, O
et O
je O
les O
envoirés O
prendre O
la O
par O
une O
chaloupe O
 
  O
pour O
éviter O
les O
frais O
, O
car O
il O
n&#x27;y O
a O
que O
dieu O
qui O
sache O
quand O
 
  O
ces O
frégattes O
pouront O
venir O
icy O
, O
il O
vaut O
mieux O
qu&#x27;il O
m&#x27;en O
 
  O
coute O
quelque O
chose O
que O
de O
risquer O
de O
perdre O
le O
tout O
 
  O
Les B-MISC
Dames I-MISC
d&#x27;icy I-MISC
se O
souvienent O
de O
vous O
et O
vous O
font O
des O
compliments O
, O
 
  O
je O
vous O
prie O
, O
ma O
chere O
M. O
de O
dire O
bien O
des O
choses O
à O
la O
chere O
 
  O
sœur O
, O
à O
mes O
parents O
et O
amis O
des O
deux O
sœurs O
. O
je O
desire O
fort O
que O
 
  O
la O
paix O
se O
fasse O
pour O
me O
réunir O
à O
vous O
et O
ne O
vous O
jamais O
 
  O
quitter O
, O
je O
vous O
embrasse O
et O
aime O
plus O
que O
moy O
méme O
. O
mes O
 
  O
compliments O
au O
Ch^r B-LOC
de O
Vienne B-LOC
, O
Adieu B-PER
M. I-PER
femme I-PER
du O
G. B-PER
L. I-PER
 
  O
et O
de O
n. O
n. O
et O
m. O
du O
C^h B-MISC
 
  O
