Exposant O
bjet O
; O
& O
# O
34 O
; O
il O
avant O
3on O
porla O
une O
il O
accablé B-MISC
soule O
sserent O
douteur O
, O
soit O
Blesse B-MISC
. O
oit O
pee O
voir O
à O
n&#39;en O
fin O
il O
ce O
que O
posant O
. O
ennt O
. O
ce O
er O
ait O
u O
quelle O
aveugle O
Rigidité B-PER
, O
les O
Juges B-LOC
du I-LOC
Cap I-LOC
ont O
-ils O
pu O
condamner O
l&#39;Exposant O
à O
la O
peine O
de O
Mort B-MISC
ans I-MISC
ces I-MISC
Circonstances I-MISC
l&#39;Expos O
espere O
de O
la O
bonté B-MISC
et O
de O
la O
Clémence B-LOC
de O
Monseigneur B-PER
le I-PER
Vice-Chancelir I-PER
Garde I-PER
des I-PER
Scet I-PER
qu&#39;il O
voudra O
bien O
lui O
faire O
expédier B-MISC
des O
Lettres B-MISC
grace I-MISC
qui O
mettent O
ses O
Jours B-MISC
à I-MISC
couvert I-MISC
de I-MISC
l&#39;Exécution I-MISC
d&#39;une I-MISC
sentence I-MISC
si I-MISC
rigoureusement I-MISC
rendu O
contre O
luy O
. O
Belloumeau B-PER
