cir B-PER
constance I-PER
anure I-PER
de O
plus O
en O
plus O
sa– O
nommation O
a O
la O
promotion O
prochame B-PER
, O
et O
je O
vous O
promets O
tous O
mis O
soins O
comme O
je O
les O
ay B-PER
promes I-PER
a O
M. B-PER
Taffart I-PER
. O
je O
crois O
pouvoir O
vous O
tranquiliser O
d&#39;avance O
. O
je O
suis O
avec O
Respeat B-MISC
Madame I-MISC
Votre O
trés O
hmble O
et O
très O
obeissant O
servileur O
Versailles B-LOC
le O
6 O
. O
mars O
1780 O
. O
acoste O
Col O
E O
375- O
Taffart B-LOC
