11 O
fevrier O
1773 O
. O
"
" O
Taillevis O
de O
Périgny O
( O
de O
) O
"
" O
Colonies B-LOC
"
" O
M O
de O
Taillevis O
de O
Perigny O
cy O
devant O
Lieutenant B-PER
"
" O
de O
Roy B-PER
à O
Léogane B-LOC
a O
obtenu O
sa O
retraite O
au O
"
" O
mois O
de O
ꝯ^bre O
1771 O
avec O
une O
pension O
de O
1500^lt O
argent O
"
" O
de O
France O
payable O
a O
S^t O
Domingue B-ORG
. O
Il O
demande O
"
" O
a O
en O
être O
payé O
en O
France B-LOC
. O
Il O
représente O
qu&#x27;il O
a O
"
" O
une O
nombreuse O
Famille O
à O
Elever B-ORG
que O
le O
payement O
"
" O
exact O
de O
sa O
pension O
luy B-ORG
est O
absolument O
nécessaire O
, O
"
" O
et O
qu&#x27;il O
éprouveroit O
des O
retards O
très O
gesnants O
"
" O
pour O
luy O
s&#x27;il O
ne O
pouvoit O
la O
toucher O
qu&#x27;a O
"
" O
S^t O
Domingue B-ORG
"
" O
Il O
a O
êté O
décidé O
que O
toutes O
les O
pensions O
des O
"
" O
officiers O
de O
S^t O
Domingue B-ORG
seroient O
payées O
"
" O
dans O
la O
Colonie B-LOC
Cependant O
l&#x27;art^e O
4 O
de O
"
" O
l&#x27;ordonnance O
de O
1763 O
leur O
avoit O
donnée O
"
" O
l&#x27;option O
de O
la O
toucher O
en O
France B-LOC
ou O
dans O
"
" O
la O
Colonie B-LOC
"
" O
⟦ O
bon O
pour O
le O
p O
⟧ O
"
" O
il O
ny O
a O
aucun O
fond O
de O
france B-LOC
"
" O
quil O
envoye O
sa O
procuration O
"
" O
a O
S^t O
Domingue B-ORG
"
" O
