8 O
août O
1775 O
"
" O
R. O
le O
10 O
dudit O
"
" O
N. O
° O
9 O
. O
"
" O
S^t O
Domingue B-LOC
"
" O
Le O
S. O
Taillevis O
de O
Perigny O
cy O
devant O
Lieutenant O
"
" O
de O
Roi B-PER
à O
Léogane B-LOC
, O
qui O
a O
demandé O
au O
mois O
"
" O
d&#x27;avril O
dernier O
le O
grade O
de O
Brigadier B-PER
, O
sollicite O
"
" O
aujourd&#x27;hui B-LOC
le O
brevet O
de O
colonel O
à O
la O
suite O
de O
"
" O
tel O
corps O
qu&#x27;il O
plaira O
au O
Roi B-PER
, O
son O
intention O
"
" O
etant O
de O
continuer O
à O
servir O
sa O
Majesté B-MISC
; O
il O
"
" O
demande O
encore O
, O
pour O
Retraite B-MISC
actuelle O
de O
"
" O
son O
service O
à O
S. O
Domingue O
, O
un O
brevet O
de O
"
" O
Commandant O
en O
second O
ou O
de O
Gouverneur B-PER
"
" O
honoraire O
. O
"
" O
Cet O
officier O
est O
entré O
dans O
la O
compagnie O
des O
cadets O
"
" O
a O
Rochefort B-PER
cy O
......... O
1746 O
. O
"
" O
Enseigne O
dans O
les O
troupes O
de O
S. O
Domingue O
en O
.. O
1750 O
. O
"
" O
Lieutenant B-PER
en O
. O
... O
1753 O
. O
"
" O
Capitaine B-MISC
en O
... O
.... O
1756 O
. O
"
" O
Major O
de O
Léogane B-LOC
en O
......... O
1759 O
. O
"
" O
Ch^r B-MISC
de O
S. O
Louis O
en O
... O
... O
1763 O
. O
"
" O
Lieut^t B-MISC
du O
Roi O
de O
Léogane O
....... O
16 O
avril O
1769 O
. O
"
" O
retiré O
en O
1771 O
. O
avec O
une O
pension O
de O
1500^lt O
"
" O
et O
le O
brevet O
de O
Lieut^t B-MISC
du O
Roi B-PER
honoraire O
"
" O
Le O
S. O
de O
Perrigny O
observe O
qu&#x27;il B-LOC
auroit O
pû O
"
" O
