Extrait O
du O
Registre B-MISC
de O
bapteme O
de O
leglise O
paroissiale O
de O
St B-LOC
Jean O
de O
Libourne O
"
" O
dioceze O
de O
bordeaux B-LOC
"
" O
ay O
baptisé O
un O
fils O
de O
Monsieur B-PER
de O
Taffard B-PER
capitaine O
des O
grenadiers O
royaux O
"
" O
L&#x27;an O
mil O
sept O
cent O
soixante O
cinq O
et O
le O
trezieme O
de O
fevrier O
je O
soussigné O
"
" O
chevalier O
de O
Lordre B-PER
royal O
et O
militaire O
de O
S^t O
Louis B-PER
et O
de O
dame O
Marie B-PER
Thereze O
"
" O
de O
Cezimort B-LOC
son O
epouse O
habitants O
de O
cette O
ville O
, O
il O
est O
né O
Le O
jour O
precedent O
"
" O
et O
neuf O
heures O
du O
soir O
on O
luy B-ORG
a O
donné O
le O
nom O
de O
Jean B-PER
x O
son O
parrain O
a O
été O
"
" O
et O
Jean B-PER
baptiste O
duroy O
representé O
par O
jean O
jaudou O
qui O
a O
signé O
sa O
"
" O
marraine O
dame O
Marie B-PER
Morice O
de O
Taffart B-PER
representée O
par O
jeanne O
mallard O
"
" O
qui O
a O
declaré O
ne O
scavoir O
signer O
de O
ce O
interpellée O
par O
moy O
hooglart O
curé O
"
" O
de O
Libourne B-LOC
jaudou O
"
" O
Lequel B-LOC
extrait O
je O
soussigné O
certifie O
avoir O
eté O
tiré O
mots O
a O
mots O
du O
"
" O
Nous O
jean O
Baptiste O
temoin O
conseiller O
du O
roy– B-ORG
"
" O
Susdit O
Registre O
sans O
y O
avoir O
Ecrit B-ORG
ajouté O
ny O
dismisnué O
en O
foy O
de O
quoy B-LOC
"
" O
a O
Libourne B-LOC
ce O
18e O
mars O
1780 O
Lari⟦ O
... O
⟧que O
vicaire O
de O
Libourne B-LOC
"
" O
