Militaire O
de O
S^t O
Louis B-PER
et O
Brigadier O
des O
armées O
"
" O
du O
Roi B-PER
, O
Gouverneur B-PER
pour O
S. O
M. O
es O
L&#x27;Ile O
& O
amp O
; O
"
" O
Colonie O
de O
Cayenne O
, O
et O
Provinse B-LOC
de O
la O
Guyane B-LOC
"
" O
française O
en O
Amerique B-LOC
※ O
" " O
– O
"
" O
Jean O
Baptiste O
Le O
Roi O
de O
Preville O
"
" O
Conseiller O
du O
Roi B-PER
en O
ses O
Conseils B-MISC
, O
commissaire O
"
" O
des O
Colonies B-LOC
, O
et O
ordonnateur O
es O
dit O
Lieux B-LOC
"
" O
Vu O
la O
requête O
à O
nous O
présentée O
par O
le O
sieur O
"
" O
Sebastien B-MISC
Gourgue O
, O
en O
cette O
Colonie B-LOC
, O
aux O
"
" O
fins O
d&#x27;obtenir O
la O
permission O
D&#x27;affranchir O
"
" O
le O
nommé O
Augustin B-PER
, O
mulatre O
âgé O
de O
dix O
"
" O
Ans B-LOC
son O
Esclave B-LOC
. O
Notre O
apointement O
"
" O
et O
permission O
au O
bas O
d&#x27;icelle O
requête O
ensemble O
"
" O
L&#x27;Expédition B-ORG
de O
l&#x27;acte O
passé O
en O
conséquence O
"
" O
par O
Mê O
Constant O
& O
amp O
; O
son O
confrére O
Notaire B-ORG
"
" O
Royaux B-LOC
en O
cette O
Colonie B-LOC
※ O
"
" O
des O
pouvoirs O
à O
nous O
donnes O
par O
le O
Roy B-PER
avons O
"
" O
Tout O
vû O
& O
amp O
; O
Consideré B-PER
, O
nous O
en O
vertu O
"
" O
déclaré O
, O
et O
déclarons O
libres O
au O
nom O
de O
Sa O
Majesté O
"
" O
Le O
nommé O
Augustin B-PER
mulâtre O
âgé O
de O
dix O
ans O
"
" O
et O
avons O
Homologué B-LOC
l&#x27;acte O
d&#x27;affranchissement O
"
" O
a O
luy O
passé O
par O
ledit O
S^r O
Gouegue O
au O
"
" O
raport O
de O
M^r O
Constant B-PER
, O
et O
son O
Confrére B-ORG
– O
"
" O
