Colonies B-LOC
1787 O
. O
Amerique B-LOC
. O
Au O
Procureur B-LOC
Syndic O
de O
la O
Charité B-LOC
a O
Paris B-LOC
, O
pour O
la O
subsistance O
, O
depuis O
le O
21 O
. O
mai O
jusqu&#39;au O
dernier O
decembre O
1787 O
. O
du O
S^r O
Dailleboust B-PER
cy O
- O
devant O
Lieutenant B-PER
en O
Second O
des O
Troupes O
de O
Cayenne O
, O
detenu O
dans O
la O
maison O
de O
Senlis B-LOC
, O
à O
raison O
de O
600^lt O
par O
an O
, O
net O
De O
sar O
Le O
Roi O
. O
M^e O
Louis O
Charles O
Thomas O
Bijouard O
comms O
par O
arret O
de O
notre O
Conseil B-ORG
pour O
a O
chever O
les O
exercices O
de O
M^e B-LOC
Claude O
Baudard O
de O
M^te B-MISC
James O
Tresorier O
général O
de O
la O
M^e B-LOC
et O
des O
Colonies B-LOC
, O
payez O
comptant O
des O
deniers O
de O
l&#39;Exercice O
de O
1787 O
. O
au O
Procureur B-LOC
Syndic O
de O
la O
Charité B-LOC
a O
Paris B-LOC
, O
la O
Somme O
de O
Drois O
cent O
soixante O
six O
livres O
treize O
sols O
a O
net O
et O
sans O
aucune O
retenüe O
quatre O
deniers O
, O
que O
nous O
lui O
avons O
ordonnée O
et O
ordonnons O
, O
pour O
la O
subsistance O
du O
S^r O
Dailleboust B-PER
cy O
- O
devant O
lieutenant O
en O
Second B-ORG
des O
Troupes O
de O
Cayenne O
, O
detenu O
dans O
la O
maison O
de O
Senles O
, O
depuis O
le O
21 O
. O
mai O
jusqu&#39;au O
dernier O
decembre O
1787 O
. O
a O
raison O
de O
600^lt O
par O
an O
. O
Et O
rapportant O
par O
vous O
notre O
présente O
ordonnance O
avec O
la O
quittance O
dud^t O
Procureur O
Syndic B-ORG
, O
la O
d^e B-ORG
Somme O
de O
366^lt O
13 O
. O
4 O
. O
sera O
& O
amp;^r O
. O
Donné B-MISC
a O
Versailles B-LOC
le O
1^er O
8v O
1788.※. O
& O
# O
34 O
; O
S. B-PER
d. O
366 O
. O
13 O
. O
4 O
. O
1788 O
