Paris B-LOC
, O
le O
9 O
Juillet O
1823 O
Rappoit B-PER
des O
Membres O
de O
la O
Commission B-ORG
des O
hospices O
de O
Senlis B-LOC
ont O
réclame O
du O
Département B-ORG
de O
la O
Marine O
le O
payement O
de O
la O
pension O
et O
de O
l&#39;entretien O
du O
S^r O
Daillebout O
, O
ex O
Lieutenant O
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
depuis O
le O
1^er O
Vendemiair B-MISC
an O
9 O
. O
( O
23 O
7^b O
1800 O
) O
. O
la O
Somme B-LOC
réclamée O
s&#39;élevais O
au O
18 O
mars O
1820 O
, O
a O
........... O
13.422^l O
. O
22^l O
Le O
S^r O
Daillebout O
, O
renvoyé O
de O
Cayenne B-LOC
en O
france B-LOC
en O
1787 O
pour O
cause O
de O
folie O
fut O
transfére O
par O
ordre O
du O
Roi B-PER
, O
en O
date O
du O
22 O
Avril O
de O
la O
même O
année O
, O
a O
l&#39;hospice O
de O
Senlis B-LOC
, O
et O
il O
fut O
accordé O
pour O
sa O
pension O
alimentaire O
une O
somme O
de O
600^lt O
payable O
par O
le O
Trétorier B-MISC
général O
du O
département O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
Cette O
pension O
fut O
payée O
jusqu&#39;au O
1^er O
Juillet O
1793 O
. O
Par O
une O
lettre O
du O
30 O
floréal O
an O
10 O
. O
( O
20 O
Mai O
Ministere O
de O
la O
Marine O
et O
des O
Colonies B-LOC
. O
Direction O
des O
Colonies B-LOC
. O
Bureau O
du O
Personnel O
. O
Compte O
rendu O
d&#39;une O
réclamation O
pécuniaire O
formée O
par O
la O
Commission B-ORG
des O
hospies O
de O
Senlis B-LOC
. O
Le O
31 O
d^r O
écret O
au O
M^rs B-MISC
du O
fnances B-MISC
. O
1802 O
) O
le O
Ministre B-ORG
de O
l&#39;Intérieur O
réclama O
près O
du O
Ministre O
de O
la O
Marine O
, O
au O
nom O
des O
administrateurs O
