de O
l&#x27;autre O
Part O
.... O
"
" O
156627^lt O
. O
11^s O
. O
7 O
. O
"
" O
du O
10 O
Juillet O
1774 O
. O
"
" O
Facture B-PER
de O
la O
Carg^on B-LOC
du O
Brig^n B-LOC
le O
Ranger B-MISC
Cap^e O
"
" O
Charles O
Bidole O
Venant O
de O
Philadelphie B-LOC
de O
la O
Nouvelle B-LOC
"
" O
ang^re O
Pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
"
" O
60 O
Mille O
Pieds O
de O
Planches B-LOC
a O
66^lt O
le O
Millier O
....... O
3960 O
. O
"
" O
Scavoir B-PER
"
" O
8000 O
Milliers B-MISC
de O
Merrins B-LOC
a O
Sucre B-LOC
a O
99^lt O
........ O
792 O
"
" O
6732 O
. O
"
" O
3000 O
D&#x27;Essentes B-MISC
a O
66^lt O
le O
Millier O
........ O
660 O
"
" O
4 O
Tonneaux O
de O
fers O
en O
Barre B-LOC
a O
330^lt O
le O
T^ot B-LOC
........ O
1320 O
. O
"
" O
du O
18 O
aoust O
1774 O
. O
"
" O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
de O
la O
Goelette O
Betray O
Cap^e O
"
" O
Thomas O
Munro O
Venant O
de O
la O
Nouvelle O
angleterre O
pour O
le O
"
" O
Compte B-ORG
de O
M^r O
Dejujardy O
"
" O
25 O
Mille O
Pieds O
de O
Planches B-LOC
a O
66^lt O
le O
Millier O
........ O
1650 O
"
" O
Scavoir B-PER
"
" O
10 O
d^o O
Merrins B-LOC
a O
Sucre B-LOC
a O
82^lt O
10^s O
............ O
825 O
"
" O
26 O
d^o O
a O
Essentes B-LOC
a O
12^lt O
le O
Millier O
.......... O
312 O
"
" O
130 O
Barile O
Poissons O
sallé O
a O
12^lt O
le O
Baril B-PER
......... O
1560 O
. O
"
" O
5919 O
"
" O
7 O
Boucauds O
de O
Morue O
a O
96^lt O
le O
B^x B-LOC
............. O
672 O
"
" O
5 O
Milliers B-PER
de O
feuillards O
a O
60^lt O
le O
Millier O
....... O
300 O
"
" O
200 O
Boucaux B-LOC
en O
Paquet B-LOC
Pour O
Sirop B-PER
. O
a O
3^lt O
le O
B^x B-LOC
....... O
600 O
"
" O
du O
5 O
octobre O
1774 O
. O
"
" O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
du O
Brigantin O
le O
Ranger O
"
" O
Cap^e B-LOC
Benjamin O
D&#x27;um O
Venant O
de O
Philadelphie B-LOC
pour O
"
" O
le O
Compte B-ORG
de O
M^r O
Dejujardy O
charge O
pour O
le O
port O
au O
"
" O
Prince B-MISC
"
" O
52000 O
Pieds O
de O
Planches B-PER
de O
petit O
pin O
a O
93^lt O
le O
% O
..... O
4836 O
"
" O
Scavoir B-PER
"
" O
10000 O
Merins B-MISC
a O
Sucre B-LOC
a O
106^lt O
le O
% O
....... O
1060 O
"
" O
5896 O
"
" O
du O
10 O
octobre O
1774 O
"
" O
Facture B-PER
de O
la O
Cargaison O
du O
Seneaud B-PER
le O
Polly O
"
" O
Cap^e B-MISC
Johm O
Williamon O
Venant O
de O
Philadelphie B-LOC
pour O
le O
"
" O
Compte B-ORG
de O
M^r O
Dejujardy O
Chargé O
pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
"
" O
Scavoir O
"
" O
57000 O
milliers O
Pieds B-LOC
de O
Planches B-PER
de O
sap O
a O
55^lt O
..... O
3135 O
"
" O
16000 O
milliers O
de O
Bois B-LOC
Equarris O
a O
55^lt O
............ O
880 O
"
" O
7000 O
milliers O
de O
merins O
a O
sucre O
a O
88^lt O
......... O
616 O
"
" O
5027 O
. O
"
" O
6 O
Tables O
de O
Bois O
Dacajou O
a O
66^lt O
........... O
396 O
"
" O
fait O
au O
Mo B-MISC
Le O
S^t O
nicolas O
le O
25 O
octobre O
1774 O
"
" O
180201^lt O
. O
11^s O
. O
7 O
"
" O
Vassal B-PER
"
" O
