N O
° O
144.^bis O
"
" O
Mérique B-LOC
, O
François B-PER
"
" O
natif O
de O
Gascogne B-LOC
, O
"
" O
Soldat B-ORG
au O
régiment O
de O
la O
Martinique B-LOC
"
" O
mort O
au O
Fort-Royal B-LOC
"
" O
1788 O
"
" O
