Pasquier B-PER
( O
Adrien B-PER
) O
"
" O
soldat O
aux O
Iles B-LOC
du O
Vent O
"
" O
fils O
d&#x27;un O
avocat O
de O
Paris B-LOC
"
" O
1733 O
"
" O
Colonies B-LOC
"
" O
E O
331 O
. O
"
" O
