JUGEMENT B-MISC
p2r I-MISC
contumece I-MISC
contre O
Laroch B-PER
n O
Petenent O
DE O
LAE O
3 O
LE O
RDI O
. O
VU O
par O
le O
Conseil B-ORG
de O
guerre O
assemblé O
à O
la O
base O
lerre O
ille O
Guadeloupe B-LOC
par O
ordre O
de O
M. B-PER
de O
Repentiguy B-PER
, O
Brigadier B-PER
des O
armées O
du O
Roy B-PER
, O
colonel O
du O
Régt O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
, O
faisant O
les O
fonctions O
de O
Loeut B-PER
de O
RRoy B-PER
du O
fort O
S^t O
Charle B-LOC
et O
ville O
baste O
terre O
e O
Procès O
extraordinairement O
instruit O
au O
nommé O
acques O
la O
Roch B-PER
, O
dit O
la O
Roch B-LOC
Chasteur O
de O
la O
Comp^e O
de O
tarragon O
fils O
de O
Julien O
la O
Roch O
, O
et O
de O
fecuu O
marie O
Guerelle B-LOC
, O
notif O
de O
Cherbourg B-LOC
en O
Normandie B-LOC
, O
son O
dudit O
, O
agé O
de O
Vingt O
deux O
ans O
taille O
de O
cinq O
pied O
quatre O
ponces O
six O
Lignes B-LOC
, O
Cheveux B-LOC
et O
souriile O
brens O
; O
les O
Jis B-LOC
rous O
, O
le O
nez O
un O
peu O
époté O
, O
la O
bouche O
moyenne O
, O
le O
menlon O
rond O
accusé O
d&#39;avoir O
déserté O
le O
Rois O
May O
de O
la O
Compagnie O
des O
Chasseurs O
de O
Tarrogon O
80 O
au O
Régiment B-LOC
d&#39;Armagnac O
. O
fugitif O
& O
amp O
; O
contumax O
; O
l&#39;information O
dit O
onze O
may O
1780 O
le O
recollement O
des O
témoins O
du O
dit O
jour O
et O
au O
e O
les O
conclusions O
du O
S B-LOC
Jean O
de O
lesponne O
Cop^e O
aid O
Major O
au O
Reg^t B-LOC
de O
la O
Guade O
loup O
Ledit O
Conseil O
de O
guerre O
a O
déclaré O
la O
contumacé O
bien O
& O
amp O
; O
duement O
instruite O
; O
en O
conséquence B-MISC
declare O
ledifinques O
la O
Roch B-LOC
, O
dit O
la O
Roch B-PER
atteint O
& O
amp O
; O
convaincu O
du O
crime O
de O
désertion O
Et O
pour O
réparation O
d&#39;icelui O
l&#39;a O
condamné O
aux O
Chaues B-MISC
des O
Galéees O
lespace O
de O
huut O
années O
consécutives O
Fait O
à O
la O
basse O
terre O
Guadeloupe B-LOC
le O
ouze O
du O
mois O
de O
Maye B-PER
Badisser O
Baerdes O
Chevanns O
1780 O
Repurtigny O
marin O
grilliére O
DEugny O
Le O
présent O
Jugement O
à O
été O
lu O
à O
la O
Garde B-LOC
montanté O
, O
le O
douze O
dudit O
