emius B-PER
( O
Arnold B-PER
anien O
soldat O
des O
réginment O
de O
Salis B-LOC
et O
de O
Quercy B-LOC
ancien O
Capitaine O
de O
milices O
à O
Saint-Domingue B-LOC
