156627^lt O
11r7 O
60 O
. O
30 O
6732 O
5919 O
5896 O
5027 O
. O
180201^lt O
11^es O
7 O
C O
d O
Montant O
de O
L&#39;autre O
Sart O
.... O
180201 O
117 O
Du O
29 O
. O
octobre O
1774 O
, O
Facture B-MISC
de O
La O
Corgaison O
du O
Brigautin O
Le O
dont O
, O
Cap^ne B-LOC
John O
Decan O
, O
venant O
de O
la O
Virginie B-LOC
Chargé B-PER
pour O
le O
Compte O
de O
M. O
Dejujardy O
, O
pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince※. O
Scavoir O
25 O
. O
000 O
Piers B-PER
de O
Bois O
Ecouis O
à O
140^lt O
le O
% O
% O
. O
50.000 O
. O
Essentes O
de O
Cypre O
, O
a O
20 O
. O
le O
% O
0 O
.. O
Du O
14^e O
Novembre O
1734 O
. O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
du O
Doteau B-LOC
le O
Thona B-ORG
O O
Cap^n O
Clios O
Maher O
, O
venant O
de O
La O
N^elle B-LOC
Londre O
& O
amp O
; O
chargé O
Bo O
le O
Compte O
de O
M O
Dejujarda O
, O
pour O
S^t B-PER
mars O
d. O
Scavoir O
42 O
. O
Chevaux O
..... O
a O
.. O
200^lt O
10^l O
..... O
8400 O
. O
5- O
Milliers O
de O
feuillards O
, O
a O
40^lt O
le O
% O
0 O
200 O
. O
1 O
. O
Maison O
, O
pour O
.... O
350 O
. O
100 O
. O
Bouaux B-LOC
en O
Botte B-LOC
d&#39;a O
S^t O
10^e O
p^rs O
... O
150 O
4500.&#34 O
; O
9100 O
.... O
L. O
193801^lt O
11^ O
7 O
. O
Atrêté O
le O
Presant B-LOC
Etat O
montane O
à O
la O
somme O
De O
cent O
quatre O
vingt O
treise O
mille O
huit O
cent O
une O
Livre O
onze O
sois O
sept O
deniere O
conformement O
au O
Registre B-ORG
dépose O
en O
notre O
Bureau B-ORG
. O
AuMole B-ORG
S. O
mistal O
le O
27 O
. O
X^br B-MISC
1754 O
M O
2 O
23 O
