Finances O
de O
la O
Marine O
, O
& O
amp O
; O
des O
Fortifications O
Maritimes B-LOC
au O
Port O
& O
amp O
; O
"
" O
Département B-LOC
de O
Rochefort O
. O
"
" O
CERTIFIONS O
que O
la O
signature O
de O
l&#x27;autre O
part O
est O
celle O
de O
"
" O
Mr. O
Claëssen O
- O
Commissaire O
ordinaire O
de O
la O
Marine B-ORG
préposé O
"
" O
au O
détail O
des O
Colonies B-LOC
en O
ce O
Port B-LOC
, O
& O
amp O
; O
que O
foi O
doit O
être O
ajoutée O
à O
"
" O
ladite O
signature O
, O
tant O
en O
jugement O
que O
dehors O
; O
pourquoi O
Nous B-MISC
"
" O
avons O
signé O
& O
amp O
; O
délivré O
ces O
présentes O
contre-signées O
de O
notre O
Secretaire O
"
" O
& O
amp O
; O
à O
icelles O
fait O
apposer O
le O
Cachet B-ORG
de O
nos O
Armes O
. O
A O
Rochefort B-LOC
le O
"
" O
quinze O
fevrier O
- O
mil O
sept O
cent O
soixante O
douze O
. O
"
" O
D&#x27;aubenton B-MISC
"
" O
Par O
Monseigneur O
"
" O
Pravut O
"
" O
Pierre O
Etienne O
Bourgeois O
de O
Boynes O
"
" O
Chevalier O
, O
Seigneur B-MISC
de O
Boynes O
de O
la O
"
" O
Baronie O
de O
Laas B-LOC
et O
du O
Marquisat B-LOC
"
" O
de O
la O
Motthe B-LOC
, O
Conseiller O
d&#x27;Etat O
"
" O
ordinaire O
et O
Secretaire B-PER
d&#x27;Etat O
et O
"
" O
des O
Commandemens B-ORG
de O
Sa O
Majesté O
"
" O
ayant O
Le O
Département O
de O
La O
Marine O
"
" O
et O
des O
Colonies B-LOC
. O
"
" O
Certifions O
à O
Tous O
qu&#x27;il O
appartiendra O
que O
la O
signature O
"
" O
apposée O
au O
bas O
de O
la O
légalisation O
cy O
dessus O
et O
de O
l&#x27;autre O
part O
"
" O
