appartenante B-PER
a O
compter O
de O
ce O
jour O
"
" O
La O
presente O
cession O
n&#x27;a O
été O
par O
nous O
faite O
audit O
Sieur B-PER
"
" O
Provenchere O
qu&#x27;a O
condition O
expresse O
qu&#x27;il B-PER
fera O
à O
ses O
frais O
"
" O
l&#x27;acquisition O
a O
notre O
profit O
, O
de O
deux O
bons O
Negres B-MISC
males O
"
" O
forts O
et O
robustes O
, O
nés O
créols B-LOC
, O
travaillant O
a O
la O
Terre B-LOC
"
" O
agés O
d&#x27;environ O
, O
vingt O
a O
vingt O
deux O
ans O
chacun O
, O
et O
qui O
ne O
"
" O
pouront O
être O
agés O
de O
plus O
de O
vingt O
cinq O
ans O
, O
pour O
"
" O
remplacer O
les O
dits O
Nicolas B-MISC
negre O
, O
et O
Marie B-MISC
negresse B-PER
"
" O
avec O
son O
enfant O
. O
"
" O
Fait O
a O
Paris B-LOC
en O
nôtre O
Hôtel B-LOC
le O
vingt O
trois O
"
" O
Juillet O
Mil O
Sept O
cent O
Soixante O
quatorze O
"
" O
