1⟦ O
. O
⟧^er O
Janv^er O
1770 O
. O
"
" O
Letat B-LOC
des O
depenses O
ou O
reparations O
que O
"
" O
Je O
prevois O
de O
vous O
etre O
faites O
sur O
les O
habitations O
"
" O
de O
mesdames O
la O
marechalle O
de O
Conflans B-LOC
& O
amp O
; O
marquise O
"
" O
De O
la O
Rochefoucauld O
Baÿers O
situées O
aü O
"
" O
quartier O
du O
Cul B-LOC
de O
Sac B-LOC
isle O
S^t O
Domingue B-ORG
"
" O
habitation O
d^te O
des O
Sources B-PER
. O
"
" O
1 O
° O
. O
il O
est O
indispensable O
de O
faire O
sur O
cette O
h^on O
un O
"
" O
hopital O
pour O
les O
negres O
l&#x27;ancien O
etant O
totalement O
"
" O
mauvais O
, O
et O
tombant O
en O
ruine O
et O
situé O
dans O
un O
"
" O
terrain O
aquatique O
et O
par O
consequent O
malsain O
"
" O
2 O
° O
. O
Le O
mur O
de O
la O
sucrerie O
etant O
hors O
de O
son O
"
" O
aplomb O
et O
tisardé O
en O
plusieurs O
endroits O
a O
"
" O
besoin O
d&#x27;etre O
réédifié O
et O
les O
Sablieres B-MISC
qui O
"
" O
soutiennent O
le O
comble O
, O
etant O
pourris O
ont O
"
" O
besoin O
d&#x27;etre O
changées O
. O
"
" O
3 O
° O
. O
un O
des O
moulins O
de O
cette O
habitation O
etant O
"
" O
d&#x27;ancienne O
structure O
et O
mal O
endenté O
. O
Je O
serai O
"
" O
dans O
le O
cas O
de O
mettre O
en O
place O
un O
nouveau O
"
" O
moulin O
qui O
m&#x27;a O
été O
cÿ O
devant O
envoÿé O
de O
france O
"
" O
et O
pour O
ce O
il O
faudra O
acheter O
les O
bois O
necessaires O
. O
"
" O
4 O
° O
. O
J&#x27;aurai O
a O
refaire O
a O
neuf O
les O
goutieres O
qui O
servent O
"
" O
a O
conduire O
le O
vin O
de O
canne O
des O
moulins B-LOC
a O
la O
Sucrerie B-LOC
"
" O
