que O
m^r B-MISC
le O
chef O
du O
dépot O
des O
archives O
Coloniales B-LOC
"
" O
Comment O
, O
& O
amp O
; O
par O
quelle O
erreur O
, O
soit O
de O
m^e O
Spitalier O
, O
soit O
de O
"
" O
son O
clerc O
, O
le O
même O
acte O
ne O
se O
trouve O
mentionné O
que O
dans O
"
" O
un O
répertoire O
, O
remis O
par O
le O
notaire O
pour O
le O
dépôt O
de O
Versaille B-LOC
"
" O
posterieur O
de O
deux O
années O
. O
– O
mais O
il O
ne O
m&#x27;en O
parait O
pas O
"
" O
moins O
bien O
constâté O
que O
ce O
testament O
a O
été O
rallamné O
et O
"
" O
effectivement O
reçu O
le O
sept O
novembre O
mil O
sept O
cent O
quatre O
vingt O
six O
"
" O
Je O
suis O
avec O
respect O
, O
"
" O
Monsieur B-PER
le O
Procureur B-LOC
général O
"
" O
Votre O
trés O
humble O
et O
trés O
"
" O
obeissant O
serviteur– O
"
" O
Couguin O
"
" O
greffier O
nusif O
"
" O
V^e B-LOC
Pierre O
neq̃ue O
11 O
fev O
. O
1822 O
"
" O
