7 O
Xbre O
1720 O
"
" O
A O
Monsieur O
"
" O
Monsieur O
Romain O
conseiller O
du O
Roy O
Juge O
Royal O
"
" O
Civil O
Et O
Criminel O
Et O
Lieutenant O
General O
de O
L&#x27;amirauté O
"
" O
Supplie B-LOC
très O
humblement O
francoise O
Michel O
Emancipée O
"
" O
agée O
de O
vingt O
ans O
fille O
de O
Monsieur B-PER
Paul O
Michel O
"
" O
Et O
de O
Anne B-MISC
Julienne O
Gobert O
a O
son O
deceds O
veuve O
de– O
"
" O
feu O
M. O
Durieux B-PER
; O
"
" O
Disant O
Monsieur O
, O
quelle O
auroit O
Consenti B-LOC
a O
la O
recherche O
"
" O
que O
M. O
Lamure B-PER
habitant O
au O
Macouba B-LOC
Capitaine O
d&#x27;une O
"
" O
Compagnie B-ORG
de O
milice O
, O
fais O
d&#x27;Elle O
En O
mariage O
, O
sur– O
"
" O
L&#x27;avis O
Et O
aprobations O
de O
ses O
Principaux B-MISC
parents O
, O
– O
"
" O
Et O
le O
Consentement B-LOC
par O
Ecrit O
de O
Monsieur O
de O
la O
Chausée B-MISC
"
" O
son O
Curateur B-MISC
, O
Elle O
s&#x27;y O
seroit O
d&#x27;autant O
plus O
volontiers O
"
" O
portée O
qu&#x27;on O
luy O
auroit O
fait O
Connoistre B-LOC
que O
son– O
"
" O
pretendu O
Etoit B-LOC
un O
trés O
honnete O
homme O
sortable O
Et O
"
" O
convenable O
a O
toutes O
Egards B-MISC
, O
et O
qu&#x27;une O
fille O
de O
son O
"
" O
age O
orpheline O
ne O
devoit O
point O
menquer O
l&#x27;occasion O
d&#x27;un O
"
" O
Etablissement B-MISC
après O
Ces O
demarches O
et O
les O
Reflections B-MISC
"
" O
Respectives B-ORG
de O
ses O
parents O
et O
d&#x27;Elle O
qui O
l&#x27;on O
Engagé B-LOC
dans O
"
" O
cette O
affaire O
Elle O
nauroit O
pas O
Cru B-MISC
devoir O
trouver O
des O
"
" O
difficultés O
toujours O
disgrasieuses O
, O
Et O
souvent O
préjudiciables O
"
" O
a O
une O
fille O
; O
cependant O
Monsieur B-PER
, O
led O
. O
Sieur O
de O
la O
Chaussée B-LOC
"
" O
deux O
jours O
aprés O
sond O
. O
consentement O
, O
sans O
aucune O
raison O
"
" O
10 O
"
" O
