les O
réparations O
de O
la O
chapelle O
située O
Sur O
le O
pourtout O
"
" O
prest O
de O
la O
ville O
de O
Carpentras B-LOC
je O
ly O
legue O
cent– O
"
" O
livres O
argent O
de O
France O
"
" O
Item O
Je O
legue O
à O
la O
chapelle O
de O
Notre B-LOC
Dame O
"
" O
de O
vie O
située O
dans O
le O
terroit O
de O
Verrorues B-LOC
diocese O
"
" O
de O
Carpentras B-LOC
pour O
la O
réparation O
de O
la O
ditte O
chapelle O
"
" O
a O
laquelle O
je O
fut O
promis O
des O
mon O
enfance O
et O
a O
"
" O
laquelle O
je O
promit O
avant O
mon O
depart O
de O
france O
"
" O
que O
s&#x27;ÿ B-ORG
le O
tout O
puissant O
me O
favorisoit B-MISC
de O
retirer O
"
" O
en O
ces O
islles O
quelques O
biens O
je O
lÿ O
en O
feroÿ O
part O
de O
"
" O
quelque O
chose O
a O
laquelle O
chapelle O
je O
legue O
six O
"
" O
cent O
livres O
argent O
de O
France O
et O
au O
moyen O
de O
"
" O
cette O
Somme B-LOC
sera O
dit O
deux O
messes O
à O
perpetuitté B-MISC
"
" O
pour O
le O
repot O
de O
mon O
ame O
que O
pour O
feut O
mon O
"
" O
pere O
et O
mere O
"
" O
Item O
Je O
legue O
deux O
cents O
livres O
a O
chacune O
des O
"
" O
filles O
qui O
s&#x27;est O
mariée O
de O
feut O
mattant O
seur O
⎯ O
de O
"
" O
feut O
mon O
père O
actuellement O
au O
poimeros O
ou O
aux O
"
" O
environs O
argent O
de O
france O
et O
m^r B-MISC
le O
Curé O
de O
la O
Paroisse B-LOC
"
" O
du O
lieu O
de O
Puimeras B-LOC
est O
prié O
de O
lÿ O
faire O
tenir O
au O
cas O
"
" O
qu&#x27;il O
ne O
fussent O
pas O
dans O
ledit O
lieu O
de O
Puimeras B-LOC
– O
"
" O
Item O
je O
lègue O
a O
Monsieur B-PER
Thibout O
mon O
Executeur B-LOC
"
" O
testamentaire O
dix O
mille O
livres O
pour O
ses O
peines O
et O
"
" O
soins O
qu&#x27;il O
prendrat O
dans O
la O
regie O
et O
administration O
"
" O
de O
ma O
presante O
sucession O
pour O
en O
faire O
retirer O
les O
"
" O
fonds O
s&#x27;y O
aucun O
san B-MISC
trouva O
etre O
dus O
à O
la O
Grenade O
"
" O
que O
aillieurs O
en O
faire O
tenir O
les O
fonds O
en O
france B-LOC
, O
"
" O
et O
quiter O
jeneralement O
tous O
ses O
leg B-MISC
par O
moÿ O
fait O
"
" O
dans O
mon O
present O
testament O
olographe O
soubtenir O
"
" O
les O
proces O
s&#x27;y O
sen O
trouve O
faire O
rentrer O
tout O
ce O
qui O
"
" O
se O
trouvera O
etre O
dut O
a O
ma O
Sucession B-MISC
a O
laquelle O
"































" O
