Nous O
renverrons O
également O
en O
france B-LOC
"
" O
le O
Geolier B-LOC
et O
ferons O
passer O
la O
demi-solde O
"
" O
dont O
il O
jouissoit O
aux O
Enfans O
de O
la O
Veuve O
"
" O
Garret B-PER
jusqu&#x27;a O
ce O
qu&#x27;ils O
soient O
en O
etat O
de O
"
" O
gagner O
leur O
vie O
; O
la O
mere O
s&#x27;etant O
remariée O
"
" O
depuis O
pue O
, O
est O
plus O
en O
etat B-LOC
de O
se O
passer O
"
" O
de O
ce O
secours O
que O
ses O
enfans O
du O
premier O
lit O
. O
"
" O
Nous O
sommes O
avec O
un O
profond O
respect O
, O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
Vos O
trés O
humbles O
et O
trés O
"
" O
obeissants O
serviteurs O
. O
"
" O
Fiedmond O
Preville O
"
" O
