21 O
8^bre O
1779 O
"
" O
Cayenne B-LOC
. O
"
" O
Deux O
Négres O
évadés O
au O
Mois B-ORG
de O
7^bre O
"
" O
1778 O
des O
Prisons B-LOC
à O
Cayenne B-LOC
ont O
massacré O
; O
"
" O
près O
de O
Kourou B-LOC
, O
un O
mulatre O
libre O
, O
se O
sont O
"
" O
rendus O
ensuite O
à O
Sinnamary B-LOC
, O
ou O
, O
après O
"
" O
plusieurs O
brigandages O
, O
ils O
ont O
assassiné O
le O
"
" O
nommé O
Garet B-PER
, O
pillé O
sa O
maison O
, O
et O
commis O
"
" O
plusieurs O
autres O
excès O
, O
en O
rendant O
compte O
"
" O
de O
ces O
faits O
, O
M^rs B-MISC
de O
fiedmond O
et O
Préville B-PER
"
" O
marquent O
qu&#x27;ils O
ont O
fait O
donner O
quelques O
"
" O
vétemens O
et O
la O
ration O
à O
la O
femme O
Garet B-PER
"
" O
et O
à O
ses O
trois O
enfants O
réduits O
à O
la O
plus O
"
" O
extrême O
misere O
, O
et O
ils O
prient O
Monseigneur B-PER
"
" O
de O
vouloir O
bien O
approuver O
ces O
secours O
, O
ils O
"
" O
ajoutent O
qu&#x27;après O
beaucoup O
de O
peines O
et O
de O
"
" O
dépenses O
, O
ces O
assassins O
, O
auxquels O
deux O
autres O
"
" O
Esclaves B-MISC
s&#x27;etoient O
joints O
, O
ont O
été O
fusillés O
dans O
"
" O
un O
lieu O
presqu&#x27;inaccessible O
; O
que O
trois O
ont O
péri O
"
" O
et O
que O
le O
quatrieme O
, O
qui O
avoit O
pris O
la O
fuite O
; O
"
" O
à O
été O
tellement O
belssé O
qu&#x27;on O
croit O
qu&#x27;il O
n&#x27;en O
"
" O
reviendra O
pas O
. O
"
" O
M^rs O
de O
fiedmond O
et O
Préville B-LOC
annoncent O
"
" O
que O
la O
destruction O
de O
ces O
scélerats O
est O
duë B-ORG
à O
"
" O
