Item O
je O
legue O
a O
ma O
ditte O
dame O
Doissin O
larmoire O
"
" O
que O
j&#x27;ai O
achepté O
de O
M^r B-LOC
son O
fils O
actuellement O
dans O
"
" O
la O
chambre O
que O
J&#x27;aucupe B-MISC
dans O
la O
maison O
de O
ma O
"
" O
dite O
dame O
Doissin B-PER
"
" O
Item O
je O
legue O
à O
M^r B-LOC
Benoÿ B-PER
Levievre O
metre O
"
" O
peruquier O
en O
ce O
bourg O
Saint O
Pierre O
tout O
ce O
qui O
me O
"
" O
doit O
par O
ces O
billets O
et O
tout O
ce O
qui O
se O
trouvera O
me O
"
" O
devoir O
a O
mon O
deces O
en O
reconnoissance O
des O
services O
"
" O
que O
m^r B-MISC
son O
frere O
ma O
rendu O
aupres O
de O
m^r B-MISC
le O
Jeneral B-LOC
"
" O
que O
pour O
ses O
marques O
damitié O
qu&#x27;il O
ma O
toujour O
fait O
"
" O
Item B-PER
Je O
legue O
a O
M^r B-LOC
lafond O
marchand O
au O
fort O
"
" O
Roÿal B-PER
mon O
compere O
la O
moitié O
de O
ma O
Garde B-LOC
robe O
"
" O
et O
l&#x27;autre O
moitié O
à O
M^r B-LOC
Benoÿ B-PER
levievre O
mon O
ami O
"
" O
mentionné O
cÿ O
dsus O
laquelle O
sera O
partagé O
entre O
eux O
"
" O
deuz O
par O
egalle B-PER
part O
comme O
deux O
bons O
amis O
telle O
"
" O
quil O
ce O
trouvera O
a O
mon O
deces B-MISC
. O
"
" O
Item O
je O
legue O
à O
ma O
petite O
fieulle O
Cleron B-PER
fille O
du O
"
" O
dit O
Sieur B-PER
Lafond O
mon O
compere O
la O
Somme O
de O
mille O
"
" O
livres O
laquelle O
Somme B-LOC
de O
mille O
livres O
en O
sera O
fait O
"
" O
un O
fond O
sur O
une O
communautté O
soit O
Sur O
hopital O
"
" O
ou O
sur O
le O
couvent O
des O
Reverand O
peres O
Capucins O
"
















" O
pour O
procurer O
un O
établissement O
a O
ma O
petite O
fieulle O
"
" O
lorsqu&#x27;elle O
sera O
en O
age O
d&#x27;être O
mariee O
, O
et O
je O
prie O
"
" O
mon O
Executeur B-LOC
testamentaire O
ainsi O
que O
le O
reverand O
"
" O
père O
curé O
de O
la O
Paroisse B-LOC
des O
reverands O
Pères O
Capucins O
"
" O
du O
for O
Roÿal B-PER
d&#x27;avoir O
la O
bontté O
de O
placer O
solidement O
"
" O
ladite O
Somme B-LOC
de O
mille O
livres O
pour O
l&#x27;établissement O
"
" O
de O
cette O
pauvre O
fille O
et O
avoir O
part O
à O
cette O
bon O
"
" O
neuvre O
charitable O
qon B-ORG
doit O
faire O
a O
toute O
pauvre O
fille O
– O
"
" O
Item O
– O
Je O
legue B-PER
a O
tous O
les O
enfants O
qui O
ce O
trouveront O
"
" O
de O
feut O
Marie B-MISC
Bernard O
ma O
Seur O
du O
cotté O
de O
"
" O
feut O
ma O
mere O
mariée O
en O
Dophiné B-PER
après O
la O
"










" O
