j&#x27;embrasse B-LOC
Cherac I-LOC
, O
Monlouet B-LOC
Biraque I-LOC
, O
mes O
compliments O
a O
M^rs O
 
  O
de O
Rochechouart B-LOC
et O
Ch^r B-LOC
doisy O
, O
j&#x27;au B-ORG
reçeu O
une O
lettre O
de O
ce O
dernier O
 
  O
mais O
je O
le O
prie O
de O
me O
pardonner O
si O
je O
ne O
lui O
repond O
point O
 
  O
encore O
, O
par O
lembaras O
où O
je O
suis O
, O
ma O
faute O
va O
un O
peu O
moins O
 
  O
mal O
, O
elle O
ne O
sera O
bonne O
que O
lorsque O
j&#x27;aurai O
le O
plaisir O
de O
vous O
 
  O
avoir O
aupres O
de O
moi O
, O
j&#x27;embrasse O
la O
chere O
sœur O
et O
vous O
suis O
 
  O
tendrement O
attachés O
a O
touttes O
deux O
, O
aime O
toujours O
ton O
gros O
zombi O
 
  O
qui O
peult O
sans O
celle O
a O
toy O
. O
De O
Conflans B-LOC
 
  O
