A O
"
" O
Madame B-PER
"
" O
Madame B-PER
La O
comtesse O
de O
Conflans O
"
" O
au O
Port B-LOC
de I-LOC
Brest I-LOC
en O
Basse B-LOC
Bretagne I-LOC
"
" O
À O
Brest B-LOC
"
" O
