M^e B-MISC
de O
la O
galissonniere O
a O
bien O
fait O
d&#x27;icelles O
passer O
son O
"
" O
chagrin O
à O
S^t B-MISC
Cloud I-MISC
, O
cest O
une O
grande O
perte O
que O
son O
mari O
"
" O
j&#x27;aurai O
soin O
de O
ma O
santé O
comme O
vous O
me O
le O
recommandés O
"
" O
et O
n&#x27;irai O
guerre O
coucher O
à O
bord O
, O
je O
veux O
comme O
vous O
le O
dites O
"
" O
etre O
vice O
amiral O
et O
devenir O
ensuitte O
M^l B-MISC
de I-MISC
france I-MISC
et O
me O
"
" O
conserver O
pour O
la O
M. O
je O
suis O
bien O
obliges O
à O
ma O
chere O
cousine O
"
" O
je O
suis O
bien O
persuadé O
de O
son O
bon O
cœur O
, O
mais O
je O
ne O
suis O
point O
"
" O
encore O
pourvû O
, O
remerciés O
la O
toujours O
de O
ma O
part O
, O
quand O
mes O
"
" O
nieces B-PER
m&#x27;ecriront I-PER
, O
je O
leur O
répondrai O
. O
"
" O
Les O
comtes O
Potoski B-PER
palatins I-PER
et O
neveux O
de O
la O
Reine B-PER
ont O
dinés O
"
" O
à O
mon O
bord O
, O
je O
leur O
ai O
donnés O
une O
feste O
agréable O
, O
dont O
ils O
ont O
étés O
"
" O
tres O
contents O
, O
ils O
me O
parleront O
surement O
à O
la O
Reine B-PER
et O
au O
ministre O
, O
"
" O
ces O
jeunes O
seigneurs O
sont O
tres O
bien O
élevés O
et O
spirituels O
, O
ils O
doivent O
"
" O
vous O
aller O
voir O
, O
faites O
leur O
dans O
ce O
cas O
les O
honestetés O
dont O
vous O
"
" O
étes O
capable O
. O
"
" O
je O
suis O
lors O
aise O
que O
vous O
ayés O
bû O
à O
ma O
santé O
avec O
M^e B-MISC
la O
Comtesse B-MISC
"
" O
De O
Chabannes B-PER
et O
que O
vous O
ayés O
causés O
un O
jeu O
sur O
mon O
compte O
, O
dites O
"
" O
lui O
que O
personne O
au O
monde O
ne O
la O
respecte O
et O
ne O
lui O
est O
plus O
sincerement O
"
" O
attaché O
de O
cœur O
et O
d&#x27;ame O
. O
"
" O
dites O
à O
la O
chere O
sœur O
, O
que O
sa O
lettre O
m&#x27;a O
fait O
un O
vrai O
plaisir O
, O
que O
je O
"
" O
suis O
bien O
content O
de O
tout O
le O
bien O
qu&#x27;elle O
me O
veut O
et O
de O
son O
amitié O
; O
"
" O
qu&#x27;elle O
ne O
doit O
point O
non O
plus O
douter O
de O
mes O
sentimens O
pour O
elle O
. O
"
" O
L&#x27;affaire B-LOC
des O
Ecrivains B-LOC
n&#x27;est O
point O
encore O
terminé O
, O
jai O
fait O
sur O
"
" O
cela O
ce O
que O
je O
devois O
, O
s&#x27;en B-MISC
est O
assez O
mes O
compliments O
et O
amitiés O
"
" O
à O
M^rs B-MISC
de O
Baraille B-LOC
et O
Bart B-PER
quand O
vous O
les O
voirés O
, O
je O
suis O
tres O
"
" O
sensible O
à O
l&#x27;honneur O
de O
leur O
souvenir O
. O
"
" O
Le O
tems O
est O
fort O
vilan O
, O
je O
dine O
aujourdhuy O
chez O
M^de O
de O
Marolle B-LOC
, O
"
" O
hier O
nous O
bumes O
à O
vôtre O
santé O
chez O
M^r B-ORG
de O
foligny O
en O
l&#x27;honneur O
"
" O
du O
cordon O
rouge O
. O
M^r B-ORG
de O
Chorac B-LOC
revient O
aujourdhuy O
de O
bord O
"
" O
je O
serai O
fort O
aise O
de O
le O
voir O
, O
mes O
compliments O
a O
M^r B-MISC
Le O
"
" O
Ch^r B-LOC
de O
Vienne B-LOC
. O
"
" O
bonjour O
M. O
Le O
G. O
L. O
vous O
embrasse O
"
" O
