A O
Madame B-PER
"
" O
Madame B-PER
La O
comtesse O
de O
Conflans O
"
" O
à O
Brest B-LOC
en O
Basse B-LOC
bretagne I-LOC
"
" O
à O
Brest B-LOC
"
" O
