à O
Brest B-LOC
ce O
5 O
. O
ꝯ^bre B-ORG
. O
1756 O
"
" O
143ê O
Piece B-MISC
Cottée I-MISC
O. O
"
" O
je O
vous O
apprend O
, O
ma O
chere O
M. O
que O
j&#x27;ai O
ordre O
de O
désarmer O
"
" O
mon O
escadre O
, O
le O
soleil O
Royal B-PER
, O
contre O
demain O
dans O
le O
Port B-LOC
, O
"
" O
et O
les O
autres O
successivement O
à O
lacception O
de O
l&#x27;apollon O
qui O
sera O
"
" O
d&#x27;une O
escadre O
de O
fin O
V^x B-ORG
que O
commendera O
M^r B-MISC
de O
foligny B-LOC
et O
"
" O
hivers O
en O
Rade B-LOC
, O
on O
me O
marque O
que O
les O
V^x B-ORG
réarmeront O
en O
"
" O
mars O
, O
mais O
la O
lettre O
n&#x27;est O
pas O
assez O
clair O
pour O
m&#x27;assurer O
le O
"
" O
commendemant O
, O
me O
voila O
dans O
un O
cas O
tres O
couteux O
et O
tres O
"
" O
differant O
de O
ce O
qu&#x27;on O
m&#x27;avoit O
mandé O
il O
y O
a O
un O
mois O
et O
méme O
"
" O
moins O
, O
tout O
cela O
annonce O
nos O
miseres O
du O
Port B-LOC
, O
Les B-LOC
Capitaines I-LOC
"
" O
seront O
comme O
moy O
mêmés O
; O
je O
partirai O
au O
premier O
jour O
pour O
"
" O
me O
rendre O
à O
la O
Cour B-LOC
et O
tout O
de O
suitte O
aupres O
de O
vous O
. O
on O
ne O
"
" O
m&#x27;a O
point O
encore O
dit O
un O
mot O
de O
la O
Vice B-LOC
amirauté I-LOC
, O
j&#x27;espere O
"
" O
cependant O
qu&#x27;on O
ne O
me O
fera O
pas O
L&#x27;injustice B-PER
de O
la O
donner O
à O
un O
"
" O
autre O
je O
suis O
surpris O
que O
M^r B-MISC
de O
Savere B-LOC
ait O
la O
grande O
croix O
, O
"
" O
cela O
sera O
mortifiant O
pour O
les O
autres O
, O
quant O
à O
moy O
je O
ne O
m&#x27;y O
"
" O
attendoit O
point O
, O
puisque O
mes O
veües O
sont O
pour O
le O
cordon B-LOC
Bleu I-LOC
"
" O
que O
je O
n&#x27;attraperai O
peut O
être O
point O
, O
je O
me O
flattois O
que O
si O
j&#x27;avois O
"
" O
fais O
quelque O
action O
heureuse O
, O
que O
j&#x27;aurois O
poussés O
plus O
loin O
, O
mais O
"
" O
me O
voila O
quasi O
hors O
d&#x27;esperance O
, O
à O
moins O
que O
les O
choses O
ne O
"
" O
changent O
du O
tout O
au O
tout O
, O
je O
vais O
sans O
doute O
étre O
obligé O
de O
"
" O
vendre O
les O
provisions O
qui O
me O
font O
remise O
, O
j&#x27;en O
ai O
encore O
une O
"
" O
moitié O
à O
Bordeaux B-LOC
, O
ainsi O
que O
tout O
ce O
qui O
me O
reste O
icy O
qui O
me O
"
" O
reineroit O
par O
les O
frais O
, O
il O
faudra O
de O
consoler O
et O
vivre O
plus O
long O
¬ B-LOC
"
" O
¬tems O
et O
plus O
tranquillement O
, O
cela O
me O
procurera O
le O
plaisir O
de O
vous O
"
" O
voir O
et O
de O
vous O
embrasser O
plutôt O
, O
je O
vous O
écrira O
avant O
mon O
"
" O
départ O
, O
ainsi O
soyés O
tranquille O
tous O
mes O
domestiques O
se O
portent O
"
" O
bien O
, O
Perardot B-MISC
sera O
obligé O
de O
rester O
icy O
une O
quinze O
de O
jours O
– O
"
" O
