duprés O
la O
Lettre B-MISC
que O
vous O
M O
avés O
fait O
L&#39;honneur O
de O
M^ B-MISC
ecoire O
Madame B-PER
en O
datte O
du O
15 O
de O
ce O
mois O
. O
j&#39;ai O
éont O
a O
M^r B-MISC
de O
tarpen O
celle O
dont O
je O
vous O
envoyé B-MISC
le I-MISC
Coppee I-MISC
que O
vous O
avrs O
la O
bonté B-MISC
de O
garder O
n&#39;en B-MISC
ayant O
nul O
oiroin O
M^rs O
de O
Targion B-PER
Vent I-PER
le O
fandemain O
chés O
mor O
au O
secopoir O
Commece O
100 O
je O
ne O
vousavoir O
pas O
ser O
tous O
ces O
déloils O
, O
et O
me O
dit O
trs O
posilevement O
qu&#39;elle O
avoit O
parté B-LOC
en O
dernier O
Resorts B-MISC
a O
ces O
pere O
pet O
mone O
qu&#39;is O
sonsenloient O
a O
donner O
5000lt O
de O
Rentes B-LOC
à O
acor O
fils O
sans O
Compter B-MISC
ces I-MISC
appointements I-MISC
RR I-MISC
qu&#39;il O
avroit O
d&#39;assure O
cut O
mille O
mille O
eeus O
p O
independemment O
de O
la O
ttre O
subsletace O
je O
coses O
pouvoir O
vous O
dire O
Madame B-PER
, O
que O
si O
vous O
monques O
ce O
mariage O
paur O
1^be O
de O
Maisonseule B-PER
qu&#39 O
; O
elle O
Courera B-PER
Busque O
de O
n&#39;en B-ORG
jamais I-ORG
gouver I-ORG
de I-ORG
Meilleur I-ORG
dans O
la O
pontion O
ou O
elle O
de O
boure O
, O
et O
Craignons B-MISC
vous I-MISC
et I-MISC
mor I-MISC
qu&#39;elle I-MISC
nen I-MISC
furce I-MISC
un O
manais O
Lorsqu&#39;elle B-ORG
auda I-ORG
sourg I-ORG
Pad B-ORG
un O
C14 B-MISC
Je I-MISC
torpin O
doit O
vous O
écrire O
par O
le O
même O
fourer O
elle O
vous O
dera O
aussi O
, O
que O
M^r B-MISC
son O
frere O
rra O
a O
S^t B-MISC
somme O
Bala B-MISC
que O
M^r B-PER
le I-PER
Comte I-PER
du I-PER
Chulleur I-PER
son O
frire O
doit O
luns O
fair O
avoir O
du O
service O
dans O
le O
Regement B-LOC
du I-LOC
Port I-LOC
au I-LOC
Poince O
