2 O
u O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
et O
des O
Colonies B-ORG
arts I-ORG
. O
1 O
Lee B-PER
n O
