Né O
14 O
hu O
sujet O
d&#39;une O
réclamation O
pecusiaire B-MISC
formée O
par O
les O
Le B-MISC
31 I-MISC
. O
Juillet O
1823 O
. O
Le O
Pair B-MISC
de I-MISC
france I-MISC
Ministre I-MISC
a O
S. B-PER
E. I-PER
le I-PER
Ministre I-PER
S I-PER
Ad^er I-PER
de O
l&#39;hospice O
de O
ft O
d&#39;Etat O
de O
l&#39;Intérieur O
Senlis B-LOC
. O
( O
Divition B-MISC
des I-MISC
hospices I-MISC
) O
M. B-PER
le I-PER
Comte I-PER
, O
en O
17457 O
le O
S^t B-MISC
Daillebaut I-MISC
, O
Lietenant B-MISC
des I-MISC
tropes I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
fut O
renvoyé B-MISC
en O
france B-LOC
pour O
cause O
de O
folie O
et O
fut O
transfere O
, O
par O
ordre O
du O
Roi B-PER
, O
en O
date O
du O
22 O
avril O
de O
la O
même O
année O
à O
l&#39;hospice O
de O
Senlis B-LOC
et O
il O
fut O
accordé B-MISC
pour O
sa O
pention O
alimentaire O
une O
somme O
le O
600^lt O
payable O
par O
le O
Trésorier B-MISC
général O
du O
département O
de O
la O
marine O
. O
Cette O
pension O
a O
cessé B-MISC
d&#39;être O
payée O
à O
compter O
du O
1^e O
Juillet B-MISC
1793 I-MISC
. O
Par O
une O
lettre O
du O
30 O
floréal O
an O
10 O
le O
Ministre O
de O
l&#39;intérieur O
d&#39;alors O
, O
réclerma O
près O
du O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
au O
nom O
des O
administrateurs O
de O
l&#39;hospice O
de O
sen O
les O
ce O
qui O
etait O
dû O
par O
la O
Marine B-ORG
pour O
la O
pension O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
, O
en O
obesernant O
, O
toutefois O
, O
que O
les O
sommes O
données O
par O
le B-PER
Gouvernemenr I-PER
à O
l&#39;hospice O
jusqu&#39;en O
l&#39;an O
q O
avaient O
à O
peu O
près O
dédommage O
cet O
hospice O
du O
nond O
payement O
des O
pensions O
qui O
avaient O
été O
promises O
et O
qu&#39;à O
c&#39;était O
a O
compter O
du O
1^er O
Vendémiaire B-MISC
an O
9 O
que O
le O
payement O
de O
la O
pension O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
devais O
1 O
