Dailleboust B-MISC
. O
Colonies O
1790 O
. O
300^lt O
net O
au O
Procureur B-PER
Syndic I-PER
de O
la O
Charité B-MISC
à O
Paris B-LOC
, O
pour O
la O
subsistance O
, O
pendant O
les O
6 O
. O
preiers O
mois O
1790 O
. O
du O
S^r B-MISC
& I-MISC
# I-MISC
39;ailleboust I-MISC
cy O
- O
devant O
lieutenant O
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
nationales I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
détenu I-MISC
dans I-MISC
la I-MISC
Maison I-MISC
de I-MISC
Seules I-MISC
, O
a O
raison O
de O
600^lt O
par O
an O
, O
net O
. O
De O
Par B-PER
Le I-PER
Roi I-PER
. O
790 O
. O
Administrateur O
de O
notre O
rreser O
Royal B-PER
, O
pour O
le O
département O
de O
la O
Marine O
, O
M^e B-MISC
Simon B-PER
Charles I-PER
Boutin I-PER
, O
Nous B-MISC
voulons I-MISC
et I-MISC
vous I-MISC
Mandons I-MISC
que O
des O
deniers O
destines O
aux O
dépenses O
des O
colonies O
de O
l&#39;Exercice O
1790 O
. O
vous O
ayoz O
à O
faire O
payer O
et O
delivrer O
complant O
au O
Procureur B-PER
Syndic I-PER
de O
la O
Charité B-MISC
à O
Paris B-LOC
, O
la O
somme O
de O
Trois B-MISC
cent I-MISC
livres I-MISC
, O
net O
et O
sans O
aucune O
retenue O
, O
que O
nous O
lui O
avons O
ordonnée O
et O
ordonnons O
, O
pour O
la O
subsistance O
du O
S^r B-MISC
Dailleboust I-MISC
cy I-MISC
- O
devant O
lieutenant O
en O
second O
des O
Trouves B-LOC
nationales I-LOC
de I-LOC
Cayenne B-LOC
detenu O
dans O
la O
P^r B-MISC
maison I-MISC
, O
pendant O
les O
6 O
. O
premiers O
mois O
1790 O
. O
a O
raison O
de O
600^lt O
de O
Senlis B-LOC
par O
au O
. O
Et O
rapportant O
par O
rous O
la O
presente O
ordonnance O
avec O
la O
quillance O
dud^t O
Procureur B-PER
Syndic I-PER
, O
la O
d^e O
Somme B-LOC
de O
300^lt O
net O
sera O
& O
amp;e O
Donné B-MISC
à O
Pari B-MISC
le O
1 O
. O
7 O
^bre O
790 O
. O
1.7 O
. O
