Marine B-ORG
. O
Bureau O
des O
Subsistances B-MISC
3^e I-MISC
Division I-MISC
Liberte I-MISC
. O
Egalité. B-ORG
Paris I-ORG
, O
le O
C. B-LOC
Brumaire I-LOC
au O
11 O
de O
la O
République B-LOC
française I-LOC
. O
F. O
Rapport B-MISC
2y00ad I-MISC
le O
l O
frucinie O
e O
C^en O
Charles B-PER
Philipse I-PER
Daillebout I-PER
, O
de O
l&#39;hospel O
ancien O
Lieutenant B-PER
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
rentre O
en O
France B-LOC
en O
1787 O
, O
et O
débarque B-MISC
à I-MISC
Rochefort I-MISC
comme O
atteint O
de O
folie O
, O
fut O
trans O
fére O
par O
ordre O
du O
Roi B-PER
, O
du O
22 O
avril O
même O
année O
, O
à B-LOC
l&#39;hospice I-LOC
de I-LOC
Senlis I-LOC
, O
et O
il O
lui O
fut O
accordé O
, O
pour O
son O
traitement O
une O
pension O
alimentaire O
de O
600^lt O
. O
Cette O
pension O
fut O
exactement O
payée O
a O
l&#39;hôpital O
de O
Senlis B-LOC
, O
jusqu&#39;au O
1^er O
Juillet O
1793 O
mais O
depuis O
cette O
époque O
, O
les O
arrerages O
sont O
dus O
a O
cet O
hospice O
. O
Les O
administrateurs O
en O
reclament O
donc O
le O
payement O
et O
demandent O
que O
, O
dans O
le O
cas O
ou O
le O
gouvernement O
ne O
voudroit O
pas O
continuer O
cette O
pension O
, O
ils O
puinent O
faire O
transférer O
ce O
particulier O
dans O
telle O
maison O
qui O
leur O
sera O
designée O
et O
seulis O
. O
