Colonies B-LOC
Perrigny I-LOC
, O
Ly B-LOC
devant O
Lieutenaus B-PER
de O
Roi B-PER
a O
Leogane B-MISC
Il O
S^te O
Domingua O
Bevet O
du O
14^e O
fevrier O
1783 O
. O
1500^lt O
Brut B-PER
. O
adressé B-PER
à O
lui O
même O
led O
. O
Jour O
à O
paris B-LOC
. O
