igné B-MISC
a O
la O
minutte O
Ravet B-PER
, O
Esteve B-PER
, O
Et O
L. O
S. O
Rivery O
G O
reffier O
commis O
. O
soit O
communiqué O
au O
procureur O
du O
Roy B-PER
les O
dits O
jour O
etan O
Lue B-PER
dessus– O
gné O
à O
la O
Minutte B-LOC
Eeve O
※. O
La O
Roque O
Collationnée O
