100 O
Extrait O
des O
minuttes O
du O
Greffe B-LOC
du O
siege O
royal O
du O
Cap O
A O
Monsieur O
Monsieur O
le O
Senechal O
du O
cap O
Vous O
Remontre O
le O
procureur O
du O
Roy B-LOC
audit O
siége O
que O
la O
visite O
du O
cadavre O
du O
feu O
Rene B-PER
Robert O
Guillaume O
Tan O
natif O
de O
la O
ville O
dargentan O
en O
Normandie B-LOC
armurier O
abord O
du O
Navire B-LOC
le O
frere O
et O
La O
sœur O
du O
havre O
de O
grace B-LOC
ayant O
été O
faite O
par O
les O
chirurgiens O
en O
consequence O
de O
votre O
ordonnance O
de O
ce O
jour O
ce O
concideré O
Il O
vous O
plaise O
monsieur O
ordonner O
que O
ledit O
cadavre O
sera O
inhumé O
dans O
le O
cimetiere O
de O
cette O
parroisse O
et O
que O
votre O
– O
ordonnance O
a O
jntervenir O
sera O
transcrite O
sur O
les O
registres O
mortuaires O
de O
la O
susditte O
– O
parroisse O
de O
notre O
dame O
de O
Lassomption O
et O
ordonner O
en O
outre O
que O
la O
presente O
soit– O
Jointe O
a O
notre O
precedente O
Remontrance B-MISC
en O
plainte O
rendué O
contre O
le O
nommé O
Etienne B-LOC
Tache O
dattée O
de O
ce O
jour O
et O
ferés O
bien O
au O
Cap B-LOC
ce O
treize O
may B-MISC
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
signé O
a O
la O
minutte O
Dumesnil B-PER
. O
Vu O
la O
presente O
nous O
ordonnons O
que O
le O
cadavre O
dudit O
guillaume O
Tan O
sera O
transporté O
dans O
le O
cimetiere O
de O
cette O
parroisse O
a O
leffet O
dy O
etre O
In O
hume O
ordonnons O
en O
outre O
que O
la O
presente O
demeurera O
jointe O
a O
la O
procedure O
par O
nous O
instruite O
a O
la O
requete O
du O
remontrant O
contre O
le O
nommé O
Tache B-LOC
Au O
Cap B-LOC
le O
treize O
may O
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
signé O
a O
la O
minutte O
Esteve B-MISC
. O
Collationnée O
La O
Roque O
