1ère O
et O
9ere O
Piece B-PER
cottée O
"
" O
Bezault B-PER
"
" O
comiss^re O
"
" O
au O
Nom B-MISC
Du O
pere O
, O
& O
amp O
; O
du O
fils O
, O
& O
amp O
; O
du O
Saint B-PER
esprit O
ainsi O
"
" O
soit O
il O
. O
"
" O
comme O
chretien O
catholique O
apostolique O
& O
amp O
; O
Romain B-LOC
"
" O
j&#x27;ai O
vecû O
, O
& O
amp O
; O
compte O
mourir O
dans O
la O
Croiance B-MISC
, O
& O
amp O
; O
– O
"
" O
Sentiment O
de O
ma O
Relligion O
. O
"
" O
Je O
prie O
ceux O
entre O
les O
mains O
de O
qui O
mon O
Corps B-MISC
se O
– O
"
" O
trouvera O
de O
luy B-LOC
donner O
charitablement O
la O
Sepulture B-MISC
"
" O
avec O
le O
moins O
d&#x27;appareil O
que O
faire O
se O
poura O
. O
"
" O
& O
amp O
; O
avenant O
mon O
deces O
, O
Je O
veux O
, O
& O
amp O
; O
entends O
que O
tous O
"
" O
mes O
biens O
tant O
meubles O
qu&#x27;immeubles O
dont O
j&#x27;ay O
la O
"
" O
pleine O
, O
entierre B-PER
, O
& O
amp O
; O
libre O
disposition O
, O
m&#x27;étant O
trouvé O
"
" O
Dans O
la O
necessité O
de O
vendre O
mes O
anciens O
propres O
, O
"
" O
& O
amp O
; O
tout O
ce O
que O
j&#x27;ay O
n&#x27;étant O
plus O
qu&#x27;aiquet O
, O
dans O
ma O
"
" O
personne O
, O
soient O
distribués O
, O
& O
amp O
; O
partagés O
de O
la O
– O
"
" O
maniere O
, O
& O
amp O
; O
façon O
qui O
suit O
. O
"
" O
Je O
donne O
& O
amp O
; O
légue O
aux O
trois O
enfans O
de O
Monsieur B-PER
"
" O
Le O
Breton B-PER
des O
chapelles O
mon O
beau O
frere O
une O
Somme B-LOC
"
" O
de O
quarante O
mille O
Livres B-PER
argent O
De O
S^t O
Domingue O
"
" O
laquelle O
sera O
distribuée O
entre O
eux O
par O
égale O
"
" O
portion O
, O
& O
amp O
; O
par O
tete O
pour O
s&#x27;y O
succeder O
l&#x27;un O
à O
"
" O
Lautre B-LOC
en O
sorte O
qu&#x27;arrivant O
Le O
déces O
du O
dernier O
"
" O
sans O
enfans O
, O
la O
ditte O
Somme O
sera O
reversible O
"
" O
marc O
estienne O
Robiou B-PER
"
" O
