Lettre O
du O
sieur O
Preval O
a O
Mad^ele O
michel O
du O
3 O
Juin O
1729 O
Mademoiselle O
Nayans O
jamais O
doutté O
de O
Vostre B-PER
bon O
goust O
, O
j&#39;en O
ay O
Esté O
vrayment O
persuadé O
par O
le O
porteur O
de O
vostré O
lettre O
En O
un O
mot O
Mademoiselle B-MISC
M. O
de O
la O
Mere O
Est O
homme O
qui– O
flate O
Et O
persuade O
des O
La O
premiere O
veüe O
; O
et O
ne O
suis O
nullement O
surpris O
qu&#39;il O
vous O
ait O
rendüe O
sensible O
, O
Et O
souhaite O
de O
tout O
mon O
cœur O
, O
qu&#39;une O
chaine O
si O
belle O
soit O
Eternelle B-MISC
, O
Je O
vous O
prie O
ma O
Chere B-PER
niece O
d&#39;jnterceder O
pour O
moy O
, O
pour O
qu&#39;il O
Macorde B-MISC
son O
Estime O
; O
je O
men O
Penderar B-PER
digné O
Cherchant O
toutes O
les O
occasions O
de O
vous O
procurer O
a O
L&#39;un O
et O
a O
Lautre O
que O
je O
seray B-PER
toute O
ma O
vie O
ma O
Chere O
niece O
Vostre O
trés O
humble O
Et O
tres O
obeissant O
serniteur O
signé O
a O
Loriginal B-MISC
Jean O
de O
Prenal O
, O
au O
Galtion B-LOC
Le O
troisiesne O
Juin O
mil O
sept O
cent O
vingt O
neuf O
. O
Mes– O
Civilitéz B-MISC
a O
M. O
Dubois O
. O
Et O
sur O
la O
suscription O
de O
la O
lettre O
Est O
Exrit O
a O
Mademoiselle B-LOC
Mademoiselle O
Michel O
Demeurant O
chez O
M^r B-ORG
Dubois O
Jourdam O
à O
la O
Bassepointe O
Monsieur O
Et O
très O
Chere O
Bien O
anne O
on O
dle O
M^r O
du O
bois O
jourdain O
du O
Tous O
ce O
qui O
est O
a O
vostre O
choix O
ne O
doit O
nullement O
me O
faire O
hesiter O
de O
donner O
mon O
Consentement O
a O
Monsieur B-PER
Lamure,– O
dautant O
plus O
que O
jay O
l&#39;honneur O
de O
le O
Connoistre B-PER
dans O
les O
termes O
que O
vous O
pensez O
. O
Madame O
de O
la O
Chausée O
vous O
assure O
de O
ses O
Respect B-LOC
; O
j&#39;embrasse O
ma O
Consime B-PER
accordez O
moye O
NCIVES B-ORG
Lettre O
du O
S^r O
La O
Chaussé O
à O
1 O
Juin O
1729 O
Je O
vous O
prie O
toujours O
vostre O
amitié O
, O
Je O
feray O
En O
sorte O
de O
