Mengage B-LOC
à O
faire O
tous O
mes O
efforts O
pour O
me O
conserven O
C O
t O
même O
auquementer O
si O
-il O
mest O
possible O
, O
son O
astime O
et O
la O
votre O
. O
que O
je O
serai O
toujours O
jalonx O
de O
meiter O
J&#39;ai O
l&#39;honneur O
d&#39;être O
avec O
un O
sincere O
attachement O
et O
le O
plus O
profond O
Respect O
Monsieur B-PER
varreux O
ce O
31 O
8bre O
1790 O
Votre B-PER
trés O
humble O
et O
très B-PER
obéissant O
serviteur O
Robion B-ORG
de O
Layrignais O
Monsieur O
, O
voules O
vous O
bien O
permettre O
que O
ma O
lettre O
soit O
Commune O
pour O
ces O
dames O
. O
