1 O
M^me O
sa O
soeur O
n&#39;est O
pas O
moins O
sensible O
aux O
Reproches B-MISC
que O
vous O
luy O
faites O
. O
de O
son O
indépendence B-LOC
. O
elle O
a O
crué B-MISC
vous O
pter O
bien O
des O
emberras O
en O
vous O
mandant O
qu&#39;elle O
desiroin O
toucher O
a O
Lavenir B-PER
ses O
Revenus B-PER
elle O
auroit O
mieux O
fait O
de O
Rester B-LOC
telle O
qu&#39;elle O
étoit B-MISC
puisqu&#39;elle B-LOC
à O
eu O
le O
malheur O
de O
vous O
deplaire O
. O
je O
pis O
vous O
protester O
de O
son O
Repentir B-LOC
et O
ne O
puis O
mieux O
vous O
le O
prouver O
qu&#39;en O
attestant O
que O
Les B-MISC
aiVuis I-MISC
toutes O
deux O
Vener B-PER
un O
torrent O
de O
Larmes B-LOC
et O
en O
avoir O
lafieure O
M B-LOC
de O
vous O
avoir O
doplce O
repar O
la O
decartalaemen O
nour O
vour O
quand O
a O
moi O
, O
j&#39;ai O
fait O
ce O
que O
j&#39;aurois O
pû B-MISC
faire O
pour O
ma O
propre O
fille O
, O
et O
j&#39;ai O
crui O
le O
devoir O
faire O
par O
votre O
absence O
. O
Mais O
si O
setoit O
a O
Recommencer B-PER
desputelles I-PER
je O
ne O
le O
ferois O
pas O
, O
⟦qupuisqu&#39;elles O
perdent O
. O
vos O
bontés O
que O
je O
prise O
plusque O
tous O
les O
établessemet O
possibles O
. O
j&#39;ai O
Lhonnéier B-MISC
Receves I-MISC
Mr O
Les O
homages O
et O
Complemens B-PER
de O
tous O
les O
Miens B-LOC
, O
et O
faites O
je O
vous O
prie O
aegréer O
a O
d O
de O
Bonquise B-LOC
