Mau O
da O
Ron O
ed O
je O
fais O
de O
tres O
tendres O
amiliés O
à O
la O
chere O
sœur O
era O
mes O
nieces O
, O
M^r B-ORG
de O
siville O
n&#39;est O
point O
encore O
arrivé O
, O
je O
ne O
merite O
pas O
de O
remerciments O
de O
la O
part O
de O
M^de O
la O
marquise O
de O
Carson B-PER
, O
ses O
prieres O
, O
sont O
des O
ordres O
que O
je O
respecte O
beaucoup O
. O
mes O
respects O
et O
compliments O
aux O
Dames B-MISC
, O
et O
a O
nos O
amis O
; O
je O
suis O
toujours O
servileir O
du O
ch^r O
de O
Vienne B-LOC
je O
suis O
bien O
aise O
de O
vôtre O
attention O
sur O
la O
perte O
qu&#39;a O
fait O
M^r B-MISC
de O
Cherae B-MISC
, O
il O
est O
tout O
à O
fait O
de O
mes O
amis O
, O
et O
bien O
digne O
d&#39;Estime O
. O
bon O
jour O
, O
ma O
tres O
chere O
et O
bien O
armee O
, O
je O
rout O
embresse O
de O
toutte O
mon O
ame O
, O
voous O
m&#39;occupés O
saus O
cesse O
, O
et O
je O
neurei O
de O
vrai O
plaisir O
que O
quand O
je O
serai O
à O
dous O
le O
dire O
de O
bouche O
, O
peusés O
egalement O
en O
moi O
, O
et O
faisons O
nous O
un O
bonheur O
reciproque O
de O
ne O
jamais O
cesser O
d&#39;etre O
les O
mesmes O
. O
Le9 B-LOC
. O
D B-PER
Sno I-PER
a O
1as O
20 O
l O
da O
ve O
an^a O
M B-LOC
asdl I-LOC
Me I-LOC
5 I-LOC
a O
20 O
a O
230 O
merara O
a O
l2 O
2 O
d O
0u30 O
2 O
330 O
950 O
3 O
160 O
1004 O
127 O
nsier O
de O
vr O
. O
T O
aub O
0 O
