& B-MISC
# I-MISC
34 O
; O
A B-MISC
Madama I-MISC
dame O
la B-LOC
Comtesse I-LOC
de I-LOC
Conflansee I-LOC
son O
hotelRüe O
de O
grenelle O
f^g B-PER
S^t I-PER
germain O
Mo B-LOC
