je O
m&#x27;étois O
flattés O
, O
Monsieur B-MISC
d&#x27;avoir I-MISC
le O
plaisir O
de O
voir O
 
  O
M^de O
de O
Curton B-PER
à O
paris O
cet O
hiver O
lorsque O
jappris O
tout O
 
  O
a O
coups O
que O
le O
seigneur O
en O
avoit O
disposé O
autrement O
 
  O
je O
ne O
sçaurois O
vous O
exprimer O
, O
Monsieur B-PER
, O
toute O
la O
part O
 
  O
que O
j&#x27;ai O
prise O
à O
votre O
juste O
douleur O
toute O
les O
personnes O
 
  O
qui O
ont O
eu O
le O
bonheur O
de O
la O
connoîstre O
⎀ B-LOC
⟦la O
regretter⟧ O
 
  O
ne O
la O
regrettera O
 
  O
sertainement O
⎀ B-LOC
⟦beaucoup⟧ O
que O
moy B-LOC
 
  O
pas O
autant O
 
  O
S O
P O
Je O
partage O
bien O
sincerement O
avec O
vous O
, O
Monsieur B-PER
 
  O
votre O
juste O
la O
douleur O
de O
la O
perte O
que O
vous O
venés O
de O
faire O
 
  O
de O
M^de O
La O
Marq^ise B-LOC
de I-LOC
Curton I-LOC
, O
ce O
coupe O
inopiné O
ma O
 
  O
frappé O
d&#x27;autant O
plus O
quelle O
me O
feroit O
l&#x27;honneur O
 
  O
d&#x27;avoir O
de O
l&#x27;amitié O
pour O
moy O
et O
que O
j&#x27;avois B-PER
celuy I-PER
 
  O
je O
luy O
être O
⎀ B-LOC
⟦extremement⟧ O
attachée O
, O
permettés O
 
  O
intimement O
 
  O
je O
vous O
prie O
, O
Monsieur B-PER
, O
que O
mes O
regrets O
passent O
 
  O
par O
vous O
à O
M^r B-LOC
Le O
C^te O
de O
Baron B-PER
et O
de O
vous O
en O
 
  O
dire O
autant O
à O
L&#x27;un B-MISC
et O
à O
L&#x27;autre B-PER
de I-PER
La I-PER
part I-PER
de I-PER
ma I-PER
 
  O
sœur O
et O
de O
M^r O
de O
Conflans B-LOC
qui O
sont O
 
  O
tout O
 
  O
réellement O
bien O
sensible O
à O
ce O
⎀ B-LOC
⟦te⟧ O
qui O
vous O
touche O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
L&#x27;honneur O
d&#x27;être O
, O
Monsieur B-PER
, O
votre O
très O
 
  O
