à O
Paris B-LOC
le O
16 O
fevrier O
1752 O
 
  O
9^e O
Piece B-MISC
cottée I-MISC
O I-MISC
 
  O
j&#x27;ai B-MISC
plus O
de O
desir O
que O
vous O
, O
ma O
chere O
femme O
, O
de O
vous O
voir O
 
  O
aupres O
de O
moy O
, O
on O
travaille O
aux O
appropriments O
de O
la O
maison O
 
  O
et O
aux O
meubles O
vous O
la O
trouverés O
en O
état O
à O
votre O
arrivée O
 
  O
M^r B-PER
Laxalde I-PER
partira O
dans O
dix O
ou O
douze O
jours O
pour O
se O
rendre O
 
  O
a O
quimper O
où O
il O
sera O
peu O
de O
jours O
et O
de O
la O
il O
ira O
vous O
joindre O
 
  O
j&#x27;ai O
hier O
signé O
son O
contract O
de O
mariage O
, O
par O
consequent O
tout O
, O
 
  O
est O
bien O
d&#x27;accord O
, O
on O
a O
répandü O
quantité O
de O
mauvais O
propos O
 
  O
qui O
partent O
des O
emissaires O
du O
Maillard B-PER
, O
mais O
cela O
sesoufe O
de O
 
  O
soy O
memes O
, O
vous O
avés O
sans O
doute O
sçu O
le O
tremblement O
furieux O
 
  O
de O
terre O
qu&#x27;il O
y O
a O
eu O
a O
S^t B-MISC
domingue O
, O
il O
y O
a O
eu O
plus O
de O
25 O
 
  O
secousses O
differentes O
, O
on O
dit O
touttes O
les O
maisons O
de O
pierre O
du O
Port B-LOC
 
  O
au O
prince O
renversées O
et O
quantité O
de O
maisons O
dans O
la O
plaine O
du O
 
  O
cul O
de O
sac O
, O
dieu O
veuille O
que O
le O
Papa B-MISC
, O
n&#x27;ait O
rien O
eu O
de O
facheux O
, O
 
  O
il O
a O
été O
en O
novembre O
attaqué O
de O
la O
diarée O
, O
mais O
il O
est O
mieux O
, O
 
  O
il O
n&#x27;y O
a O
encore O
rien O
de O
nouveau O
pour O
la O
plaine O
à O
jacob B-PER
, O
 
  O
n&#x27;y O
touchant O
le O
frere B-MISC
de O
M^r B-PER
Laxalde I-PER
, O
je O
crois O
qu&#x27;il O
faudra O
 
  O
envoyer O
sur O
les O
gabares O
qui O
iront O
au O
havre O
a O
l&#x27;adresse O
de O
M^r B-MISC
 
  O
Eustache B-PER
beau I-PER
freres I-PER
de O
M^r B-MISC
de O
Kersin B-PER
, O
tout O
ce O
qu&#x27;il O
y O
aura O
 
  O
de O
plus O
pesant O
et O
ne O
prendre O
avec O
vous O
que O
le O
simple O
necessaires O
 
  O
comme O
vos O
hardes O
, O
la O
vaisselle O
d&#x27;argent O
, O
une O
partie O
du O
linge O
de O
 
  O
table O
et O
draps O
, O
et O
torchons O
, O
vos O
bijoux O
et O
une O
partie O
de O
mon O
linge O
 
  O
et O
le O
reste O
par O
le O
havre O
, O
ce O
qui O
nous O
couteroit O
beaucoup O
moins O
, O
 
  O
vous O
pouriés O
prendre O
une O
litiere O
pour O
votre O
sœur O
et O
vous O
et O
une O
 
  O
autre O
pour O
une O
femme O
de O
chambre O
et O
M^r B-PER
Laxalde I-PER
, O
avec O
un O
– O
 
  O
domestique O
à O
cheval O
, O
et O
tous O
le O
reste O
de O
vos O
gens O
et O
hardes O
par O
le O
 
  O
Carosse B-LOC
, O
vous O
serés O
bien O
moins O
fatiguée O
et O
plus O
honestement O
, O
 
  O
