la O
nouvelle O
fera O
plaisir O
au O
département O
qui O
 
  O
l&#x27;aura B-LOC
appris O
plutôt O
que O
moy B-PER
, O
Bonsoir B-PER
la I-PER
M. I-PER
 
  O
ma O
bien O
aimé O
réjouissons O
nous O
ainsi O
que O
la O
 
  O
chère O
souvent O
il O
faut O
estre O
au O
baton O
, O
vous O
pensés O
 
  O
en O
faire O
part O
à O
nous O
parents O
et O
amis O
, O
je O
n&#x27;oublie O
 
  O
pas O
le O
Chr B-MISC
de I-MISC
Vienne I-MISC
bonfond O
encor O
un O
coup O
 
  O
je O
vous O
embrasse O
et O
suis O
greny O
comme O
un O
pinson O
 
  O
Le O
très O
aimable O
N.N B-PER
 
  O
