L. O
du O
8 O
9^bre O
1820 O
"
" O
N O
° O
13 O
. O
"
" O
honoré O
"
" O
Honoré B-PER
. O
"
" O
Extrait O
des O
Régistres B-PER
"
" O
de O
l&#x27;Etat O
civil O
de O
la O
ville O
de O
"
" O
Cayenne B-LOC
en O
dépôt O
au O
Greffe B-LOC
du O
"
" O
Tribunal B-MISC
de I-MISC
première I-MISC
Instance I-MISC
, O
"
" O
dela O
Guyane B-LOC
française O
séans O
"
" O
à O
Cayenne B-LOC
. O
"
" O
L&#x27;an O
Mil O
sept O
cent O
trente O
sept O
le O
trente O
"
" O
septembre O
, O
Charles B-PER
honoré I-PER
dit O
la O
Verdure O
natif O
"
" O
de O
Paris B-LOC
paroisse O
de O
S^t B-MISC
Mort O
fils O
de O
N. B-PER
honoré I-PER
"
" O
vitrier O
et O
de O
Marie B-PER
andré I-PER
, O
soldat O
de O
la O
Garnison B-MISC
"
" O
décédé O
aujourd&#x27;hui O
à O
l&#x27;hopital O
a O
été O
inhumé O
dans O
"
" O
le O
cimetière O
de O
cette O
paroisse O
. O
signé O
J. B-PER
D. I-PER
Panier I-PER
"
" O
prêtre O
. O
"
" O
Vû O
pour O
Légatisation O
de O
la O
Signature O
"
" O
de O
M. B-PER
Frachon I-PER
"
" O
Paris B-LOC
le O
31 O
. O
Octobre O
1820 O
. O
"
" O
Pour O
le O
Ministre B-ORG
Secrétaire I-ORG
d&#x27;Etat I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
"
" I-ORG
marine I-ORG
et I-ORG
des I-ORG
Colonies I-ORG
par O
autorisation O
. O
"
" O
Le O
secrtétaire O
Général B-PER
du I-PER
Ministère I-PER
"
" O
V. B-PER
Vauvillier I-PER
"
" O
Pour O
expédition B-MISC
Conforme I-MISC
"
" O
signé O
Lagrance B-PER
Greffier I-PER
"
" O
Pour O
Copie B-MISC
Conforme I-MISC
"
" O
Le O
sécrétaire O
archiviste O
. O
"
" O
Frachon B-LOC
"
" O
