Orléans B-LOC
le O
2 O
Mars O
1791 O
, O
"
" O
l&#x27;an B-LOC
2^e O
de O
la O
liberté O
"
" O
M. O
de O
Vaivre B-LOC
, O
"
" O
25 O
mars O
"
" O
PJ O
"
" O
Monsieur B-PER
"
" O
M B-PER
Sand I-PER
"
" O
La O
Société B-ORG
des I-ORG
amis I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Constitution I-ORG
séante I-ORG
à O
orléans O
"
" O
compte O
parmi O
ses O
Membres B-ORG
, O
M. B-PER
Voland I-PER
chargé O
depuis O
"
" O
longtemps O
de O
recruter O
en O
cette O
ville O
. O
l&#x27;admission O
de O
M B-LOC
"
" O
voland O
dans O
la O
société O
vous O
annonce O
qu&#x27;il O
a O
été O
reconnu O
"
" O
pour O
un O
citoyen O
Estimable B-LOC
. O
nous O
savons O
qu&#x27;il O
sollicite O
"
" O
son O
avancement O
, O
et O
la O
recompense O
de O
ses O
services O
. O
la O
société O
"
" O
apprendra O
avec O
plaisir O
que O
vous O
aurez O
accordé O
à O
M B-PER
voland I-PER
"
" O
la O
Justice B-MISC
qu&#x27;il O
a O
droit O
d&#x27;attendre O
. O
"
" O
Nous O
sommes O
avec O
le O
plus O
sincere O
attachement O
"
" O
Monsieur B-PER
"
" O
Les O
Membres O
de O
la O
société O
"
" O
des O
amis O
de O
la O
constitution O
"
" O
Séante B-MISC
à O
orléans O
"
" O
Moisart B-PER
President I-PER
"
" O
Ladureau B-PER
secrétaire O
"
" O
Prouvinete B-PER
M I-PER
secretaire O
"
" O
M O
le O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
"
" O
