droite O
de O
la O
Bande B-LOC
du I-LOC
Nord I-LOC
, O
que O
pour O
lors O
luy O
déposant O
"
" O
se O
serait O
arrêté O
, O
pour O
attendre O
son O
Camarade B-MISC
, O
qui O
était O
"
" O
environ O
à O
trente O
pas O
derriere O
luy O
; O
qu&#x27;étant O
en O
cette O
"
" O
situation O
appuyé O
sur O
un O
baton O
qui O
luy O
servait O
de O
"
" O
canne O
, O
le O
dos O
tourné O
à O
la O
Mer B-LOC
, O
il O
se O
serait O
senti O
tout O
"
" O
à O
coup O
enlevé O
par O
une O
Lamme B-LOC
, O
qui O
l&#x27;aurait O
Entrainé B-LOC
: O
"
" O
qu&#x27;avant O
quil O
pût O
se O
reconnaitre O
et O
nager O
, O
pour O
"
" O
regagner O
le O
Rivage B-MISC
, O
il O
s&#x27;etait O
vû O
à O
trente O
pas O
au O
moins O
"
" O
de O
l&#x27;endroit O
d&#x27;où O
il O
avait O
été O
enlevé O
; O
qu&#x27;ayant O
fait O
"
" O
plusieurs O
Efforts B-LOC
pour O
revenir O
à O
terre O
, O
il O
avait O
eû O
"
" O
beaucoup O
de O
peine O
à O
y O
parvenir O
, O
la O
Mer B-LOC
le O
jettant O
"
" O
toujours O
contre O
un O
Rocher B-LOC
, O
où O
il O
s&#x27;est O
fait O
plusieurs O
"
" O
blessures O
, O
et O
meurtrissures O
; O
et O
qui O
a O
entierement O
déchiré O
"
" O
sa O
Chemise B-LOC
; O
Culotte B-LOC
, O
bas O
, O
et O
le O
reste O
de O
ses O
hardes O
. O
"
" O
qu&#x27;ayant O
enfin O
été O
assés O
heureux O
, O
pour O
ratraper O
"
" O
Le B-LOC
Rivage I-LOC
, O
son O
premier O
soin O
en O
revenant O
à O
luy O
avait O
"
" O
été O
de O
regarder O
s&#x27;il O
verrait O
son O
Camarade B-MISC
, O
qu&#x27;il B-MISC
l&#x27;avait O
"
" O
appelé O
à O
plusieurs O
reprises O
, O
mais O
que O
ne O
l&#x27;apercevant O
"
" O
pas O
, O
il O
n&#x27;aurait O
pas O
douté O
un O
instant O
, O
comm&#x27;il O
ne O
"
" O
doute O
pas O
encore O
, O
qu&#x27;il B-PER
n&#x27;eût I-PER
été O
enlevé O
par O
la O
même O
Lamme B-PER
, O
"
" O
oû O
que O
voulant O
le O
secourir O
, O
il O
se O
soit O
noyé O
. O
qu&#x27;enfin O
"
" O
voyant O
que O
ses O
recherches O
étaient O
inutiles O
, O
il O
se O
serait O
"
" O
trainé O
toujours O
le O
long O
de O
la O
mer O
, O
en O
passant O
la O
"
" O
premiere O
et O
seconde O
Baterie B-MISC
, O
jusqu&#x27;à B-MISC
l&#x27;habitation I-MISC
de O
"
" O
M. O
Raby O
, O
qui O
n&#x27;est O
pas O
éloignée O
de O
cette O
dernière O
; O
que O
"
" O
y O
étant O
entré O
pour O
demander O
quelques O
Secours B-LOC
, O
on O
"
" O
Luy B-PER
avait O
donné O
entierement O
dequoy O
se O
changer O
, O
toutes O
"
" O
