M. O
Volant B-LOC
"
" O
Du O
26 O
Mai B-LOC
1791 I-LOC
"
" O
J&#x27;ai O
⟦recu⟧ O
M. O
le O
memoire O
par O
lequel O
"
" O
examiné O
"
" O
PJ B-ORG
"
" O
Vous O
⟦demandés⟧ O
des O
lettres O
de O
sous O
Lieutenant B-PER
"
" O
sollicités O
"
" O
à O
la O
suite O
des O
Troupes B-MISC
des I-MISC
Colonies I-MISC
"
" O
pour O
Vous B-MISC
mettre I-MISC
dans I-MISC
le I-MISC
cas I-MISC
d&#x27;obtenir I-MISC
"
" I-MISC
La I-MISC
décoration I-MISC
militaire I-MISC
. O
Les O
principes O
"
" O
établis O
sopposent O
" " O
à O
ce O
qu&#x27;il O
soit O
"
" O
accordé O
aucun O
Brevet B-PER
à O
la O
suite O
ce O
qui O
"
" O
ne O
me O
permet O
pas O
de O
mettre O
votre O
"
" O
demande O
sous O
Les B-MISC
yeux I-MISC
du I-MISC
Roi I-MISC
. O
"
" O
Le O
MX O
"
" O
