Brussel B-LOC
( O
Pierre-Louis B-LOC
) O
, O
"
" O
dit O
la O
Pointe B-LOC
, O
"
" O
natif O
du O
Havre B-LOC
, O
"
" O
Soldat B-LOC
au O
régiment O
du O
Cap-français B-LOC
, O
"
" O
à O
Saint-Domingue B-LOC
"
" O
Sa O
femme O
Anne B-PER
Saty I-PER
demande O
à O
le O
"
" O
rejoindre O
"
" O
1776 O
"
" O
