Bordeaux B-LOC
"
" O
acquit O
de O
plus O
"
" O
emple O
décharge O
"
" O
19 O
. O
16 O
. O
8 O
. O
"
" O
quatre O
a O
cette O
deux O
"
" O
cents O
quaranthuit O
"
" O
Racolet B-LOC
. O
"
" O
Colonies B-LOC
1771 O
. O
"
" O
La O
Guadeloupe B-LOC
"
" O
Moitié O
ensus O
de O
solde O
accordée O
"
" O
aux O
Troupes B-ORG
de I-ORG
terre I-ORG
servant O
"
" O
aux O
Colonies B-MISC
"
" O
au O
nommé O
Jean B-PER
Racolet I-PER
dit O
Jolicoeur B-PER
soldat O
au O
"
" O
Regiment O
de O
Vexin B-LOC
embarqué O
a O
la O
Guadeloupe B-LOC
"
" O
sur O
le O
navire O
le O
Scipion B-PER
pour O
la O
moitié O
ensus O
de O
sa O
"
" O
solde O
des O
mois O
entiers O
de O
Janvier B-LOC
et O
fevrier O
1771 O
et O
des O
"
" O
10 O
. O
premiers O
Jours B-ORG
demars I-ORG
suivant O
etant O
débarqué O
en O
ce O
"
" O
port O
le O
11 O
. O
du O
dit O
mois O
à O
2^s O
. O
10^d O
par O
jour O
. O
9^lt B-LOC
18^s I-LOC
. O
4^d O
"
" O
au O
nommé O
Joseph B-PER
fourmier I-PER
soldat O
aud^t O
"
" O
regiment O
idem O
pour O
idem O
... O
9 O
. O
18 O
. O
4 O
. O
"
" O
19^lt O
. O
16^s O
. O
8^d O
"
" O
Je O
prie O
Monsieur B-PER
Gerbier I-PER
de O
sa O
Corbinage B-LOC
tresorier I-LOC
des O
"
" O
colonies O
en O
ce O
port O
de O
payer O
aux O
soldats O
cy O
dessus O
. O
"
" O
La O
somme O
de O
dix O
neuf O
livrer O
seize O
sols O
huit O
deniers O
"
" O
pour O
les O
causes O
qui O
y O
sont O
enoncés O
laquelle O
somme O
"
" O
lui O
sera O
nreboursée O
par O
M. B-PER
Baudard I-PER
de O
S^te B-PER
James I-PER
"
" O
trèsorier B-PER
général I-PER
des I-PER
Colonies B-LOC
en O
lui O
remettant O
Le B-MISC
present I-MISC
"
" I-MISC
controllé I-MISC
qui O
sera O
par O
lui O
envoyé O
a O
son O
Commis B-MISC
à O
la O
"
" O
Guadeloupe B-LOC
. O
a O
Bordeaux B-LOC
Le O
11 B-LOC
Mars I-LOC
1771 O
※ O
"
" O
Vincent B-LOC
"
" O
Vu O
au O
Controlle B-LOC
"
" O
Corbin B-PER
"
" O
Bon O
à O
payer O
"
" O
Sondans B-LOC
"
" O
19 O
. O
10 O
. O
4 O
"
" O
