u B-PER
reme I-PER
ete I-PER
, O
n O
0 O
3 O
aur O
des O
Negres B-LOC
, O
qu&#39;il O
en O
partit O
le O
Lendemain B-LOC
Mercredy I-LOC
, O
fût B-MISC
Chés I-MISC
le O
Sieur B-PER
Fleury I-PER
proche O
la O
grand B-LOC
Reviere I-LOC
, O
et O
revint O
Le O
soir O
Mesme B-PER
Coûcher O
Ches O
Monsieur O
de O
Pardier B-PER
Interrogé I-PER
ce O
que O
luy O
dit O
le O
Sieur B-PER
Fleury I-PER
A I-PER
Repondu I-PER
qu&#39;il O
luy O
dit O
puisque O
vous O
été O
venu O
sans O
parler O
a O
personne O
Retournés B-PER
vous O
en O
Retrouver B-MISC
Votre I-MISC
Capitaine I-MISC
, O
et O
il O
ne O
vous O
arrivera O
Rien O
, O
Interrogé B-MISC
ce O
qu&#39;il O
dit O
etfit O
étant O
arrivé O
ches O
Monsieur B-PER
de I-PER
Pardieu I-PER
, O
A B-LOC
dit O
qu&#39;il O
dit O
a O
Monsieur B-PER
de O
pardieu O
qu&#39;il O
Etoit B-PER
party O
sans O
dessin O
de O
