ieu B-MISC
M I-MISC
Pour I-MISC
deserter I-MISC
, O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
ne O
scavoit B-LOC
Las I-LOC
qu&#39;il O
ne O
pouvaitpas O
sortir O
, O
et O
de O
Cousber B-PER
de O
la O
Garnison B-LOC
sans O
Congé. B-LOC
A I-LOC
dit O
que O
non O
qu&#39;il O
Est B-MISC
nouveau I-MISC
soldat I-MISC
, O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
scavoit O
la O
rigneur O
des O
ordonnances O
, O
a O
dit O
que O
non O
qu&#39;il O
ne O
les O
a O
point O
Entendu B-ORG
Publier I-ORG
Interrogé I-ORG
s&#39;il O
a O
Lieu B-PER
de O
se O
plaindre O
de O
son O
Capitaine B-PER
, O
et O
si O
on O
ne O
luy O
a O
pas O
donné O
son O
prest O
et O
Farine B-MISC
, O
Comme B-MISC
Aux I-MISC
Autres I-MISC
a I-MISC
Repondu I-MISC
qu&#39;il O
ne O
se O
plaint O
d&#39;aucun O
des O
officiers O
de O
la O
garnison O
, O
qu&#39;on O
luy O
a O
donné O
son O
prest O
et O
Farine B-PER
Comme I-PER
aux I-PER
Autres I-PER
, O
