Le O
Comte O
de O
Corbière O
pour O
lui O
faire O
connaître O
"
" O
la O
position O
du O
S^r B-LOC
Dailleboust B-PER
et O
l&#x27;inviter O
à O
prendre O
"
" O
les O
mesures O
nécessaires O
pour O
qu&#x27;il B-PER
soit O
pourvu O
à O
"
" O
la O
dépense O
de O
l&#x27;entretien O
de O
cet O
aliéné O
soit O
en O
"
" O
fesant O
payer O
à O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
un O
secours O
"
" O
annuel O
s&#x27;il O
y O
a O
des O
fonds O
consacrés O
à O
cer B-ORG
usage O
"
" O
soit O
en O
fesant O
admettre O
le O
S^r B-LOC
Daillebout O
dans O
"
" O
un O
des O
établissemens O
ou O
le O
Gouvernement B-LOC
à O
la O
"
" O
faculté O
d&#x27;accorder O
des O
places O
gratuites O
. O
"
" O
App^é B-LOC
"
" O
( O
Décision B-LOC
du O
9 O
Juillet O
1823 O
) O
"
" O
