Vu B-MISC
M I-MISC
"
" O
pour O
lu O
4^e O
"
" O
Division O
"
" O
Copie O
de O
la O
lettre O
écrite O
de O
Versaille B-LOC
le O
22 O
avril O
"
" O
1787 O
, O
par O
le O
Ministre B-ORG
de O
la O
Marine O
et O
des O
Colonies B-LOC
au O
"
" O
supérieur O
des O
freres O
de O
la O
charité O
"
" O
Je O
joint O
ici O
la O
lettre O
que O
le O
Roi B-PER
vous O
a O
écrit O
pour O
"
" O
recevoir O
et O
faire O
garder O
et O
traiter O
dans O
votre O
maison O
le O
S. B-LOC
"
" O
Daillebout O
Lieut^e O
en O
2^d O
des O
Troupes B-LOC
de O
Cayenne B-LOC
. O
Les O
frais O
"
" O
de O
sa O
pension O
seront O
acquittés O
par O
le O
Trésorier O
Gal O
de O
"
" O
mon O
Département B-LOC
. O
Vous O
voudrés O
bien O
me O
marquer O
quels O
"
" O
sont O
les O
différents O
prix O
des O
pensions O
. O
signé O
Castries B-ORG
. O
"
" O
à O
Paris B-LOC
le O
24 O
Brumaire O
an O
II O
"
" O
Pour O
copie O
conforme O
expédiée O
"
" O
Le O
chef O
Adjoint B-ORG
de O
l&#x27;Administration O
"
" O
Coloniale B-ORG
Ed O
. O
Poncet B-LOC
"
" O
