M O
De O
villeluns O
et O
L&#x27;escalier B-LOC
 
  O
M. O
de O
Filz B-PER
Maurice I-PER
 
  O
Du O
22 O
. O
Avril O
1787 O
 
  O
M B-MISC
Dallais I-MISC
m&#x27;a O
marqué O
M. B-PER
qu&#x27;il O
 
  O
avoit O
été O
forcé O
de O
faire O
quelques O
avances O
 
  O
au O
S. B-MISC
Daillebout I-MISC
Lieut I-MISC
. O
en O
Second B-MISC
 
  O
qui O
est O
repassé O
en O
france O
pour O
cause O
 
  O
de O
folie O
et O
il O
a O
demandé O
qu&#x27;il O
soit O
 
  O
ecris O
a O
sa O
famille O
pour O
⟦⟧ O
 
  O
remettrea O
la O
caisse O
du O
R^mt O
la O
 
  O
somme O
de O
528^lt&quot O
; O
18^s&quot;. O
dont O
cet O
off^r O
 
  O
est O
resté O
debiteur O
. O
Comme O
sa O
mère O
 
  O
⟦⟧ O
n&#x27;est O
pas O
dans O
une O
position O
 
  O
n O
m. O
L&#x27;escalier B-LOC
 
  O
heureuse B-LOC
, O
⟦je B-LOC
vous⟧ I-LOC
j&#x27;autorise O
a O
employer O
 
  O
fera O
Le O
titre O
de O
gratifon O
Les O
 
  O
qu&#x27;il O
doit O
 
  O
528 O
^lt&quot B-LOC
; O
18^s&quot O
; O
a O
la O
caisse O
de O
 
  O
R^em O
de O
la O
Guyanne B-LOC
. O
⟦pour O
le O
S^r⟧ B-LOC
 
  O
⟦⟧ O
 
  O
Jue B-PER
X I-PER
 
  O
