Marine B-ORG
. O
 
  O
Bureau B-LOC
 
  O
des O
Troupes B-LOC
 
  O
des O
Colonies B-LOC
. O
 
  O
Officier B-ORG
 
  O
D O
n° O
22 O
. O
 
  O
Liberté B-LOC
. O
 
  O
Egalité B-LOC
. O
 
  O
Paris B-LOC
, O
le O
10 O
Vend^re B-LOC
⟦Prairial⟧ O
an O
10 O
. O
 
  O
de O
la O
République B-LOC
française I-LOC
. O
 
  O
on O
demande O
si O
c&#x27;est B-LOC
à O
la O
 
  O
caisse O
des O
Invalides B-LOC
ou O
à O
celle O
 
  O
des O
affaires O
courantes O
à O
 
  O
supporter O
une O
pension O
de O
600 O
. O
f. O
 
  O
par O
an O
au O
C. O
Daillebout O
 
  O
Rapport O
 
  O
Le O
Ministre B-ORG
de I-ORG
l&#x27;Interieur I-ORG
par O
sa O
lettre O
du O
 
  O
30 O
. O
floréal O
dernier O
engage O
celui O
de O
les O
marine O
et O
des O
 
  O
colonies O
à O
prendre O
en O
considération O
la O
réclamation O
qu&#x27;il B-MISC
 
  O
fait O
pour O
l&#x27;hospice O
de O
la O
charité O
de O
Senlis B-LOC
, O
du O
payement O
 
  O
d&#x27;une O
pension O
de O
600 O
. O
francs O
par O
an O
, O
qui O
avoit O
été O
promise O
par O
 
  O
l&#x27;ancien O
Gouvernement B-PER
au I-PER
C. I-PER
Charles I-PER
Philippe I-PER
Daillebout I-PER
 
  O
ci O
devant O
officier O
dans O
les O
Troupes B-MISC
Servant I-MISC
à O
Cayenne B-LOC
, O
et O
 
  O
admis O
aud O
. O
hopital O
. O
pour O
cause O
de O
démence O
, O
en O
éxécution O
d&#x27;un O
 
  O
ordre O
du O
Roi B-PER
en O
date O
du O
22 O
. O
avril O
1787 O
. O
 
  O
Il O
ajoute O
que O
l&#x27;hospice O
de O
la O
charité O
ayant O
recu O
du O
 
  O
Gouvernement O
des O
Secours B-LOC
qui O
l&#x27;ont B-LOC
à O
peu O
près O
dédommagé O
jusqu&#x27;en O
 
  O
l&#x27;an B-LOC
9 I-LOC
. O
la O
demande O
du O
non O
payement O
de O
⟦cette⟧ O
pension O
, O
ne O
 
  O
commencera O
qu&#x27;à O
cette O
époque O
. O
 
  O
Observations B-MISC
. O
 
  O
supérieur O
des O
frères O
de O
la O
charité O
de O
recevoir O
et O
faire O
garder O
 
  O
L&#x27;ordre B-PER
qui O
a O
effectivement O
été O
donné O
le O
22 O
avril O
1787 O
au O
 
  O
le O
C. B-MISC
Daillebout I-MISC
Lieutenant I-MISC
en O
2^d O
des O
Troupes B-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
avec O
la O
 
  O
clause O
que O
les O
frais O
de O
sa O
pension O
par O
le O
trésorier O
Général B-PER
du I-PER
 
  O
^seraient O
payées O
 
  O
département O
de O
la O
marine O
et O
des O
Colonies B-LOC
. O
Il O
parait O
juste O
de O
 
  O
faire O
droit O
à O
la O
réclamation O
formée O
par O
ledit O
hospice O
, O
et O
de O
lui O
 
  O
procurer O
à O
datter O
de O
l&#x27;an B-LOC
9 I-LOC
. O
de O
payement O
du O
montant O
de O
la O
pension O
 
  O
du O
C. O
Daillebout O
fixée O
à O
la O
Somme O
de O
600 O
. O
francs B-MISC
par O
an O
; O
 
  O
Le O
bureau O
 
  O
du O
C^t O
Lefebvre O
 
  O
a O
traité O
ouï O
du O
 
  O
traiter O
cette O
affaire O
 
  O
