S^t B-MISC
Domingue I-MISC
 
  O
A O
Versailles B-LOC
le O
26 O
. O
Juin O
1767 O
 
  O
Le B-PER
Roy I-PER
ayant O
bien O
voulu O
Monsieur B-PER
, O
faire O
grace O
 
  O
au O
Nommé B-LOC
Jacques B-PER
Augerant I-PER
soldat O
Deserteur O
de O
La B-ORG
Légion I-ORG
 
  O
de O
L&#x27;Isle O
de O
france O
qui O
a O
été O
condamné O
par O
contumace O
à O
passer O
 
  O
par O
les O
armes O
par O
Jugement B-MISC
du I-MISC
Conseil I-MISC
de I-MISC
guerre I-MISC
tenu O
au O
Fort B-MISC
 
  O
Louis B-PER
le O
8 O
. O
Avril O
dernier O
, O
sa O
Majesté B-PER
Lui I-PER
a O
en O
conséquence O
 
  O
fait O
expédier O
le O
Brevet B-ORG
ci O
- O
joint O
sous O
la O
condition O
qu&#x27;il O
servira O
 
  O
pendant O
sa O
vie O
dans O
la O
Légion B-ORG
de O
S^t O
Domingue O
: O
ce O
 
  O
Déserteur O
qui O
est O
actuellement O
détenu O
dans O
les O
prisons O
 
  O
du B-LOC
Mans I-LOC
sera O
incessament O
conduit O
par O
la O
Marechaussée B-LOC
 
  O
à O
Nantes B-LOC
où O
je O
donne O
les O
ordres O
nécéssaires O
pour O
qu&#x27;il O
soit O
 
  O
Embarqué O
et O
Consigné B-LOC
à O
bord O
du O
premier O
Batiment B-PER
qui O
fera O
 
  O
Voile B-MISC
pour O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
, O
Le B-MISC
Capitaine I-MISC
de I-MISC
ce I-MISC
 
  I-MISC
Batiment I-MISC
sera O
expressement O
chargé O
de O
remettre O
à O
Votre B-MISC
 
  I-MISC
disposition I-MISC
ce I-MISC
déserteur I-MISC
dont O
vous O
luii O
donnerez O
un O
Recu B-MISC
 
  O
Aussitôt O
son O
arrivée O
dans O
la O
Colonie B-LOC
, O
vous O
ferés O
assemblez O
 
  O
le O
Conseil B-ORG
de I-ORG
Guerre I-ORG
pour O
que O
son O
Brevet B-MISC
y O
soit O
enthétiné O
 
  O
et O
qu&#x27;il O
Jouïsse B-PER
suivant O
les O
intentions O
de O
sa O
Majesté B-PER
 
  O
de O
la O
Grace B-LOC
qu&#x27;Elle O
a O
bien O
Voulu O
lui O
accorder O
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
l&#x27;honneur O
d&#x27;être O
très O
parfaitement O
, O
Monsieur B-PER
, O
 
  O
Votre O
très O
humble O
et O
très O
Obeissant B-PER
serviteur O
. O
 
  O
Le B-PER
duc I-PER
de I-PER
Praslin I-PER
 
  O
M. O
Le O
B^on O
de O
S^t B-MISC
Victor I-MISC
 
  O
