300^lt O
net O
 
  O
Colonies O
1790 O
. O
 
  O
Au O
Procureur B-PER
Syndic I-PER
de O
la O
Charité O
à O
Paris B-LOC
, O
pour O
la O
 
  O
Subsistance B-PER
pendant O
les O
6 O
. O
derniers O
mois O
1790 O
du O
s^r B-LOC
Daillebout B-PER
 
  O
cy O
devant O
lieutenant O
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
nationales I-MISC
de O
 
  O
Cayenne B-LOC
détenu O
dans O
la O
Maison B-LOC
de I-LOC
Senlis I-LOC
. O
à O
Raison B-PER
de O
 
  O
600^lt O
par O
an O
, O
net O
 
  O
De O
Par B-PER
Le I-PER
Roi I-PER
. O
 
  O
Administrateur O
de O
votre O
Trésor B-LOC
Royal I-LOC
pour O
le O
département O
de O
 
  O
la O
Marine B-ORG
, O
M^e B-MISC
Simon B-PER
Charles I-PER
Boutin I-PER
, O
Nous B-PER
voulon I-PER
et O
 
  O
vous O
Mandons B-LOC
que O
des O
deniers O
destinés O
aux O
dépenses O
des O
Colonies B-MISC
 
  O
de O
l&#x27;Exercice O
de O
1790 O
vous O
ayez O
à O
faire O
payer O
et O
délivrer O
 
  O
comptant O
au O
Procureur B-LOC
Syndic I-LOC
de O
la O
Charité O
à O
Paris B-LOC
, O
la O
Somme B-LOC
 
  O
de O
Trois B-MISC
cent I-MISC
livres I-MISC
; O
net O
et O
sans O
aucune O
retenue O
, O
que O
nous O
 
  O
lui O
avons O
ordonné O
et O
ordonnons O
, O
pour O
la O
subsistance O
du O
s^r B-LOC
 
  O
Dailleboust B-MISC
cy O
devant O
Lieutenant B-PER
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
nationales I-MISC
 
  O
de O
Cayenne B-LOC
detenu O
dans O
lad^e O
maison O
, O
pendant O
les O
six O
derniers O
 
  O
mois O
1790 O
. O
à O
raison O
de O
600^lt O
par O
an O
, O
Et O
rapportant O
par O
vous O
 
  O
la O
présente O
ordonnance O
avec O
la O
quittance O
dud^t O
Procureur B-PER
Syndic I-PER
, O
 
  O
la O
d^e O
Somme B-PER
de O
300^lt O
net O
sera O
ꝑ^ue O
. O
 
  O
Donné B-LOC
à O
Paris B-LOC
le O
10 O
mars O
1791 O
. O
 
  O
