Vu O
M O
 
  O
pour O
lu O
4^e O
 
  O
Division B-LOC
 
  O
Copie O
de O
la O
lettre O
écrite O
de O
Versaille B-LOC
le O
22 O
avril O
 
  O
1787 O
, O
par O
le O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
et I-ORG
des I-ORG
Colonies I-ORG
au O
 
  O
supérieur O
des O
freres O
de O
la O
charité O
 
  O
Je O
joint O
ici O
la O
lettre O
que O
le O
Roi B-PER
vous O
a O
écrit O
pour O
 
  O
recevoir O
et O
faire O
garder O
et O
traiter O
dans O
votre O
maison O
le O
S. B-PER
 
  O
Daillebout B-MISC
Lieut^e I-MISC
en O
2^d O
des O
Troupes B-ORG
de I-ORG
Cayenne I-ORG
. O
Les O
frais O
 
  O
de O
sa O
pension O
seront O
acquittés O
par O
le O
Trésorier B-ORG
Gal I-ORG
de O
 
  O
mon O
Département B-LOC
. O
Vous O
voudrés O
bien O
me O
marquer O
quels O
 
  O
sont O
les O
différents O
prix O
des O
pensions O
. O
signé O
Castries B-LOC
. O
 
  O
à O
Paris B-LOC
le O
24 O
Brumaire O
an O
II O
 
  O
Pour O
copie O
conforme O
expédiée O
 
  O
Le O
chef O
Adjoint B-PER
de O
l&#x27;Administration O
 
  O
Coloniale B-MISC
Ed I-MISC
. O
Poncet B-PER
 
  O
