Extrait O
du O
Compte B-LOC
particulier O
de O
 
  O
l&#x27;hospice O
de O
la O
Charité B-MISC
de I-MISC
Senlis I-MISC
avec O
 
  O
le O
Ministère B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
 
  O
Créance O
 
  O
Pensionnaires O
détenus O
à O
la O
Maison B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
 
  O
Charité O
de O
Senlis B-LOC
au O
Compte B-MISC
du I-MISC
 
  I-MISC
Gouvernement I-MISC
 
  O
Le O
S^r B-ORG
Charles I-ORG
Philippe B-PER
Daillebout I-PER
 
  O
Lieutenant O
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
 
  O
enfermé O
comnme O
pensionnaire O
aud O
. O
hospice O
par O
 
  O
ordre O
du O
Roi B-PER
du O
22 O
Avril O
1787 O
, O
à O
raison O
de O
600^f O
. O
 
  O
payables O
par O
le O
Trésorier B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
. O
 
  O
Sa O
pension O
est O
due O
à O
compter O
du O
1^er O
Vend^re B-LOC
an O
9 O
. O
 
  O
Décompte O
 
  O
du O
1^er O
Vendem^re B-MISC
an O
9 O
au O
1^er O
Vendem^re B-MISC
an O
14 O
. O
 
  O
f O
c O
 
  O
Cinq O
années O
 
  O
3,000^f O
. O
& O
quot O
; O
 
  O
du O
1^er O
Vend^re B-LOC
an O
14 O
ou O
23 O
7^bre O
1805 O
, O
au O
 
  O
1^er O
Janvier O
1806 O
. O
100 B-MISC
Jours I-MISC
 
  O
166.^f O
67 O
. O
 
  O
du O
1^er O
Janvier O
1806 O
au O
1^er O
Janvier O
1820 O
. O
14 O
ans O
 
  O
8,400^f O
. O
& O
quot O
; O
 
  O
( O
N^a B-ORG
. O
Ce O
pensionnaire O
existe O
encore O
aujourd&#x27;hui O
) O
 
  O
Total B-ORG
 
  O
11,566.67 O
 
  O
a O
ajouter O
un O
tiers O
pour O
son O
entretien O
 
  O
3&#x27;855.55 O
 
  O
15,422^f O
. O
22^c O
. O
 
  O
Payements B-LOC
faits O
par O
la O
Marine B-ORG
 
  O
Néant O
 
  O
Certifié O
véritabée O
le O
présent O
Etat B-LOC
par O
nous O
soussignés O
Membres B-ORG
de O
la O
 
  O
Commission O
administrative O
des O
hospices O
civils O
de O
la O
Ville O
de O
Senlis B-LOC
. O
 
  O
A O
Senlis B-LOC
le O
18 O
. O
mars O
1820 O
. O
 
  O
Suivent O
les O
Signatures B-MISC
. O
 
  O
Pour O
Extrait B-MISC
 
  I-MISC
Le B-MISC
Maitre I-MISC
des I-MISC
Requêtes I-MISC
 
  O
Directeur O
de O
la O
Comptabilité B-MISC
 
  O
des O
Fonds B-LOC
et O
Invalides B-LOC
 
  O
Jouvrant B-LOC
 
  O
16 O
 
  O
600 O
 
  O
9600 O
 
  O
