Marine B-ORG
. O
 
  O
Bureau B-LOC
 
  O
des O
 
  O
Subsistances B-LOC
 
  O
3^e O
Division B-LOC
 
  O
Liberté B-MISC
. O
 
  O
Egalité B-LOC
. O
 
  O
Paris B-LOC
, O
le O
6 O
. O
Brumaire O
an O
11 O
 
  O
de O
la O
République B-LOC
française I-LOC
. O
 
  O
en O
prevenir O
le O
m^e O
 
  O
Rapport O
 
  O
de O
l&#x27;int^r O
 
  O
Le O
C^en O
Charles B-PER
Philippe I-PER
Daillebout I-PER
, O
 
  O
ancien O
Lieutenant B-PER
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
 
  O
rentré O
en O
France B-LOC
en O
1787 O
, O
et O
débarqué O
à O
Rochefort B-LOC
, O
 
  O
comme O
atteint O
de O
folie O
, O
fut O
transporté O
par O
ordre O
 
  O
du O
Roi B-PER
, O
du O
22 O
avril O
même O
année O
, O
à O
l&#x27;hospice O
 
  O
de O
Senlis B-LOC
, O
et O
il O
lui O
fut O
accordé O
. O
pour O
son O
traitement O
, O
 
  O
une O
pension O
alimentaire O
de O
600^f O
. O
 
  O
Cette O
pension O
fut O
exactement O
payée O
à O
 
  O
l&#x27;hôpital O
de O
Senlis B-LOC
, O
jusqu&#x27;eu O
1^er O
Juillet O
1793 O
, O
mais O
 
  O
depuis O
cette O
époque O
, O
les O
arrérages O
sont O
dûs O
à O
 
  O
cet O
hospice O
. O
Les O
administrateurs O
en O
reclament O
 
  O
donc O
le O
payement O
, O
et O
demandent O
que O
, O
dans O
le O
cas O
 
  O
où O
le O
gouvernement O
ne O
voudroit O
pas O
continuer O
 
  O
cette O
pension O
, O
ils O
puissent O
faire O
transférer O
ce O
 
  O
particulier O
dans O
telle O
maison O
qui O
leur O
sera O
 
  O
désignée O
. O
 
  O
répond O
le O
6 O
frimaire O
 
  O
au O
⟦⟧ O
 
  O
de O
l&#x27;hospital O
 
  O
de O
Senlis B-LOC
 
  O
