Sb B-LOC
 
  O
N.18 B-MISC
. O
 
  O
Le O
5 O
9^bre O
1823 O
. O
 
  O
Le O
Pair B-MISC
de I-MISC
france I-MISC
Ministre I-MISC
 
  O
Renseignemens B-PER
 
  O
a O
S. B-PER
E. I-PER
le I-PER
Ministre I-PER
s^ce O
 
  O
relatifs O
au O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
. O
 
  O
D&#x27;Etat O
de O
l&#x27;Intérieur O
 
  O
( O
au^con O
- O
g^ale O
- O
des O
hospices O
1^er O
 
  O
Bureau O
) O
. O
 
  O
Fait O
le O
Comite B-ORG
en O
réponse O
à O
la O
lettre O
de O
V. B-PER
E. I-PER
du O
 
  O
14 O
Octobre O
dernier O
relative O
au O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
. O
 
  O
ex-lieutenant O
aux O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
j&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
 
  O
de O
^vous O
prévenir O
⟦que O
cet O
ancien O
officier O
qu&#x27;il⟧ O
que O
cet O
 
  O
ancien O
officier O
est O
né O
à O
Rochefort B-LOC
le O
25 O
 
  O
Décembre O
1762 O
. O
 
  O
auj O
. O
h^te O
c. O
 
  O
※ B-LOC
 
  O
