considération O
, O
et O
de O
me O
donner O
Connoissance B-LOC
 
  O
Ce O
qu&#x27;il O
vous O
aura O
été O
possible O
de O
faire O
à O
ce O
 
  O
sujet O
. O
 
  O
Je B-PER
Vous I-PER
Salue I-PER
. O
 
  O
Maplas B-PER
S. I-PER
 
  O
