B^an O
des O
fonds O
 
  O
PRÉFECTURE O
DU O
DÉPARTEMENT O
DE O
L&#x27;OISE O
 
  O
30 O
Pluv^e B-LOC
A I-LOC
Beauvais I-LOC
le O
26 O
Pluviose B-MISC
an I-MISC
X I-MISC
de O
la O
Répub B-ORG
. O
Franc B-ORG
. O
 
  O
AU O
MINISTRE B-ORG
DE O
LA O
MARINE B-ORG
. O
 
  O
Le O
citoyen O
Cambry B-PER
, O
Préfet B-PER
 
  O
1483 O
 
  O
1 O
. O
Ventose O
 
  O
1 B-LOC
VJ I-LOC
 
  I-LOC
Mouned I-LOC
Citoyen O
Ministre O
 
  O
A B-LOC
Laval I-LOC
 
  O
Je O
conclu O
les O
pre O
sujet O
avec O
 
  O
Une O
somme O
de O
4930 O
     O
est O
due O
par O
la O
 
  O
la⟦⟧ O
coloniale O
d&#x27;ou O
⟦est⟧ O
 
  O
la O
décision O
d&#x27;apres O
laquelle O
cette O
pension O
 
  O
Caisse B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
à O
l&#x27;hospice O
de O
la O
Charité O
 
  O
a O
été O
payé O
jusqu&#x27;au O
1793 O
 
  O
de O
Senlis B-LOC
pour O
la O
pension O
de O
Charité B-MISC
de O
Philippe B-PER
 
  O
Daillebout B-PER
Lieutenant I-PER
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
 
  O
de O
Cayenne B-LOC
qui O
y O
a O
été O
placé O
par O
l&#x27;ancien O
 
  O
Gouvernement O
en O
1787 O
, O
pour O
cause O
de O
démence O
. O
 
  O
Ci B-LOC
joint O
l&#x27;Etat O
certifié O
de O
cette O
cérance O
. O
 
  O
Je O
vous O
prie O
, O
Citoyen B-LOC
, O
Ministre B-LOC
, O
d&#x27;en O
 
  O
E B-PER
F I-PER
° O
297 O
. O
 
  O
