Département B-LOC
 
  O
de O
l&#x27;Oise O
 
  O
Commune O
de O
 
  O
Senlis B-LOC
 
  O
4300 O
 
  O
Hospice B-LOC
civil O
 
  O
de O
la O
Charité B-LOC
de I-LOC
Senlis I-LOC
. O
 
  O
Etat B-LOC
des O
sommes O
dues O
à O
l&#x27;hospisce B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Charité I-LOC
 
  O
de O
Senlis B-LOC
par O
le O
Département B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
pour I-ORG
arrérages I-ORG
 
  O
d&#x27;une B-MISC
Pension I-MISC
alimentaire O
d&#x27;un B-ORG
Officier I-ORG
Détenu O
au O
dit O
 
  O
hospice O
pour O
cause O
de O
Démence B-MISC
. O
La O
dite O
Pension B-MISC
payable I-MISC
 
  O
par O
le O
Trésorier B-ORG
général I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
. O
 
  O
Scavoir B-PER
 
  O
Charles B-PER
Philippe I-PER
Daillebout I-PER
Lieutenant I-PER
en O
Second B-MISC
 
  O
des O
Troupes B-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
entré O
dans O
le O
d. O
hospice O
pour O
 
  O
cause O
de O
Démense B-MISC
le O
22 O
avril1787 O
par O
un O
Ordre B-MISC
du I-MISC
 
  I-MISC
Roy I-MISC
à O
raison O
de O
600^lt O
par O
An B-MISC
, O
payable O
par O
le O
Trésorier B-MISC
 
  O
général O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
La O
dite O
Pension B-ORG
à O
été O
payée O
 
  O
jusqu&#x27;au O
1^er O
Juillet B-MISC
1793 O
. O
Malgré O
les O
poursuites O
qui O
 
  O
ont O
été O
faites O
, O
led O
. O
hospice O
n&#x27;a O
rien O
touché O
depuis O
cet O
époque O
. O
 
  O
Il O
réclame O
donc O
pour O
huit O
ans O
, O
deux O
mois O
ert O
dix O
huit O
 
  O
Jours B-MISC
echus I-MISC
le O
Premier B-MISC
Vendémiaire I-MISC
au I-MISC
Dix I-MISC
, O
la O
somme O
 
  O
de O
quatre O
mille O
neuf O
cent O
trente O
frans O
... O
4930^fr O
 
  O
Vu O
et O
certifie O
veritable O
par O
nous O
membre O
de O
la O
 
  O
Commission O
des O
hospices O
ledit O
de O
la O
ville O
de O
Senlis B-LOC
 
  O
soussigné O
le O
douze O
Brumaire B-MISC
au O
dix O
de O
la O
Republique B-LOC
 
  O
française O
ff O
 
  O
gagant O
emenieu O
malezieu O
 
  O
Evorquet B-PER
couvreus I-PER
 
  O
Vu O
par O
moi O
sous O
prefet B-PER
de I-PER
Larrau I-PER
diffement O
 
  O
couvrir O
mal O
de O
fache O
ce O
douze O
nivose O
an O
dix O
 
  O
de O
la O
Republique B-LOC
française I-LOC
Sacrée O
 
  O
