Colonies O
 
  O
5^eme O
division O
. O
 
  O
9 O
. O
8^bre O
1793 O
. O
 
  O
D&#x27;ailleboust O
 
  O
Rapport O
 
  O
Les O
Adminsitrateurs B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Charité I-MISC
de O
 
  O
Senlis B-LOC
recoivent O
annuellement O
une O
somme O
de O
 
  O
600^lt O
pour O
la O
pension O
alimentaire O
du O
C^en B-MISC
 
  O
Dailleboust B-MISC
, O
ancien O
officier O
des O
Colonies B-MISC
 
  O
détenu O
dans O
la O
dite O
maison O
pour O
cause O
de O
 
  O
démence O
. O
Ils O
observent O
que O
cette O
somme O
, O
vû O
 
  O
le O
prix O
des O
denrées O
, O
n&#x27;est O
plus O
suffisante O
 
  O
pour O
les O
Indemniser B-PER
des O
dépenses O
que O
leur O
 
  O
occasionne O
Ce O
pensionnaire O
. O
Ils O
demandent O
 
  O
en O
Conséquence B-MISC
que O
cette O
pension O
soit O
fixée O
à O
 
  O
neuf O
Cents B-MISC
Livres I-MISC
. O
 
  O
La O
demande O
des O
adminidtrateurs O
de O
la O
Charité B-MISC
de O
 
  O
Senlis B-LOC
paroit O
fondée O
. O
On O
propose O
dons O
au O
Ministre B-ORG
 
  O
de O
fixer O
⎯ O
la O
pension O
du O
Citoyen B-MISC
Dailleboust I-MISC
 
  O
à O
900^lt O
et O
de O
les O
prévenir O
que O
cette O
augmentation O
 
  O
de O
900^lt O
Cessera B-LOC
lorsque O
le O
prix O
des O
denrées O
aura O
 
  O
baissé O
※ O
 
  O
L&#x27;avis O
des O
adjoints O
 
  O
Les O
adjoints O
sont O
d&#x27;avis O
qu&#x27;il O
n&#x27;y O
a O
pas O
 
  O
Lieu O
a O
deliberer O
. O
 
  O
Paris B-LOC
le O
17^e O
jour O
du O
p^e B-LOC
mois O
de O
la O
2^eme O
 
  O
année O
de O
la O
République B-MISC
et O
indivisible O
 
  O
Deshayes B-PER
 
  O
Duperray B-PER
 
  O
Bonjour O
 
  O
Chappatte B-PER
 
  O
Traud B-PER
 
  O
approuvé O
toutes O
 
  O
des O
adjoints O
 
  O
27^e O
Jour O
du O
1^er O
mois O
de O
 
  O
L&#x27;an B-MISC
2 I-MISC
. O
 
  O
