A O
N. O
18 O
. O
Renseignement O
Le O
5 O
. O
9^bre O
1823 O
. O
de O
Pair O
de O
France O
Ministre O
à O
S. O
E. O
le O
Ministte O
S^te O
relatifs O
au O
S^r O
Daillebout O
d&#39;Etat O
de O
l&#39;Interieur O
Cai B-PER
- O
g^ale O
des O
hospeces O
er O
Bureau O
gin O
le O
Comte B-PER
, O
en O
réponse O
à O
la O
lettre O
de O
V.E O
du O
14 O
octobre O
dernier O
relativé O
auS^r O
Jaillebout B-MISC
. O
est O
lieutenant O
auxtroupes O
de O
Cauyenne B-LOC
, O
j&#39;ai O
l&#39;honneur O
de O
prévenir O
que O
en O
offie O
qu&#39;il O
que O
ce O
ancien O
bfficcer O
est O
ne O
à O
Rochefort B-LOC
le O
25 O
Decembre O
1762 O
. O
Ag B-PER
. O
h^te O
C. O
