Au O
Cap B-LOC
le O
20 O
. O
Août O
1768 O
. O
Moubug B-LOC
Vous O
avons O
l&#39;honneur O
de O
vous O
envoyer O
Monsieur B-PER
le O
Duc B-PER
, O
ainsy O
que O
vous O
le O
désirés O
, O
la O
procédure B-MISC
Criminelle I-MISC
instruite O
à O
la O
Jurisdiction– B-LOC
du I-LOC
Cap I-LOC
contre O
le O
nommé O
Tach B-LOC
Armurier I-LOC
de I-LOC
lad^te I-LOC
Ville I-LOC
. O
Il O
vous O
sera O
facile O
Monsieur B-PER
le I-PER
Duc I-PER
, O
de O
Juger B-PER
par O
la O
lecture O
des O
pieces O
qui O
la O
composent O
Combien B-LOC
il O
est O
fondé O
, O
par O
son O
innocence O
, O
a O
espérer O
la O
grace O
qu&#39;il O
sollicite O
des O
bontés O
du O
souverain O
Nous B-MISC
avons I-MISC
l&#39;honneur I-MISC
d&#39;être I-MISC
avec O
un O
tres O
sincere O
et O
tres O
parfait O
attachement O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Duc I-PER
, O
Vostres B-PER
humbles O
et O
trés O
Obeissants B-MISC
Serviteurs※ I-MISC
Le O
prince O
de O
Rohem O
Bongurs O
S^t O
Domingue B-LOC
pre I-LOC
