Signé B-MISC
Vallet O
de O
fayille O
, O
par O
mondid B-PER
A I-PER
Signé I-PER
Parte I-PER
. O
Pour O
enrégistrement O
aux O
fins O
de O
Valler B-ORG
Insimation I-ORG
le O
réguérant O
Me B-MISC
Constant I-MISC
Rre I-MISC
Dyal I-MISC
repidsentépor I-MISC
le O
S^r B-MISC
Chevreuilt I-MISC
: O
p O
conforme O
dt O
dite O
requête O
acte O
d&#39;affranchisse O
ment O
& O
amp O
; O
acte O
d&#39;honilogatioe O
ce O
dernier O
en O
original O
et O
les O
autres O
par O
Expedition B-ORG
le O
tout O
re O
presenté B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
rendu O
andet O
S O
Chevreul O
aprés O
mention O
d O
présent B-LOC
exregistrement O
qu&#39;il O
a O
signé B-MISC
avec O
nous O
, O
ce O
jourd&#39;hui O
sie O
Juillet B-MISC
mille I-MISC
Sept O
Pont O
Douxante O
dix O
neuff O
( O
Roge B-MISC
de I-MISC
dus I-MISC
Vol I-MISC
Ligné I-MISC
Chevreurlis I-MISC
Leclerc O
Notairé O
ME O
5 O
Royal O
. O
Somr B-PER
Capie I-PER
Conforme I-PER
Cef O
du O
bidreaudes O
Cronscriptions O
Arriérées O
Batby O
