brevet O
de O
Commandant B-PER
en O
Second B-PER
ou O
de O
Gouverneur B-PER
honoraire O
de O
la O
partie O
du B-LOC
Sud I-LOC
dans O
cette O
colonie O
, O
aux O
honneurs O
, O
exemptions,– O
priviléges O
et O
touces B-LOC
prérogatires I-LOC
attaches I-LOC
à O
cet O
Etat B-LOC
, O
avec O
un O
tractement O
convenable O
, O
et O
une O
permission O
particuliere O
de O
faire O
enregintrer O
le O
tout O
aux O
Conseils B-MISC
supérieurs I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Colonie I-MISC
en O
son O
absence O
, O
comme O
en O
sa O
présence※ O
