Insern B-LOC
ne O
le O
12 O
fev O
. O
1765 O
. O
Colonies O
MTaffart B-MISC
( O
Jean B-MISC
) O
R. B-PER
Taffart I-PER
ancien O
officier O
avec O
rang O
de O
Lieutenant B-PER
Colonel O
rappelle O
la O
promesse O
que O
M. B-PER
de I-PER
Sartine I-PER
lui O
avoit O
faite O
de O
placer O
dans O
la O
Compagne B-MISC
des I-MISC
Cadets I-MISC
Gentils I-MISC
hommes O
un O
de O
ses O
fils O
agé O
de O
16 O
ans O
Il B-MISC
espeté I-MISC
que O
Monseigneur B-PER
aura O
egard O
a O
cette O
promesse O
et O
aux O
services O
qu&#39;il O
a O
rendus O
en O
partie O
sous O
ses O
ordres O
. O
Le O
S^t O
Caffart B-PER
neveu O
de O
l&#39;Intendant O
de O
S^t B-PER
Domingue I-PER
, O
n&#39;a O
pas O
été O
compris O
dans O
la O
premiere O
nomination O
des O
Cadets B-MISC
gentils O
hommes O
parce O
qu&#39;il O
n&#39;avoit O
pas O
l&#39;agé O
necessaire O
, O
mais O
il O
a O
été O
donné O
à O
ses O
famille O
des O
assurances O
poditives O
pour O
la O
prochaine O
promotion O
, O
Ce B-MISC
jeune I-MISC
homme I-MISC
a O
presentement O
15 O
. O
ans O
révolus B-MISC
. O
