ommelet O
Pierre B-LOC
natif O
de O
Rennes B-ORG
Soldat I-ORG
en O
reÌgiment B-ORG
de O
la O
Martinique B-LOC
mort O
au O
Port-Royal B-LOC
