Feret B-LOC
. O
COLONIES O
FRANÇOISES O
. O
HOPITAL B-ORG
de O
King B-ORG
STosn I-ORG
Isle I-ORG
S^t O
Vincent O
AusouRDNII B-PER
Douzieme I-PER
jour O
du O
mois O
de O
May B-MISC
1783 I-MISC
est O
décédé B-LOC
en O
cet O
Hôpital B-MISC
; O
muni O
des O
Sacremens B-LOC
de O
l&#39;Eglise O
, O
Le B-MISC
Fomine I-MISC
frenct I-MISC
natif O
de O
Servant B-LOC
en O
qualité O
de O
Tamboue B-LOC
ae I-LOC
Corps I-LOC
des O
Polontaires B-MISC
etrangers I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
marine I-MISC
Compagnie I-MISC
de O
Bernard B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
a O
été B-MISC
inhumé I-MISC
dans O
le O
Cimetiere B-LOC
dudit O
Hôpital B-MISC
les O
jour O
& O
amp O
; O
an O
susdits O
. O
Certifié B-MISC
par O
moi B-MISC
soussigné I-MISC
; O
relipteux O
aumonier O
+ O
vincent O
de O
l&#39;Hôpital O
de O
Kingiton B-PER
Ss I-PER
. O
Du O
boury O
Cordelier B-MISC
atmonier I-MISC
S^t O
Vincent B-PER
LAMRIQUE I-PER
. O
ISLE B-MISC
DU I-MISC
VENT I-MISC
de O
l&#39;Amérique O
. O
ANNÉE O
1783 O
Mois B-MISC
de O
Mary O
Ve O
pal O
nous O
Commissaire B-MISC
chargé I-MISC
de O
la O
Polue B-MISC
de I-MISC
l&#39;hopital I-MISC
De I-MISC
Raime I-MISC
Beaupres I-MISC
