Alvoitin B-PER
Jan I-PER
0 O
tiste O
dacien O
soldat O
à B-LOC
M. I-LOC
Domingue I-LOC
orien I-LOC
