la O
Roch B-MISC
( O
Jacques B-PER
) O
natif O
de O
Chemboung B-LOC
d&#39;Armagnac O
a O
Chasseur B-PER
au O
régiment O
les O
la O
Guadeloupe B-LOC
Déserteur I-LOC
80 O
