144 O
Bis B-PER
Merique I-PER
, O
Francoie B-LOC
natif O
de O
Gascogne B-LOC
Soldat I-LOC
au O
régément O
de O
la O
Martinique B-LOC
mort O
au O
Fart B-LOC
- O
Royal B-PER
6 O
