⟦C⟧olonies B-LOC
. O
"
" O
⟦J⟧acques B-LOC
Auguerant B-LOC
"
" O
Augerant B-PER
( O
Jacques B-PER
) O
"
" O
Monseigneur B-PER
"
" O
M O
Dubucq B-MISC
"
" O
J&#x27;ay B-MISC
l&#x27;honneur O
de O
vous O
adresser O
le O
paquet O
pour O
"
" O
M. B-PER
Le I-PER
Baron I-PER
de O
S^t O
Victor B-PER
Inspecteur I-PER
et O
Commandant B-PER
"
" O
la O
Légion B-ORG
à O
S^t B-ORG
Domingue I-ORG
qui O
etoit O
joint O
à O
votre O
"
" O
depêche O
du O
26 O
juin O
dernier O
au O
sujet O
du O
nommé O
"
" O
Jacques B-PER
augerant I-PER
Soldat I-PER
déserteur O
de O
la O
Légion B-ORG
"
" O
de O
l&#x27;Isle O
de O
france O
que O
vous O
m&#x27;avés O
ordonné O
de O
"
" O
faire O
passer O
à O
S^t B-MISC
Domingue B-LOC
qui O
se O
trouve O
"
" O
actuellement O
à O
l&#x27;Isle B-LOC
de I-LOC
Ré I-LOC
. O
"
" O
Je O
suis O
avec O
un O
très O
profond O
Respect O
. O
"
" O
Monseigneur B-PER
"
" O
Votre O
très O
hum⟦et⟧ O
"
" O
très O
obeissant O
⟦eur⟧ O
"
" O
Le O
⟦⟧ O
"
" O
Nantes B-LOC
Le O
20 O
. O
Aout O
1767 O
. O
"
" O
M. O
Le O
Brun O
ord^eur O
"
" O
