5 O
avril O
1787 O
"
" O
R B-LOC
le O
22 O
avril O
"
" O
Cayenne B-LOC
"
" O
M O
Dallais B-LOC
major O
commandant O
du O
Bataillon B-ORG
"
" O
de O
la O
Guyanne B-LOC
marque O
qu&#x27;il O
a O
été O
forcé O
de O
faire O
"
" O
quelques O
avances O
au O
Sieur B-PER
Daillebout I-PER
Lieutenant I-PER
"
" O
en O
second O
qui O
est O
repassé O
en O
France B-LOC
pour O
cause O
"
" O
de O
Folie B-PER
et O
il O
demande O
qu&#x27;il O
soir O
écrit O
à O
sa O
"
" O
famille O
pour O
qu&#x27;elle O
remette O
à O
la O
caisse O
du O
"
" O
Bataillon B-ORG
la I-ORG
somme I-ORG
de I-ORG
528^lt I-ORG
& I-ORG
quot I-ORG
; O
18^s&quot;. O
dont O
cet O
"
" O
officier O
est O
resté O
débiteur O
. O
Ce O
major O
ajoute O
"
" O
que O
si O
Monseigneur B-PER
vouloit O
lui O
en O
faire O
"
" O
la O
remise O
ce O
seroit O
un O
acte O
d&#x27;humanité O
et O
"
" O
de O
Bienfaisance B-MISC
. O
"
" O
Observations O
. O
"
" O
Le O
S. B-MISC
Daillebout I-MISC
n&#x27;a O
plus O
que O
sa O
mere O
"
" O
et O
sa O
soeur O
qui O
vivent O
a O
une O
lieue O
et O
demie O
"
" O
de O
Rochefort B-LOC
dans O
un O
état O
au O
dessous O
de O
"
" O
la O
médiocrité O
. O
Cette O
circonstance O
déterminera O
"
" O
sans O
doute O
Monseigneur B-PER
à O
accorder O
à O
titre O
"
" O
de O
gratification O
les O
528^lt&quot O
; O
18^s&quot;. O
dues O
à O
la O
"
" O
caisse O
du O
R^mt B-ORG
de O
la O
Guyanne B-LOC
par O
le O
S. B-LOC
"
" O
Daillebout B-MISC
※ I-MISC
"
" O
bon O
pour O
un O
⟦⟧ O
de O
528^lt O
. O
"
" O
