lt B-PER
S. I-PER
d. I-PER
"
" O
366 O
. O
13 O
. O
4 O
. O
"
" O
1^er O
fev O
1788 O
"
" O
Colonies O
1787 O
"
" O
amerique B-LOC
"
" O
au O
Procureur B-LOC
Syndic I-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Charité I-LOC
à O
Paris B-LOC
, O
"
" O
pour O
la O
Subsistance B-LOC
, O
depuis O
le O
21 O
mai O
jusqu&#x27;au O
dernier O
"
" O
decembre O
1787 O
. O
du O
S^r B-MISC
Dailleboust I-MISC
cy O
- O
devant O
Lieutenant B-PER
en O
"
" O
Second O
des O
Troupes B-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
detenu O
dans O
la O
maison O
"
" O
de O
Senlis B-LOC
, O
à O
raison O
de O
600^lt&quot O
; O
par O
an O
net O
. O
"
" O
De O
Par B-PER
le I-PER
Roi I-PER
. O
"
" O
M^e B-MISC
Louis B-PER
Charles I-PER
Thomas I-PER
Bijouard I-PER
commis O
par O
"
" O
arrêt O
de O
notre O
Conseil B-ORG
pour O
achever O
les O
exercices O
de O
M^e B-MISC
"
" O
Claude B-PER
Baudard I-PER
du O
^cte O
James B-PER
Tresorier I-PER
général O
de O
la O
M^e B-MISC
"
" O
et O
des O
Colonies B-MISC
, O
payes O
comptant O
des O
deniers O
de O
l&#x27;Exercice O
"
" O
de O
1787 O
. O
au O
Procureur B-LOC
syndic O
de O
la O
Charité O
à O
Paris B-LOC
, O
la O
"
" O
Somme B-LOC
de I-LOC
Trois I-LOC
cent O
soixante O
six O
livres O
treize O
Sols B-MISC
"
" O
quatre O
deniers O
⎀ O
que O
nous O
lui O
avons O
ordonnée O
et O
ordonnons O
, O
"
" O
⎀ O
net O
et O
sans O
aucune O
retenüe O
"
" O
pour O
la O
subsistance O
du O
S^r B-MISC
Dailleboust I-MISC
cy I-MISC
- O
devant O
lieutenant O
"
" O
en O
Second B-MISC
des I-MISC
Troupes I-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
detenu O
dans O
la O
maison O
"
" O
de O
Senlis B-LOC
, O
depuis O
le O
21 O
. O
mai O
jusqu&#x27;au O
dernier O
decembre O
"
" O
1787 O
. O
à O
raison O
de O
600^lt&quot O
; O
par O
an O
; O
Et O
rapportant O
par O
vous O
"
" O
notre O
présente O
ordonnance O
avec O
la O
quittance O
dud^t O
Procureur B-LOC
"
" O
Syndic O
, O
la O
d^e O
somme O
de O
366^lt&quot;. O
13^s&quot;. O
4&quot;. O
Sera O
ꝑ^ue O
. O
"
" O
Donné O
à O
Versailles B-LOC
le O
1^er O
fev O
1788 O
※ O
"
" O
