désignée O
. O
 
  O
Des O
renseignements O
que O
l&#x27;on O
est O
parvenu O
 
  O
à O
receullir O
sur O
le O
C. B-MISC
Daillebout I-MISC
, O
ont O
fait O
 
  O
connoître O
qu&#x27;au O
termes O
des O
loix O
actuelles O
, O
 
  O
il O
ne O
pouroit O
être O
susceptible O
de O
recevoir O
 
  O
une O
pension O
; O
et O
cependant O
on O
ne O
peut O
refuser O
, O
 
  O
à O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
, O
le O
payement O
du O
 
  O
traitement O
d&#x27;un O
particulier O
qu&#x27;ils O
n&#x27;ont O
reçu O
 
  O
qu&#x27;en O
vertu O
d&#x27;un O
ordre O
de O
l&#x27;ancien O
Gouvernement B-LOC
, O
 
  O
et O
que O
son O
état O
ne O
permettoit O
pas O
d&#x27;abandonner O
 
  O
à O
la O
commisération O
publique O
. O
 
  O
On O
ne O
voit O
qu&#x27;un O
moyen O
poud O
dédommager O
 
  O
cet O
hospice O
, O
des O
soins O
qu&#x27;il B-MISC
a O
pris O
et O
qu&#x27;il B-MISC
prend O
 
  O
de O
cet O
idividu O
, O
et O
on O
propose O
au O
Ministre B-ORG
 
  O
de O
l&#x27;adopter O
: O
c&#x27;est B-MISC
d&#x27;approuver I-MISC
que O
le O
C^en B-ORG
 
  O
Daillebout B-MISC
soit O
toujours O
considéré O
comme O
en O
 
  O
activité O
de O
service O
, O
et O
que O
sa O
journée O
soit O
 
  O
payée O
à O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
, O
à O
raison O
de O
1^f O
25^c O
 
  O
Si O
le O
Ministre B-ORG
acceuille I-ORG
cette I-ORG
disposition I-ORG
, O
 
  O
le O
décompte O
de O
ce O
qui O
dera O
dû O
sera O
réglé O
 
  O
en O
conséquence O
※ B-LOC
 
  O
