N O
° O
14 O
 
  O
Le O
31 O
Juillet B-MISC
1823 O
. O
 
  O
Au O
sujet O
d&#x27;une O
réclamation O
 
  O
Le O
Pais B-LOC
de I-LOC
france I-LOC
Ministre I-LOC
 
  O
pécuniaire O
formée O
par O
les O
 
  O
a B-PER
S. I-PER
E. I-PER
le I-PER
Ministre I-PER
 
  O
ad^eurs O
de O
l&#x27;hospice O
de O
 
  O
d&#x27;Etat O
de O
l&#x27;Intérieur O
 
  O
Senlis B-LOC
 
  O
( O
Division B-LOC
des I-LOC
hospices I-LOC
) O
 
  O
M. B-PER
le I-PER
Comte I-PER
, O
en O
1787 O
le O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
, O
Lieutenant B-PER
des O
troupes O
 
  O
de O
Cayenne B-LOC
fut O
renvoyé O
en O
france O
pour O
cause O
de O
folie O
et O
fut O
 
  O
transféré O
par O
ordre O
du O
Roi B-PER
, O
en O
date O
du O
22 O
avril O
de O
la O
même O
 
  O
année O
à O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
et O
il O
fut O
accordé O
pour O
sa O
pension O
 
  O
alimentaire O
une O
somme O
de O
600^lt O
payable O
par O
le O
Trésorier B-LOC
 
  O
Général O
du O
département O
de O
la O
marine O
. O
 
  O
Cette O
pension O
a O
cessé O
d&#x27;être O
payée O
à O
compter O
du O
1er O
Juillet B-MISC
 
  O
1793 O
. O
 
  O
Par O
une O
lettre O
du O
30 O
floréal O
an O
10 O
le O
Ministre B-ORG
de O
 
  O
l&#x27;intérieur O
d&#x27;alors O
, O
réclama O
près O
du O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
 
  O
au O
nom O
des O
administrateurs O
de O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
ce O
qui O
était O
 
  O
dû O
par O
la O
Marine B-ORG
pour O
la O
pension O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
, O
en O
 
  O
observant O
, O
toutefois O
, O
que O
les O
sommes O
données O
par O
le O
gouvernement O
 
  O
à O
l&#x27;hospice O
jusqu&#x27;en O
l&#x27;an O
9 O
avaient O
à O
peu O
près O
dédommagé O
 
  O
cet O
hospice O
du O
non O
payement O
des O
pensions O
qui O
avaient O
été O
 
  O
promise O
et O
que O
c&#x27;était O
à O
compter O
du O
1^er O
Vendémiaire B-MISC
an O
 
  O
9 O
que O
le O
payement O
de O
la O
pension O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
devait O
 
  O
