B^au O
du O
Mouvement B-ORG
"
" O
des O
troupes O
. O
"
" O
N O
de O
Veur⎯ B-LOC
"
" O
21 O
aout O
"
" O
6 O
"
" O
A B-LOC
Versailles I-LOC
le O
18 O
aoust O
1787 O
. O
"
" O
M O
Arnold B-PER
Lemius I-PER
m O
Sand B-PER
"
" O
Re O
le O
16 O
. O
7^bre O
. O
"
" O
J&#x27;ai B-PER
l&#x27;honneur O
de O
vous O
renvoier O
, O
Monsieur B-PER
le O
"
" O
Marechal B-PER
, O
un O
mémoire O
du O
N^e B-ORG
Arnold B-PER
Lemius I-PER
"
" O
ancien O
sergent O
au O
régiment O
de O
Quercy B-LOC
actuellement O
"
" O
Rohan B-PER
soubise O
qui O
demande O
une O
pension O
; O
cet O
homme O
"
" O
ayant O
été O
detaché O
du O
Département B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Guerre I-ORG
"
" O
depuis O
20 O
ans O
pour O
passer O
dans O
celui O
de O
la O
Marine B-ORG
, O
"
" O
ainsi O
que O
le O
prouve O
le O
Contrôle B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
, O
il O
me O
"
" O
semble O
que O
c&#x27;est O
à O
vous O
, O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Marechal I-PER
, O
a O
"
" O
juger O
les O
graces O
dont O
il O
est O
Susceptible O
par O
sa O
"
" O
conduite O
comme O
Capitaine B-PER
des O
milices O
de O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
. O
"
" O
J&#x27;ai O
L&#x27;honneur O
d&#x27;être O
avec O
un O
trés O
parfait O
"
" O
Attachement O
, O
Monsieur B-PER
le I-PER
Maréchal I-PER
, O
votre O
trés O
"
" O
humble O
, O
et O
trés O
obéissant O
Serviteur B-PER
. O
"
" O
Le O
M^as B-LOC
de I-LOC
Segur I-LOC
"
" O
1 O
. O
M. O
Le B-PER
M^al I-PER
de O
Castrier B-LOC
. O
"
" O
