Colonies O
"
" O
⟦MARINE⟧ B-ORG
"
" O
CERTIFCAT B-PER
DE I-PER
MORTS I-PER
. O
"
" O
NOUS B-ORG
Commissaire I-ORG
aux O
Classes B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
, O
"
" O
ayant O
le O
détail O
du O
Bureau B-ORG
, O
des O
Armements B-LOC
de O
ce O
"
" O
port O
, O
certifions O
que O
le O
N^e B-MISC
Antoine I-MISC
francois O
Midy B-PER
d^t I-PER
Midy I-PER
"
" O
Dragon B-LOC
de O
la O
Legion B-ORG
de I-ORG
s^t I-ORG
Domingue I-ORG
, O
de O
la O
p^osse B-LOC
de I-LOC
St B-LOC
Medard I-LOC
en O
Vicaire B-LOC
"
" O
étoit O
employé O
pour O
Passager B-MISC
- O
sur O
le O
Rôle B-PER
"
" O
d&#x27;Equipage O
du O
Navire B-MISC
le I-MISC
Chamons I-MISC
- O
Capitaine B-PER
, O
"
" O
le O
Sieur B-PER
Benoit I-PER
parti O
pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince B-MISC
"
" O
le O
30 O
x^bre O
1771 O
& O
amp O
; O
que O
ledit O
Antoine B-PER
francois I-PER
Midy B-PER
"
" O
est O
mort O
le O
13 O
. O
Juin O
1772 O
- O
, O
& O
amp O
; O
ce O
suivant O
l&#x27;apostille O
"
" O
mise O
en O
marge O
du O
Rôle B-PER
, O
dudit O
Equipage B-ORG
, O
& O
amp O
; O
la O
"
" O
declaration O
faite O
en O
ce O
Bureau B-ORG
, O
lors O
du O
Désarmement B-MISC
. O
"
" O
Fait O
à O
Nantes B-LOC
, O
le O
12 O
Aout O
1772 O
. O
⟦176⟧ B-LOC
"
" O
Charrquy B-PER
"
" O
Vu O
par O
Nous B-PER
Commissaire I-PER
"
" O
Général O
de O
la O
Marine B-ORG
à O
Nantes B-LOC
"
" O
Neyard B-PER
"
" O
Pierre B-PER
Etienne I-PER
Bourgeois I-PER
de I-PER
Roynes I-PER
, O
"
" O
Midy B-PER
. O
"
" O
