Bataillon B-LOC
"
" O
de O
"
" O
La O
Guyanne B-LOC
"
" O
n O
° O
1 O
. O
"
" O
Adam B-PER
( O
pierre O
) O
"
" O
Extrait O
des O
Registres B-MISC
des I-MISC
successions I-MISC
"
" O
Aujourdy B-MISC
huit O
septembre O
de O
Lannée O
mil O
sept O
cent O
quatre O
"
" O
vingt O
neuf O
ayant O
Eté B-PER
informé O
que O
Pierre B-PER
adam I-PER
fils I-PER
de I-PER
Laurant B-PER
"
" O
Adam B-PER
et O
de O
feu O
marie O
Touch B-MISC
né O
a O
Colmar B-LOC
En O
Alzace B-LOC
Lan I-LOC
mil O
"
" O
sept O
cent O
soixante O
trois O
s^tes O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Mercy I-ORG
N I-ORG
° O
3 O
au⎯ O
"
" O
Bataillon B-LOC
de O
la O
Guyane O
Etoit O
mort O
à O
L&#x27;hopital B-LOC
de O
cette O
ville O
le O
jour O
"
" O
d&#x27;hyer O
"
" O
Nous O
quartier O
maitre O
du O
Bataillon B-LOC
nous O
Sommes B-LOC
"
" O
Transportés B-ORG
aux O
Cazernes B-ORG
En I-ORG
Presence I-ORG
de I-ORG
Me I-ORG
M. I-ORG
Le O
Ch^er O
de O
Coux O
"
" O
Capitaine B-PER
En O
Second O
commendant O
La B-MISC
Campagnie I-MISC
de I-MISC
Boüé I-MISC
"
" O
Ecrivain O
Principal B-LOC
chargé O
de O
la O
Police B-ORG
des I-ORG
Troupes I-ORG
"
" O
Nous O
avons O
trouvés O
dans O
Le B-MISC
Coffre I-MISC
du I-MISC
Dit I-MISC
adam I-MISC
Les O
Effets O
"
" O
Suivants O
qui O
ont O
êté O
vendus O
sur O
Le B-MISC
Champ I-MISC
au O
plus O
offrant O
et O
Dernier B-MISC
"
" O
Encherisseurs B-LOC
"
" O
4 O
Chemises O
Vendues⎯ B-LOC
"
" O
4 O
. O
14 O
"
" O
4 O
Culottes B-LOC
Et O
2 O
Gilets O
de O
Coutils⎯ O
"
" O
5 O
8 O
"
" O
2 O
Pentalons⎯ O
"
" O
4 O
& O
quot O
; O
& O
quot O
; O
"
" O
2 O
Grandes B-LOC
Culottes⎯ I-LOC
"
" O
1 O
& O
quot O
; O
& O
quot O
; O
"
" O
2 O
Sarrots B-LOC
de O
Coutils⎯ B-LOC
"
" O
6 O
10 O
"
" O
2 B-LOC
Gilets I-LOC
et O
1 O
Culotte B-PER
de I-PER
Toille I-PER
⎯ I-PER
"
" O
2 O
10 O
"
" O
4 O
P.es B-MISC
de O
Guestres⎯ B-LOC
"
" O
4 O
16 O
"
" O
9 O
Cols B-MISC
de O
Bazins⎯ B-LOC
"
" O
& O
quot O
; O
16 O
"
" O
1 O
Bonnet B-PER
de I-PER
Some I-PER
et O
1 O
Col O
noir O
mauvais⎯ O
"
" O
& O
quot O
; O
"
" O
4 O
mauvaises O
p^es O
de O
Bas B-LOC
de O
fil⎯ O
"
" O
& O
quot O
; O
16 O
"
" O
2 O
Brosses⎯ B-LOC
"
" O
& O
quot O
; O
6 O
"
" O
1 O
P^e B-PER
de O
Guestre B-PER
Noire⎯ I-PER
"
" O
& O
quot O
; O
16 O
"
" O
1 O
Sac B-MISC
a O
poudre O
⎯ O
"
" O
& O
quot O
; O
6 O
"
" O
1 O
mauvaise O
Cazaque B-PER
⎯ I-PER
"
" O
& O
quot O
; O
12 O
"
" O
1 O
Paire B-MISC
de I-MISC
Souliers⎯ I-MISC
"
" O
1 O
4 O
"
" O
Le O
Coffre⎯ B-LOC
"
" O
11 O
"
" O
Montant B-LOC
le O
Tout B-LOC
a O
"
" O
44 O
14 O
"
" O
Il O
y O
a O
de O
plus O
dans O
Le B-MISC
Coffre I-MISC
En I-MISC
Especes I-MISC
"
" O
10 O
10 O
"
" O
faisant O
un O
total O
de O
"
" O
55 O
. O
4 O
. O
"
" O
Le O
montant O
des O
Effets B-ORG
sera O
Retenu B-ORG
au O
Decompte B-MISC
Prochain I-MISC
aux O
hommes O
qui O
ont O
"
" O
Achetés O
Les B-MISC
Effets I-MISC
Pour I-MISC
Etre I-MISC
Gardé I-MISC
Jusqua I-MISC
la O
Revue B-MISC
d&#x27;inspection I-MISC
Prochaine I-MISC
Epoque I-MISC
ou O
"
" O
On B-MISC
L&#x27;Envoyera I-MISC
Au I-MISC
Ministre O
A O
Cayenne O
Les O
Jours O
Mois O
et O
An B-MISC
que O
Dessus B-MISC
"
" O
Signé O
au O
Registre B-MISC
Gestin I-MISC
, O
Boué B-PER
et O
Le B-MISC
Ch^er I-MISC
de I-MISC
Coux I-MISC
"
" O
Pour O
Coppie B-MISC
Conforme I-MISC
au O
Registre B-ORG
"
" O
Melm B-MISC
"
" O
Quartie B-MISC
M^e I-MISC
Caserne I-MISC
"
" O
