Lemius B-PER
( O
Arnold B-PER
) O
"
" O
ancien O
Soldat B-MISC
des I-MISC
régiment I-MISC
de O
Salis B-LOC
et O
de O
Quercy B-LOC
"
" O
ancien O
Capitaine B-LOC
de I-LOC
milice I-LOC
à O
Saint-Domingue B-LOC
"
" O
( O
1787 O
) O
"
" O
276 O
"
" O
