Suite B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
Montant B-PER
de I-PER
L&#x27;autre I-PER
Part I-PER
... O
"
" O
Du O
29 O
. O
octobre O
1774 O
"
" O
180201^lt O
11^s O
7^d O
. O
"
" O
Facture O
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Brigantin I-MISC
"
" O
Le O
Jouls B-MISC
, O
Cap^ne B-LOC
John B-PER
Décan I-PER
, O
venant O
de O
la O
"
" O
Virginie B-PER
Chargé I-PER
pour O
le O
Compte B-LOC
de O
M^r B-LOC
"
" O
Dejujardy B-ORG
, O
pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince B-LOC
. O
"
" O
25.000 O
Pieds B-MISC
de I-MISC
Bois I-MISC
Ecaris I-MISC
à O
140^lt O
le O
% O
........... O
"
" O
Scavoir B-MISC
"
" O
50.000 O
. O
Essentes O
de O
Cypre B-LOC
, O
à O
20 O
. O
le O
% O
.......... O
"
" O
4500.&quot;.&quot O
; O
"
" O
Du O
14.^e O
Novembre B-LOC
1774 O
. O
"
" O
Facture O
de O
la O
Cargaison B-MISC
du I-MISC
Bateau I-MISC
le O
"
" O
Choma B-LOC
de O
Cap^ne B-LOC
Elias B-PER
Maher I-PER
, O
Venant B-PER
de O
"
" O
La O
N^elle O
Loudre B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
Chargée B-PER
P^r I-PER
le O
Compte B-PER
de O
"
" O
M^r B-PER
Dejujardy I-PER
, O
pour O
S^t B-ORG
Marc B-PER
D. I-PER
"
" O
Scavoir B-MISC
"
" O
42 O
. O
Chevaux O
...... O
à O
.. O
200^lt.p^e O
..... O
8400^lt O
"
" O
5.Milliers O
de O
feuillards O
, O
a O
40^lt O
le O
% O
200 O
. O
"
" O
5 O
. O
Maison O
, O
pour O
........... O
350 O
. O
"
" O
100 O
. O
Bouveaux B-LOC
en O
Botte B-LOC
d&#x27;a O
1^lt O
10^s O
p^e B-LOC
.... O
150 O
"
" O
9100.&quot;.&quot O
; O
"
" O
T. O
193801^lt O
. O
11^s B-LOC
. O
7^d O
. O
"
" O
Arrêté B-MISC
le O
Presant B-ORG
Etat I-ORG
montant O
à O
la O
Somme B-LOC
"
" O
de O
Cent B-MISC
quatre I-MISC
Vingt I-MISC
treize I-MISC
mille I-MISC
huit O
cent O
un⎯ O
"
" O
livre O
onze O
soll O
sept O
deniers O
conformement O
"
" O
au O
Registre B-MISC
déposé I-MISC
en O
notre O
Bureau※ B-ORG
"
" O
Du O
Mole B-LOC
S^t I-LOC
nuisla O
le O
27 O
. O
X^bre B-MISC
. O
1774 O
"
" O
Vassal B-LOC
"
" O
23 O
"
" O
