Produit O
trois O
mille O
Cinq B-ORG
Cents I-ORG
Vingt I-ORG
"
" O
Sept O
pieds O
anglais O
. O
"
" O
Item O
Cent O
soixante O
quatorze O
pieces O
de O
bois O
"
" O
qui O
ont O
produit O
trois O
Mille B-MISC
Cinquante I-MISC
"
" O
Sept O
pieds O
francois O
et O
huit O
mille O
sept O
"
" O
Cent O
dix O
pieds O
anglais O
. O
"
" O
Qui O
est O
tout O
Ce B-MISC
qui I-MISC
a I-MISC
eté I-MISC
dechargé I-MISC
dudit I-MISC
"
" O
Brigantin B-PER
et O
a O
Le O
dit O
substitut O
du O
procureur O
"
" O
du O
Roy B-PER
signé O
a O
vu O
nous O
& O
amp O
; O
Le O
greffier O
Commis B-PER
"
" O
signé O
a O
La O
minutte O
Le B-MISC
seurre I-MISC
Sauteyron I-MISC
faittesis I-MISC
"
" O
cole O
Fontenelle B-ORG
& I-ORG
amp I-ORG
; O
Barrault B-PER
Denariay I-PER
Gl I-PER
. O
"
" O
Et O
advenant O
Le B-MISC
huit I-MISC
Juin I-MISC
audit O
an O
"
" O
nous O
Conseiller B-MISC
du I-MISC
roy I-MISC
Juges I-MISC
sous O
dit O
"
" O
en O
compagnie O
du O
dit O
substitut O
du O
procureur O
"
" O
du O
roy O
& O
amp O
; O
assisté O
du O
greffier O
Commis B-PER
, O
sommes O
"
" O
transporter O
audit O
ambarcadaire O
, O
ou O
etant O
"
" O
arrivé O
sur O
les O
Cinq B-MISC
heures I-MISC
du I-MISC
Soir I-MISC
nous O
"
" O
avons O
fait O
debarqer O
Le B-MISC
Radeau I-MISC
chargé O
"
" O
de O
bois O
provenant O
du O
Brigantin B-LOC
La O
"
" O
nancy O
& O
amp O
; O
les O
avons O
fait O
Compter B-PER
picter I-PER
"
" O
et O
mesures O
Comme O
suit O
, O
"
" O
Premierement O
trois O
mille O
Cinq B-MISC
Cent I-MISC
"
" O
essenses O
"
" O
Item O
deux O
Cents B-MISC
sept I-MISC
pieces I-MISC
de I-MISC
bois I-MISC
qui O
ont O
"
" O
produit O
six O
mille O
quatre O
Cents B-MISC
trente I-MISC
Cinq I-MISC
"
" I-MISC
pieds I-MISC
francois I-MISC
et O
onze O
mille O
huit O
Cent B-MISC
"
" O
quatre O
vingt O
six O
pieds O
anglais O
"
" O
Qui O
est O
tous O
Ce B-MISC
qui I-MISC
a I-MISC
eté I-MISC
dechargé I-MISC
du O
"
" O
dit O
Brigantin B-PER
et O
a O
Le O
dit O
substitut O
du O
"
" O
procureur O
du O
roy O
signé O
a O
vu O
nous O
& O
amp O
; O
Le O
"
" O
Greffier B-PER
Commis I-PER
signé O
a O
La O
minutte O
Le B-MISC
seurre I-MISC
"
" O
Sauteyron B-LOC
sailleufest I-LOC
des O
Fontenelle B-LOC
Le B-PER
Barrault I-PER
"
" O
Denarcay B-PER
G. I-PER
L. I-PER
"
" O
Et O
le O
neuf O
Juin B-MISC
audit I-MISC
an I-MISC
Nous O
"
" O
※ O
"
" O
