être O
repris O
. O
Il O
fut O
impossible O
de O
satisfaire O
à O
cette O
réclamation B-LOC
La O
Loi O
du O
22 O
aout O
1790 O
a O
supprime O
toutes O
les O
pensions O
alors O
existantes O
et O
les O
asoumis O
à O
une O
liquidation O
nouvelle O
. O
Le O
conseil O
général O
de O
liquidation O
ayant O
termine O
ses O
traveux O
sans O
avoir O
statue O
sur O
la O
pension O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
elle O
est O
demeurée O
supprimée O
. O
D&#39;un B-PER
autre O
côté O
, O
on O
ne O
peut O
procurer O
à O
cet O
m O
ancien O
militaire O
une O
pesion O
nouvelle O
caril O
n&#39;a O
que O
8 O
ans O
de O
servce O
et O
son O
activité B-MISC
a O
d&#39;ailleurs O
cessé B-MISC
avant O
1792 O
. O
Enfin O
la O
pension O
suppremée O
du O
S^r B-MISC
Daillebout I-MISC
ne O
pourrait O
être O
convertie O
en O
depense O
courante O
car O
il O
n&#39;existe O
p O
au O
dep^t O
de O
la O
marine O
& O
amp;fonds O
sur O
lequel O
celle O
dépense O
put O
être O
imputée B-LOC
. O
⟦ B-LOC
les O
administrateurs O
de O
l&#39;hospice O
de O
senlis B-LOC
depuis O
la O
restauration B-MISC
, O
la O
demande O
d&#39;être O
pagé O
pr O
le O
Dev^d O
de O
leMe B-MISC
ont O
re O
nouvellé O
l O
pour O
tout O
le O
tems O
qui O
l&#39;est O
ecoulé B-MISC
depis B-PER
le O
1^er O
Vendémiaire O
an O
9 O
. O
a O
se O
sont O
⟦b O
obstocles O
qui O
set O
sopposés O
à O
l&#39;admssion O
de O
cette O
réclamation B-LOC
en O
l&#39;an O
10 O
subsit O
toujours O
etq O
il O
en O
guiste O
e O
⟦t O
de O
nouveaux O
maintenant O
, O
en O
ce O
qui O
concerne O
les O
années O
anterieures O
au O
1^er O
Janvier B-MISC
1816 I-MISC
, O
da O
diverses O
& O
# O
34;. O
