je O
ne O
desaprouverés O
jamais O
, O
Monsieur B-PER
, O
Les O
observations O
que O
vous O
 
  O
pourés O
faire O
sur O
ce O
qui O
interressent O
M^lles B-MISC
de O
Maisonseule B-PER
 
  O
( O
je O
sçai O
trop O
ce O
qu&#x27;elles O
vous O
doive O
pour O
ne O
pas O
les O
porter O
 
  O
a O
suivre O
Les B-MISC
avis I-MISC
que I-MISC
vous I-MISC
Leurs O
donnerés O
dans O
toutes O
les O
 
  O
circonstances O
. O
cepdendant O
vous O
me O
permettrés O
de O
vous O
dire O
que O
 
  O
vous O
n&#x27;avés O
pas O
bien O
vû O
ou O
je O
me O
suis O
mal O
expliqué O
 
  O
dans O
⎀ B-MISC
Lettres I-MISC
que O
j&#x27;ai B-MISC
eu O
L&#x27;honneur B-MISC
d&#x27;ecrire I-MISC
a O
M^de O
de O
 
  O
⎀ O
Les O
 
  O
Bonneguise B-PER
au O
sujet O
du O
mariage O
proposé O
pour O
M^lle O
de O
 
  O
Maisonseule B-PER
je O
ne O
suis O
point O
un O
enfant O
j&#x27;ai O
la O
tête O
 
  O
assés O
bonne O
, O
et O
malgré O
L&#x27;interest B-MISC
que O
vous O
prenés O
a O
ces O
 
  O
d^lles O
soyés O
sur O
que O
je O
n&#x27;en B-ORG
prends O
pas O
moins O
, O
et O
que O
 
  O
si O
M^r B-MISC
et O
M^me O
de O
Montullé B-LOC
pere O
et O
mere O
, O
N&#x27;assuroient B-PER
 
  O
pas O
sur O
de O
bons O
fonds O
a O
Leur O
fils O
les O
cent O
mille O
écus O
 
  O
qu&#x27;il O
⎀ O
⟦donnerons O
a O
Leurs O
fils O
que⟧ O
je O
ne O
vous O
aurois O
 
  O
⎀ B-PER
luy O
 
  O
Surement O
pas O
cassé O
la O
tête O
pour O
un O
mariage O
qui O
 
  O
alors O
étoit O
impraticable O
⟦pour O
M^lle O
de O
Maisonseule⟧ B-ORG
 
  O
ces O
cent O
mille O
écus O
seront O
donc O
assuré O
sur O
de O
bons O
biens O
 
  O
et O
non O
sur O
les O
Brouillards B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Seine I-LOC
, O
huit O
mille O
 
  O
Livres B-MISC
de I-MISC
Rentes I-MISC
en O
attendant O
ils O
passerons O
a O
S^t B-MISC
 
  O
domingue O
ou O
il O
aura O
du O
service O
, O
et O
par O
consequent O
des O
 
  O
apointements O
qui O
ne O
serons O
pas O
comptés O
, O
avec O
le O
bien O
de O
 
  O
la O
mere O
que O
M^lle O
de O
Maisonseule B-PER
ils O
aurons O
de O
quoi O
 
  O
vivre O
dans O
le O
pays O
sans O
toucher O
les O
Revenus B-LOC
de O
 
  O
L&#x27;habitations O
qui O
seront O
entierement O
consacré O
pour O
 
  O
les O
créanciers O
, O
et O
sous O
y O
a O
huit O
ans O
je O
mets O
en O
fait O
 
  O
que O
Leurs O
dettes O
serons O
payés O
parce O
que O
la O
présence O
 
  O
diminue O
necessairement O
Les B-MISC
frais I-MISC
dexploitations I-MISC
 
  O
vous O
dite O
M^r B-MISC
qu&#x27;elle O
a O
Refusée B-PER
il O
y O
a O
quelques O
années O
 
  O
un O
partie O
dans O
la O
province O
de O
quarante O
mille O
Livres B-MISC
de I-MISC
notés I-MISC
 
  O
elle O
a O
mal O
fait O
; O
mais O
quand O
elle O
en O
trouveroit O
un O
de O
 
  O
douze O
mille O
Livres B-MISC
, O
il O
n&#x27;irait O
point O
à O
la O
Mérique B-MISC
, O
et O
 
  O
elle O
seroit O
immencablement O
Ruinée B-MISC
hors O
il O
n&#x27;est O
 
  O
pas O
juste O
de O
perdre O
son O
avoir O
pour O
conserver O
celuy O
 
  O
de O
son O
mari O
, O
vous O
m&#x27;observés O
encore O
, O
Monsieur B-PER
qu&#x27;elles O
 
  O
n&#x27;ont O
pas O
le O
sol O
permettés O
moi O
de O
vous O
dire O
qu&#x27;elles O
 
  O
devroient O
avoir O
des O
épargnes O
puisqu&#x27;elles O
ne O
mangent O
 
  O
dans O
leur O
Couvent B-MISC
que O
6000^lt O
hors O
de O
15000^lt O
ôtés O
en O
6000 O
 
  O
Reste O
a O
9000^lt O
. O
je O
ne O
demande O
point O
de O
Compte B-PER
mais O
elles O
 
  O
pourraient O
avoir O
un O
petit O
mâgot O
pour O
subvenir O
aux O
frais O
 
  O
