d&#x27;aprés O
tous O
ces O
arrangements O
ou O
N&#x27;a B-MISC
pas I-MISC
Besoin O
de O
lever O
 
  O
un O
ménage O
a O
paris O
ils O
trouverons O
a O
se O
loger O
et O
nourir O
 
  O
chés O
Leurs B-MISC
parents I-MISC
jusqu&#x27;a I-MISC
Leur O
départ O
qui O
seroit O
 
  O
pour O
le O
mois O
doctobre O
. O
joubliois O
de O
vous O
dire O
 
  O
Madame B-PER
, O
que O
M^de O
de O
turpin O
desire O
que O
M^r O
son O
 
  O
frere O
vous O
aille O
trouver O
j&#x27;ai O
Répondue B-ORG
que O
 
  O
je O
ne O
Le B-MISC
prenois I-MISC
pas I-MISC
sur I-MISC
moi I-MISC
qu&#x27;il I-MISC
falloit O
 
  O
dabord O
scavoir O
si O
cela O
vous O
Convenoit B-MISC
et I-MISC
si I-MISC
, O
avec O
 
  O
tout O
Lesq B-PER
Nouveaux I-PER
détails O
que O
je O
vous O
ferois O
 
  O
si O
vous O
donniés O
definitivement O
votre O
Consentement B-PER
 
  O
a O
ce O
mariage O
que O
je O
Crois B-PER
en O
mon O
âme O
et O
Concience B-PER
 
  O
trés O
bon O
sous O
tous O
les O
Raports B-ORG
pour O
M^lle B-ORG
de O
Maisonseule O
 
  O
si O
ils O
vous O
est O
agréable O
je O
pense O
bien O
que O
vous O
ferés O
le O
 
  O
Voyage B-MISC
de I-MISC
Paris I-MISC
vous O
le O
devés O
a O
votre O
enfant O
puisque O
vous O
 
  O
avés O
eu O
jusqu&#x27;ici O
tant O
de O
bontés O
, O
et O
d&#x27;amitiés O
pour O
elle O
 
  O
je O
serais O
garante O
de O
sa O
Reconnaissantes B-MISC
, O
et O
des O
 
  O
sentiments O
avec O
Les B-MISC
quels I-MISC
jai I-MISC
Le B-MISC
d. I-MISC
 
  I-MISC
7^e I-MISC
Pièce I-MISC
cottée O
M. B-MISC
 
  I-MISC
B I-MISC
 
  O
