à O
Brest B-LOC
ce O
28 O
may O
1756 O
 
  O
77^e O
Piece B-MISC
cottée O
O. B-MISC
 
  O
J&#x27;ai B-PER
reçu O
aujourdhuy O
, O
Ma B-MISC
chere I-MISC
et O
bien O
aimée O
M. B-MISC
 
  O
vos O
deux O
Lettres B-MISC
du I-MISC
21 I-MISC
et O
du O
24 O
du O
courant O
, O
apparament O
 
  O
la O
premiere O
a O
eté O
mise O
trop O
tard O
à O
la O
poste O
, O
je O
suis O
 
  O
bien O
aise O
que O
vous O
ayés O
eté O
diner O
chez O
M^r B-ORG
de O
Ch^r B-LOC
de O
Vienne B-LOC
 
  O
et O
que O
vous O
ayés O
bû O
à O
ma O
santé O
avec O
M^r B-ORG
de O
polignac O
 
  O
et O
la O
bonne O
compagnie O
qui O
y O
étoit O
, O
si O
vous O
voyés O
M^r B-ORG
de O
 
  O
polignac O
remerciés O
le O
de O
ma O
part O
et O
luy O
faites O
mes O
complim^ts O
 
  O
Le O
Duc B-PER
D&#x27;aiguillon I-PER
a O
parlé O
sans O
me O
venir O
voir O
, O
par O
– O
 
  O
consequent O
je O
ne O
lui O
ai O
point O
donné O
de O
diné O
, O
et O
il O
n&#x27;a O
point O
 
  O
vû O
L&#x27;Escadre B-LOC
, O
vous O
scavés O
que O
je O
n&#x27;aime O
point O
les O
glorieux O
, O
 
  O
et O
comme O
je O
n&#x27;ai O
aucun O
raport O
de O
service O
avec O
luy O
, O
il O
ne O
 
  O
m&#x27;a O
point O
causé O
de O
regret O
, O
le O
corps O
a O
approuvé O
ma O
– O
 
  O
conduite O
, O
et O
méme O
la O
noblesse O
de O
la O
province O
; O
vous O
 
  O
faites O
bien O
de O
vous O
promener O
et O
de O
vous O
rejouir O
en O
– O
 
  O
attendant O
que O
j&#x27;aille O
vous O
embrasser O
et O
ne O
vous O
plus O
quitter O
 
  O
mes O
compliments O
à O
M^de B-PER
la I-PER
marquise I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
et O
à O
 
  O
M^de B-LOC
D&#x27;armentieres I-LOC
et O
à O
toutte O
ma O
paranté O
, O
je O
suis O
fort O
aise O
 
  O
que O
M^rs B-PER
de I-PER
Caraman I-PER
se O
sovient O
de O
mes O
attentions O
; O
j&#x27;ignore O
 
  O
que O
M^r B-PER
de I-PER
Rohan I-PER
soit O
capitaine O
, O
il O
est O
icy O
, O
il O
sera O
sous O
 
  O
mes O
ordres O
dans O
L&#x27;Escadre B-LOC
. O
 
  O
je O
viens O
dans O
le O
momens O
de O
faire O
arracher O
ma O
dent O
dont O
 
  O
le O
mal O
continuoit O
, O
on O
me O
la O
arraché O
fort O
advisement O
, O
 
  O
il O
vaut O
mieux O
ne O
point O
souffrir O
, O
je O
mangerai O
comme O
je O
 
  O
pourrai O
. O
on O
ne O
parle O
point O
encore O
d&#x27;augmenter O
mon O
Escadre B-LOC
 
  O
il O
faudroit O
pour O
cela O
du O
Canon B-ORG
, O
je O
n&#x27;entend O
plus O
parler O
 
  O
des O
suedois O
n&#x27;y O
des O
Danois B-MISC
, O
s&#x27;il O
viennent O
ils O
seront O
les O
bien O
 
  O
