A O
Madame B-PER
 
  O
Madame B-PER
la I-PER
Comtesse I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
en O
 
  O
son O
hotel O
Rüe B-PER
de I-PER
grenelle I-PER
faub^g O
S^t B-MISC
germain O
 
  O
à O
Paris B-LOC
 
  O
