A O
Madame B-PER
 
  O
Madame B-PER
la I-PER
Comtesse I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
 
  O
en O
son O
hotel O
Rue B-LOC
de I-LOC
Grenelle I-LOC
f^g I-LOC
S^t I-LOC
germain O
 
  O
à O
Paris B-LOC
 
  O
