à O
Brest B-LOC
ce O
21 O
may O
1756 O
 
  O
74^e O
Piece B-MISC
cottée O
O. B-MISC
 
  O
je O
suis O
, O
Ma B-MISC
tres I-MISC
chere I-MISC
et O
bien O
aimée O
, O
bien O
sensible O
aux O
 
  O
politesses O
que O
vous O
fais O
M^de O
la O
Marquise B-PER
de I-PER
Curton I-PER
; O
je O
 
  O
vous O
prie O
de O
lui O
faire O
mille O
assurances O
de O
mon O
respectueux O
 
  O
attachement O
, O
je O
recommenderai O
à O
M^r O
de O
Chezac B-LOC
, O
M^r O
de O
 
  O
Siville B-LOC
, O
comme O
le O
desire O
M^de O
de O
Curton B-LOC
, O
et O
M^de O
sa O
mere O
. O
 
  O
je O
vous O
en O
donnerai O
des O
nouvelles O
des O
ce O
que O
cela O
sera O
fait O
. O
 
  O
je O
crois O
qu&#x27;on O
blame O
M^r O
de O
la O
galissoniiere O
à O
tort O
, O
cest O
 
  O
un O
homme O
prudent O
et O
bon O
officier O
, O
je O
suis O
cependant O
– O
 
  O
flatté O
de O
la O
bonne O
opinion O
qu&#x27;en O
a O
de O
moy O
, O
je O
tacherai O
 
  O
de O
la O
meriter O
à O
juste O
titre O
, O
si O
j&#x27;ai O
quelque O
avanture O
de O
 
  O
guerre O
, O
jécrirai O
en O
peû O
à O
M^r B-LOC
Darmentieres I-LOC
, O
M^r B-ORG
Le O
Duc O
 
  O
d&#x27;Aiguillon O
est O
parti O
ce O
matin O
, O
il O
n&#x27;a O
pas O
répondu O
à O
ma O
 
  O
politesse O
, O
ainsi O
nous O
nous O
sommes O
quittés O
sans O
nous O
voir O
 
  O
mes O
amitiés O
à O
la O
chere O
sœur O
, O
à O
mes O
nieces O
et O
a O
nos O
bons O
 
  O
amis O
et O
respects O
à O
M^de O
la B-LOC
Comtesse I-LOC
de I-LOC
chabannes I-LOC
et O
complim^t O
 
  O
à O
M^r B-LOC
le O
Ch^r B-LOC
Dailly I-LOC
, O
je O
tacherai O
d&#x27;executer O
ce O
qu&#x27;il O
dit O
. O
 
  O
je O
ne O
scai O
rien O
du O
fort O
S^t B-MISC
philipe O
, O
on O
dit O
le O
fort B-LOC
s^t I-LOC
– O
 
  O
charles O
pris O
, O
200 O
grenadiers O
tués O
et O
la O
garnison O
du O
fort O
– O
 
  O
passé O
au O
fil O
de O
l&#x27;epée O
qui O
étoit O
de O
quatre O
compagnie O
, O
on O
– O
 
  O
dit O
aussi O
le O
comte O
Daignont B-LOC
tué O
dans O
une O
affaire O
particuliere O
 
  O
ma O
sante O
et O
mon O
appetit O
vont O
bien O
, O
à O
un O
reste O
de O
fluction O
 
  O
pres O
, O
mon O
mal O
de O
dents O
diminue O
 
  O
je O
vous O
embrasse O
, O
ma O
chere O
fille O
, O
de O
toutte O
mon O
ame O
et O
suis O
 
  O
vôtre O
fidel O
mari O
et O
vous O
aime O
comme O
moy O
meme O
. O
Le O
G. B-PER
L. I-PER
 
  O
