a O
quelle O
somme O
celle O
provenait O
des O
effles O
dendus O
sera O
passée O
en O
compte O
aux O
hommes O
qui O
les O
ont O
achetés O
cette O
trouvée O
en O
dispeces O
à O
été O
déposée O
à O
la O
Caisse B-ORG
pour O
envoyee O
au O
ministre O
a O
la O
prochaine O
Revre B-PER
d&#39;inspection O
A. O
Caienne O
les O
jours O
mois O
& O
amp O
; O
au O
que O
desus O
Signé B-MISC
sur O
le O
Registre B-LOC
Dutrague O
, O
Detilly B-LOC
Geslitid O
quartier O
maitre O
tresoier B-PER
Pour O
Copie B-ORG
conforme O
a O
L&#39;original B-LOC
. O
Doi O
Cal O
