Brussel B-LOC
( O
Pierre-Louis B-LOC
) O
det O
la O
Sointe O
Latit O
du O
Harre B-LOC
, O
Soldet B-PER
au O
régiment O
du O
Cap-Francais B-LOC
, O
a O
Saint B-LOC
. O
Domingue O
Sa O
femme O
nne O
Saty B-PER
demande O
à O
le O
resoi O
ndre O
70 O
