A B-MISC
Laquelle I-MISC
somme O
celle O
provenant O
des O
"
" O
effets O
vendus O
sera O
passée O
en O
compte O
aux O
hommes O
"
" O
qui O
les O
ont O
achetes O
cette O
trouvée O
en O
especes O
à O
"
" O
été O
déposée O
à O
la O
Caisse B-MISC
pour O
envoyer O
au O
ministre O
"
" O
a O
la O
prochaine O
Revue B-MISC
d&#x27;inspection O
"
" O
A O
Caïenne O
les O
jours O
mois O
& O
amp O
; O
an O
que O
dessus O
"
" O
Signé B-ORG
sur O
le O
Registre B-LOC
Dutraque O
Detilly O
"
" O
Geslius B-PER
quartier O
maitre O
tresorier O
"
" O
Pour O
Copie B-LOC
conforme O
"
" O
a O
L&#x27;original O
. O
"
" O
Boüé B-ORG
"
" O
C^7126 O
"
" O
