Pour O
le O
S^r O
Joly O
"
" O
Garde O
D&#x27;artillerie O
"
" O
Le O
S^r O
De O
La O
Rigaudie O
Commandant O
de O
l&#x27;artillerie O
a O
la O
"
" O
martinique B-LOC
a O
l&#x27;honneur O
de O
representer O
a O
Monsieur B-ORG
Le O
"
" O
Ch^er B-MISC
du O
S^t O
Maurie O
que O
M^r B-LOC
de O
la O
Roüe B-LOC
ayant O
Jugé O
"
" O
Indispensable O
un O
garde O
magazin O
D&#x27;artillerie B-LOC
a O
S^t O
"
" O
Pierre B-MISC
, O
Commis O
le O
S^r O
Joly O
pour O
en O
faire O
les O
fonctions O
"
" O
avec O
un O
peu O
argent O
du O
pain O
, O
jusque O
ace B-MISC
que O
la O
Cour B-ORG
"
" O
aÿe O
approuvé O
cette O
Commission B-ORG
avec O
promesse O
que O
ses O
"
" O
appointemente O
augmenteroient O
sur O
la O
Satisfaction B-MISC
que O
"
" O
L&#x27;on B-LOC
auroit O
de O
ses O
Services B-ORG
, O
depuis O
ce O
temps O
ces O
appointemens O
"
" O
n&#x27;ont O
point O
augmenté O
quoyque O
pourveu O
de O
Commission B-ORG
"
" O
neamoins O
le O
zele O
et O
lactivité O
dudit O
Joly B-PER
ne O
sest O
point O
"
" O
ralentie O
, O
cest O
un O
Sujet O
qui O
merite O
beaucoup O
par O
ses O
"
" O
services O
presents O
, O
et O
passer O
en O
qualité O
de O
Commissaires B-ORG
de O
"
" O
la O
Marine B-ORG
depuis O
25 O
ans O
; O
a O
ces O
causes O
je O
supplie O
"
" O
très O
humblement O
, O
Monsieur B-PER
, O
le O
Ch^er B-MISC
de O
S^t O
Maures O
de O
"
" O
Concerver B-PER
un O
sujet O
aussy O
bon O
q&#x27;utile O
au O
Roy B-PER
, O
en O
luy O
donnãs O
"
" O
les O
moyens O
de O
Continuer B-ORG
Ses O
Services O
et O
de O
Subsister B-PER
par O
"
" O
une O
augmentation O
d&#x27;appointements O
Convenable B-MISC
au O
prises O
"
" O
et O
soins O
que O
sa O
place O
luy O
reafirme O
, O
joint O
a O
la O
Chereté B-LOC
du O
"
" O
pain O
, O
ce O
sera O
le O
moyen O
de O
Conserver B-ORG
au O
Roy B-PER
un O
Sujet O
"
" O
sur O
lequel O
a O
moult O
egard O
, O
lon O
peut O
conter O
, O
et O
que O
nous O
"
" O
estimont O
tous※ O
"
" O
au O
fort O
Royal O
Ce O
16 O
May O
1786 O
. O
"
" O
Eunigaudes B-PER
"
" O
Il O
est O
bien O
vray O
que O
le O
S^r O
Joly O
sert O
avec O
exactitude O
inteligence O
"
" O
et O
probité O
et O
quil B-PER
a O
peu O
de O
moyen O
pour O
vivre O
avec O
un O
écu O
"
" O
par O
jour O
je O
pensse O
qu&#x27;en O
Luy B-LOC
donnant O
150^lt O
par O
mois O
lon O
ne O
peut O
luy O
"
" O
donner O
moins O
mais O
quil O
doit O
detre O
satisfait O
je O
prie O
monsieur O
le O
"
" O
president O
de O
prinier B-PER
de O
vouloir O
bien O
s&#x27;interesser B-PER
a O
sa O
faveur O
il O
esgne B-MISC
"
" O
le O
sujet O
est O
tant O
dire O
Le O
M O
de O
Saint O
maures O
"
" O
Mémoire B-MISC
. O
"
" O
Joly O
. O
"
" O
