Artillerie B-ORG
"
" I-ORG
Joly O
"
" O
des O
"
" O
Colonies O
"
" O
Le O
23 O
Fevrier O
1786 O
. O
"
" O
Expéditions B-MISC
dattées O
"
" O
du O
11 O
mars O
"
" O
recommandation O
de O
M. O
Du O
Puget O
, O
demande O
"
" O
M B-PER
de O
Manson B-PER
d&#x27;après O
la O
"
" O
la O
Médaille O
d&#x27;or O
, O
telle O
qu&#x27;on O
l&#x27;accorde O
dans O
"
" O
l&#x27;artillerie O
de O
France O
, O
Pour O
le O
M^e B-LOC
Jean O
B^te O
"
" O
Joly O
, O
Garde B-LOC
d&#x27;Artillerie O
à O
S^t B-LOC
Pierre O
de O
"
" O
La O
Martinique B-LOC
. O
"
" O
n&#x27;a O
point O
céssé O
par O
son O
zele O
et O
sa O
bonne O
"
" O
Cet O
employé O
qui O
sert O
depuis O
1746 O
, O
"
" O
conduite O
, O
de O
se O
rendre O
digne O
de O
la O
récompense O
"
" O
sollicitée O
pour O
Luy B-LOC
. O
"
" O
Monseigneur B-PER
est O
, O
En O
conséquence O
, O
"
" O
Supplié B-PER
de O
faire O
connoitre O
"
" O
ses O
intentions※ O
"
" O
approuvé O
"
" O
Mémoire B-MISC
"
" O
