Colonies B-LOC
. O
Daillebout O
Le O
superieur O
de O
la O
Charité B-LOC
de O
Senlis B-LOC
accuse O
la O
recéption O
de O
l&#39;ordre O
du O
Roi B-PER
pour O
recevoir O
et O
/ O
traiter O
dans O
sa O
Maison B-MISC
le O
S. O
Daillebout O
Lieut O
. O
en O
2^e O
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
dont O
les O
prit O
est O
aliéne B-LOC
, O
il O
marque O
en O
même O
tems O
, O
que O
les O
pensions O
a O
la O
charge O
du O
Roi B-PER
sont O
de O
600^lt O
; O
mais O
qu&#39;ordinairement O
les O
parents O
payent O
un O
suplément O
de O
2 O
on O
300^lt O
et O
se O
chargent O
aussi O
des O
frais O
d&#39;entrelien O
comme O
ceux O
du O
S. O
Daillebout O
sont O
hort O
d&#39;etat O
de O
contribuer O
à O
ces O
frais O
, O
il O
laisse O
à O
la O
justice O
de O
Monseigneur B-PER
d&#39;accorder O
la O
somme O
qu&#39;il O
voudra O
ordonner O
lui O
être O
payée O
. O
Le O
Departement B-MISC
de O
la O
Guerre B-MISC
ne O
paye O
que O
600^lt O
de O
pension O
pour O
les O
Officiers O
détenus O
à O
la O
Charité O
de O
Senlis B-LOC
et O
il O
n&#39;est O
accordé B-MISC
aucun O
suplement O
pour O
l&#39;entretien O
. O
si O
le O
Prieur O
de O
celle O
Maison B-PER
ne O
peut O
pas O
prendré O
le O
S. O
D&#39;aillebout O
pour O
le O
prix O
de O
600^lt O
On O
pourra O
fare O
transférer O
cet O
Oficier B-MISC
a O
l&#39;hopital O
de O
S. O
Venant O
ou O
il O
sera O
traité O
et O
entretenu O
pour O
cette O
somme O
. O
On O
joint O
en O
conséquence B-MISC
une O
reponse O
que O
Monseigneur B-PER
est O
prie O
de O
signer O
s&#39;il B-PER
l&#39;approuve O
. O
7pp O
Du O
20 O
mai O
1787 O
lettre O
du O
même O
jour O
Renuis B-PER
entrat O
