e O
Lombord O
de O
fagues O
a O
renvoypar O
BCeguinot B-MISC
le O
du O
procés O
verbal O
de O
la O
Captne B-LOC
faite O
le O
douze O
septembre O
mil O
sept O
cene O
soixante O
qu&#39;inze O
pur O
L&#39;exeme B-PER
de O
Marechaussée O
a O
la O
Residence O
de O
surgeres O
du O
nommé O
antoine O
Beguinot B-PER
soldat O
du O
depose O
des O
colonies O
a O
l&#39;isle O
dé O
ré B-MISC
, O
arresté O
sur O
le O
soubcon O
de O
desertion O
et O
de O
l&#39;interrogatoire O
qu&#39;il O
a O
subi O
devant O
le O
Lieutenant B-PER
de O
Marechaissée B-PER
a O
la O
rochelle O
le O
qualorze O
septembre O
1775 O
. O
L&#39;an B-LOC
mil O
sept O
cent O
soixante O
quinze O
le O
orze O
septembre O
nous O
Exemie B-PER
de O
Marechaussée O
et O
antoine O
du O
sollon O
Cavalier B-LOC
a O
la O
Résidence B-LOC
de O
surgeres O
, O
Gener B-PER
alité O
de O
la O
Rochelle O
soussignés O
, O
certifions O
qu&#39;etant O
dans O
nosfonctions O
ordinaires O
sur O
le O
chemin O
de O
la O
Rochelle O
a O
surgeres O
avons O
rencontré O
un O
homme O
vestu O
de O
l&#39;uniforme O
des O
troupes O
des O
colonies O
, O
auquel O
avons O
demandé B-PER
d&#39;ou O
il O
venoir O
ou O
il O
alloit O
et O
s&#39;il B-PER
etoit O
porteur O
d&#39;un O
congé O
ou O
Billet B-MISC
d&#39;hopital O
, O
a O
réponde O
qu&#39;il O
alloit O
a O
l&#39;hopital O
a O
S^t O
Jean B-MISC
d&#39;angely O
, O
et O
qu&#39;il O
avoi O
perdu O
son O
Billet B-MISC
d&#39;hopital O
lui O
avons O
declaré O
que O
nous O
l&#39;arretions O
de O
l&#39;ordre O
du O
Roy B-PER
sur O
le O
soubcon O
d&#39;étre O
deserleur O
et O
lavons O
conduits O
dans O
Les O
prisons O
de O
notre O
Residence B-MISC
ou O
Etant B-PER
crihe O
les O
deux O
Guichees O
l&#39;avons O
fouillé O
en O
presence O
du O
concierge O
ne O
lui O
avons O
rien O
trouvé O
de O
contraire O
aux O
ordonnances O
il O
nous O
a O
declaré O
enscite O
qu&#39;il O
verroit O
se O
mestre O
, O
qu&#39;il O
etoie O
parti O
le O
même O
jour O
de O
l&#39;hopital O
de O
S^t O
Jean B-PER
dangely O
avec O
un O
soldat O
du O
Regiment B-ORG
de O
Vermandois O
qu&#39;il O
venoie O
de O
conduire O
jusqu&#39;a O
aucher O
distance O
de O
six O
lieuës O
dudit O
hopital O
ou O
il O
retournoit O
et O
qu&#39;il O
y O
avoit O
plusieurs O
mois O
qu&#39;il O
y O
etoit O
et O
que O
son O
Bellee B-LOC
d&#39;entrée O
devoit O
y O
êtrequ&#39;il O
sa O
nommoie O
