Colonies B-LOC
1788 O
. O
Bidernier B-PER
m O
Au O
Procureur O
Syndic O
de O
la O
Charité O
à O
Paris B-LOC
, O
pour O
A B-LOC
la O
subsistance O
pendant O
les O
six O
derniers O
mois O
1788 O
du O
S^r O
Daillebout O
cy O
- O
devant O
Lieutenant B-PER
en O
second O
des O
Troupe B-MISC
Nationnales B-LOC
de O
Cayenne B-LOC
detenu O
dans O
la O
maison O
de O
senlis B-LOC
à O
raison O
de O
600^lt O
par O
an O
, O
Net B-MISC
. O
De O
Par O
Le O
Roi B-PER
. O
Administrateur O
de O
notre O
Tresor O
Royal O
pour O
le O
département O
de O
la O
Marine B-ORG
, O
M^e O
Simon B-PER
Charles O
Boutin O
, O
nous O
voulons O
et O
vous O
Mandons B-ORG
que O
des O
deniers O
dertinés O
aux O
dépenses O
des O
Colonies B-LOC
des O
6 O
. O
d^r O
mois O
1788 O
. O
vous O
ayez O
a O
faire O
payer O
et O
délivrer O
comptant O
au O
Procureur O
Syndic O
de O
l&#39;ordre O
de O
la O
Charité B-LOC
à O
Paris B-LOC
, O
et O
sans O
ancune O
retonne O
la O
somme O
de O
trois O
cent O
livres O
net O
que O
nous O
lui O
avons O
ordonnée B-LOC
et O
ordonnons O
, O
pour O
la O
subsistance O
du O
S^r O
Dailleboust B-PER
cy O
- O
devant O
Lieutenant B-PER
en O
Second O
de O
nos O
Troupes B-LOC
à O
Cayenne B-LOC
; O
a O
pendant O
les O
six O
derniers O
mois O
1788 O
. O
a O
raison O
de O
600^lt O
par O
un O
a O
Jetenu O
dans O
la O
dee O
Maison O
Et O
rapportant O
par O
vous O
notre O
presente O
ordonnance O
avec O
la O
quittance O
dud^t O
Procureur O
Syndic O
, O
lade O
Somme B-MISC
de O
300lt O
net O
sera O
ꝑe O
Donné O
à O
Versailles B-LOC
le O
1^ee O
Janvier B-LOC
1789.※ O
300 O
. O
net B-MISC
1^e O
Janvier B-PER
1789 O
. O
