Aujourd&#x27;huy O
est O
Comparu B-LOC
devant O
"
" O
Les O
notaires O
du O
Roy B-LOC
au O
Cap B-LOC
soussignés I-LOC
"
" O
demeurant O
en O
cette O
ville O
Lequel B-PER
a O
dit O
"
" O
Sieur B-PER
Mathurin I-PER
Raffina I-PER
apoticaire I-PER
"
" O
et O
declaré O
que O
ce O
jour O
environ O
d&#x27;eux O
heures O
"
" O
de O
Rellevée B-MISC
ayant O
entendu O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
"
" I-MISC
Pistolet I-MISC
jl I-MISC
se I-MISC
seroit I-MISC
Transporté I-MISC
vers O
le O
"
" O
lieu O
ou O
jl O
croyoit O
avoir O
êté O
tiré O
, O
qu&#x27;en O
effet O
"
" O
ayant O
aproché O
de O
la O
maison O
du O
sieur O
Tach B-PER
. O
"
" O
armurier O
demeurant O
en O
cette O
ville O
rüe O
"
" O
Espagnole B-LOC
Il O
l&#x27;en O
auroit O
vu O
sortir O
en O
criant O
, O
"
" O
que O
Comme B-PER
jl I-PER
a O
entendu O
demander O
un O
"
" O
Chirurgien B-PER
jl I-PER
seroit I-PER
entré O
chez O
Ledit B-PER
Sieur I-PER
"
" O
Tach B-LOC
ou O
jl O
a O
trouvé O
un O
homme O
étendu O
"
" O
Sur O
le O
carreau O
quon O
lui O
a O
dit O
avoir O
reçu O
"
" O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
Pistolet I-MISC
, O
qu&#x27;ayant O
demandé O
"
" O
a O
cet O
homme O
qui O
L&#x27;avoit B-PER
Blessé I-PER
jl O
"
" O
lui O
a O
repondu O
que O
cétoit O
un O
Coup B-MISC
"
" O
malheureux O
et O
que O
le O
sieur O
Tach B-PER
ne O
"
" O
L&#x27;avoit B-LOC
pas O
fait O
exprés O
, O
de O
laquelle– B-LOC
"
" O
