collationnée O
"
" O
Signée B-LOC
a O
la O
minutte O
Ravet B-LOC
, O
Esteve B-LOC
, O
Et B-LOC
"
" O
L. B-PER
J. I-PER
Rivery I-PER
Greffier I-PER
commis O
. O
"
" O
soit O
communiqué O
au O
procureur O
du O
"
" O
Roy O
lesdits O
jour O
etan O
lu O
dessus O
"
" O
Signé B-LOC
à O
la O
Minutte B-LOC
Esteve※ O
"
" O
La B-LOC
Roque I-LOC
"
" O
