brevet B-PER
de I-PER
commandant I-PER
en O
second O
où O
de O
– O
"
" O
Gouverneur O
honoraire O
de O
la O
partie O
du O
Sud O
dans O
"
" O
cette O
colonie O
, O
aux O
honneurs O
, O
exemptions O
, O
– O
` O
"
" O
privilèges O
et O
toutes O
prérogatives O
" " O
attachées O
"
" O
à O
cet O
Etat B-LOC
, O
avec O
un O
traitement O
convenable O
, O
et O
– O
"
" O
une O
permission O
particulière O
de O
faire O
enregistrer O
"
" O
le O
tout O
, O
aux O
conseils O
supérieurs O
de O
la O
colonie O
"
" O
en O
son O
absence O
, O
comme O
en O
sa O
présence O
※ B-LOC
"
" O
