Monseigneur B-PER
"
" O
Renvoi B-PER
du O
13 O
ꝯbre O
"
" O
M^r B-LOC
VC I-LOC
"
" O
Jay B-LOC
reste O
au O
service O
de O
sa O
mageste O
depuis O
1741 O
jeus O
que O
"
" O
en O
1778 O
qu&#x27;il O
me O
fut O
acordé O
pour O
reterete O
1500 O
# O
de O
pension O
"
" O
ayent O
eu O
le O
ren O
de O
lieutenent O
colonel O
catre O
ans O
auparavent O
"
" O
ma O
retrete O
, O
jay O
depuis O
cenq O
ans O
un O
de O
mes O
enfeans O
au O
"
" O
regiment O
dheyneault O
il O
men O
reste O
deux O
a O
metre O
au O
service O
"
" O
le O
pleus O
vieux O
a O
16 O
ans O
. O
Mr O
de O
Sartine B-PER
mavoit O
promis O
"
" O
M. O
Le O
R. O
12 O
ꝯbre O
"
" O
