Département B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
. O
"
" O
Colonies B-LOC
"
" O
Le O
S^r B-LOC
de I-LOC
Perrigny I-LOC
. O
"
" O
Au O
S^r B-PER
Charles I-PER
Léon I-PER
de I-PER
Taillevis I-PER
de I-PER
Perrigny I-PER
né O
le O
treize O
may O
mil O
sept O
cent O
"
" O
trente O
au O
château B-LOC
de I-LOC
Jupeaux I-LOC
et O
baptisé O
le O
jour O
suivant O
à O
la O
paroisse O
de O
S^t B-MISC
C⟦ O
.. O
⟧e O
"
" O
du O
Gault B-ORG
Diocèze I-ORG
de I-ORG
Tourel I-ORG
, O
⎀ O
⟦aucun⟧ O
lieutenant O
de O
Roy B-PER
à O
Leogane B-LOC
, O
Isle B-LOC
S^t I-LOC
Domingue– I-LOC
"
" O
cy O
devant O
"
" O
Aujourd&#x27;hui B-LOC
premier O
fevrier O
mil O
sept O
cent O
quatre O
vingt O
trois O
. O
Le O
Roi B-PER
étant O
à O
Versailles B-LOC
, O
sa O
Majesté B-LOC
"
" O
voulant O
donner O
au O
S. B-PER
Charlet I-PER
Leon I-PER
de I-PER
Taillevis I-PER
de I-PER
Perrigny I-PER
, O
cy O
devant O
Lieutenant B-PER
de I-PER
Roy I-PER
à O
Leogane B-LOC
"
" O
Isle O
S^t B-MISC
Domingue B-LOC
, O
des O
marques O
de O
la O
satisfaction O
qu&#x27;elle O
a O
des O
anciens O
services O
, O
elle O
"
" O
lui O
a O
accordé O
une O
pension O
de O
retraite O
de O
quinze O
cent O
livres O
dont O
, O
il O
sera O
payé O
sans O
retenüe O
"
" O
acompter O
du O
premier O
Juillet B-MISC
mil O
sept O
cent O
quatre O
vingt O
ung O
, O
par O
le O
garde O
de O
son O
Tresor B-PER
Royal I-PER
"
" O
conformement O
à O
la O
declaration O
du O
7 O
. O
janvier O
1779 O
. O
"
" O
Et O
pour O
assurance O
de O
tout O
ce O
que O
dessus O
, O
Sa B-MISC
Majesté I-MISC
m&#x27;a O
commandé O
d&#x27;expédier O
le O
présent O
Brevet B-MISC
qu&#x27;elle O
a O
signé O
de O
"
" O
sa O
main O
, O
et O
fait O
contre-signer O
par O
moi O
son O
Conseiller B-PER
- O
Secrétaire O
, O
et O
de O
sa O
commandemens O
et O
finances O
"
" O
Brevet O
d&#x27;une O
Pension O
⎀ O
de O
1500.^lt O
accordée O
sur O
le O
Trésor B-ORG
Royal I-ORG
, O
par O
décision O
du O
6 O
. O
"
" O
⎀ O
de O
retraite O
"
" O
fevrier O
1783 O
et O
dont O
la O
joüissance O
d&#x27;ou O
avoir O
lieu O
du O
premier O
Juillet B-MISC
1781 O
. O
"
" O
