Compte O
particulier O
de O
dépenses O
"
" O
faittes O
par O
occanomie O
par O
le O
S^r B-LOC
De I-LOC
Perrigny I-LOC
, O
lors O
"
" O
major O
, O
commandant O
pour O
le O
Roy B-LOC
à O
Léogane B-LOC
, O
pour O
rétablir O
"
" O
les O
bâtimens O
du O
Gouvernement B-LOC
, O
terreurs O
et O
jardins O
en O
"
" O
dépendans O
, O
leurs O
hayes O
et O
clôtures O
pendant O
les O
trois O
"
" O
mois O
qu&#x27;ont O
duré O
les O
ouvrages O
. O
"
" O
Pour O
nourriture O
de O
deux O
cens O
"
" O
quarante O
- O
sept O
journées O
de O
négres O
, O
maçons O
"
" O
et O
charpentiers O
à O
trente O
sols O
par O
jour O
"
" O
cy O
............... O
370^lt O
.. O
10^s O
"
" O
Pour O
fourniture O
de O
ses O
propres O
"
" O
tombereaux O
et O
mulets O
qui O
ont O
approché O
"
" O
majeure O
partie O
des O
matereaux O
cy O
.... O
400 O
. O
"
" O
Pour O
six O
négres O
de O
place O
qui O
ont O
"
" O
été O
employés O
pendant O
deux O
ans O
aux O
travaux O
"
" O
des O
terreins O
, O
après O
avoir O
servi O
les O
ouvriers O
"
" O
comme O
manoeuvres O
pendant O
les O
travaux O
. O
"
" O
le O
S^r B-LOC
De O
Perrigny O
en O
payoit O
, O
trois O
cens O
"
" O
levis O
de O
loier O
de O
chaque O
, O
et O
répondoit O
de O
leur O
"
" O
mortalité O
; O
ce O
qui O
faisoit O
pour O
les O
vingt- O
"
" O
quatre O
mois O
trois O
mille O
six O
cens O
livres O
. O
Il O
n&#x27;en B-MISC
"
" O
porte O
icy O
au O
Roy B-LOC
que O
moitié O
; O
et O
ne O
demande O
"
" O
rien O
pour O
le O
service O
qu&#x27;y O
ont O
fait O
"
" O
continuellement O
au O
vû O
de O
tout O
le O
quartier O
"
" O
Ses O
propres O
negres O
cy O
........ O
1800 O
. O
"
" O
Total B-ORG
cy O
...... O
2570^lt O
. O
10^s O
. O
"
" O
certifié O
veritable O
comme O
cy O
dessus O
, O
au O
montant O
de O
"
" O
deux O
mille O
cinq O
cens O
soixante O
dix O
livres O
dix O
sols O
Perrigny B-PER
"
" O
