Rf B-MISC
. O
Trois O
livres O
"
" O
declaration O
ledit O
sieur O
Raffina B-PER
a O
requis– B-ORG
"
" O
ace B-MISC
a O
luy O
octroyé O
Cejourd&#x27;huy B-MISC
Treize O
may O
"
" O
mil O
sept O
Cent B-MISC
soixante O
six O
et O
a O
signé O
"
" O
a O
la O
minutte O
des O
présentes O
, O
restée O
a O
devienne O
"
" O
Lendemain O
./. O
"
" O
Lacaze B-PER
"
" O
Devienne O
"
" O
Nous O
Jean B-PER
Baptiste I-PER
Esteve I-PER
Conseiller I-PER
du I-PER
Roy I-PER
Sénéchal I-PER
"
" O
Juge B-PER
Civil I-PER
Et I-PER
Criminel I-PER
du I-PER
siege I-PER
Royal I-PER
du I-PER
Cap I-PER
. O
Et O
"
" O
Lieutenant B-PER
Général I-PER
de O
l&#x27;amiraité O
dudit O
Lieu B-PER
"
" O
Certiffions B-PER
Et O
attestons O
à O
tous O
Ceux B-PER
qu&#x27;il O
"
" O
appartiendra O
que O
M^es O
Lacaze O
et O
devienne O
dont O
"
" O
Les B-MISC
Signaturs I-MISC
sont O
cy O
dessus O
apposées O
, O
sont O
no^re– O
"
" O
du O
Roy B-MISC
de I-MISC
nôtre I-MISC
jurisdiction I-MISC
que O
ce O
sont O
leurs O
"
" O
veritables O
signatures O
Et O
que O
soy B-MISC
ÿ I-MISC
Est O
adjoutée– O
"
" O
Tant O
en O
jugement O
que O
hors O
, O
en O
temoignage– B-MISC
"
" O
de O
quoy O
nous O
avons O
delivré O
ces O
presentes O
Et O
à O
"
" O
jcelles O
fait O
appozer O
le O
sçeau O
de O
nôtre O
jurisdiction O
"
" O
Donné O
au O
Cap B-LOC
français I-LOC
en O
nôtre O
hôtel O
"
" O
Le O
dix O
septieme O
septembre O
mil O
sept O
cent O
"
" O
soixante O
six O
. O
Q. O
"
" O
Esteve B-PER
"
" O
