Et O
Carré B-LOC
h^rs O
de O
Ce O
siege O
, O
le O
cahier O
"
" O
de O
Recollement B-MISC
de I-MISC
sept I-MISC
temoins I-MISC
du O
"
" O
3 O
juillet O
d^r O
, O
notre O
ordonnance O
de O
soit O
"
" O
Communiqué B-PER
au O
procureur O
du O
roy O
du– O
"
" O
même O
jour O
, O
les O
Conclusions B-MISC
du I-MISC
procueur I-MISC
"
" O
du O
Roy B-PER
à O
nous O
Envoyé B-PER
Cachetté I-PER
du O
"
" O
18 O
. O
aoûst B-PER
dern^r O
Le O
tout O
à O
murement O
"
" O
considéré O
Et B-PER
Examiné I-PER
. O
"
" O
Nous O
declarons O
la O
Contumace B-MISC
"
" O
bien O
instruite O
contre O
Le B-LOC
n^é I-LOC
tach– O
"
" O
Tenant B-LOC
Boutique I-LOC
ouverte O
d&#x27;arquebusier O
"
" O
En O
cette O
ville O
, O
et O
adjugeant O
Le O
"
" O
profit O
d&#x27;icelle O
, O
le O
declarons O
atteint O
"
" O
Et O
convaincu O
d&#x27;avoir O
par O
une– O
"
" O
Imprudence O
contraire O
aux O
regles O
de O
"
" O
son O
Etat B-LOC
, O
tué O
d&#x27;un B-MISC
coup I-MISC
de I-MISC
pistollet I-MISC
"
" O
Le O
S^r B-LOC
guilhaume I-LOC
Tan I-LOC
armurier O
"
" O
Sur O
le O
navire O
le O
frere B-MISC
Et I-MISC
la I-MISC
Soeur I-MISC
"
" O
du O
havre O
du O
13 O
du O
mois O
de O
may B-MISC
d^r I-MISC
. O
"
" O
dans O
sa O
Boutique B-LOC
dans O
laquelle O
led O
. O
"
" O
guilhaume O
Tan O
etoit O
venu O
travailler O
"
" O
à O
cotté O
dud O
. O
Tach B-LOC
par O
la O
permssion O
"
" O
※ O
"
" O
