y O
être O
admis O
le O
plûtôt O
possible O
. O
"
" O
Je O
vous O
le O
demande O
, O
Monseigneur B-PER
, O
pour O
le O
nouvel O
an O
, O
"
" O
en O
vous O
faisant O
passer O
mes O
souhaits O
les O
plus O
sincéres O
"
" O
pour O
tout O
ce O
qui O
peut O
augmenter O
votre O
bonheur O
et O
votre O
"
" O
gloire O
, O
et O
vous O
offrant O
de O
nouveau O
le O
profond O
respect O
"
" O
avec O
lequel O
je O
suis O
, O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
Votre O
très O
humble O
"
" O
& O
amp O
; O
très O
obéissant O
"
" O
Serviteur O
Perrigny B-PER
"
" O
au O
château O
de O
Perrigny B-LOC
près O
Vendôme B-LOC
le O
28 O
. O
decembre O
1775 O
. O
"
" O
