michel B-PER
Et I-PER
Lamure I-PER
, O
our O
faire O
Mera B-PER
pour O
n O
Jun B-PER
Cherry I-PER
Lettre O
Est O
aire O
du O
Ry O
ancis O
sur O
. O
ar O
laquelle O
blessement O
eritable– B-MISC
Je O
vous O
mariage O
; O
andez O
Cest B-MISC
Croist I-MISC
que O
prie O
dassurer O
veritablement O
hhonneur O
d&#39;Estre O
Chere B-MISC
oncle O
signé O
à O
Juin O
mil O
Inclus O
Lecrit O
le O
signé O
à O
u O
mie O
sept O
cent O
vingt O
neuf O
; O
et O
sur O
la O
suscription O
de O
lad^e O
Lettre B-MISC
Et I-MISC
Ecrit I-MISC
a O
Mademoiselle B-PER
Mademoiselle I-PER
Michel I-PER
Chez I-PER
M^r I-PER
du O
bois O
a O
la O
Basseponte B-LOC
; O
Vous O
approuvons O
Mademoiselle B-LOC
et O
trés O
Chere B-PER
niece I-PER
et O
avec O
un O
veritable O
plaisie O
vostre O
mariage O
avec O
Monsieur B-PER
Lamure I-PER
que O
Lon B-PER
massure I-PER
Estre B-MISC
hommue I-MISC
d&#39;honneur I-MISC
Je B-MISC
nay I-MISC
pas I-MISC
l&#39;honneur I-MISC
de I-MISC
le I-MISC
Connoistre I-MISC
, O
mais O
puis O
qu&#39;il O
vous O
Cermient B-PER
et O
aux O
autres O
parents O
, O
Principallement B-MISC
a I-MISC
Monsieur I-MISC
Dubois I-MISC
, O
nous O
y O
donnons O
de O
trés B-MISC
boncour I-MISC
nos O
agrement O
, O
Et B-MISC
vous I-MISC
souhaittons I-MISC
touttes I-MISC
fortes I-MISC
de O
properitté B-MISC
tant O
sperituelle O
que O
temporelle O
, O
Jay B-PER
l&#39;honneur I-PER
d&#39;Ettre O
veritablement O
Mademoiselle B-LOC
Et O
trés B-LOC
Chere I-LOC
niece O
vostre O
trés O
humble O
et O
trés O
obeissant O
serviteur O
signé B-PER
De I-PER
La I-PER
Vigne I-PER
le O
cinq O
aoust O
mil O
sept O
Cent B-MISC
vingt O
neuf O
, O
Et B-MISC
sur I-MISC
la I-MISC
suscription I-MISC
est O
Ecrit B-LOC
a O
Mademoiselle B-LOC
mad^lle O
Michel B-PER
Chez I-PER
Monsieur I-PER
Dubois I-PER
a O
la O
Basse B-PER
pointe I-PER
. O
Monsieur B-PER
nous O
vous O
sommes O
trés B-MISC
obligez I-MISC
ma O
femme O
Et B-MISC
moy I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
part I-MISC
que O
vous O
nous O
faittes O
de O
vostre O
Mariage B-MISC
avec I-MISC
mad^lle I-MISC
michel I-MISC
, O
nous O
Lestimons B-MISC
heureuse O
de O
trouver O
un O
aussy O
honnette O
homme O
que O
vous O
ainsy O
, O
nous O
y O
donnons O
de O
bon O
Cœur B-MISC
nos O
agriement O
Et O
vous O
souhaitions O
milles O
Benédictions B-ORG
, O
Jay B-PER
l&#39;honneur I-PER
d&#39;estre I-PER
trés I-PER
parfaittement O
Monsieur B-PER
, O
Vostre B-MISC
trés I-MISC
hum I-MISC
ble I-MISC
ANCIIVES I-MISC
Lettre B-MISC
du I-MISC
Sieur I-MISC
la O
Vigne B-LOC
ad^lle I-LOC
michel I-LOC
Chez I-LOC
M. I-LOC
Dabou I-LOC
du O
8 O
aoust B-MISC
1729 I-MISC
Lettre B-MISC
du I-MISC
S^r I-MISC
La O
Vigne O
au O
sœur O
la O
mire O
du O
5 O
aouss O
1729 O
Et O
très B-MISC
obeissant O
serviteur O
Signé B-MISC
a O
loriginal O
de O
la O
Vigne B-MISC
le O
5 O
aoust O
1729 O
; O
Lettre B-MISC
du I-MISC
S^r I-MISC
Gay O
a O
la O
d^le O
Michel O
du O
8 O
Novembre O
1729 O
Le B-MISC
Bun I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Succession I-MISC
, O
Mademoiselle B-PER
Demandant I-PER
que O
5 O
2 O
14 O
