Monsieur B-PER
, O
 
  O
Je B-LOC
Viens I-LOC
de O
Recevoir O
la O
lettre O
que O
vous O
M&#x27;avés O
fait O
l&#x27;honneur– O
 
  O
de O
M&#x27;ecrire O
le O
10 O
de O
Ce O
mois O
la O
quelle O
Contenoit B-LOC
deux O
Paquets B-LOC
l&#x27;un– O
 
  O
pour O
Le B-LOC
Port I-LOC
au I-LOC
Prince I-LOC
et O
le O
second O
pour O
La B-MISC
Martinique I-MISC
que O
je– O
 
  O
ferai O
parvenir O
à O
leur O
Destination B-MISC
. O
 
  O
Vous O
approuvés O
l&#x27;assurance O
de O
15000^lt O
que O
J&#x27;ai B-MISC
fait O
souscrire O
sur O
 
  O
Les O
sucres O
annoncés O
par O
le O
N^re O
le O
s^t B-LOC
honoré O
, O
Nous B-MISC
Venons I-MISC
d&#x27;apprendre I-MISC
 
  I-MISC
L&#x27;arrivée I-MISC
en I-MISC
Rivierre I-MISC
de I-MISC
Ce I-MISC
Batiment I-MISC
, O
M. B-MISC
Provenchere I-MISC
M&#x27;a I-MISC
envoyé O
 
  O
Connoissement O
, O
& O
amp O
; O
facture O
des O
quarante O
Bariques B-LOC
de O
sucre O
Brut O
qu&#x27;il O
 
  O
y O
a O
Chargé O
Tant O
pour O
Votre B-PER
Compte I-PER
que O
pour O
Celui B-MISC
de I-MISC
Madame– I-MISC
 
  O
La O
Marechale B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
il O
M&#x27;annonce O
qu&#x27;il B-ORG
se O
Dispose O
à O
me O
faire O
un O
– O
 
  O
pareil O
envoi O
dans O
le O
N^re B-LOC
l&#x27;alexandre I-LOC
qui O
ne O
partira O
de O
la O
Colonie B-LOC
 
  O
que O
dans O
la O
fin O
d&#x27;avril O
prochain O
, O
Je B-MISC
Vous I-MISC
prierai I-MISC
de I-MISC
M&#x27;indiquer I-MISC
si O
 
  O
494 O
 
  O
