Votre O
intention O
est O
que O
J&#x27;y B-MISC
fasse O
assurer O
. O
 
  O
Je O
n&#x27;estime O
pas O
d&#x27;aprés O
le O
Prix B-MISC
porté O
sur O
la O
facture O
des O
40 O
Bariques B-LOC
 
  O
de O
sucre O
par O
le O
s^t B-LOC
honoré O
soient O
de O
Bonne B-LOC
qualité O
Ce O
qui O
d&#x27;ailleurs O
ne O
peut O
 
  O
guere O
être O
autrement O
parce O
qu&#x27;ils O
auront O
été O
fabriqués O
en O
arriere O
saison O
; O
 
  O
Cette O
Marchandise B-PER
jouit O
actuellement O
d&#x27;assés O
de O
faveur O
pour O
Croire B-MISC
qu&#x27;il O
 
  O
Vous O
sera O
avantageux O
de O
les O
Vendre B-LOC
aussitôt O
leur O
entrée O
en O
Magasin B-LOC
, O
Je B-MISC
Vous I-MISC
 
  I-MISC
serai I-MISC
obligé I-MISC
de I-MISC
me I-MISC
faire O
Connoitre B-MISC
la I-MISC
dessus I-MISC
Votre B-MISC
Volonté I-MISC
. O
 
  O
Comme O
il O
peut O
Tenir B-MISC
à I-MISC
Vos I-MISC
arrangemens I-MISC
de I-MISC
Toucher I-MISC
le O
produit O
 
  O
de O
Ces B-MISC
sucres I-MISC
, O
Je B-MISC
Vous I-MISC
en I-MISC
ferai I-MISC
passer I-MISC
le I-MISC
Montant I-MISC
si O
Vous B-MISC
le I-MISC
desirés I-MISC
; O
 
  O
J&#x27;ai B-PER
l&#x27;honneur O
d&#x27;offrir O
mon O
respect O
à O
Madame B-PER
la I-PER
Marechale I-PER
et O
de O
 
  O
lui O
faire O
en O
même O
tems O
la O
même O
proposition O
. O
Je O
reculerai O
Mon– B-LOC
 
  O
Rembourcement O
à O
une O
Circonstance B-LOC
plus O
favorable O
, O
Comptant O
sur O
– O
 
  O
les O
promesses O
que O
Veut B-MISC
Bien I-MISC
me I-MISC
faire I-MISC
M. I-MISC
provenchere I-MISC
qui O
est O
 
  O
dans O
la O
disposition O
de O
faire O
de O
fortes O
Remises B-MISC
Cette O
année O
. O
 
  O
Tout O
se O
Passoit B-LOC
Bien O
tranquilement O
dans O
la O
Colonie B-LOC
à O
 
  O
l&#x27;epoque O
du O
26 O
Janvier B-LOC
surtout O
de O
la O
Part B-MISC
des I-MISC
noirs I-MISC
, O
et O
il O
faut O
 
  O
Espérer O
que O
la O
sagesse O
de O
décret O
qui O
a O
été O
Rendu B-MISC
appaisera I-MISC
les O
 
  O
Mouvemens B-LOC
qui O
ont O
eu O
lieu O
dans O
la O
Partie B-MISC
du I-MISC
Nord I-MISC
de I-MISC
s^t I-MISC
domingue I-MISC
. O
 
  O
Je O
suis O
avec O
Respect B-MISC
, O
 
  O
Monsieur B-PER
, O
 
  O
Votre O
tres O
humble O
& O
amp O
; O
 
  O
très O
obéissant O
serviteur O
. O
 
  O
J. B-PER
Momeron I-PER
Dupuis I-PER
 
  O
Nantes B-LOC
le O
18 O
. O
Mars B-LOC
1790 O
 
  O
