Monsieur B-PER
, O
 
  O
Il O
Vient O
de O
me O
Parvenir O
avis O
du O
M. B-PER
Provenchere I-PER
     O
qui O
m&#x27;annonce O
 
  O
un O
Chargement B-MISC
de I-MISC
40 I-MISC
B I-MISC
/ O
q^e O
de O
sucre O
brut O
dans O
le O
N^re B-LOC
le I-LOC
Nantais I-LOC
 
  O
Cap^ne O
foucher O
. O
Je O
Viens B-LOC
de O
prendre O
information O
des O
armateurs O
sur O
Le O
 
  O
Le O
départ O
de O
leur O
Batiment B-PER
, O
ils O
ne O
Croyent B-LOC
pas O
qu&#x27;il⟦s⟧ O
ait O
dû O
Prendre B-MISC
 
  O
la O
Mer B-LOC
avant O
le O
15 O
. O
de O
Ce B-MISC
mois I-MISC
, O
les O
assureurs O
éxigeront– B-MISC
 
  O
Certainement O
5 O
% O
de O
Prime B-MISC
, O
Je B-MISC
Vous I-MISC
prie I-MISC
de I-MISC
me I-MISC
Marquer I-MISC
si O
Vous B-MISC
 
  O
Voulés B-PER
faire O
assurer O
à O
Ce B-MISC
prix I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
la O
Somme B-LOC
qu&#x27;il O
faudra O
faire O
Couvrir B-LOC
. O
 
  O
Vous O
aurés O
été O
informé O
des O
Troubles B-MISC
de I-MISC
s^t I-MISC
Domingue I-MISC
, O
il O
 
  O
507 O
 
  O
