M^r B-MISC
le O
M^is O
de O
Montpesal B-PER
 
  O
Rue B-LOC
Princesse I-LOC
a O
Paris B-LOC
 
  O
V^es O
Le O
13 O
. O
octobre O
1783 O
 
  O
J&#x27;ay B-MISC
l&#x27;honneur O
, O
⟦M.⟧ O
⎀ B-LOC
, O
de O
vous O
Envoyer B-LOC
 
  O
⎀ O
MR O
Le O
duc O
 
  O
sous O
cachet O
volant O
, O
la O
lettre O
que O
 
  O
j&#x27;ay O
Ecrite B-LOC
aux O
administrateur O
de O
 
  O
la O
Martinique B-LOC
, O
Relativement B-LOC
a O
la O
 
  O
disposition O
faite O
En B-MISC
faveur I-MISC
de I-MISC
l&#x27;hopital I-MISC
 
  O
général O
de O
Puymeras B-LOC
par O
le O
S^r B-LOC
 
  O
Pierre B-PER
Julien I-PER
decedé O
a O
la B-LOC
Grenade I-LOC
. O
 
  O
M. O
Le B-PER
marquis I-PER
de I-PER
 
  I-PER
Antriès I-PER
a O
lhonneur O
 
  O
d&#x27;envoier O
a O
Monsieur B-PER
 
  O
le O
Duc B-PER
V^r I-PER
en O
forme O
 
  O
de O
Billet B-LOC
. O
 
  O
Ces O
Billets B-LOC
se O
font O
 
  O
apres O
la O
signature O
 
  O
