les O
parties O
et O
donner O
plus O
d&#x27;attention– O
 
  O
au O
Jugement B-MISC
des I-MISC
Procés– I-MISC
 
  O
Ils O
ont O
commis O
par O
jnterim O
à O
leurs O
places O
 
  O
Le O
s^r O
Moreau O
Juge O
du O
fort O
Royal B-PER
pour– I-PER
 
  O
faire O
celle O
de O
Juge B-PER
du O
fort O
S^t B-MISC
Pierre I-MISC
, O
et– O
 
  O
le O
s^r B-PER
Lequoy I-PER
substitud O
du O
Procureur B-LOC
général O
 
  O
pour O
faire O
celle O
de O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
. O
 
  O
Le O
S^r B-PER
Moreau I-PER
est O
le O
plus O
ancien O
Juge– B-MISC
 
  O
de O
l&#x27;Isle O
, O
Il B-MISC
est I-MISC
sage I-MISC
et I-MISC
capable I-MISC
et O
tout O
le O
 
  O
monde O
en O
dit O
du O
bien O
, O
son O
absence O
du O
fort O
 
  O
Royal B-PER
ne O
laisse O
aucun O
vuide O
, O
parce¬ O
 
  O
qu&#x27;outre O
que O
cette O
juridiction O
n&#x27;est O
pas O
à O
 
  O
beaucoup O
près O
si O
considérable O
que O
celle O
 
  O
de O
s^t B-LOC
Pierre B-MISC
, O
et O
que O
les O
Employs B-PER
de I-PER
Juge I-PER
 
  O
et O
de O
Lieutenant B-PER
de O
l&#x27;Amirauté O
y O
sont O
exercez O
 
  O
par O
deux O
personnes O
differentes O
, O
le O
s^ur O
– O
 
  O
7 O
 
















  O
