 
























  O
Lettre B-MISC
du I-MISC
Sieur I-MISC
la I-MISC
Vigne I-MISC
 
  O
a O
D^lle O
michel O
Chez O
M. B-PER
Dabois I-PER
 
  O
du O
5 O
aoust O
1729 O
 
  O
cent O
vingt O
neuf O
; O
Et B-MISC
sur I-MISC
la I-MISC
suscrption I-MISC
de I-MISC
lad I-MISC
. O
Lettre B-MISC
Est I-MISC
 
  O
Ecrit O
a O
Mademoiselle B-PER
Mademoiselle I-PER
Michel I-PER
Chez O
M^r B-ORG
dubois O
 
  O
a O
la O
Bassepointe B-MISC
; O
 
  O
Nous O
approuvons O
Mademoiselle B-PER
et O
tres O
Chere O
niece O
 
  O
et O
avec O
vn O
veritable O
plaisir O
vostre O
mariage O
avec O
 
  O
Monsieur O
Lamure B-LOC
L&#x27;on O
m&#x27;assure O
Estre O
homme O
d&#x27;honneur O
 
  O
Je O
n&#x27;ay O
pas O
L&#x27;honneur B-LOC
de O
la O
Connoistre B-LOC
mais O
puisqu&#x27;il O
 
  O
vous O
Convient O
et O
aux O
autres O
parents O
, O
Principallement B-PER
à O
 
  O
Monsieur B-PER
Dubois I-PER
, O
nous O
y O
donnons O
de O
trés O
bon O
coeur O
 
  O
nos O
agrements O
, O
Et B-MISC
vous I-MISC
souhaittons I-MISC
touttes I-MISC
sortes O
de O
 
  O
prosperittéz O
tant O
spirituelle O
que O
temporelle O
, O
Jay B-PER
l&#x27;honneur O
 
  O
d&#x27;Estre O
veritablement O
Mademoiselle B-MISC
Et I-MISC
tres I-MISC
Chere I-MISC
niece I-MISC
 
  O
Vostre O
trés O
humble O
et O
trés O
obeissant O
Serviteur B-PER
signé O
 
  O
De O
La B-MISC
Vigne I-MISC
ce O
cinq O
aoust O
mil O
sept O
cent O
Vingt B-MISC
neuf I-MISC
– O
 
  O
Et O
sur O
la O
suscription O
est O
Ecrit B-PER
a I-PER
Mademoiselle I-PER
mad^lle O
 
  O
Michel B-MISC
Chez O
monsieur O
Du B-PER
Bois I-PER
a O
la O
Bassepointe B-LOC
; O
 
  O
Monsieur O
Nous B-MISC
Vous I-MISC
Sommes I-MISC
trés I-MISC
obligez O
ma O
femme O
 
  O
Et O
moy O
de O
la O
part O
que O
vous O
nous O
faittes O
de O
 
  O
Vostre O
Mariage O
avec O
Mad^lle O
michel O
, O
nous O
Lestimons B-LOC
 
  O
heureuse O
de O
trouver O
vn O
aussy O
honnette O
homme O
que O
 
  O
vous O
ainsy O
nous O
y O
donnons O
de O
bon O
cœur O
nos O
agrement O
. O
 
  O
Et O
vous O
souhaittons O
milles O
Benédictions B-LOC
, O
Jay B-PER
lhonneur I-PER
 
  O
d&#x27;estre O
trés O
parfaitement O
Monsieur B-PER
, O
Vostre B-MISC
trés I-MISC
humble I-MISC
 
  O
Et O
très O
obeissant O
serviteur O
, O
Signé B-MISC
a I-MISC
loriginal I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Vigne I-MISC
 
  O
le O
5 O
aoust O
1729 O
; O
 
  O
Le B-MISC
Bien I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Succession I-MISC
, O
Mademoiselle B-PER
Demandant I-PER
que O
 
  O
Lettre O
du O
S^r O
La O
Vigne O
au O
 
  O
Sieur B-PER
Lamure I-PER
du O
5 O
aoust O
 
  O
1729 O
 
  O
Lettre O
du O
S^r B-PER
Gay I-PER
a O
la O
d^lle O
 
  O
Michel B-PER
du O
8 O
Novembre B-MISC
 
  O
1729 O
 
  O
14 O
 
  O
