 














  O
ordonna O
conformement O
aux O
conclusions O
 
  O
du O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
, O
que O
sans O
avoir O
égard O
 
  O
à O
l&#x27;opposition O
du O
Curateur B-PER
Il I-PER
seroit I-PER
passé– I-PER
 
  O
outre O
à O
la O
celebration B-MISC
du I-MISC
Mariage I-MISC
, O
Que– B-LOC
 
  O
les O
bancs O
seroient O
publiez O
par O
le O
Curé B-ORG
et– I-ORG
 
  O
que O
sa O
sentence O
seroit O
executée O
nonbstant O
 
  O
opposition O
ou O
apellation O
et O
sans O
y O
prejudicier O
. O
 
  O
Le O
s^r O
De O
la O
Chaussée B-LOC
jnterjetta I-LOC
appel O
de⎯ O
 
  O
cette O
sentence O
et O
le O
fit O
notiffier O
au O
Curé B-LOC
qui O
 
  O
ne O
crut O
point O
devoir O
passer O
outre O
, O
et O
sur– O
 
  O
son O
refus O
de O
publier O
les O
bancs O
la O
D^lle B-LOC
Michel O
 
  O
se O
pourveut O
de O
nouveau O
au O
s^r B-LOC
Romain I-LOC
, O
qui O
 
  O
rendit O
une O
ordonnance O
de O
soit O
communiqué O
 
  O
au O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
lequel O
conclut O
à O
ce O
que O
 
  O
conformement O
à O
la O
sentence O
Il O
fut O
ordonné O
 
  O
que O
le O
curé O
passeroit O
outre O
a O
la O
publication O
 
  O
des O
bancs O
, O
Ensuitte B-PER
le O
s^r B-LOC
Romain O
ordonna O
qu&#x27;il O
 
  O
30 O
. O
X^bre B-MISC
1729 O
. O
 
  O
dud O
. O
Jour O
 
  O
31 O
. O
X^bre B-MISC
1729 O
 
  O
dud O
. O
Jour O
 
  O
