Colonies O
 
  O
N^o B-MISC
88 I-MISC
. O
Première O
 
  O
Commune B-MISC
. O
 
  O
Affaires B-LOC
 
  O
courantes O
 
  O
Cayene B-LOC
le O
18 O
. O
avril O
1780 O
 
  O
Renvoir B-LOC
du O
25 O
8^bre O
1780 O
 
  O
avril O
 
  O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
Nous O
nous O
conformerons O
à O
ce O
que O
 
  O
vous O
nous O
faites O
l&#x27;honneur O
de O
nous O
 
  O
marquer O
par O
vôtre O
depêchr O
du O
12 O
. O
x^bre B-MISC
 
  O
dernier O
, O
relativement O
à O
la O
liberté O
des O
 
  O
nommés O
Toussaint B-PER
et O
André B-MISC
et O
sa O
 
  O
femme O
, O
pour O
les O
divers O
services O
qu&#x27;ils O
 
  O
ont O
rendus O
et O
particulierement O
dans O
la O
 
  O
defaite O
des O
Negres B-LOC
évadés O
des O
prisons O
. O
 
  O
