 
























  O
voir O
donner O
que O
sans O
avoir O
Egard B-PER
a O
son O
opposition O
 
  O
Comme O
frivolle O
et O
mal O
fondée O
, O
Il B-MISC
sera I-MISC
passé I-MISC
– O
 
  O
outre O
a O
la O
Celebration B-MISC
du I-MISC
Mariage I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Suppliante I-MISC
 
  O
avec O
led O
. O
sieur O
Lamur B-LOC
, O
En B-MISC
Consequence I-MISC
En O
joindre O
au O
 
  O
Reverend B-MISC
pere I-MISC
fourchus I-MISC
d&#x27;En O
publier O
les O
bans O
a O
leurs O
 
  O
premiere O
Requisition B-PER
, O
et O
feréz O
bien O
signé O
a O
Loriginal B-LOC
 
  O
françoise B-PER
Michel I-PER
. O
 
  O
Attendu B-PER
que O
nous O
avons O
repondu O
une O
requeste O
 
  O
présenté O
par O
la O
Suppliante B-MISC
aux O
mesmes O
fins O
, O
soit O
 
  O
la O
premiere O
Requeste B-PER
Rapportée I-PER
a O
S^t B-PER
Pierre I-PER
le O
7^e O
X^bre B-MISC
 
  O
1729 O
signé O
Romain B-LOC
; O
 
  O
Veu B-LOC
la O
Requeste B-LOC
de I-LOC
nous I-LOC
Repondüe I-LOC
, O
qui O
demeurera O
 
  O
nulle O
, O
authorisons O
la O
Suppliante B-MISC
En I-MISC
la I-MISC
presente I-MISC
 
  O
jnstance O
, O
Et B-MISC
Permettons I-MISC
lassignation I-MISC
requise I-MISC
a O
S^t B-MISC
Pierre I-MISC
 
  O
le O
12 O
x^bre B-MISC
1729 O
Signé B-LOC
Romain I-LOC
. O
 
  O
La B-MISC
Presente I-MISC
Requeste I-MISC
et O
ordonnance O
ont O
Esté B-PER
signiffiée O
 
  O
audit O
Sieur B-LOC
La I-LOC
Chaussée I-LOC
par O
exploit O
de O
Benard B-LOC
– O
 
  O
du O
quatorze O
décembre O
mil O
sept O
cent O
vingt O
neuf O
※ B-LOC
 
  O
Collationné O
sur O
la O
copie O
signiffiée O
a O
moy O
 
  O
representée O
et O
a O
l&#x27;jnstant O
remise O
avec O
ces O
 
  O
présentes O
par O
moy O
notaire O
Royal B-PER
en O
l&#x27;Isle O
 
  O
martinique O
soussigné O
Ce O
treize O
avril O
 
  O
mil O
sept O
cen O
trente./ O
 
  O
Vacquin B-LOC
 
  O
no^re O
Royal B-LOC
 
  O
11 O
 
  O
