 























  O
NOUS B-LOC
ordonnons O
quil O
sera O
jncessament O
passé– B-ORG
 
  O
outre O
a O
la O
Celebration B-MISC
du O
mariage O
de O
lad O
. O
demandresse O
 
  O
avec O
led O
. O
sieur O
Lamure B-LOC
, O
en O
Consequence B-MISC
que O
les O
– O
 
  O
Bans B-LOC
seront O
publiées O
par O
le O
reverend O
Pere B-PER
Curé I-PER
 
  O
des O
Lieux B-LOC
En O
La O
maniere O
accoutumée O
, O
les O
despends O
 
  O
compensez O
; O
Et B-MISC
faisant I-MISC
droit I-MISC
sur I-MISC
la I-MISC
demande I-MISC
– O
 
  O
presentement O
formée O
par O
led O
. O
Heussay B-PER
sur O
le O
bureau O
 
  O
a O
Ce O
que O
les O
presentes O
soient O
Exécuttés B-PER
nonobstant O
 
  O
opposition O
ou O
appellation O
quelquonque O
Et B-MISC
sans I-MISC
y I-MISC
 
  I-MISC
préjudicier I-MISC
Conformement I-MISC
aux I-MISC
Conclusions I-MISC
dud I-MISC
. O
– O
 
  O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
, O
ordonnons O
que O
les O
presentes O
 
  O
seront O
Exécutées O
nonobstant O
opposition O
ou O
– O
 
  O
appellation O
quelquonques O
Et O
sans O
y O
préjudicier O
, O
 
  O
fait O
Et O
Donné B-PER
par O
nous O
Conseiller B-PER
du I-PER
Roy I-PER
Juge I-PER
 
  O
Royal B-PER
susd I-PER
. O
a O
LExtraordinaire B-MISC
le O
Jeudy B-LOC
vingt O
 
  O
neuf O
décembre O
mil O
sept O
cent O
vingt O
neuf O
signé O
 
  O
sur O
le O
Registre B-LOC
Legoux I-LOC
et O
Romain B-LOC
. O
 
  O
Payé B-MISC
vingt O
deux O
mots O
nuls O
en O
cette O
espedition O
; O
 
  O
Vacquin B-PER
 
  O
greffier O
 
  O
15 O
 
  O
