Requête O
. O
 
  O
pour O
 
  O
L&#x27;ouverture O
du O
 
  O
testament O
olographe O
 
  O
du O
S^r B-ORG
J.^n O
P.^e O
Julien O
. O
 
  O
A O
Monsieur O
Monsieur B-PER
 
  O
le O
Juge B-PER
Royal I-PER
civil O
et O
 
  O
criminel O
de O
la O
Jurisdiction B-MISC
 
  O
Royale O
du O
bourg O
S^t B-MISC
Pierre I-MISC
 
  O
de O
l&#x27;ile O
martinique O
. O
 
  O
Supplie B-MISC
humblement O
Jean B-PER
adrien I-PER
Hugault I-PER
 
  O
neg^t O
en O
ce O
bourg O
 
  O
Disant O
, O
Monsieur B-PER
qu&#x27;ayant O
en O
connoissance O
 
  O
de O
décès O
de O
Sieur B-PER
Jean I-PER
Pierre I-PER
Jullien I-PER
neg^t O
en O
l&#x27;ile O
 
  O
Grenade B-LOC
qui O
a O
été O
assassiné O
il O
y O
a O
environ O
une O
année O
, O
 
  O
étant O
étroitement O
lié O
avec O
lui O
pour O
croire O
d&#x27;avoir O
 
  O
quelque O
part O
dans O
ses O
dernieres O
⎀ O
dispositions O
renfermées O
 
  O
⎀ B-PER
Volontés I-PER
et O
 
  O
dans O
un O
premier O
testament O
qu&#x27;il O
avoit O
fait O
devant O
M^e B-MISC
 
  O
Le O
Vascher B-MISC
notaire O
le O
21 O
fevrier O
1751 O
, O
le O
suppliant O
se O
seroit O
 
  O
transporté O
en O
l&#x27;étude O
de O
M^e B-MISC
Emerigon O
no^re O
à O
l&#x27;effet O
 
  O
d&#x27;avoir O
une O
Expédition B-MISC
du I-MISC
dit I-MISC
testament I-MISC
, O
à O
quoi O
il O
 
  O
n&#x27;a O
pu O
parvenir O
, O
M^e B-MISC
Emerigon I-MISC
lui O
ayant O
fait O
 
  O
observer O
que O
le O
dit O
feu O
Sieur B-PER
Julien I-PER
avoit O
fait O
un O
 
  O
testament O
olographe O
qui O
a O
été O
déposé O
èz O
minutes O
 
  O
du O
dit O
M^e B-MISC
Le I-MISC
Vacher I-MISC
le O
28 O
mars O
1757 O
sans O
aucun O
 
  O
acte O
de O
dépôt O
, O
mais O
qu&#x27;il O
étoit O
énoncé O
seulement O
 
  O
au O
repertoire O
comme O
ayant O
été O
déposé O
 
  O
Le O
suppliant O
ayant O
un O
interet O
sensible O
 
  O
d&#x27;avoir O
connoissance O
des O
dispositions O
renfermées O
dans O
 
  O
le O
dernier O
testament O
il O
a O
l&#x27;honneur O
de O
recourir O
à O
Votre O
 
  O
Justice O
. O
 
  O
Aux O
fins O
qu&#x27;il O
vous O
plaise O
, O
Monsieur B-PER
, O
ce O
considéré O
, O
 
  O
ordonner O
que O
M^e B-MISC
Emerigon O
no^re O
Royal O
en O
ce O
bourg O
 
  O
déposera O
au O
greffe O
du O
siege O
le B-MISC
Testament I-MISC
olographe O
 
  O
dudit O
Feu B-PER
Sieur I-PER
Julien I-PER
qui O
avoit O
été O
déposé O
es O
 
  O
minutes O
de O
M^e B-MISC
le O
Vacher B-PER
, O
pour O
iceluy O
être O
par O
vous O
 
  O
Monsieur B-PER
, O
ouvert O
en O
la O
forme O
ordinaire O
, O
En B-MISC
consequence I-MISC
 





  I-MISC
