La O
Mq̃ue B-LOC
 
  O
F. O
Dup^ts O
 
  O
M^rs O
le O
M^is O
de O
Bouillé B-PER
Et– I-PER
 
  O
Le O
Presid^t O
de O
Peinier B-PER
 
  O
R B-LOC
 
  O
V^es O
Le O
13 O
. O
ꝯbre O
1782 O
 
  O
Il O
m&#x27;a O
Eté B-MISC
adressé O
, O
M^rs O
, O
vn O
     O
Mémoire B-LOC
– O
 
  O
par O
lequel O
les O
administrateurs O
de O
l&#x27;hop^l B-PER
 
  O
général O
de O
Puymeras B-LOC
au O
Comtat B-LOC
Venaissin I-LOC
, O
 
  O
demandent O
la O
protection O
du O
Gouvernement B-LOC
 
  O
pour O
parvenir O
au O
Recouvrement B-LOC
⎀ I-LOC
Et O
liquidaõn O
 
  O
⎀ B-LOC
a O
la O
 
  O
des O
biens O
de O
la O
succession B-MISC
de I-MISC
S^r I-MISC
Jean I-MISC
Pierre I-MISC
 
  I-MISC
Jullien I-MISC
decedé O
à O
la B-LOC
Grenade I-LOC
En O
1775 O
. O
Ils O
 
  O
exposent O
qu&#x27;il O
à O
disposé O
de O
ses O
biens O
 
  O
en O
faveur O
de O
cet O
hopital O
par O
son O
testament O
 
  O
olographe O
du O
28 O
. O
mars O
1757 O
. O
deposé O
chez O
 
  O
Le B-MISC
Vacher I-MISC
No^re I-MISC
a O
S^t O
Pierre O
Et O
enregistré O
 
  O
au O
greffe O
⎀ B-LOC
le O
24 O
f^r O
1776 O
⟦qu&#x27;ils O
c⟧ B-ORG
 
  O
⟦eut⟧ O
qu&#x27;Indépendament O
des O
biens O
⟦situés⟧ O
 
  O
⟦a O
la O
Martinique⟧ B-ORG
qu&#x27;il O
a O
laissés O
a O
la O
Martinique B-LOC
 
  O
⎀ B-LOC
de O
la O
Jurisdiction B-LOC
 
  O
