31 O
x^bre B-MISC
1729 O
 
  O
A B-LOC
Monsieur– I-LOC
 
  O
Monsieur O
Romain B-LOC
Juge B-PER
Royal I-PER
Civil I-PER
Et O
Criminel B-PER
 
  O
de O
cette O
Isle B-LOC
, O
 
  O
Supplie B-PER
humblement O
Demoiselle B-PER
francoise O
michel B-PER
Emancipée I-PER
 
  O
Daage B-PER
authorisée O
par O
Justice B-PER
fille O
de O
Deffunt B-PER
sieur O
paul O
 
  O
Michel B-PER
Et I-PER
de O
Deffunte B-PER
Dame I-PER
anne O
Julienne O
gobert O
au O
 
  O
Jour O
de O
son O
deceds O
veuve O
de O
feu O
M^r B-PER
Durieux I-PER
– O
 
  O
Chevallier B-PER
de I-PER
Lordre I-PER
militaire O
de O
Saint B-LOC
louis O
Lieutenant O
 
  O
de O
Roy B-PER
de O
cette O
Isle B-LOC
; O
 
  O
Disant B-PER
que O
Malgré B-ORG
Vostre I-ORG
Sentence I-ORG
Rendue I-ORG
le I-ORG
Vingt I-ORG
 
  O
neufiesme O
du O
present O
mois O
pour O
laquelle O
Il B-ORG
Est I-ORG
– O
 
  O
ordonné O
quil O
sera O
proceddé O
a O
la O
publication O
de O
Ces B-MISC
 
  I-MISC
Bans I-MISC
de O
mariage O
ave O
le O
Sieur B-MISC
Lamure I-MISC
Cap^ne I-MISC
de O
 
  O
milice O
nonbstant O
Lappositon B-PER
formé O
par O
le O
Sieur– O
 
  O
de O
la O
Chausé B-LOC
son O
Curateur B-MISC
aux I-MISC
causes I-MISC
et O
ce O
nonobstant O
 
  O
opposition O
ou O
appellation O
quelquonque O
et O
sans O
y O
préjudicier O
, O
 
  O
Vostre B-LOC
ditte O
Sentence B-LOC
signiffiée O
le O
30 O
du O
present O
mois O
 
  O
au O
R. B-PER
B. I-PER
fourchus O
missionnaire O
apostolique O
et O
faisans O
 
  O
Les O
fonctions O
curialles O
de O
La B-MISC
paroisse I-MISC
de I-MISC
S^t I-MISC
Jean B-PER
Baptiste I-PER
 
  O
auroit O
fait O
refus O
de O
procedder O
a O
La O
publication O
de O
 
  O
ces O
dits O
bans O
de O
Mariage B-MISC
et O
Ce O
uniquement O
fondé O
sur O
 
  O
un O
prétendue O
acte O
dappel O
au O
Conseil B-ORG
superieur O
a O
luy O
– O
 
  O
signiffié O
le O
Jour B-MISC
dhier I-MISC
30 I-MISC
du I-MISC
Courant I-MISC
; O
 
  O
Ce O
considerez O
monsieur O
Il B-MISC
vous I-MISC
plaise I-MISC
conformement O
a O
Vostre O
 
  O
16 O
 
  O
