des O
établissements O
dans O
le O
grand O
bois O
. O
 
  O
Nous O
avons O
également O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
 
  O
rendre O
compte O
Monseigneur B-PER
, O
qu&#x27;un O
Mulatre B-LOC
 
  O
eslcave O
de O
M B-LOC
Le O
ch^er O
de O
Behagues B-LOC
par O
 
  O
l&#x27;espoir O
de O
la O
récompense O
, O
nous O
a O
aporté O
la O
 
  O
tête O
d&#x27;un B-MISC
Nommé O
Jeannot B-PER
chef O
d&#x27;une O
bande O
 
  O
qui O
etoit O
maron O
depuis O
14 O
ans O
, O
qui O
avoit O
 
  O
été O
rencontré O
plusieurs O
fois O
par O
des O
– O
 
  O
détachements O
et O
même O
avoit O
été O
blessé O
sans O
 
  O
jamais O
avoir O
pû O
decouvrir O
son O
établissement O
; O
 
  O
Nous O
ne O
doutons O
pas O
que O
cette O
mort O
ne O
 
  O
fasse O
rendre O
beaucoup O
de O
négres O
de O
sa O
bande O
 
  O
en O
se O
voyant O
sans O
chef O
. O
Nous O
vous O
 
  O
demandons O
Monseigneur B-PER
, O
pour O
ce O
 
  O
mulatre O
la O
même O
grace O
que O
pour O
le O
premier O
. O
 
  O
Nous O
avons O
Monseigneur B-PER
, O
⎀ O
de O
vous O
– O
 
  O
⎀ O
l&#x27;honneur O
 
  O
observer O
que O
ces O
Esclaves B-LOC
sont O
trés O
bons O
sujets O
 
  O
et O
que O
leurs O
maitres O
par O
le O
besoin O
qu&#x27;ils O
en O
 
  O
ont O
ne O
souhaitent O
pour O
Eux B-MISC
que O
des– O
 
  O
recompenses O
pécuniaires O
, O
ils O
n&#x27;envisagent O
 
  O
point O
que O
la O
recompense O
qui O
peut O
seule O
 
  O
flatter O
un O
Esclave B-PER
est O
celle O
de O
la O
Liberté B-MISC
et O
 
  O
nous O
osons O
vous O
assurer O
que O
ces O
gens O
la O
 
  O
