Colonies O
 
  O
N.^o B-LOC
13 O
. O
dup^ts O
 
  O
Commune O
 
  O
affaires O
courantes O
 
  O
MDLC B-MISC
 
  O
Cayenne B-LOC
le O
8 O
fevrier O
1779 O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
M. O
Dant O
. O
17 O
7^bre O
 
  O
Nous O
avons O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
rendre O
 
  O
compte O
d&#x27;un B-MISC
Evenement I-MISC
bien O
malheureux O
 
  O
arrivé O
à O
Sinnamari B-LOC
, O
causé O
par O
l&#x27;evasion O
de O
 
  O
deux O
négres O
criminels O
échapés O
des– O
 
  O
prisons O
civiles O
le O
27 O
. O
Septembre O
d^er O
ces O
 
  O
deux O
coquins O
en O
partant O
de O
Cayenne B-LOC
pour O
 
  O
se O
rendre O
à O
ce O
poste O
ou O
ils O
avoient O
leurs O
 
  O
habitudes O
massacrerent O
le O
nommé O
Baptiste B-PER
 
  O
mulatre O
libre O
qui O
etoit O
gardien O
sur O
une O
 
  O
habitation O
prés O
Kourou B-LOC
le O
18 O
. O
8^bre O
dernier O
, O
 
  O
aprés O
avoir O
pris O
son O
fusil O
et O
plusieurs O
 
  O
