Legitime O
auroit O
Presenté B-PER
Requeste I-PER
a O
Monsieur B-ORG
L&#x27;intendant I-ORG
 
  O
aux O
fins O
dopposition O
a O
la O
Publication B-MISC
des I-MISC
Bancs I-MISC
, O
quil O
 
  O
auroit O
fait O
signiffier O
au O
R. B-PER
P. I-PER
fourchus O
Curé B-PER
de I-PER
la– I-PER
 
  O
paroisse O
de O
la O
Bassepointe B-ORG
le O
vingt O
huit O
juin O
dernier O
, O
par O
 
  O
Martin B-PER
huissier O
, O
Monsieur B-MISC
L&#x27;Jntendant I-MISC
Renvoya I-MISC
a O
se O
 
  O
pourvoir O
devant O
vous O
, O
Monsieur B-PER
, O
Monsieur B-PER
Dubois I-PER
– O
 
  O
Jourdain B-PER
oncle O
maternelle O
de O
la O
Supliante B-LOC
auroit O
– O
 
  O
Representé B-PER
aud I-PER
. O
sieur O
de O
la O
Chausée B-MISC
le O
tout O
et O
led.– O
 
  O
jnconvenients O
de O
son O
proceddé O
, O
a O
quoy O
Il O
auroit O
 
  O
Repondue B-PER
quil I-PER
Demandoit I-PER
uniquement O
que O
M. B-PER
Lamure I-PER
 
  O
fit O
son O
jnventaire O
, O
aprés O
lequel O
Il B-MISC
se I-MISC
Rendroit I-MISC
soudain I-MISC
 
  I-MISC
a I-MISC
la I-MISC
Bassepointe I-MISC
, O
pour O
faire O
celebrer O
le B-MISC
Mariage I-MISC
, O
l&#x27;jnventair O
 
  O
a O
Esté O
faite O
, O
M. B-PER
Dubois I-PER
Jourdain I-PER
luy O
en O
a O
donné O
 
  O
d&#x27;aduis O
, O
pour O
qu&#x27;il B-MISC
eut O
a O
venir O
suivant O
sa O
promesse O
, O
Il B-MISC
 
  I-MISC
luy I-MISC
auroit O
fait O
Reponce B-PER
qu&#x27;il I-PER
pouvoit O
jouer O
tel O
rolle O
 
  O
qu&#x27;il O
souhaitteroit O
pour O
faire O
Reussir B-PER
le O
mariage O
, O
que O
 
  O
pour O
luy O
Il O
seroit O
jnexorable O
, O
sa O
pretention O
nest O
Ny B-PER
 
  O
Raisonnable O
Ny O
soutenable O
contre O
son O
precedent– B-MISC
 
  O
consentement O
celluy O
des O
principaux O
parents O
Et O
surtout O
 
  O
celuy O
de O
M. B-PER
Dubois I-PER
son O
oncle O
qui O
luy O
sert O
de O
Pere B-PER
, O
 
  O
Ces O
Raisons B-MISC
sont O
frivolles O
et O
vous O
voudréz O
– O
 
  O
Bien O
Monsieur B-PER
, O
l&#x27;authoriser O
a O
procedder O
en O
la O
 
  O
presente O
jnstance O
et O
en O
Consequence B-LOC
permettre O
à O
 
  O
la O
suppliante O
de O
faire O
assigner O
par O
devant O
 
  O
vous O
, O
a O
Lextraordinaire B-LOC
led I-LOC
. O
sieur O
de O
la O
Chaussée B-LOC
pour O
 
  O
