M. O
Reymond B-PER
avocat O
au O
 
  O
Parlem^t O
. O
Rue O
des O
fossés O
Montmartre B-LOC
 
  O
A O
Paris B-LOC
 
  O
R. O
 
  O
V^s B-LOC
Le O
25 O
X^bre B-MISC
1785 O
 
  O
Vous O
trouverez O
Cy O
jointe O
, O
M B-LOC
, O
la O
Copie B-LOC
 
  O
d&#x27;une O
Lettre O
qui O
m&#x27;a O
Eté O
Ecrite O
par O
 
  O
Les O
administrateurs O
de O
la O
Martinique B-LOC
 
  O
au O
Sujet B-LOC
de O
la O
Réclamation O
de O
l&#x27;hopital O
 
  O
de O
Puymeras B-LOC
. O
D&#x27;aprés O
les O
Renseignem^ts B-LOC
 
  O
qu&#x27;elle O
Contient B-LOC
, O
vous O
jugerez O
que O
la– O
 
  O
Nouvelle O
lettre O
de O
Recommandation O
que O
 
  O
vous O
me O
demandés O
pour O
le O
même O
objet O
 
  O
seroit O
Infructueuse B-LOC
, O
puisqu&#x27;il O
ne O
rend O
 
  O
plus O
des O
moyens O
aux O
administrateurs O
 
  O
de O
⎀ B-LOC
hopital O
que O
celuy O
de O
Se B-LOC
Pourvoir I-LOC
 
  O
⎀ B-LOC
cet O
 
  O
auprés O
du O
Ministere B-LOC
Britannique I-LOC
, O
pour O
 
  O
obtenir O
la O
justice O
qu&#x27;ils O
Reclament B-LOC
. O
 
  O
