M O
de O
vaivre O
 
  O
29 O
. O
ꝯ^bre B-LOC
 
  O
M. B-PER
Reymond I-PER
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
M O
Col B-PER
 
  O
Il O
y O
à O
Prés B-LOC
de O
deux O
ans O
que O
sur O
la O
priére O
que O
J&#x27;eûs B-LOC
l&#x27;honneur O
de– O
 
  O
vous O
faire O
au O
nom O
de O
M. B-PER
L&#x27;eveque I-PER
de I-PER
Vaison I-PER
Comme O
chef O
de O
la– O
 
  O
direction O
de O
l&#x27;hopital O
du O
lieu O
de O
Puymeras B-PER
en O
Dauphiné B-LOC
, O
Legataire B-LOC
 
  O
universel O
d&#x27;un O
S^r B-PER
Jean I-PER
Pierre I-PER
Jullien I-PER
habitant O
de O
S^t B-MISC
Pierre B-PER
Martinique I-PER
 
  O
decedé O
En O
1775 O
à O
la B-LOC
Grenade I-LOC
où O
il O
à O
eté O
assassiné O
, O
vous O
avez O
daigné O
– O
 
  O
me O
faire O
remettre O
un O
lettre O
de O
recommandation O
de O
votre– B-ORG
 
  O
Grandeur O
auprés O
de O
MM. B-PER
de I-PER
Boüillé I-PER
et O
de O
Reinier B-PER
alors– I-PER
 
  O
Gouverneur O
et O
Intendant B-PER
de O
la O
Martinique– O
 
  O
Le O
procureur O
fondé O
qui O
devoit O
se O
rendre O
dans O
les O
Colonies B-LOC
au O
 
  O
sujet O
à O
manqué O
aux O
Engagemens B-LOC
qu&#x27;il O
avoit O
pris O
Et B-MISC
Egaré I-MISC
votre– I-MISC
 
  O
Lettre B-MISC
; O
Je O
viens O
de O
Charger B-MISC
de O
recouvremens O
, O
et O
à O
la O
martinique O
 
  O
et O
à O
la O
Grenade B-LOC
16 I-LOC
. O
de O
Malherbe B-PER
Greffier I-PER
en O
Chef B-PER
de I-PER
la I-PER
Senechaussée I-PER
 
  O
du O
fort B-LOC
Royal I-LOC
qui O
dispose O
de O
son O
prochain O
depart O
. O
d&#x27;ailleurs O
 
  O
MM. B-PER
les I-PER
Administrateurs I-PER
de I-PER
cette I-PER
Isle I-PER
sont O
Changés B-LOC
. O
 
  O
Je O
viens O
aujourd&#x27;hui O
vous O
prier O
encore O
, O
Monseigneur B-PER
, O
de– O
 
  O
vouloir O
bien O
m&#x27;accorder O
vne O
nouvelle O
lettre O
de O
recommandation O
 
  O
