ce O
qu&#x27;il O
en O
ait O
esté O
autrement O
ordonné– B-MISC
 
  O
par O
sa O
Maj^té B-LOC
 
  O
Le O
S^r B-LOC
Le I-LOC
Noir I-LOC
Nottaire I-LOC
a O
aussy O
esté O
jnterdit O
 
  O
pour O
six O
moix O
, O
Ausurplus B-PER
Il O
a O
esté O
donné O
 
  O
acte O
au O
Procureur B-LOC
général O
de O
l&#x27;apel O
comme O
 
  O
d&#x27;abus O
qu&#x27;il O
a O
jnterjetté O
de O
la O
celebration O
 
  O
du O
Mariage B-MISC
en O
question O
et O
pour O
y O
estre– O
 
  O
fait O
droit O
Il O
luy O
a O
esté O
permis O
de O
faire– B-ORG
 
  O
jnsinuer O
qui O
bon O
luy O
sembleroit O
. O
 
  O
M^rs O
de O
Champigny B-LOC
et O
Dorgeville B-LOC
marquent O
 
  O
que O
le O
Con^el B-LOC
superieur O
s&#x27;est B-LOC
determiné O
a O
vser O
 
  O
de O
severité O
à O
l&#x27;egard O
de O
ces O
deux O
Officiers B-LOC
, O
 
  O
que O
les O
dernieres O
affaires O
qu&#x27;ils O
ont O
eu O
au O
 
  O
Conseil B-ORG
, O
les O
frequentes O
prises O
à O
partye O
– O
 
  O
ausquelles O
Ils O
ont O
donné O
lieu O
et O
les– O
 
  O
continuelles O
jnjonctions O
qu&#x27;on O
est O
obligé O
 
  O
6 O
 















  O
