mais O
le O
commandeur O
Jeune B-PER
negre O
et O
bon O
sujet O
"
" O
est O
mort O
de O
sa O
blessure O
la O
nuit O
suivante O
. O
Le O
"
" O
second O
negre O
blessé O
a O
la O
main O
la O
eté O
legerement O
"
" O
mais O
aura O
la O
flexion O
du O
poulce O
un O
peu O
genée O
"
" O
et O
le O
scelerat O
dont O
la O
mort O
eu O
été O
a O
desirer O
"
" O
est O
a O
la O
cauze O
on O
le O
traite O
de O
ses O
blessures O
et O
"
" O
Je O
crois O
qu&#x27;il O
n&#x27;en O
mourra O
pas O
. O
mais O
Je B-LOC
le O
regarde O
"
" O
neamoins O
comme O
un O
negre O
sacrifié O
par O
ce O
"
" O
que O
je O
dois O
un O
exemple O
à O
l&#x27;attelier O
qui O
l&#x27;avoit O
"
" O
sacrifié O
sur O
l&#x27;heure O
a O
sa O
vengeance O
sil O
n&#x27;avoit O
"
" O
oas O
été O
coutenû O
. O
c&#x27;est O
un O
Negre B-LOC
au O
quel O
"
" O
Je O
reserve O
les O
fers O
pour O
le O
reste O
de O
ses O
jours O
. O
"
" O
et O
qui O
cependant O
travaillera O
avec O
l&#x27;attelier O
. O
"
" O
mais O
qui O
sera O
retenû O
a O
a O
Caze B-MISC
toutes O
les O
nuits O
. O
"
" O
M^r O
de O
maslianÿ B-LOC
que O
J&#x27;ai B-LOC
vû O
ici O
madit O
que O
la O
"
" O
charmante O
vicomtesse O
etoit O
un O
peu O
fachée O
contre O
moi O
"
" O
par O
ce O
que O
je O
n&#x27;avois O
point O
repondû O
a O
quelque O
unes O
de O
"
" O
ses O
lettres O
. O
Je O
n&#x27;ai O
point O
ce O
tort O
vis O
a O
vis O
d&#x27;elle O
mais O
"
" O
il O
ma O
dit O
en O
même O
tems O
qu&#x27;avec O
le O
neccessaire O
, O
"
" O
j&#x27;appaiserois O
sa O
colere O
. O
Je O
ne O
suis O
donc O
empressé O
– O
"
" O
d&#x27;en O
faire O
faire O
un O
petite O
Baril B-LOC
qu&#x27;elle O
recevra O
"
" O
incessament O
. O
c&#x27;est O
a O
dire O
par O
le O
1^er O
nav^e O
Normand B-LOC
"
" O
qui O
partira O
faites O
lui O
monsieur O
le O
marquis O
agréer O
"
" O
et O
a O
vos O
dames O
les O
assurances O
de O
mon O
Respect B-LOC
"
" O
et O
recevés O
pour O
vous O
les O
nouvelles O
protestations O
de O
"
" O
mon O
Sincere B-LOC
et O
durable O
attachement O
. O
"
" O
Ce O
24 O
sep^t O
1789 O
"
" O
