Différentes O
sur O
la O
Constitution B-ORG
. O
Mais O
on O
espéroit O
qu&#x27;il O
n&#x27;en O
– B-ORG
"
" O
Résulteroit B-LOC
aucun O
evénement O
fâcheux O
. O
"
" O
Je O
suis O
avec O
Respect B-LOC
, O
"
" O
Monsieur B-PER
, O
"
" O
Votre B-PER
trés O
humble O
& O
amp O
; O
"
" O
Nantes B-LOC
le O
23 O
fevrier O
1790 O
"
" O
trés O
obéissant O
serviteur O
. O
"
" O
J^h O
Momeron O
Dupris O
"
" O
M. O
le O
M^is B-MISC
de O
la O
Rochefoucault O
Bayers O
à O
Soissons B-LOC
. O
"
" O
