Monsieur B-PER
"
" O
Repondüe B-LOC
le O
ꝯ^me O
fevrier O
1769 O
"
" O
Jay B-PER
recû O
la O
Lettre O
dont O
vous O
m&#x27;avé O
honoré O
du O
23 O
de O
ce O
mois O
; O
j&#x27;aurois O
bien O
"
" O
desiré O
partager O
l&#x27;affretement O
des O
cent O
milliers O
de O
fret O
que O
jay O
pris O
dans O
le O
"
" O
n^re O
la O
jeune O
Rozalie B-LOC
dans O
deux O
navires O
, O
mais O
je O
n&#x27;ay O
pas O
cru O
de O
voir O
– B-MISC
"
" O
manquer O
cet O
affretement O
a O
15 O
d^er O
je O
pense O
qu&#x27;il O
sera O
facile O
a O
M. O
Breton B-PER
"
" O
des O
Chapelles B-MISC
de O
le O
remplir O
le O
n^re O
etant O
prest O
a O
partir O
arrivera O
dans O
"
" O
le O
tems O
de O
l&#x27;abondance O
des O
sucres O
de O
la O
primeure O
. O
En O
tout O
cas O
il O
pourra O
"
" O
trouver O
a O
En O
ceder O
le O
fret O
etant O
au O
prix O
qu&#x27;il O
vaut O
actuelem^t O
a O
S^t O
domingue O
; O
"
" O
J&#x27;aurois O
voulu O
faire O
mieu O
ce O
qui O
ne O
m&#x27;a O
pas O
été O
possible O
dans O
la O
circonstance O
actuelle O
"
" O
vous O
avé O
inclus O
connoissement O
et O
cy O
joint O
facture O
de O
ce O
que O
jay O
chargé O
"
" O
dans O
le O
d^t B-MISC
n^re O
la O
jeune O
Rozalie O
mont^t O
aud O
. O
& O
quot O
; O
2861^lt O
11^s O
8^d O
fait O
8 O
. O
U. O
moitié O
1430^lt O
15/10 O
"
" O
il O
vous O
plaira O
l&#x27;Examiner B-ORG
et O
la O
trouver O
juste O
me O
creditter O
de O
lad^tte O
somme O
: O
"
" O
j&#x27;Envoy O
a O
M. O
Le O
Breton O
des O
Chapelles O
copie O
de O
la O
même O
facture O
la O
"
" O
lettre O
de O
M^gr B-MISC
le O
marechal O
sous O
mon O
couvert O
qui O
contient O
vos O
Procurations B-PER
"
" O
M. O
Provenchere O
ne O
pouvoit O
faire O
un O
meilleur O
choix O
il O
est O
bien O
que O
le O
confirmié O
"
" O
Je O
suis O
bien O
charmé O
, O
Monsieur B-PER
, O
que O
vous O
soyé O
content O
de O
la O
vente O
"
" O
que O
jay O
procuré O
des O
21 O
Bques O
II O
quart O
sucre O
terré O
p^r B-MISC
La O
Julie O
& O
amp O
; O
des O
21 O
Bques B-LOC
2/4 O
"
" O
p^r O
la O
prosperité O
a O
43^lt O
10^s O
& O
amp O
; O
des O
8 O
Bques B-LOC
2 O
quarts O
este O
a O
39^lt O
le O
cent O
, O
je O
n&#x27;ay O
"
" O
rien O
negligé O
p^r B-MISC
obtenir O
au O
dessus O
de O
30^lt O
p^r B-MISC
vos O
20 O
Bques B-LOC
sucre O
brut O
de O
la O
"
" O
prosperité O
ce O
qui O
ne O
m&#x27;a O
pas O
été O
possible O
outre O
les O
circonstances O
peut O
"
" O
favorables O
p^r B-MISC
la O
vente O
ces O
sucres O
etant O
de O
l&#x27;arriere O
saïson O
ne O
sont O
jamais O
"
" O
si O
beaux O
que O
ceux O
de O
la O
primeure O
, O
joint O
a O
ce O
que O
la O
misere O
Est O
Extreme B-ORG
. O
"
" O
bien O
des O
gens O
se O
retranchent O
p^r B-ORG
soulager O
ceux O
qui O
sont O
dans O
l&#x27;Indigence O
"
" O
dont O
le O
nombre O
Est O
grand O
dieu O
veille O
avoir O
pitié O
de O
nous O
& O
amp O
; O
mettre O
fin O
– O
"
" O
a O
nos O
malheurs O
, O
les O
pluyes O
ont O
retardés O
la O
décharge O
du O
N^re B-ORG
l&#x27;americaine O
"
" O
je O
n&#x27;ay O
recû O
qu&#x27;hier O
les O
soudes O
de O
vos O
39 O
Bques B-LOC
sucre O
brut O
p^r B-MISC
le O
d^t O
Navire B-LOC
"
" O
qui O
sont O
a O
peu O
pres O
même O
qualité O
que O
les O
20 O
Bques B-LOC
de O
la O
prosperité O
"
" O
Monsieur B-PER
le O
marquis O
de O
la O
Rochefoucauld O
Bayers O
a O
Paris B-LOC
– O
"
" O
156 O
"
" O
