je O
ne O
puis O
vous O
rendre O
, O
Monsieur B-PER
, O
toutte O
la O
joÿe O
que O
nous O
"
" O
donne O
a O
ma O
femme O
, O
a O
toutte O
ma O
famille O
qui O
vous O
presantent O
"
" O
les O
tres O
humbles O
obeissances O
& O
amp O
; O
a O
moy O
la O
nouvelle O
de O
la O
grossesse O
"
" O
de O
madame O
la O
marquize O
& O
amp O
; O
de O
sa O
bonne O
santé O
, O
nous O
ne O
"
" O
cesserons O
de O
faire O
des O
voeux O
au O
seigneur O
pour O
son O
heureux O
"
" O
accouchement O
nous O
vous O
prions O
de O
l&#x27;en O
assurer O
et O
de O
nos O
"
" O
profonds O
respects O
, O
nous O
apprenons O
aussy O
avec O
Bien O
de O
la O
"
" O
satisfaction O
le O
grade O
qu&#x27;il O
a O
plûs O
au O
Roy B-PER
vous O
conferer O
le O
"
" O
Brigadier B-PER
de O
ses O
armées O
, O
nous O
sommes O
Bien O
sensibles O
de O
"
" O
nous O
l&#x27;avoir O
annoncé O
ce O
qui O
nous O
flatte O
infiniment O
.. O
"
" O
nous O
avons O
appris O
avec O
plaisir O
que O
vous O
avié O
obtenu O
p^r O
"
" O
M. O
Provenchere O
tout O
le O
Chateau O
trompette O
p^r O
prison O
, O
j&#x27;esperois O
"
" O
qu&#x27;on O
ne O
vous O
auroit O
pas O
refusé O
son O
entiere O
Liberté B-ORG
offrant O
"
" O
de O
le O
presenter O
au O
Besoin O
, O
l&#x27;etablissement O
des O
milices O
"
" O
cause O
une O
grande O
fermantation O
a O
S^t O
Domingue B-LOC
, O
je O
n&#x27;en O
ay O
"
" O
aucun O
detail O
, O
sans O
doutte O
que O
M. O
le O
Breton O
deschapelles O
"
" O
vous O
en O
rend O
compte O
, O
je O
craint O
Beaucoup O
les O
suittes O
; O
"
" O
dieu O
veille O
nous O
donner O
la O
paix O
& O
amp O
; O
calmer O
les O
Esprits B-MISC
. O
– O
"
" O
Jay B-PER
l&#x27;honneur O
d&#x27;Etre O
avec O
un O
profond O
Respect O
"
" O
Monsieur O
"
" O
Votre O
tres O
humbles O
& O
amp O
; O
tres O
"
" O
obeissant O
serviteur O
"
" O
N^e B-ORG
Charet O
"
" O
Nantes O
le O
24 O
fev^r O
1769 O
. O
"
" O
HF O
"
" O
Compte O
de O
Vente O
& O
amp O
; O
Net B-ORG
Produit O
"
" O
de O
31 O
Bariques B-LOC
& O
amp O
; O
3 O
quarts O
de O
sucre O
terré O
et O
teste O
reçuës O
d&#x27;envoy O
de– O
"
" O
Mr O
Provenchere O
du O
Cul O
de O
Sac O
pour O
compte O
de O
Messieurs B-PER
les O
heritiers O
"
" O
Fougeu B-LOC
par O
le O
Navire B-LOC
La O
julie O
Capne O
Giraud B-PER
, O
lesdites O
bques O
marquées O
"
" O
1769 O
. O
"
" O
comme O
en O
marge O
, O
venduës B-PER
aux O
suivants O
et O
pezt O
comme O
suit O
savoir O
"
" O
janvier O
5 O
. O
"
" O
10 O
bq̃ues O
2 O
quarts O
sucre O
teste O
vous O
1/4 O
terré O
avarié O
venduës O
à O
Delmar B-PER
"
" O
1472^lt O
"
" O
2 O
quarts O
pez^t O
"
" O
1422 O
"
" O
280 O
"
" O
1383 O
"
" O
14228^lt O
"
" O
304 O
"
" O
1850 O
"
" O
1453 O
"
" O
ort B-MISC
. O
"
" O
584^lt B-LOC
"
" O
1410 O
"
" O
tre O
15 O
p% O
... O
88 O
"
" O
1384 O
"
" O
12378^lt O
"
" O
1410 O
"
" O
25 O
refoñ O
p^r O
"
" O
494^lt O
net O
"
" O
1428 O
"
" O
12353 O
net O
"
" O
avaries O
"
" O
1414 O
"
" O
1443 O
"
" O
Net B-MISC
..... O
12849^lt O
sucre O
teste O
...... O
à O
38^lt O
5^s O
% O
a O
41 O
m. O
4914 O
. O
14 O
. O
10 O
"
" O
fevrier O
10^e O
21 O
bques O
1 O
quart O
terré O
venduës O
à O
Froust B-ORG
& O
amp O
; O
cp^e B-PER
"
" O
1448 O
"
" O
1501^lt O
"
" O
1485^lt O
"
" O
A O
quart O
pezt O
"
" O
1479 O
"
" O
1466 O
"
" O
14596 O
"
" O
ort B-MISC
.... O
248 O
"
" O
1473 O
"
" O
1474 O
"
" O
14529 O
"
" O
tre O
15 O
p O
% O
.... O
37 O
. O
"
" O
1447 O
"
" O
1401 O
"
" O
1451 O
"
" O
1429 O
"
" O
30610^lt O
"
" O
211^lt O
"
" O
1454 O
"
" O
1394 O
"
" O
3979&quot O
; O
tarre O
"
" O
1448 O
"
" O
1473 O
"
" O
à O
13 O
p% O
"
" O
1473 O
"
" O
1473 O
"
" O
1510 O
"
" O
1473 O
"
" O
26631^lt O
"
" O
1413 O
"
" O
1429 O
"
" O
20 O
& O
quot O
; O
refux O
26611^lt O
"
" O
p^r O
avaries O
"
" O
14596^lt O
"
" O
14529^lt O
"
" O
Net B-MISC
.... O
26822^lt O
sucre O
terré O
..... O
à O
43^lt O
10^s O
% O
à O
41 O
m O
11667 O
% O
11.5 O
"
" O
16582 O
. O
6 O
. O
"
" O
3 O
"
" O
31 O
bq̃ues O
3 O
quarts O
sucre O
terré O
et O
teste O
. O
"
" O
Frais O
à O
deduire O
"
" O
37956^lt O
Net B-MISC
sucre O
poids O
dechargé O
Fret O
à O
12 O
% O
la O
lt O
............... O
189 O
% O
16 O
– O
& O
quot O
; O
"
" O
37.19 O
. O
"
" O
gabarrage B-LOC
20^s O
le O
millier O
................................. O
"
" O
49 O
. O
"
" O
6 O
. O
10 O
"
" O
Prevôté B-LOC
... O
26^s O
idem O
..................................................... B-MISC
"
" O
308 O
. O
6 O
. O
"
" O
5 O
"
" O
Dom^e B-MISC
de O
"
" O
2576^lt O
terré O
3 O
1/2 O
p^r O
% O
à O
l&#x27;estoñ O
de O
31^lt O
10^s O
% O
et O
2^s O
p^r O
L O
& O
quot O
; O
des O
3 O
p^r O
% O
... O
"
" O
106 O
. O
11 O
. O
10 O
"
" O
12200 O
& O
quot O
; O
teste O
idem O
............. O
de O
23^lt O
& O
quot O
; O
... O
idem O
... O
"
" O
66 O
"
" O
8 O
. O
"
" O
Ville B-LOC
de O
37956^lt O
sucre O
à O
3^s O
6^d O
du O
% O
.............................. O
"
" O
2466 O
. O
8 O
. O
6 O
"
" O
Pour O
decharge O
et O
livraison O
.................................... O
29^lt O
5^s O
"
" O
p^r O
Magazinage B-MISC
et O
soins O
du O
tonnelier O
.......................... O
24 O
. O
5 O
"
" O
435 O
. O
2 O
. O
11 O
"
" O
2901 O
. O
11 O
. O
5 O
"
" O
p^r O
interêt O
donner O
avancer O
à O
2 O
p^r O
% O
sur O
2500^lt O
p^r O
le O
fret O
droits O
& O
amp O
; O
... O
50&quot O
; O
& O
quot O
; O
& O
quot O
; O
"
" O
Commission B-ORG
a O
2 O
p^r O
% O
sur O
L. B-LOC
16582^lt O
6^s O
3^d O
........... O
331 O
. O
12 O
. O
11 O
"
" O
Net B-MISC
Produit O
............... O
L&quot O
; O
13680 O
. O
14 O
10 O
"
" O
L. O
6840 O
7 O
5 O
"
" O
Revient O
à O
Monsieur B-PER
le O
Marquis O
De O
la O
Rochefoucault O
Bayers O
– O
"
" O
pour O
sa O
1/2 O
d&#x27;interêt O
dans O
le O
net O
Produit O
cy O
dessus O
la O
somme O
de O
six O
mille O
"
" O
huit O
cent O
quarante O
livres O
sept O
sols O
cinq O
deniers O
sauf O
erreur O
où O
omission O
"
" O
Nantes B-LOC
Le O
24 O
& O
quot O
; O
fev^r O
1769 O
. O
"
" O
N^e B-ORG
Charet B-PER
"
" O
