Nous O
soussignés O
Hubert B-PER
Comte O
de O
Conflans O
"
" O
Marechal B-LOC
et O
Premier O
Vice-amiral O
de O
france O
& O
amp;^e O
& O
amp;^e O
"
" O
Madame B-PER
, O
Marie O
Roze O
de O
Fougeu O
mon O
Epouze O
que O
"
" O
J&#x27;authorise B-LOC
a O
l&#x27;effet O
des O
présentes O
. O
"
" O
Jean B-MISC
François O
Charles O
de O
la O
Rochefoucauld O
Marquis O
"
" O
de O
Bayers O
, O
Brigadier O
des O
armées O
du O
Roi B-PER
, O
colonel O
des O
"
" O
Grenadiers O
Royaux O
du O
Poitou B-LOC
, O
et O
Chevalier B-LOC
de O
l&#x27;ordre O
"
" O
Royal B-PER
, O
et O
militaire O
de O
S^t O
Loüis O
, O
et O
Madame O
Marie O
"
" O
Thereze O
de O
Fougeu O
mon O
Epouse O
, O
que O
j&#x27;authorise O
aussi O
à O
"
" O
l&#x27;effet O
des O
présentes O
. O
"
" O
Reconnoissons B-ORG
avoir O
vendu O
et O
ceddé O
à O
M. O
Nicolas O
"
" O
Provenchere O
notre O
Procureur O
et O
Regisseur B-LOC
de O
nos O
habitations O
"
" O
scituées O
au O
Cul O
de O
Sac O
, O
Isle B-LOC
et O
cote O
S^t O
Domingue O
y O
demeurant O
"
" O
Un O
Négre O
domestique O
agé O
de O
vingt O
a O
vingt O
deux O
ans O
"
" O
nommé O
Nicolas B-MISC
, O
fils O
de O
la O
nommée O
Agathe B-MISC
Servante O
"
" O
sur O
ledites O
habitations O
. O
Ledit O
Nicolas B-MISC
y O
étant O
de O
présent O
"
" O
Et O
une O
Negresse O
Servante O
sur O
nos O
dites O
habitations O
"
" O
agée O
d&#x27;environ O
quarante O
ans O
nommée O
Marie B-PER
, O
avec O
l&#x27;Enfant O
"
" O
dont O
elle O
est O
enceinte O
qui O
peut O
être O
desja O
né O
ou O
qui O
n&#x27;aitra O
"
" O
avant O
que O
la O
présente O
cession O
parvienne O
audit O
S. O
Provenchere O
"
" O
De O
la O
propriété O
desquels O
, O
Negre B-PER
, O
Negresse B-PER
, O
Negrillon B-PER
"
" O
ou O
Negrette B-MISC
né O
, O
ou O
a O
n&#x27;aître O
nous O
nous O
dessaisissons O
"
" O
en O
faveur O
du O
dit O
Sieur O
Provenchere O
, O
pour O
en O
joüir O
"
" O
par O
lui O
en O
toute O
propriété O
, O
et O
comme O
de O
chose O
lui O
"
" O
