Duplicata B-PER
. O
M^.r O
D&#39;ailleboust B-MISC
, O
Lieutenant B-PER
En O
second O
au O
Bataillon B-LOC
de O
la O
Guiane B-LOC
. O
à O
Recu O
en O
avances O
de O
la O
Caisse O
du O
Corps O
pour O
L&#39;aquitément O
de O
ses O
Dettes B-ORG
............... O
1057^lt O
8 O
. O
& O
# O
34 O
; O
sur O
quoi O
il O
lui O
à O
été O
retenue O
sur O
ses O
appointements O
du O
1^e O
7^bre O
1785 O
au O
1^e O
7^bre O
1786 O
. O
............... O
727 O
& O
# O
34;. O
Redevoit B-PER
................. O
330 O
. O
8.&#34 B-LOC
; O
il O
lui O
à O
Deplus B-MISC
été O
avancé O
pour O
le O
mettre O
en O
état O
de O
pouvoir O
partir O
Pour O
france B-LOC
......... O
198 O
. O
10 O
.. O
M. O
D&#39;ailleboust B-PER
redoit O
donc O
a O
la O
Caisse B-LOC
du O
Bataillon O
suivant O
son O
bordereau O
qui O
lui O
à O
été O
remis O
la O
somce O
de O
Cinq O
cents O
vingt O
huit O
livres O
dix O
huit O
sols O
Cy B-LOC
.. O
528 O
18 O
. O
& O
# O
34 O
; O
à O
Cayenne B-LOC
Le O
1^er O
7^bre O
1786※ O
M O
Le O
ch^r O
D&#39;alait O
Dessin O
Duartier O
Maitre O
Erdoe O
