De B-PER
la I-PER
Grandville O
et O
qui O
est O
une O
preuve O
bien O
affligeante O
de O
la O
déplocable O
sititation O
Nous O
sommes O
avec O
réspect O
Monseigneur B-PER
Vos O
très O
humbles O
et O
très O
Obrissans B-LOC
serviteurs O
Le O
C^te O
de O
Vaudreuil B-LOC
ce O
la O
Gandville B-LOC
