Nous O
soussignés O
Capitaine B-MISC
d&#x27;infanterie O
aide O
major O
"
" O
chargé O
du O
Détail O
du O
Régiment O
du O
Cap O
certifions O
que O
"
" O
Le O
nommé O
Louis O
Brusset O
dit O
La O
Pointe O
fils O
de O
"
" O
Barthelemy B-PER
et O
de O
Marie O
Jeanne O
La O
Lande O
natif O
du O
"
" O
havre O
agé O
de O
28 O
ans O
taille O
de O
5p B-LOC
. O
3p O
. O
cheveux O
et O
"
" O
sourcils O
Bruns B-PER
les O
yeux O
Roux B-PER
le O
visage O
rong O
, O
Grenadier B-ORG
"
" O
de O
la O
compagnie O
du O
Ch^er B-MISC
Dallard O
a O
contracté O
un O
"
" O
engagement O
pour O
huit O
ans O
au O
Cap B-LOC
le O
21 O
fevrier O
"
" O
1774 O
en O
foy O
dequoi O
nous O
lui O
avons O
délivré O
le O
"
" O
present O
pour O
lui O
servir O
et O
valoir O
en O
ce O
que O
de O
raison O
"
" O
fait O
au O
Cap B-LOC
le O
28 O
may O
1775 O
"
" O
Dufour O
"
" O
