1776 O
"
" O
M. O
D. O
L. O
C※ O
"
" O
n° O
49 O
"
" O
Monseigneur B-PER
de O
Sartine O
"
" O
Ministre O
et O
Secrétaire O
d&#x27;État O
"
" O
& O
amp O
; O
la O
marine O
"
" O
M. O
Reilleur O
20 O
août O
"
" O
Ecrit B-PER
a O
m. O
Mistral B-LOC
au O
havre O
le O
23 O
aout O
"
" O
1776 O
"
" O
Suplie B-MISC
très O
humblement O
Anne B-PER
"
" O
Victoire O
Saty O
, O
demeurante O
au O
havre O
de O
grace O
"
" O
et O
prend O
la O
tres O
respectueuse O
liberté O
de O
"
" O
représenter O
a O
Votre O
Grandeur O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
que O
Pierre O
Louis O
"
" O
Brussel O
, O
Son O
mary O
, O
ayant O
voulu O
essayer O
"
" O
de O
la O
navigation O
, O
mais O
sa O
constitution O
ne O
luy O
"
" O
ayant O
pas O
permis O
de O
pouvoir O
suivre O
cet O
"
" O
état O
, O
il O
auroit O
, O
ainsi O
qu&#x27;il O
le O
conste O
"
" O
La O
f^e O
Brussel O
"
" O
Pierre O
Louis O
"
" O
A O
Monseigneur O
"
" O
