aisé O
ont O
dit O
avoir O
servi O
dans O
les O
"
" O
Régimens B-LOC
de O
haynaut O
, O
et O
de O
Belsunce O
, O
"
" O
d&#x27;ou O
ils O
ont O
déserté O
et O
sont O
passé O
au O
"
" O
service O
d&#x27;Espagne O
qu&#x27;ils O
ont O
aussy O
"
" O
abandonné O
pour O
revenir O
en O
france B-LOC
a O
"
" O
la O
faveur O
de O
L&#x27;amnistie B-ORG
. O
"
" O
Il O
ne O
paroist O
pas O
qu&#x27;il O
y O
ait O
rien O
de O
"
" O
capital O
sur O
le O
compte O
des O
trois O
derniers O
"
" O
qui O
sont O
des O
raudeurs O
et O
des O
vagabonds O
"
" O
de O
profession O
. O
"
" O
a O
L&#x27;Egard B-PER
du O
Commandant O
de O
la O
"
" O
Brigade O
de O
Chevreuse O
il O
paroist O
qu&#x27;il O
"
" O
a O
manqué O
a O
ce O
qu&#x27;il O
devoit O
aud^t O
"
" O
Darmancourt B-LOC
en O
négligeant O
de O
"
" O
l&#x27;informer O
de O
la O
détention O
de O
ces O
"
" O
prisonniers O
, O
et O
pour O
ne O
les O
avoir O
pas O
"
" O
fait O
transférer O
a O
Nantes B-LOC
, O
comme O
"
" O
il O
" " O
l&#x27;avoit O
dû※ O
"
" O
