La O
permission O
de O
la O
porter O
; O
mais O
vous O
le O
trouverés O
"
" O
cy O
jointe O
; O
et O
je O
vous O
prie O
de O
l&#x27;en O
décorer O
※ O
"
" O
M. O
Le O
V^te O
de O
Damas B-LOC
Gouverneur O
"
" O
a O
La O
Martinique B-LOC
"
" O
J&#x27;ai O
L&#x27;honneur O
de O
vous O
prévenir O
, O
M B-PER
, O
que O
le O
Roy B-PER
"
" O
vient O
d&#x27;accorder O
au O
S^r O
Joly O
Garde O
d&#x27;artillerie O
"
" O
à O
S^t O
Pierre B-PER
, O
La O
médaille O
d&#x27;or O
pour O
récompense O
"
" O
de O
ses O
⟦ O
⟧ O
services O
. O
Je O
La O
lui O
annonce O
avec O
"
" O
La O
permission O
de O
la O
porter O
; O
mais O
je O
l&#x27;adresse O
à O
"
" O
M. O
de O
Senneville O
et O
je O
le O
⟦ B-MISC
prie O
⟧ O
charge O
d&#x27;en O
"
" O
décorerdécorer O
cet O
employé※ O
"
" O
