au O
moins O
36 O
ans O
. O
"
" O
Signalement O
"
" O
Pierre O
Michel O
Voidant O
agé O
de O
23 O
ans O
"
" O
natif O
de O
Geneve B-LOC
, O
ou O
de O
namur B-LOC
, O
Taille B-LOC
de O
"
" O
5 O
. O
pieds O
, O
5 O
pouces O
6 O
lignes O
, O
visage O
plein O
et O
rond O
"
" O
beaucoup O
marqué O
de O
petite O
verolle O
, O
les O
yeux O
gris O
, O
"
" O
barbe O
, O
sourcils O
, O
le O
cheveux O
noirs O
, O
le O
front O
Grand O
, O
"
" O
point O
de O
Cheveux B-PER
au O
toupet O
, O
bien O
fait O
dans O
"
" O
sa O
taille O
※ B-LOC
"
" O
