Pour O
le O
d. O
Joly O
Garde O
D&#39;artillerie O
Menoire O
. O
ob O
. O
Le O
S^r O
De O
Larligaudie O
Commandant O
de O
l&#39;artillerie O
a O
la O
Martinique B-LOC
a O
l&#39;honneur O
de O
representer O
à O
MMonsieur B-MISC
le O
h^r B-MISC
De O
S^t O
Maurie B-ORG
que O
M^r O
de O
la O
Roüe B-LOC
ayant O
juge O
Indispensable B-PER
un O
garde O
Maguazin B-MISC
D&#39;artillerie O
a O
S^t O
Perre B-LOC
, O
Commis B-PER
le O
S^r O
Joly O
pour O
en O
faire O
les O
fonctions O
avec O
un O
Eeu B-MISC
argent O
du O
paie O
, O
Jusqua B-PER
ace O
que O
la O
Cour– O
aye B-ORG
approuve O
celle O
Commission B-ORG
avec O
promesse O
que O
ses O
appointemente O
augmenteroient O
sur O
la O
Satisfaction B-LOC
que O
Lon B-LOC
auroit O
de O
ses O
services O
depuis O
ce O
temp O
ces O
appointemers O
nont O
point O
augmenté O
quoyque B-PER
pourur O
de O
Commission– B-MISC
neumoins O
le O
gele O
et O
lenticnté O
dudit O
Joly B-PER
ne O
sest O
point O
nalentie O
, O
Cest B-LOC
un O
sujet O
qui O
merite O
beaucoup O
par O
ses O
serices O
presenta O
, O
et O
passés O
en O
qualité O
de O
Canomisir O
de O
la O
Marine O
depuis O
25 O
ans O
, O
aCauses B-MISC
Je O
supplie O
tres O
humblement O
, O
Monsieur B-PER
ee O
Ch^e O
de O
S^t O
Maurit B-MISC
de O
Conceruer B-PER
un O
sujet O
aussy O
bon O
quile O
au O
Roy B-PER
en O
luy O
donne O
ba O
moyens O
de O
Continuer B-LOC
ses O
seriicee O
et O
de O
subsertea O
que O
une O
augmentations O
d&#39;appointements O
Convenable B-MISC
au O
paise O
Et O
soinse O
que O
sa O
place O
luy O
dua O
sionne O
, O
joint O
a O
la O
Chereté B-ORG
du O
pais O
ce O
sera O
le O
moyen O
de O
Conseruer B-PER
au O
Rorpe B-LOC
un O
sujet O
sur O
lequel O
a O
touls O
egard O
, O
loupeut O
Conser B-LOC
, O
et O
que O
nous O
estemont O
tous※. O
aufort O
Royal B-PER
Ce O
26 O
. O
May O
1766 O
. O
& O
# O
34;1 O
aniguade O
il O
en O
bien O
aray O
que O
le O
S^r O
joly O
sert O
avec O
exactetui O
in O
téligence O
ee O
probites O
ce O
qu&#39;il O
a O
peu O
de O
majen O
pour O
vivre O
avec O
un O
écu O
par O
jour O
je O
peusse O
qu&#39;en O
luy B-LOC
donnant O
150^t O
par O
mois O
lon O
ne O
peut O
lui O
donnes O
moins O
mais O
qu&#39;il O
dai O
etfre O
satisfait O
je O
prie O
monsieur O
le O
president O
de O
prinier O
de O
voulir O
bien O
sinteresser O
a O
sa O
fomeur O
il O
cogn O
le O
sujet O
ost O
teut O
dive O
Le O
Mhr O
de O
sint O
maures O
