Hiot B-PER
( O
François B-PER
) O
, O
"
" O
dit O
Duchâteau B-PER
, O
"
" O
natif O
de O
Champagne B-LOC
, O
"
" O
soldat O
d&#x27;artillerie O
à O
Saint-Domingue B-LOC
"
" O
mort O
noyé O
"
" O
1765 O
"
" O
