moyy B-ORG
0 I-ORG
privils O
7 O
mis O
1 O
. O
ne O
proyno O
0 O
2 O
10^e O
Piece B-MISC
cottée O
M. O
M^de O
La O
M^re B-ORG
de O
Turoin B-ORG
s&#39;est O
presreté O
avant O
hier O
chez O
, O
Madame B-PER
la O
Marechale O
de O
conflans– O
elle O
n&#39;a O
pas O
été O
asses O
heureure O
pour O
la O
renontrer O
non O
plus O
qu&#39;ejourd^e O
Duchilleau B-LOC
. O
elle O
desireroi B-PER
bien O
que O
Madame B-PER
la O
Marechale B-ORG
voulut O
la O
recevoir O
demain O
matrn O
Jeudy B-PER
entre O
une O
et O
deux– O
heures O
etant O
chargée O
de O
la O
part O
de O
ses O
parue O
de O
lever O
aupres O
d&#39;elle O
la O
difficulte O
que O
Mas^ O
ee O
Bonnequise B-LOC
appose O
a O
une O
affaire O
a O
la O
quelle O
Madame B-PER
la O
Marechale B-ORG
avoit O
parue O
vouloir O
bien O
s&#39;interisser O
. O
le O
mecredy O
soir O
. O
SRETRIN B-ORG
perenton O
denenite O
dI O
Ac B-MISC
. O
