pour O
viore B-MISC
eloigné O
d&#39;elle O
, O
qu&#39;ils O
etoient O
defsaire O
faire O
une O
criée O
juridique O
dl&#39;habitation O
; O
ou O
que O
si O
elle O
voutoit O
eoiter O
de O
metere O
noe O
defferends O
sout O
les O
yeux O
du O
publie O
que O
je O
prendrois O
la O
ferme O
a O
l&#39;amiable O
elle O
a O
occepté O
ce O
dernier O
parte O
. O
j&#39;ai B-MISC
eu O
la O
ferme O
a O
soixante O
et O
dix O
mille O
livres O
. O
je O
me O
tirerai O
bien O
d&#39;affaire O
car O
jeserai B-LOC
bien O
pres O
de O
cent O
mille O
livres O
cette O
année O
de O
sucre O
superbe O
. O
et O
dans O
deux O
ans O
– O
mes O
moulins O
ne O
cesseront O
pas O
de O
tourner O
que O
je O
n&#39;ai B-LOC
fait O
quatre O
cent O
milliers O
de O
sucre O
. O
Aussitot B-PER
les O
affaires O
terminées O
ma O
dem^te O
de O
Maisonfuile B-MISC
nous O
a O
quitté O
pour O
se O
rendre O
au O
Trou B-LOC
cordet O
ou O
elle O
va O
desormais O
vivre O
ou O
du O
moins O
jus O
qu&#39;a O
– O
son O
mariage O
dont O
elle O
vous O
a O
surement O
fait O
part O
Madame B-PER
la O
Marechale B-ORG
. O
elle O
vous O
l&#39;aura O
peint O
sous O
des O
conteure O
avantaguises O
. O
mais O
je O
crois O
pouvoir O
vous O
/ O
assurer O
dans O
ce O
guere O
la O
c&#39;est O
la O
plus O
grande O
sottite O
m O
elle O
puisse O
faire O
. O
le O
ch^r O
de O
Dillon B-PER
n&#39;a O
pour O
toute O
– O
fortune O
que O
cinq O
cent O
francs O
de O
pension O
pa O
sa O
famille O
et O
une O
petite O
concession O
a O
S^t O
Domingne O
, O
qu&#39;on O
lui– O
avoir O
diseute O
. O
mais O
il O
a O
dit O
-il O
la O
promesse O
d&#39;etre O
fait O
colonel O
et O
celle O
d&#39;une O
place O
chez O
la O
Rene B-LOC
pour O
sa– O
femne O
. O
ma O
belle O
sœur O
veut O
apparement O
aller O
– O
representer O
ches O
la O
Rame B-LOC
, O
vraisemblablement O
ches O
elle O
il O
le O
mele O
de O
l&#39;ambition O
a O
l&#39;amour O
. O
C&#39;est O
cr O
et O
– O
M^de B-MISC
volant O
qui O
eberge O
le O
malheureux O
ch^r O
de O
Dillon B-PER
qui O
sans O
eux O
seroit O
fort O
embarassé O
de O
trouver O
a O
diner O
et O
a O
souper O
qui O
ont O
arranges O
cette O
affair O
la O
. O
si O
ma O
sœur O
la O
termine O
comme O
il O
ya O
mille O
contre O
n O
a O
parier O
elle O
se O
vieme O
. O
au O
Moyen B-LOC
de O
l&#39;arrangement O
qu&#39;elle O
a O
fait O
avec O
moi O
elle O
ne O
payera O
pas O
des O
dettes O
comme O
demoiselle O
d&#39;ici O
a O
bien O
des O
années O
: O
Mariee B-PER
avec O
un O
homme O
qui O
na O
