A B-MISC
Monsieur I-MISC
 
  O
Le O
Ch^er O
De B-PER
Fleurieu I-PER
 
  O
Minsitre B-PER
de I-PER
la I-PER
Marine B-ORG
 
  O
Memoire B-LOC
 
  O
François B-PER
henry O
Volant O
entré O
au O
service O
dans O
 
  O
les O
Troupes B-LOC
de O
S^t O
Domingue O
en O
qualité O
de O
soldat O
en O
1748 O
 
  O
y O
a O
reçu O
des O
blessures O
graves O
qui O
avoient O
été O
jugées O
incurables O
, O
 
  O
suivant O
les O
Certificats B-MISC
des I-MISC
Chirurgiens I-MISC
dont O
il O
a O
justifié O
à O
 
  O
son O
retour O
en O
france O
, O
dans O
le O
courant O
de O
l&#x27;année O
1753 O
. O
 
  O
A O
cette O
époque O
, O
et O
en O
considération O
desd O
. O
blessures O
 
  O
sa O
Majesté B-LOC
lui O
a O
accordé O
sa O
demie O
solde O
sur O
les O
fonds O
 
  O
des O
invalides O
de O
la O
Marine B-ORG
à O
raison O
de O
7^lt O
. O
10^s O
. O
par O
 
  O
mois O
. O
Le O
Brevet B-LOC
de O
ce O
traitement O
est O
du O
23 O
fevrier O
1754 O
 
  O
et O
le O
payement O
a O
commencé O
du O
premier O
Juillet B-MISC
1753 I-MISC
la O
 
  O
Copie B-PER
dud O
. O
Brevet B-PER
est O
ci O
jointe O
. O
 
  O
La B-MISC
Jeunesse I-MISC
du I-MISC
S. I-MISC
Volant I-MISC
, O
de O
grands O
soins O
et O
les O
 
  O
Eaux B-PER
de I-PER
Barége I-PER
lui O
procurèrent O
assez O
promptement O
une O
 
  O
guérison O
aussi O
radicale O
qu&#x27;inesperée O
; O
dès O
le O
5 O
. O
avril O
 
  O
de O
la O
même O
année O
1754 O
. O
Son O
inclination O
naturelle O
le O
fit O
 
  O
rentrer O
au O
service O
dans O
le O
Régiment B-MISC
Suisse I-MISC
d&#x27;halletville I-MISC
, O
 
  O
où O
il O
est O
resté O
quatre O
ans O
. O
 
  O
A B-LOC
la O
reforme O
de O
ce O
Corps B-LOC
, O
il O
entra O
de O
suite O
dans O
 
  O
celui O
d&#x27;Infanterue O
française O
de O
Buissac B-LOC
avec O
lequel O
 
  O
