B^au B-LOC
des O
fonds O
 
  O
Cabarres B-LOC
 
  O
Par O
Décision O
du O
11 O
Juillet O
1783 O
. O
Monsiengeur O
 
  O
a O
accordé O
une O
gratification O
de O
600^lt O
au O
S. B-PER
 
  I-PER
Cabarres I-PER
député O
de O
la O
nation O
francoise O
au O
 
  O
Port B-LOC
du I-LOC
Passage I-LOC
, O
en O
considération O
des O
soins O
qu&#x27;il O
 
  O
s&#x27;est O
donné O
pour O
le O
relevement O
de O
la O
Gabarre B-LOC
 
  O
le O
Portefaix B-LOC
echouée O
en O
cette O
rade O
et O
de O
l&#x27;économie O
 
  O
qu&#x27;il O
a O
apporté O
dans O
cette O
opération O
. O
 
  O
La O
Fresnayes B-LOC
 
  O
v. O
E. O
58 O
 
  O
