M. O
de O
Vaivre B-LOC
 
  O
30 O
avril O
. O
 
  O
A O
Monsieur O
Le B-PER
Chevalier I-PER
de I-PER
Fleurieu I-PER
 
  O
Ministre O
de O
la O
Marine B-ORG
 
  O
M B-PER
Sand I-PER
 
  O
de O
présenter O
un O
Mémoire B-MISC
à I-MISC
Monsieur I-MISC
Le I-MISC
Chevalier I-MISC
 
  O
Le O
S^r B-PER
François I-PER
henry I-PER
Volant I-PER
a O
eu O
l&#x27;honneur O
 
  O
de O
Florieu B-LOC
, O
le O
17 O
mars O
1791 O
, O
dans O
lequel O
est O
détaillé O
 
  O
43 O
années O
de O
services O
prouvés O
par O
des O
Certificats B-MISC
, O
 
  O
par O
lequel O
Mémoire B-MISC
, O
le O
supliant O
à O
demandé O
en O
 
  O
considération O
de O
ses O
services O
qu&#x27;il O
lui O
soit O
accordé O
 
  O
le O
Rang B-MISC
de I-MISC
Sous I-MISC
Lieutenant I-MISC
dans O
la O
Troupe B-ORG
du O
 
  O
recrutement O
des O
Colonies B-MISC
ou O
il O
est O
employé O
dans O
 
  O
cette O
même O
qualité O
à O
Orléans B-LOC
; O
ce O
qui O
le O
mettra O
a O
 
  O
même O
d&#x27;obtenir O
la O
Décoration B-MISC
Militaire I-MISC
qu&#x27;il O
se O
 
  O
croit O
susceptible O
de O
mériter O
, O
c&#x27;est O
la O
seule O
 
  O
Récompense O
que O
le O
Supliant B-MISC
demande O
et O
il O
en O
 
  O
conservera O
un O
précieux O
souvenir O
. O
 
  O
