Nous O
soussignés O
Capitaine B-LOC
d&#x27;infanterie O
aide O
major O
 
  O
chargé O
du O
Détail B-LOC
du I-LOC
Régiment I-LOC
du I-LOC
Cap I-LOC
certifions O
que O
 
  O
Le O
nommé O
Louis B-PER
Brusset I-PER
dit O
La B-MISC
Pointe I-MISC
fils I-MISC
de O
 
  O
Barthelemy B-LOC
et O
de O
Marie B-PER
Jeanne I-PER
La O
Lande O
natif O
du O
 
  O
havre O
agé O
de O
28 O
ans O
taille O
de O
5p O
. O
3p O
. O
cheveux O
et O
 
  O
sourcils O
Bruns B-PER
les O
yeux O
Roux B-PER
le O
visage O
rong O
, O
Grenadier B-PER
 
  O
de O
la O
compagnie O
du O
Ch^er O
Dallard O
a O
contracté O
un O
 
  O
engagement O
pour O
huit O
ans O
au O
Cap B-LOC
le O
21 O
fevrier O
 
  O
1774 O
en O
foy O
dequoi O
nous O
lui O
avons O
délivré O
le O
 
  O
present O
pour O
lui O
servir O
et O
valoir O
en O
ce O
que O
de O
raison O
 
  O
fait O
au O
Cap B-LOC
le O
28 O
may O
1775 O
 
  O
Dufour O
 
  O
