sous O
sa O
garde O
et O
par O
inventaire O
tous O
les O
efforts O
et O
munitions O
 
  O
qui O
concerne O
l&#x27;artillerie O
, O
tant O
pour O
les O
Registres B-MISC
 
  O
necess^re O
d&#x27;Entrée O
et O
desortir O
et O
se O
conforme O
d&#x27;ailleur O
aux O
 
  O
ordres O
qu&#x27;il O
recevra O
du O
Gouverneur B-MISC
Lieutenant I-MISC
gn^al O
des O
 
  O
Isles B-LOC
de O
la O
Martinique B-LOC
et O
de O
S^t B-LOC
Lucie I-LOC
, O
pour O
ledit O
Employ B-ORG
 
  O
exder O
aux O
appointement O
qui O
lui O
seront O
reglé O
par O
les O
etats O
 
  O
de O
ordonnances O
de O
sa O
m^t O
Mandé B-PER
sa I-PER
Majesté I-PER
au O
Gouvernens B-LOC
 
  O
Lieutenant B-PER
gn^al O
des O
d. O
Isles B-PER
de O
ma O
martinique O
et O
de O
S^te O
Lucie B-MISC
 
  O
de O
faire O
reconnaitre O
ledit O
S^r B-PER
Joly I-PER
en O
lad^e O
qualité O
 
  O
de O
tout O
ceux O
et O
ainsy O
qu&#x27;il O
appartiendra O
. O
 
  O
fait O
a O
Versailles B-LOC
le O
21 O
. O
novembre O
1767 O
. O
 
  O
