lui O
Seroit B-LOC
tenû O
compte O
des O
réparations O
qu&#x27;il O
y O
feroit O
, O
ce O
dont O
"
" O
M. O
Bart B-PER
lors O
Gouverneur O
Général B-PER
eût O
et O
a O
pleine O
connoissance O
. O
"
" O
Le O
S^r O
De O
Perrigny O
ne O
craint O
pas O
d&#x27;avancer B-PER
, O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
qu&#x27;il O
a O
dépensé O
plus O
de O
vingt O
mille O
livres O
du O
sien O
pour O
remettre O
"
" O
touttes O
choses O
en O
l&#x27;état O
qui O
méritoit O
le O
lieu O
qu&#x27;il O
habitoit O
, O
dans O
la O
"
" O
confiance O
qu&#x27;il O
lui O
seroit O
tenû O
compte O
de O
ses O
déboursés O
. O
lorsqu&#x27;il B-PER
"
" O
eût O
fini O
ses O
travaux O
il O
eût O
lieu O
de O
s&#x27;apercevoir B-LOC
que O
le O
S^r O
Intendant O
"
" O
n&#x27;avoit O
pas O
dessein O
de O
le O
faire O
payer O
bien O
exactement O
; O
il O
s&#x27;en O
"
" O
expliqua O
par O
écrit O
avec O
lui O
, O
et O
reçut O
une O
réponse O
très O
claire O
à O
"
" O
la O
date O
du O
5 O
. O
janvier O
1763 O
, O
dont O
copie O
cy O
- O
jointe O
, O
par O
laquelle O
"
" O
M^r B-LOC
De O
Clugny B-LOC
disoit O
n&#x27;avoir O
entendû O
lui O
faire O
rembourser O
que O
"
" O
les O
dépenses O
qui O
seroient O
jugées O
nécéssaires O
. O
Il O
avoit O
été O
fait O
"
" O
un O
devis O
par O
le O
S^r B-LOC
Lagueu O
De O
Laris O
Ingenieur O
du O
Roy B-PER
de O
"
" O
l&#x27;ordre O
de O
M^rs O
Bart O
et O
de O
Clugny B-LOC
dès O
le O
15 O
. O
Janvier O
1762 O
"
" O
du O
mauvais O
état O
du O
susdit O
gouvernement O
, O
et O
des O
réparations O
"
" O
urgentes O
; O
mais O
il O
ne O
peut O
, O
Monseigneur B-PER
, O
le O
mettre O
sous O
vos O
"
" O
yeux O
parce O
que O
tous O
les O
papiers O
qu&#x27;il O
avoit O
produits O
à O
l&#x27;intendance B-LOC
"
" O
pour O
le O
reglement O
de O
son O
compte O
de O
dépense O
, O
comme O
le O
dit O
compte O
"
" O
les O
pièces O
au O
soutien O
et O
le O
devis O
de O
l&#x27;ingénieur O
ont O
été O
perdus O
"
" O
dans O
le O
transport O
des O
papiers O
du O
Gouvernement B-LOC
et O
de O
l&#x27;jntendant O
"
" O
au O
Cap B-LOC
lors O
de O
l&#x27;arrivée O
de O
M. O
le O
Vicomte O
de O
Belsunce O
qui O
"
" O
y O
fixa O
sa O
résidence O
; O
ce O
qui O
est O
constaté O
par O
la O
lettre O
de O
M. O
"
" O
le O
Président O
de O
Bongars O
Intendant O
du O
28 O
. O
avril O
1767 O
, O
et O
par O
"
" O
le O
certifficat O
au O
pied O
de O
mon O
compte O
de O
dépenses O
signé O
de O
M. B-PER
"
" O
Lagneau O
de O
Laris O
jngenieur O
du O
Roy B-PER
en O
datte O
du O
16 O
. O
juin O
1767 O
. O
"
" O
Ce O
défaut O
de O
forme O
paroit O
avoir O
constamment O
arrêté O
tous O
"
" O
Mess^rs O
les O
administrateurs O
postérieurs O
à O
M. O
De O
Clugny O
, O
qui O
avec O
"
" O
la O
meilleure O
volonté O
du O
monde O
, O
et O
ayant O
eux O
- O
mêmes O
pleine O
"
" O
connoissance O
de O
la O
justice O
des O
demandes O
du O
S^r B-LOC
De O
Perrigny O
, O
n&#x27;ont O
"
" O
pas O
crû O
devoir O
prendre O
sur O
eux O
de O
mettre O
cette O
affaire O
à O
fin O
, O
"
" O
comme O
il O
couste O
par O
diverses O
lettres O
dont O
copies O
cy O
- O
jointes O
de O
"
" O
M^rs B-ORG
De O
Kerdisien O
Tremais O
, O
Duvinier B-PER
De O
la O
Mahautiere O
, O
"
" O
De O
Bongars O
et O
Peysac B-PER
. O
"
" O
Il O
paroit O
pourtant O
par O
la O
lettre O
de O
l&#x27;ingénieur O
du O
20 O
"
" O
octobre O
1768 O
, O
dont O
copie O
cy O
- O
jointe O
, O
que O
la O
pièce O
la O
plus O
nécessaire O
"
" O
eu O
"



















" O
