dud O
1^er O
7^bre O
1772 O
. O
"
" O
Add^on B-LOC
d&#x27;information O
. O
"
" O
19^e O
"
" O
AMr B-ORG
"
" O
Extrait O
des O
minuttes O
du O
greffe O
"
" O
criminel O
du O
siege O
royal O
de O
S^t O
Louis O
. O
"
" O
Addition B-ORG
d&#x27;jnformation O
faite O
"
" O
par O
nous O
M B-PER
Jean O
Baptiste O
DEcopin O
, O
lieutenant O
"
" O
civil O
et O
criminel O
de O
la O
partie O
du O
sud O
de O
S^t B-LOC
Domingue O
, O
"
" O
A B-LOC
la O
Requête O
de O
jean O
Thomy O
, O
demandeur O
Et O
"
" O
Complaignant O
, O
habitant O
demeurant O
au O
quartier O
"
" O
des O
anglois O
, O
le O
procureur O
fiscal O
joint O
. O
Contre O
"
" O
Mathieu B-PER
janson O
, O
habitant O
du O
port O
Cavaillon B-LOC
, O
"
" O
deffendeur O
Et O
accusé O
, O
a O
laquelle O
jnformation O
"
" O
avons O
procédé O
ainsi O
qu&#x27;il O
Ensuit O
. O
"
" O
Du O
premier O
septembre O
mil O
sept O
"
" O
cent O
dix O
neuf O
, O
au O
matin O
. O
"
" O
Françoise B-PER
Roy O
, O
veuve O
Guerard B-PER
, O
habitante O
"
" O
demeurante O
au O
quartier O
d&#x27;Aquin B-LOC
, O
paroisse O
dudit O
"
" O
lieu O
, O
agée O
d&#x27;Environ O
quarante O
ans O
, O
laquelle O
aprés O
"
" O
serment O
par O
elle O
fait O
de O
dire O
verité O
Et O
qu&#x27;Elle O
"
" O
nous O
a O
dit O
n&#x27;etre O
parente O
, O
alliée O
, O
servante O
ni O
"
" O
Domestique B-PER
des O
parties O
Et O
nous O
a O
representé O
l&#x27;exploit O
"
" O
d&#x27;assignation O
a O
elle O
donnée O
par O
Graugé B-PER
huissier O
, O
"
" O
le O
trentieme O
du O
mois O
d&#x27;aoust O
dernier O
pour O
deposer O
"
" O
a O
la O
requête O
dudit O
jean O
Thomy O
, O
le O
procureur O
"
" O
fiscal O
joint O
. O
"
" O
Depose O
sur O
les O
faits O
mentionnés O
en O
la O
"
" O
plainte O
Et O
nouvelle O
requête O
dudit O
jean O
Thomy O
, O
"
" O
dequelles O
luy B-LOC
avons O
fait O
lecture O
, O
que O
le O
"
" O
dimanche O
trentieme O
le O
juillet O
dernier O
, O
Environ O
"
" O
cinq O
heures O
du O
soir O
, O
Etant O
a O
la O
poste O
de O
sa O
"
" O
maison O
, O
Elle O
vit O
passer O
les O
nommés O
Thomy B-PER
"
" O
Et O
Gillet B-PER
, O
venant O
du O
coté O
de O
la O
Riviere B-PER
dormante O
"
" O
