a O
la O
fin O
de O
1769 O
, O
prolonger O
son O
sejour O
en O
"
" O
france B-LOC
pour O
des O
congés O
successifs O
que O
ses O
"
" O
infirmités O
rendoient O
nécéssaires O
; O
mais O
il O
a O
"
" O
preferé B-ORG
alors O
de O
donner O
sa O
démission O
, O
afin O
"
" O
que O
le O
service O
du O
Roi B-PER
ne O
fut O
pas O
interrompu O
. O
"
" O
sa O
santé O
étant O
à O
présent O
bien O
rétablie O
, O
il O
– O
"
" O
desire O
rentrer O
en O
activité O
, O
et O
c&#x27;est O
pour O
attendre O
"
" O
l&#x27;occasion O
d&#x27;etre O
employé O
convenablement O
qu&#x27;il O
"
" O
demande O
un O
brevet O
de O
Colonel B-PER
. O
"
" O
Le O
Dernier O
Réglement O
exclût O
de O
"
" O
tous O
grades O
les O
officiers O
qui O
ne O
– O
"
" O
son O
point O
en O
activité O
. O
Monseigneur B-PER
"
" O
est O
prié O
de O
prononcer O
※ O
"
" O
sen O
tenir O
a O
la O
regle O
"
" O
