Beaucoup O
de O
monde O
courir O
dans O
une O
maison O
"
" O
du O
sieur O
Ducrocq B-PER
quy O
etoit O
aussy O
allé O
Il O
vit O
dans O
"
" O
La O
boutique O
du O
sieur O
Tache B-PER
un O
homme O
quil O
ne O
"
" O
connoit O
pas O
couché O
sur O
une O
paillasse O
et O
le O
sieur O
"
" O
Raffina O
quy O
pensoit O
une O
playe O
que O
Le B-PER
dit O
"
" O
homme O
avait O
dans O
Le O
coté O
que O
quelques O
– O
"
" O
personnes O
luy O
ayant O
demandé O
comment O
ce O
"
" O
coup O
luy O
Etoit B-PER
arrivé O
que O
cetoit B-PER
un O
coup O
"
" O
malheureux O
dont O
Le B-PER
sieur O
Tache B-PER
etoit O
jnnocent O
"
" O
ne O
Layant B-PER
pas O
fait O
exprés O
. O
"
" O
quy O
est O
tout O
ce O
quil O
adit O
sçavoir O
Lecture B-MISC
"
" O
a O
lyt O
faite O
de O
sa O
deposition O
adit O
qu&#x27;elle O
"
" O
contient O
verité O
quil O
y O
persiste O
et O
a O
signé O
avec O
"
" O
nous O
, O
et O
Le B-PER
greffier O
commis O
signés O
a O
La O
"
" O
minutte O
Malaret B-PER
, O
Esteve B-PER
, O
et O
L. O
J. O
Rivery O
"
" O
Greffier O
commis O
"
" O
Mathurin O
Raffina O
agé O
de O
vingt O
quatre O
"
" O
ans O
apoticaire O
en O
cette O
ville O
y O
demeurant O
rue O
"
" O
Espagnolle B-LOC
Lequel O
aprés O
serment O
par O
luy O
"
" O
fait O
de O
dire O
verité O
nous O
avoir O
declaré O
netre O
"
" O
parent O
allié O
serviteur O
ny O
domestique O
des O
"
" O
parties O
nous O
avoir O
representé O
Lexploit– B-MISC
"
" O
Dassignation B-MISC
a O
luy O
donné O
pour O
deposer O
a O
la O
"
" O
requete O
du O
procureur O
du O
roy O
de O
ce O
jour O
par O
"
" O
Laliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siege B-ORG
. O
dépose O
sur O
les O
"
" O
faits O
enoncés O
en O
La O
remontrance O
en O
plainte O
du O
"
" O
procureur O
du O
roy O
d&#x27;ont O
Lecture O
luy O
a O
été O
faite O
"
" O
par O
Le B-PER
Greffier O
commis O
Etant O
en O
datte O
du O
"
" O
jourdhier O
que O
vers O
les O
deux O
heures O
de O
Laprés B-PER
"
" O
midy O
du O
jourdhier O
sortant O
de O
diner O
et– O
"
" O
setant O
mis O
sur O
le O
pas O
de O
sa O
porte O
Il– B-ORG
"
" O
entendit O
tirer O
un O
coup O
d&#x27;arme O
chés O
Le O
Sieur O
"
" O
Tache O
et O
vit O
tout O
de O
suite O
Ledit B-PER
Sieur O
Tache O
"
" O
