fait O
étoit O
à O
la O
connoissance O
de O
tous O
les O
habitans O
du O
" " O
– O
"
" O
quartier O
. O
Janson B-PER
eut O
voulu O
oublier O
la O
réalité O
d&#x27;un O
affront O
"
" O
aussi O
sensible O
, O
mais O
l&#x27;amour O
propre O
, O
qui O
maitrise O
si O
– O
"
" O
impérieurement O
certaines O
années O
, O
luy O
rappeloit O
sans O
– O
"
" O
cesse O
ce O
souvenir O
amer O
, O
il O
n&#x27;est O
donc O
point O
étonnant O
, O
qu&#x27;il O
"
" O
en O
ait O
voulu O
tirer O
vengeance O
. O
Elle O
luy O
étoit O
défendüe O
, O
mais O
"
" O
il O
avoit O
dévant O
ses O
yeux O
ces O
Exemples O
frapans O
de O
nos O
"
" O
premiers O
Colons B-MISC
qui O
étoient O
accoutumés O
à O
se O
faire O
"
" O
eux O
même O
raison O
, O
quand O
ils O
se O
croyoient O
offensés O
. O
Cet O
"
" O
exemple O
étoit O
dangereux O
, O
mais O
il O
a O
pû O
être O
excusé O
"
" O
dans O
un O
homme O
dont O
l&#x27;imagination O
étoit O
vivement O
"
" O
affectée O
de O
son O
déshonneur O
. O
Un O
malheureux O
Colon B-PER
qui O
"
" O
n&#x27;auroit O
point O
cherché O
les O
occasions O
de O
laver O
sa O
"
" O
honte O
dans O
le O
sang O
de O
son O
rival O
auroit O
été O
forcé O
de O
"
" O
se O
banir O
de O
la O
société O
et O
de O
déserter O
la O
Colonie O
. O
"
" O
Le O
délit O
éxiste O
, O
il O
est O
vray O
; O
mais O
il O
faut O
observer O
"
" O
que O
Janson B-PER
n&#x27;a O
tirer O
son O
coup O
de O
Pistolet B-MISC
qu&#x27;aprés O
. O
"
" O
avoir O
dit O
à O
Thomy B-PER
d&#x27;en O
faire O
autant O
; O
des O
qu&#x27;il O
a O
"
" O
prévénu O
son O
adversaire O
il O
n&#x27;avoit O
donc O
point O
envie O
"
" O
de O
l&#x27;assasiner O
, O
Gillet B-PER
, O
Témoin B-ORG
qui O
dépose O
de O
visu O
, O
"
" O
atteste O
ce O
fait O
. O
"
" O
C&#x27;est B-LOC
aussi O
de O
cette O
maniêre O
que O
l&#x27;a O
pensé O
Thomy B-PER
lui O
"
" O
même O
, O
en O
se O
désistant O
de O
la O
plainte O
et O
de O
tout O
ce O
qui O
"
" O
s&#x27;en O
étoit O
ensuivi O
. O
Cet O
Acte B-MISC
qui O
fut O
passé O
le O
17 O
. O
mars O
"
" O
1728 O
. O
est O
la O
preuve O
la O
plus O
complette O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
– O
"
" O
jamais O
régardé O
Janson B-PER
comme O
assassin O
, O
parce O
que O
"
" O
s&#x27;il O
l&#x27;eut O
réconnû B-PER
pour O
tel O
il O
eut O
réjetté O
avec O
– O
"
" O
Indignation B-PER
les O
propositions O
d&#x27;arrangement O
qui O
luy O
"
" O
étoient O
faites O
. O
"
" O
Le O
malheureux O
Janson B-PER
a O
payé O
du O
déshonneur O
une O
"
" O
démarche O
imprudente O
; O
il O
a O
été O
flétri O
d&#x27;un O
Oprobre B-ORG
"
" O
Cruel O
. O
S&#x27;il B-PER
se O
fut O
défendû B-PER
, O
s&#x27;il B-PER
eut O
allégué O
qu&#x27;il B-PER
– O
"
" O
avoit O
été O
provoqué O
au O
Combat B-MISC
, O
il O
est O
à O
présumer O
qu&#x27;il O
"
" O
en O
eut O
été O
quitte O
pour O
de O
simples O
dommages O
et O
interets O
, O
"
" O
ou O
pour O
une O
peine O
infiniment O
moindre O
. O
"
" O
La O
Contumace B-LOC
a O
été O
executée O
. O
Est-il O
juste O
, O
aujourd&#x27;huy B-MISC
"
" O
qu&#x27;une O
famille O
honnête O
soit O
sous O
le O
Coup O
d&#x27;un O
– O
"
" O
Jugement O
qui O
la O
déshonnore O
suivant O
nos O
préjugés O
? O
"
" O
nous O
estimons O
qu&#x27;il O
y O
a O
lieu O
d&#x27;obtenir O
des O
lettre O
de O
– O
"
" O
rehabilitation O
, O
qui O
mettront O
cette O
famille O
à O
l&#x27;abri O
"
" O
du O
Réproche B-LOC
. O
"
" O
Valliese B-LOC
"
" O
Montarchin B-LOC
"
" O
