or O
Monpas B-LOC
( O
Jean B-PER
- I-PER
François I-PER
) O
Soldat B-LOC
résesteur O
à B-LOC
S^t I-LOC
. O
Domingue O
1771 O
Colonies B-LOC
E I-LOC
314 O
ertnte O
au O
n O
et O
aun O
et O
ilre O
liers O
p O
es O
rett O
ee O
poi O
fdue O
de O
de O
reria O
oenne O
eeire O
nt O
n O
a O
snad O
desrern O
aeneee O
uregaen O
a O
nes O
auer O
u O
