Vance B-PER
et O
la O
et O
S^t B-MISC
Denis B-PER
Rene I-PER
monnier I-PER
Enciron I-PER
Vingt I-PER
Bretagne O
Domaine O
ume O
Jean B-PER
Incorpore I-PER
dans O
Départ B-LOC
de O
et O
deladitte O
allié O
françois O
Monpas B-PER
Jean I-PER
françoiss I-PER
sertion I-PER
pour O
our O
de O
son O
parison O
et O
qu&#39;il O
Ce O
soldas O
a O
ad^e O
Compognie B-LOC
mars O
. O
sujet O
qu&#39;a O
p O
avoir O
Le O
nommé O
Jean B-PER
françois I-PER
Monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
pour O
desertes O
s&#39;il O
ne O
luy O
a O
pas O
été O
fait O
quelques O
mauvais O
Traittements B-MISC
, O
ou O
s&#39;il O
ne O
luy O
a O
pas O
été O
retenu O
quelques O
choses O
de O
son O
prest O
a O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
ne O
sçait O
pas O
quel O
motif O
a O
eû B-MISC
ce O
soldat O
a O
deserter O
, O
qu&#39;il O
ignore O
qu&#39;il O
luy O
ait O
été O
fait O
aucuns O
mauvais O
traittements O
n&#39;y O
qu&#39;on O
luy O
ait O
rien O
retenu O
de O
son O
prost O
. O
Interrogé B-MISC
s&#39;il O
a O
Connoissance B-LOC
que O
le O
nommé O
Jean B-PER
françois I-PER
monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
ait O
emporté B-MISC
avec O
luy– O
quelques O
Choses B-MISC
de I-MISC
ses I-MISC
uniforme I-MISC
. O
A B-PER
Repondu I-PER
qu&#39;il O
a O
Connoissance B-PER
que O
ledit O
Dumas B-PER
n&#39;a O
rien O
emporté B-MISC
de O
son O
uniforme O
ayain O
laiysé O
Letous B-ORG
dans O
sa O
Chambre B-ORG
. O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
n&#39;a O
pas O
ouy O
former O
audit O
accusé B-MISC
le O
dessein O
de O
sa O
Désertion B-MISC
et O
s&#39;il O
a O
Connoissance B-LOC
que O
ledit O
accusé B-MISC
ait O
été O
Engage B-MISC
par O
d&#39;autres O
a O
Ce O
dessein O
a O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
n&#39;a O
jamais O
ouy O
parler O
ledit O
accusé B-MISC
de O
Ce O
dessein O
et O
qu&#39;il O
n&#39;a O
nulle O
Connoissance B-LOC
qu&#39;aucun O
de O
ses O
Camarades B-ORG
luy O
en O
ayent O
parté O
, O
non O
plus O
qu&#39;il O
na O
Jamais O
eu O
aucunes O
raisons O
de O
le O
soubionner O
de O
Ce B-MISC
desser I-MISC
Interrogé I-MISC
s&#39;il O
a O
veu O
monter O
la O
garde O
, O
recevoir O
le O
prest O
et O
passer O
en O
reveüe O
ledit O
Jean B-PER
fraançois I-PER
Monpas I-PER
dit O
dumas B-PER
A I-PER
Repondu I-PER
l&#39;avoir I-PER
veu I-PER
passer O
en O
reveüe O
la O
veille O
du O
Depart B-ORG
de O
laditte O
Compagnie B-ORG
et O
qu&#39;il O
n&#39;avoit O
point O
veu O
ledit O
accusé B-MISC
monter O
la O
garde O
, O
n&#39;y O
recevoir O
le O
prest O
, O
n&#39;y O
ayain O
que O
huis O
jours O
que O
ledit O
accusé B-MISC
etoit O
arrivé O
dans O
le O
pais O
quatrieme O
page O
dmp O
