Carbonnel B-LOC
( O
si O
meois O
) O
dit O
Saint-Marcel B-LOC
déserteur O
soldat O
d&#39;une O
Compignie B-LOC
franche O
de O
la O
marine O
au O
Cap B-LOC
- O
Français B-LOC
a O
Saint-Domingue B-ORG
Colonies I-ORG
