1 O
oge O
s&#39;il O
a O
Connoissances B-LOC
du O
signalement O
du O
nommé O
Jean B-MISC
françois O
Monpas O
dit O
Dumas B-PER
. O
A B-PER
Repondu I-PER
que O
par O
le O
signalement O
Couché B-LOC
sur O
le O
Registre B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Compagnie I-LOC
de I-LOC
Coulons I-LOC
, O
il O
a O
Connoissance B-LOC
que O
ledit O
Jean B-PER
françois I-PER
Monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
, O
Est B-PER
fils I-PER
de O
Martin B-PER
Monpas I-PER
et O
de O
Margueritte B-PER
Bertenieur I-PER
natif O
de O
S^t B-MISC
Martin B-PER
parroissé O
de O
susd O
. O
Eueché O
Darras B-PER
agé O
de O
vingt O
deux O
ans O
, O
Taille B-PER
Cinqper I-PER
, O
quatre O
pouces O
, O
cheveux O
chatane O
, O
sans O
barbe O
, O
visage O
rond O
, O
les O
yeux O
bleus O
de O
profession O
Jardinier B-ORG
Interrogé I-ORG
s&#39;il O
n&#39;a O
pas O
ouy O
dire O
dans O
quel O
endroit O
l&#39;accuse O
a O
resolu O
se O
retirer O
et O
qu&#39;elle O
route O
il O
a O
tenu O
dans O
sa O
fuitte O
a O
Repondu B-PER
n&#39;avoir O
nulle O
Connoissance B-LOC
de O
l&#39;endroit O
ou O
ledit O
accusé B-MISC
a O
résolu O
se O
retirer O
n&#39;y O
de O
la O
routte O
qu&#39;il O
a O
tenu O
dans O
sa O
fuitte O
, O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
n&#39;a O
point O
Connoissance B-LOC
que O
la O
desertion O
de O
l&#39;accusé O
aye O
été O
fauorisée O
par O
quelques O
habitants O
on O
autres O
de O
quelque O
façon O
que O
ce O
soit O
. O
a O
Repondu B-PER
n&#39;avoir O
nulle O
Connoissance B-PER
de I-PER
Cela I-PER
. O
Enquis O
s&#39;il O
na O
rien O
a O
Deposer B-PER
pour O
ou O
Contre B-MISC
l&#39;accusé I-MISC
étant O
obligé B-MISC
en O
qualité O
de O
remoin O
de O
dire O
ave O
verité O
tous O
ce O
qu&#39;il O
peut O
scavoir O
qui O
ait O
quelque O
rapors O
a O
sa O
desertion O
a O
Repondu B-PER
n&#39;avoir O
plus O
rien O
a O
Deposer B-PER
ny O
pour O
ny O
Contre B-MISC
le I-MISC
dit I-MISC
accusé I-MISC
Lecture O
a O
luy O
faite O
de O
sa O
Deposition B-ORG
a O
dit O
Icelle B-ORG
Cinq I-ORG
. O
page O
dm O
6 O
L O
pet O
Se B-MISC
Al I-MISC
pes I-MISC
A O
Ad O
Ba O
Bo O
. O
purs O
Catt B-ORG
Lu I-ORG
Mon O
Adit O
Inte O
cy O
de O
