habaroche B-PER
Pierre-Charles I-PER
) O
Soldat B-LOC
au O
reg^t O
du O
Cap B-LOC
à O
Saint- B-LOC
Domingue I-LOC
