Carbonnel B-LOC
dit O
S^t O
Mariel O
( O
Simeon B-PER
) O
N. O
5^. O
plainte O
Monsieur B-PER
Monsieur O
Lemarquis O
desorel O
chevallierde O
Lordre O
Millitaire O
de O
saint O
Louis O
Gouverneur O
Genéral O
des O
Collonnies O
Françoises O
de O
saint O
domingue O
Le O
sieur O
Buttet O
Lieutenant O
de O
Vaisseau B-PER
Et O
Capitaine B-MISC
d&#39;une O
Compagnie O
Franche O
de O
La O
marine O
en O
garnison O
, O
dans O
la O
ville O
du O
Cap O
, O
Vous O
Remontre O
que O
le O
Nomme O
Simeon O
Carbonnol O
dit O
saint O
Marcel O
, O
soldat O
de O
sa O
Compagnie B-ORG
, O
ayant O
deserté O
Le O
quatorze O
de O
Ce O
mois O
, O
a O
esté O
arresté O
chés O
Monsieur O
de O
Pardieu O
, O
a O
quatre O
lieues O
de O
Cette O
ville O
, O
dans O
les O
prisons O
de O
laquelle O
, O
il O
est O
actuellement O
detenu O
; O
pourquoy O
jl O
demande O
qu&#39;il O
soit– O
Informé O
, O
pour O
Ensuite O
être O
faite O
Justice B-ORG
, O
suivant O
les O
ordonnances O
de O
sa O
majesté O
, O
Fait B-MISC
au O
Cap O
Le O
dix O
huitieme O
Septembre O
Mil O
Sept O
Cents O
