ayt B-LOC
la O
teste O
Cassée B-LOC
, O
jusqu&#39;à B-PER
ce O
que O
Mort O
sensuive O
, O
Conformement B-MISC
a O
la O
Rigneu B-MISC
des O
ordonnances O
, O
article O
quotre O
, O
fait O
au O
Cap B-LOC
le O
vingt O
deuxeme O
Septembre O
Mil O
sept O
Cents O
dix O
neuf O
, O
Minutte B-MISC
signée O
Le O
Chevallier B-LOC
D&#39;hericour O
, O
ollationné B-MISC
Vradelle O
greff O
du O
Con^r O
Confoime O
a O
Lereginel B-LOC
Le O
C^tr O
dlercae O
