voulloir O
Rien B-MISC
adjauter I-MISC
n&#39;y O
diminuer O
. O
Et O
a O
signé O
, O
Minutte B-MISC
signée O
nicolas O
Besnard O
reponces O
persomeres O
Interrogatorre O
et O
Reponces O
Personnelles O
de O
Simon O
Carbonnel O
dit O
saint O
Marcel O
, O
soldat O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de O
Buttet O
, O
detenu O
es O
Prisons B-LOC
de O
Cette O
ville O
Faitte B-LOC
Par O
nous O
Louis O
Chevallier O
d&#39;hericourt O
Major O
de O
saint O
domingue O
servant O
Au O
Cap O
, O
Le O
vingt O
uniême O
Septembre O
Mil O
sept O
Cents O
dix O
neuf O
, O
Avons O
fait O
venir O
un O
homme O
des O
Prisons B-LOC
de O
Cette O
ville O
, O
d&#39;Environ O
Cinq O
Pieds O
tois O
poulces O
de O
hauteur O
, O
Jeons B-ORG
Cheveux O
Bruns O
Maigristiu O
, O
apres O
luy O
Avoir O
fait O
promettre O
sur O
les O
Interrogatoire B-LOC
et O
de O
laccusé O
