militaire O
de O
s^t B-LOC
Loüis O
gouverneur O
de O
la O
partie O
du O
sud O
 
  O
Monsieur B-PER
de I-PER
Brach B-LOC
ch^er O
de O
l&#x27;ordre O
 
  O
de O
s^t B-LOC
Domingue I-LOC
. O
 
  O
Suplie B-LOC
humblement O
le O
ch^er O
de O
Coulons O
Capitaine O
 
  O
d&#x27;Infanterie O
, O
qu&#x27;il O
vous O
plaise O
ordonner O
qu&#x27;il O
soit O
informé O
 
  O
par O
Contumace B-ORG
Suivant I-ORG
L&#x27;ordonnance I-ORG
du I-ORG
sept I-ORG
fevrier O
 
  O
mil O
sept O
cent O
trente O
, O
a O
l&#x27;encontre O
du O
nommé O
Jean B-MISC
 
  O
françois O
Monpas O
dit O
Dumas B-PER
soldat O
de O
nôtre O
 
  O
Compagnie B-ORG
déserté O
le O
vingt O
du O
mois O
de O
mars O
et O
 
  O
ferés O
Justice B-PER
fait O
Ce O
premier O
may O
mil O
sept O
cent O
trente O
 
  O
un O
signé O
Le B-MISC
Ch^er I-MISC
de I-MISC
Coulons I-MISC
et O
plus O
bas O
est O
écrit O
 
  O
soit O
fait O
comme O
il O
est O
requis O
, O
le O
premier O
may O
mil O
sept O
 
  O
cent O
trente O
un O
, O
signé O
de O
Brach B-PER
 
  O
premiere O
page O
 
  O
dmp O
 
  O
Monpas B-LOC
 
  O
