Bigory B-MISC
 
  O
Nous O
soussignés O
medecin O
Inspecteur O
 
  O
des O
troupes O
des O
recreües O
des O
colonies O
 
  O
certifions O
que O
le O
nommé O
jean B-PER
Bigory I-PER
 
  O
venant O
de O
la O
Martinique B-LOC
ou O
il O
a O
eu O
 
  O
un O
conget O
de O
Reforme B-LOC
pour O
une O
 
  O
Disenterie B-PER
scorbutique I-PER
qui O
est O
le O
plus O
 
  O
souvent O
incurable O
dans O
nos O
colonies O
, O
est O
 
  O
dans O
le O
cas O
de O
guerir O
radicalement O
 
  O
en O
france B-LOC
, O
nous O
estimons O
que O
l&#x27;hopital O
 
  O
de O
fontenoy B-LOC
ou O
l&#x27;ai O
est O
très O
bon O
et O
 
  O
ou O
les O
plantes O
antiscorbutiques O
abondent O
 
  O
pourra O
luy O
procurer O
une O
entière O
 
  O
guerison B-LOC
a O
S^t B-PER
Martin I-PER
de I-PER
Ré I-PER
le O
23^e O
may O
 
  O
1775 O
Picamilly B-MISC
 
  O
