Chabaroche B-PER
 
  O
P^ie O
Charles B-PER
 
  O
Je O
soussigné O
Premier B-PER
chirurgien I-PER
 
  O
de O
l&#x27;hôpital O
des O
Religieux B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
 
  I-MISC
charité I-MISC
du I-MISC
Cap B-MISC
Certifie I-MISC
que O
le O
 
  O
nommé O
pierre O
Charles B-PER
Chabaroche I-PER
 
  O
soldat O
au O
R^gt O
du O
Cap B-LOC
Comp^e I-LOC
de O
 
  O
Bonnetat B-LOC
a O
eu O
une O
fistule O
a O
l&#x27;anus O
 
  O
très O
composée O
produite O
par O
la O
suppuration O
 
  O
des O
hemorroïdes O
internes O
et O
externes O
 
  O
le O
malade O
se O
trouvoit O
alors O
 
  O
dans O
une O
cactechimie O
scorbutique O
et O
 
  O
venerienne O
qui O
a O
rendu O
la O
cure O
 
  O
de O
sa O
fistule O
très O
longue O
et O
très O
 
  O
difficile O
, O
mais O
il O
reste O
à O
présent O
 
  O
une O
autre O
guerison O
a O
desirer O
 
  O
cest O
celle O
de O
sa O
lymphe O
disposée O
 
  O
a O
la O
dissolution O
et O
formant O
obstruction O
 
  O
dans O
quelques O
visceres O
du O
bas-ventre O
 
  O
il O
y O
a O
beaucoup O
lieu O
de O
croire O
 
  O
qu&#x27;on O
ne O
l&#x27;obtiendra O
que O
par O
le O
 
  O
retour O
du O
malade O
en O
France B-LOC
, O
 
  O
à O
cet O
effet O
je O
lui O
ai O
donné O
le O
 
  O
présent O
Certificat B-LOC
au O
susdit O
hôpital O
 
  O
le O
21 O
X^bre O
1778 O
 
  O
Guloy B-LOC
 
  O
vû O
par O
nous O
medecin O
 
  O
du O
roy O
au O
Cap B-LOC
Baradot I-LOC
 
  O
