a O
Repondu B-PER
n&#x27;etre O
ny O
l&#x27;un O
n&#x27;y O
l&#x27;autre O
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
scait O
que O
le O
nommé O
Dumas B-PER
est O
accusé O
du O
 
  O
Crime B-PER
de I-PER
Desertion I-PER
et O
s&#x27;il B-PER
le O
croit O
veritablement O
deserteur O
. O
 
  O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il O
croit O
qu&#x27;il O
est O
veritablement O
deserteur O
 
  O
Interrogé O
qu&#x27;elle O
preuve O
il O
a O
pour O
Croire B-PER
que O
ledit O
Jean O
 
  O
françois B-PER
monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
soit O
deserteur O
. O
 
  O
a O
Repondu B-PER
que O
ce O
soldat O
s&#x27;etant O
évadé O
de O
la O
Compagnie B-ORG
 
  O
le O
Soir B-MISC
du I-MISC
départ I-MISC
de O
laditte O
Compagnie B-ORG
du I-ORG
petit I-ORG
goave I-ORG
pour O
 
  O
venir O
dans O
cette O
garnison O
et O
ne O
l&#x27;ayant O
pas O
veu O
joindre O
 
  O
sa O
compagnie O
n&#x27;y O
paroitre O
depuis O
ce O
temps O
la O
il O
jugeoit O
 
  O
qu&#x27;il O
avoit O
déserté O
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
a O
Connoissance O
que O
l&#x27;accusé O
ait O
emporté O
 
  O
avec O
luy O
quelques O
Choses O
de O
son O
uniforme O
 
  O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
nulle O
connoissance O
que O
le O
dit O
 
  O
accusé O
ais O
emporté O
avec O
luy O
quelques O
Choses B-MISC
de I-MISC
son I-MISC
Uniforme I-MISC
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
scait O
quel O
temps O
ledit O
accusé O
est O
 
  O
soldat O
dela O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Coulons I-ORG
 
  O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il O
croit O
que O
ledit O
Jean B-PER
François I-PER
Monpas I-PER
 
  O
dit O
Dumas B-PER
a O
été O
Incorporé B-ORG
dans O
laditte O
Compagnie B-ORG
 
  O
de O
Coulons B-MISC
le O
neuf O
mars O
dernier O
. O
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
luy O
a O
veu O
monter O
la O
garde O
, O
recevoir O
le O
 
  O
prest O
et O
passer O
en O
revue O
 
  O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il O
ne O
luy O
a O
pas O
veu O
monter O
la O
garde O
 
  O
ny O
recevoir O
le O
prest O
, O
mais O
qu&#x27;il O
la O
veu O
passer O
en O
revüe O
 
  O
la O
veille O
du O
depart O
de O
la O
ditte O
Compagnie O
du O
petit O
goave O
. O
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
a O
Connoissance O
que O
ce O
soldat O
aye O
été O
 
  O
maltraità O
ou O
qu&#x27;on O
luy O
ait O
retenu O
quelques O
Choses O
de O
 
  O
sept^e O
page O
 
  O
dmp O
 
  O
