voulloit O
Rien B-PER
adjoûter O
ni O
diminuer O
. O
 
  O
Et O
a O
signé O
, O
Minutte B-PER
signée O
nicolas O
 
  O
Besnard B-LOC
 
  O
Interrogatoire B-LOC
et O
Réponses B-LOC
 
  O
Personnelles O
de O
Simon B-PER
Carbonnel I-PER
 
  O
dit O
saint B-PER
Marcel I-PER
, O
soldat O
de O
la O
 
  O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Buttet I-ORG
, O
détenu O
en O
 
  O
Prisons B-LOC
de O
cette O
ville O
, O
faitte O
par O
 
  O
nous O
Louis B-PER
Chevallier I-PER
d&#x27;hericourt O
 
  O
Major B-PER
de O
saint O
domingue O
servant O
 
  O
Au B-LOC
Cap I-LOC
, O
le O
vingt O
Uniême B-MISC
Septembre I-MISC
 
  I-MISC
Mil I-MISC
Sept I-MISC
Cents I-MISC
dix O
neuf O
, O
 
  O
Avons B-LOC
fait O
venir O
un O
homme O
des O
 
  O
Prisons B-LOC
de O
cette O
ville O
, O
d&#x27;environ O
cinq O
 
  O
Pieds O
trois O
poulces O
de O
hauteur O
, O
 
  O
Petits B-MISC
cheveux I-MISC
bruns I-MISC
maigrissin I-MISC
 
  O
apres O
luy O
avoir O
fait O
promettre O
sur O
les O
 
  O
Interrogatoire B-LOC
et O
 
  O
reponses O
personnelles O
 
  O
de O
l&#x27;accusé O
 
  O
