quart O
de O
lieüe B-LOC
du O
Vaisseau B-LOC
Comme O
 
  O
il O
se O
noyoit O
, O
a O
quoy O
ils O
ont O
resolu O
 
  O
sur O
le O
Reproche B-LOC
que O
tous O
ces O
 
  O
Camarades B-ORG
, O
et O
gens O
du O
Vaisseau B-LOC
 
  O
Luy B-LOC
faisoient O
de O
son O
Imbecillité B-LOC
, O
 
  O
Luy B-PER
Avons I-PER
demandé O
s&#x27;il O
a O
quelqu&#x27;une O
 
  O
Chose O
a O
dire O
et O
declarer O
 
  O
A O
dit O
que O
non O
que O
c&#x27;est O
tout O
ce O
qu&#x27;il O
 
  O
scait O
, O
 
  O
Lecture O
a O
Luy B-LOC
faitte O
de O
sa O
deposition O
, O
 
  O
a O
dit O
quelle O
contient O
vérité O
, O
et O
ne O
 
  O
Voullon O
Rien O
a O
adjoûter O
ni O
diminuer O
, O
 
  O
et O
a O
signé O
, O
Minutte B-LOC
signée O
, O
Joseph B-PER
 
  O
Le O
Comte B-PER
, O
 
  O
Avons O
encore O
fait O
venir O
un O
 
  O
Homme O
de O
cinq O
pieds O
de O
hault O
 
  O
cheveux O
Châtains B-LOC
de O
moyenne O
corporance O
 
  O
