A O
Repondû B-LOC
qu&#x27;il I-LOC
n&#x27;a I-LOC
Rien B-LOC
a O
 
  O
Leur O
reprocher O
, O
et O
qu&#x27;il B-MISC
les I-MISC
connoist I-MISC
 
  O
pour O
Gens B-PER
de I-PER
Bien I-PER
, O
 
  O
Lecture B-PER
Faite I-PER
Audit I-PER
Simeon I-PER
 
  O
Carbonnel B-PER
dit O
Saint B-PER
Marcel I-PER
de O
 
  O
Ces O
Informations O
, O
a O
dit O
quelles O
 
  O
contiennent O
Verité B-PER
, O
et O
n&#x27;y O
avoir O
Rien B-LOC
a O
 
  O
augmenter O
ny O
diminuer O
. O
Il O
supplie O
seulleme^nt O
 
  O
Messieurs B-LOC
les O
officiers O
qui O
composent O
 
  O
Le O
Conseil B-ORG
de I-ORG
guerre I-ORG
de I-ORG
Considerer I-ORG
 
  O
que O
son O
dessein O
n&#x27;a O
jamais O
été O
de O
deserter O
, O
 
  O
et O
a O
Signé B-LOC
, O
au O
Cap B-LOC
le I-LOC
Vingt I-LOC
deux I-LOC
 
  I-LOC
Septembre I-LOC
Mile I-LOC
Sept O
Cents O
dix O
neuf O
, O
 
  O
Minutte B-LOC
signée O
S. O
Carbonnel O
, O
 
  O
Conclusions B-LOC
de I-LOC
Mons I-LOC
. O
 
  O
Le O
Ch^e B-LOC
d&#x27;Hericourt O
 
  O
major O
faisant O
fonction O
 
  O
de O
procureur O
du O
roy O
. O
 
  O
Nous O
Major O
de O
saint B-PER
Domingue I-PER
 
  O
servant O
au O
Cap B-LOC
, O
 
  O
