Qui O
est O
tout O
ce O
qu&#x27;il O
a O
dit O
scavoir O
 
  O
et O
pouvoir O
declarer O
, O
 
  O
Lecture B-LOC
a O
luy O
faite O
de O
la O
présente O
 
  O
Interrogatoire B-LOC
a O
dit O
qu&#x27;elle O
contient O
verité O
 
  O
et O
ny O
voulloir O
adjouter O
ny O
diminuer O
et O
a O
signé O
 
  O
Au O
Cap B-LOC
le O
vingt O
Uniême B-LOC
septembre O
 
  O
Mil O
sept O
centz O
dix O
neuf O
, O
Minutte B-LOC
 
  O
signée B-LOC
S. I-LOC
Carbonnel I-LOC
, O
 
  O
Recollement O
et O
confrontation O
 
  O
du O
vingt O
deuxième O
septembre O
mil O
sept O
 
  O
cents O
dix O
neuf O
 
  O
Avons B-LOC
fait O
tenir O
pierre B-PER
Dorlé I-PER
dit O
 
  O
du O
Plessis B-MISC
premier I-MISC
Remoin I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
presente I-MISC
 
  I-MISC
Information I-MISC
, O
lequel O
après O
Lecture B-LOC
a O
 
  O
Luy B-PER
Faite I-PER
de O
sa O
deposition O
, O
 
  O
A B-LOC
Dit I-LOC
qu&#x27;elle O
contient O
Verité O
, O
et O
ny O
 
  O
Voulloir O
adjoûter O
ny O
diminuer O
, O
et O
a O
signé O
, O
 
  O
