Veu B-LOC
Monter I-LOC
Lagarde I-LOC
, O
et O
Passer B-MISC
en I-MISC
reveüe I-MISC
 
  O
Et O
qu&#x27;il O
se O
nomme O
Simon B-PER
Carbonnel I-PER
, O
dit O
 
  O
Saint B-PER
Marcel I-PER
, O
Luy B-PER
Avons I-PER
demandé O
 
  O
s&#x27;il B-PER
scait O
que O
ledit O
Jean B-PER
marcel I-PER
soit O
 
  O
Arresté B-MISC
et O
la O
raison O
pour O
quoy O
 
  O
a O
dit O
quil O
Le O
scait O
que O
c&#x27;est O
pour O
 
  O
desertion O
, O
et O
qu&#x27;il O
na O
Jamais O
sceu O
qu&#x27;il O
 
  O
Voullût B-PER
deserter O
ny O
quil O
eust O
lieu O
de O
le O
faire O
, O
 
  O
Luy B-LOC
avons O
demandé O
s&#x27;il O
n&#x27;a O
plus O
rien O
 
  O
a O
dire O
, O
contre O
Ledit B-PER
Saint I-PER
Marcel I-PER
, O
 
  O
a O
dit O
que O
non O
et O
que O
cest O
un O
pauvre O
 
  O
Innocent B-PER
, O
qui O
a O
l&#x27;esprit O
mal O
timbré O
, O
 
  O
Lecture O
a O
Luy B-LOC
Faitte I-LOC
de O
sa O
deposition O
 
  O
a O
dit O
quelle O
contient O
Verité B-MISC
, O
et O
ny O
voulloir O
 
  O
adjouter O
ny O
diminuer O
, O
et O
a O
signé O
, O
Minutte B-MISC
 
  O
Signé O
du O
Plessis B-PER
, O
 
  O
Avons O
fait O
venir O
aussy O
un O
homme O
de O
cinq O
 
  O
pieds O
ou O
environ O
de O
hauteur O
petits O
cheveux O
, O
 
  O
