Est O
Comparu O
devant O
nous O
pour O
premier O
temoin O
de O
l&#x27;inform^on O
 
  O
faire O
cy O
dessus O
Contre B-MISC
le O
nommé O
Jean B-PER
françois I-PER
Monpas I-PER
 
  O
dit O
Dumas B-PER
accusé O
du O
Crime B-MISC
de I-MISC
desertion I-MISC
le O
nommé O
Pierre B-MISC
 
  O
marin O
monnier O
dit O
S^t B-MISC
Denis B-PER
Caporal I-PER
de O
la O
Compagnie B-ORG
de O
 
  O
Coulons B-MISC
, O
auquel O
apres O
que O
lecture O
luy O
a O
été O
faite O
de O
ses O
 
  O
Depositions B-PER
, O
luy O
avons O
demandé O
s&#x27;il O
n&#x27;avoit O
rien O
a O
y O
 
  O
adjouter O
ny O
diminuer O
, O
nous O
a O
dit O
icelle O
Contenir B-MISC
vérité I-MISC
et O
 
  O
n&#x27;avoir O
rien O
a O
y O
changer O
et O
a O
signé O
fait O
au O
fort O
s^t O
Loüis B-PER
 
  O
Ce O
deuxieme O
jour O
du O
mois O
de O
may O
de O
l&#x27;année O
mil O
sept O
cent O
 
  O
trente O
un O
signé O
a O
l&#x27;original O
monnier O
de O
massip O
et O
 
  O
Giguetel B-PER
greffier O
. O
 
  O
Recollement B-LOC
fait O
au O
fort O
s^t B-LOC
Loüis B-PER
le O
deux^e O
jour O
 
  O
du O
mois O
de O
may O
de O
l&#x27;année O
mil O
sept O
Cent O
trente O
un O
 
  O
par O
nous O
major O
du O
fort O
ci O
quartier O
de O
s^t B-LOC
Loüis B-LOC
. O
 
  O
Est O
Compareu O
par O
devant O
nous O
pour O
second O
Temoin B-PER
de O
 
  O
l&#x27;Information O
faite O
cy O
dessus O
, O
Contre B-MISC
le I-MISC
nommé I-MISC
Jean I-MISC
François I-MISC
 
  O
Monpas B-PER
dit O
Dumas B-PER
accusé O
du O
Crime B-MISC
de I-MISC
desertion I-MISC
Le O
 
  O
nommé O
Pierre B-PER
Beaune I-PER
dit O
la O
lancette O
soldat O
de O
la O
compag^e O
 
  O
de O
Coulons B-MISC
, O
auquel O
apres O
que O
lecture O
luy O
a O
été O
faite O
de O
ses O
 
  O
Depositions B-PER
luy O
avons O
demandé O
s&#x27;in O
n&#x27;avoit O
rien O
a O
y O
 
  O
adjouter O
ny O
diminuer O
, O
nous O
a O
dit O
Icelle B-PER
Contenir I-PER
verité I-PER
 
  O
et O
n&#x27;avois O
rien O
a O
y O
changer O
et O
a O
signer O
fait O
au O
fort B-LOC
s^t I-LOC
 
  O
Loüis B-LOC
Le O
Deuxieme O
jour O
du O
mois O
de O
may O
de O
l&#x27;année O
mil O
 
  O
sept O
cent O
trente O
un O
signé O
a O
l&#x27;original O
P. O
Beaune B-LOC
 
  O
de O
massip O
et O
goguetel O
greffier O
. O
 
  O
neufvieme O
page O
 
  O
dmp O
 
  O
