avoir O
le O
nommé O
jean B-PER
francois I-PER
Monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
pour O
déserter O
, O
 
  O
s&#x27;il O
ne O
luy O
a O
pas O
été O
fait O
quelques O
mauvais O
Traittements B-ORG
 
  O
ou O
s&#x27;il O
ne O
luy O
a O
pas O
été O
retenu O
quelques O
choses O
de O
son O
prest O
 
  O
A B-PER
Repondu I-PER
qu&#x27;il I-PER
ne O
scait O
pas O
quel O
motif O
a O
eû O
ce O
soldat O
 
  O
a O
déserter O
, O
qu&#x27;il O
ignore O
qu&#x27;il O
luy O
ait O
été O
fait O
aucuns O
 
  O
mauvais O
traittements O
n&#x27;y O
qu&#x27;on O
luy O
ait O
rien O
retenu O
de O
 
  O
son O
prest O
. O
 
  O
Interrogé O
s&#x27;il O
a O
Connoissance O
que O
Le B-MISC
Nommé I-MISC
Jean I-MISC
 
  O
françois O
Monpas B-PER
dit O
Dumas B-PER
ait O
emporté O
avec O
luy O
 
  O
quelques O
choses O
de O
son O
uniformes O
. O
 
  O
A B-PER
Repondu I-PER
qu&#x27;il I-PER
a O
Connoissance O
que O
ledit O
Dumas B-PER
 
  O
n&#x27;a O
rien O
Emporté B-PER
de O
son O
uniforme O
ayant O
laissé O
le O
tout O
dans O
 
  O
sa O
Chambre B-LOC
. O
 
  O
Interrogé O
s&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
ouy O
former O
audit O
accusé O
le O
dessein O
 
  O
de O
sa O
Désertion B-ORG
et O
s&#x27;il O
a O
Connoissance O
que O
ledit O
accusé O
 
  O
ait O
été O
Engagé B-ORG
par O
d&#x27;autres O
a O
Ce O
dessein O
 
  O
A B-LOC
Reponduqu&#x27;il I-LOC
n&#x27;a O
jamais O
ouy O
parler O
ledit O
accusé O
 
  O
de O
Ce B-MISC
dessein I-MISC
et O
qu&#x27;il B-MISC
n&#x27;a I-MISC
nulle O
Connoissance B-MISC
qu&#x27;aucun I-MISC
de O
 
  O
ses O
Camarades B-MISC
luy O
en O
ayent O
parlé O
, O
non O
plûs O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
 
  O
jamais O
eu O
aucunes O
raisons O
de O
le O
soubçonner O
de O
Ce B-MISC
dessein I-MISC
 
  I-MISC
Interrogé O
s&#x27;il O
a O
veu O
monter O
la O
garde O
reçevoir O
le O
prest O
 
  O
et O
passer O
en O
recrüe O
ledit O
Jean B-PER
françois I-PER
Monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
 
  O
A B-PER
Repondu I-PER
l&#x27;avoir O
veu O
passer O
en O
revüe O
la O
veille O
du O
Départ B-PER
 
  O
de O
la O
ditte O
Compagnie B-ORG
et O
qu&#x27;il B-ORG
n&#x27;avoit O
point O
veu O
ledit O
accusé O
 
  O
monter O
la O
garde O
, O
n&#x27;y O
recevoir O
le O
prest O
, O
n&#x27;y O
ayant O
que O
huit O
Jours B-MISC
 
  O
que O
ledit O
accusé O
etoit O
arrivé O
dans O
le O
païs O
 
  O
quatrieme O
page O
 
  O
dmp O
 
  O
