Après O
avoir O
vû O
la O
plainte O
 
  O
Faitte B-PER
a O
Monsieur O
Le O
marquis O
Desorel B-PER
, O
 
  O
general O
de O
cette O
collinnie O
par O
le O
Sieur B-LOC
 
  O
Buttet B-PER
Capitaine I-PER
de I-PER
Compagnie I-PER
, O
et O
de O
la O
 
  O
Garnison B-PER
du I-PER
Cap I-PER
, O
du O
dixhuit O
Septembre B-MISC
 
  I-MISC
Mil O
sept O
Cents B-MISC
dix I-MISC
neuf I-MISC
, O
Contre B-MISC
le I-MISC
 
  I-MISC
sommé I-MISC
simon I-MISC
Carbonnel I-MISC
dit O
saint O
 
  O
Marcel B-PER
, O
soldat O
de O
sa O
Compagnie B-ORG
, O
 
  O
accusé O
de O
desertion O
, O
l&#x27;ordonnance O
au O
 
  O
Bas B-LOC
pour O
informer O
de O
Monsieur B-PER
le O
 
  O
General B-LOC
, O
du O
Dix B-LOC
neuf I-LOC
du I-LOC
Mesme I-LOC
mois O
 
  O
signé O
le O
marquis O
de O
sorel O
, O
informations O
 
  O
du O
cinquiême O
du O
present O
Mois B-LOC
, O
Interrogat^re B-LOC
 
  O
et O
reponces O
de O
l&#x27;accusé O
du O
vingt O
et O
uniême O
 
  O
du O
mesme O
Mois B-LOC
, O
Recollement B-MISC
et I-MISC
 
  I-MISC
Confrontations I-MISC
du O
vingt O
deux O
present O
 
  O
Mois O
Faittes B-LOC
et O
parfaittes O
, O
Nous B-MISC
 
  I-MISC
Avons I-MISC
trouvé I-MISC
, O
Le B-MISC
dit I-MISC
Simeon I-MISC
Carbonnel I-MISC
 
  O
