par O
luy O
presté O
de O
dire O
verité O
, O
 
  O
Luy B-LOC
avons O
demandé O
son O
nom O
et O
 
  O
quallité O
celluy O
de O
ses O
pere O
et O
mere O
, O
Le O
lieu O
 
  O
de O
sa O
naissance O
et O
sa O
Religion B-MISC
, O
 
  O
A O
fit O
se O
nommer O
pierre O
dorlé O
dit O
 
  O
duplessis O
fils O
de O
pasquier B-PER
Dorlé I-PER
 
  O
et O
de O
Catherine B-PER
Philbert I-PER
de O
la O
place O
des O
 
  O
pere O
et O
mere O
natif O
, O
de O
Mondider B-PER
en O
picardie O
 
  O
de O
la O
Religion B-MISC
Catholique I-MISC
, O
apostolique O
, O
 
  O
et O
Romaine B-MISC
, O
et O
sergent O
de O
la O
Compagnie B-ORG
 
  O
de O
Buttet B-PER
, O
dont O
est O
le O
soldat O
qui O
est O
 
  O
arresté O
des O
prisons O
de O
Cette O
ville O
 
  O
Luy B-PER
Avons I-PER
demandé O
s&#x27;il O
Connoist B-MISC
le O
 
  O
soldat O
qui O
est O
arresté O
des O
prisons O
de O
cette O
 
  O
ville O
. O
 
  O
A O
dit O
le B-LOC
Connoitre I-LOC
pour O
soldat O
de O
laditte O
 
  O
Compagnie B-LOC
, O
Luy B-PER
avoit O
donné O
son O
prest O
 
  O
