à O
Paris B-LOC
Le O
12 O
fevrier O
1752 O
 
  O
7^e O
Pièce O
cottée O
O B-PER
 
  I-PER
J&#x27;ai I-PER
reçeu O
, O
ma O
chere O
femme O
, O
votre O
lettre O
du O
7 O
du O
courant O
 
  O
aussi O
bien O
que O
celles O
que O
vous O
m&#x27;avés O
cy O
devant O
adressés O
du O
– O
 
  O
cher O
pere O
et O
de O
M^e O
Le O
Tort O
au O
sujet O
de O
nôtre O
fille O
, O
dont O
j&#x27;ai O
 
  O
eté O
fort O
aise O
d&#x27;apprendre O
des O
nouvelles O
, O
pour O
votre O
cher O
Pere B-PER
 
  O
il O
delivreroit O
un O
Lieutenant B-PER
de I-PER
Roy I-PER
, O
ad O
honores O
, O
mais O
il O
me O
faut O
 
  O
pour O
cela O
attendre O
un O
tems O
plus O
opportun O
, O
le O
ministre O
est O
un– O
 
  O
honneur O
qui O
m&#x27;a O
fait O
bien O
du O
mal O
, O
et O
qui O
ne O
me O
fera O
guerir O
 
  O
de O
bien O
, O
a O
moins O
qu&#x27;il O
n&#x27;y O
arrive O
de O
grands O
changements O
dans O
 
  O
le O
Royaume B-LOC
qui O
l&#x27;aneantisse O
; O
je O
vous O
exhorte O
a O
ne O
point O
donner O
 
  O
a O
manger O
et O
a O
faire O
le O
moins O
de O
depense O
que O
nous O
pouvons O
en O
 
  O
attendant O
que O
M^r B-PER
Lavalde I-PER
aille O
vous O
chercher O
, O
nous O
brulons O
la O
 
  O
chandelle O
par O
les O
deux O
bouts O
, O
nous O
nous O
trouverions O
par O
consequent O
 
  O
dans O
l&#x27;embaras O
, O
je O
peult O
aussi O
que O
vous O
pouriés O
mettre O
dehors O
– O
 
  O
deux O
porteurs O
et O
reprendre O
les O
habits O
et O
chapeaux O
de O
livrée O
, O
tout O
 
  O
cela O
pille O
et O
devore O
la O
maison O
, O
je O
pense O
que O
s&#x27;il B-MISC
se O
trouvoit O
quelque O
 
  O
voiturier O
de O
renvois O
de O
Brest B-LOC
a O
Rennes B-LOC
où O
à O
paris O
que O
ce O
seroit O
 
  O
bien O
fait O
de O
renvoyer O
icy O
les O
balots O
que O
vous O
avés O
recu O
de O
paris O
 
  O
et O
le O
linge O
de O
bayonne O
parlés O
de O
cela O
à O
M^r B-LOC
Raby I-LOC
, O
car O
plutot O
j&#x27;aurai O
 
  O
icy O
touttes O
nos O
affaires O
et O
plutôt O
nous O
serons O
ensemble O
, O
si O
l&#x27;on O
trouvoit O
 
  O
quelque O
gabari O
pour O
le O
tracer O
ce O
seroit O
une O
occasion O
moins O
contente O
 
  O
je O
travaille O
avec O
M^r B-MISC
de O
folar B-LOC
à O
nous O
faire O
faire O
des O
meubles O
pour O
 
  O
nôtre O
maison O
, O
M^e B-MISC
Clignet I-MISC
se O
donne O
aussi O
beaucoup O
de O
peine O
pou O
 
  O
tout O
ce O
qui O
nous O
regarde O
, O
elle O
vous O
presente O
à O
touttes O
deux O
ses O
respects O
 
  O
et O
vous O
attend O
avec O
impatience O
, O
fait O
luy O
tes O
compliments O
la O
p^re O
fois O
 
  O
le O
comte O
de O
folar O
me O
comble O
d&#x27;amitié O
et O
d&#x27;attention O
, O
il O
nous O
fait O
 
  O
mille O
amitiés O
et O
assurances O
de O
Respect B-MISC
et O
dattachement O
sur O
tout O
le O
 
  O
bien O
que O
je O
lui O
ai O
dy O
de O
toy O
, O
hier O
il O
fut O
à O
notre O
maison O
pour O
y O
 
  O
faire O
placer O
des O
sonnettes O
, O
je O
ferai O
partir O
M^r B-MISC
Lavalde I-MISC
dans O
 
  O
12 O
où O
quinze O
jours O
au O
plus O
tard O
pour O
vous O
aller O
chercher O
et O
– O
 
  O
je O
me O
flatte O
que O
la O
maison O
sera O
en O
etat O
de O
vous O
recevoir O
aussi O
 
  O
bien O
que O
la O
berline O
chevaux O
et O
chaise O
de O
poste O
, O
il O
me O
tarde O
plus O
 
  O
