A O
dees O
46^e O
Piece O
cottée O
Rosaute O
comm O
9 O
a O
Versailles B-LOC
ce O
2 O
novembre O
1756 O
a O
104 O
1 O
du O
soir O
Ve B-MISC
vous I-MISC
apprens I-MISC
, O
ma O
tres O
honorée O
M. O
que O
M^r B-MISC
le O
garde O
des O
sceaux O
ma O
felicité B-MISC
sur O
ares O
. O
La O
arice O
amiranté B-LOC
, O
et O
incontinant O
apres O
M^r B-MISC
d O
le O
M. O
de O
Bestille O
M^r O
Dargenson O
M^s O
de O
machaut O
M^r B-MISC
son O
fils O
aimé O
, O
ainsi O
que O
tous O
les O
premiers O
commes O
surtont O
M^r B-PER
acaron I-PER
il O
n&#39;est O
plus O
question O
que O
du O
Cordon B-PER
bleë O
, O
je O
dois O
Demain B-MISC
au I-MISC
matin I-MISC
avoir O
une O
envertation O
avec O
M^r B-MISC
le O
garde O
des O
sceaux O
, O
et O
je O
dinerai O
chez O
luy O
, O
il O
ÿ O
a O
aussi O
apparance O
que O
je O
commenderai O
une O
Escadre B-LOC
un O
pruntemes O
prochme O
je O
sus O
vice O
amiral O
de O
dimanche O
il O
y O
a O
8 O
jours O
. O
tout O
va O
bien O
, O
et O
j&#39;espere O
venir O
à O
bout O
de O
L&#39;affeure B-ORG
des I-ORG
Ecrivains I-ORG
. O
je O
ferai O
de O
mon O
mieur O
pour O
etre B-MISC
presenté I-MISC
demaix O
au O
Roy B-PER
, O
je O
ne O
crois O
pas O
pouvoir O
fitot O
preter O
serment O
, O
cela O
poura O
IREER B-ORG
Marure B-PER
AnGRAT I-PER
aller O
a O
Von B-PER
15 O
jours O
. O
M^r O
Darmenlieres O
n&#39;est O
point O
icy O
, O
dont O
je O
suis O
saché B-MISC
pour O
les O
présentatin B-LOC
Le O
Menistre B-LOC
m&#39;a I-LOC
ecres I-LOC
à O
brest O
pour O
m&#39;aronier O
mon O
avancement O
sa O
lettre O
me O
reviendua O
, O
