La O
Roch B-LOC
( O
Jacques B-PER
) O
, O
"
" O
natif O
de O
Cherbourg B-LOC
, O
"
" O
d&#x27;Armagnac O
à O
"
" O
Chasseur B-LOC
au O
régiment O
⟦ O
de O
⟧ O
la O
Guadeloupe B-LOC
"
" O
Déserteur O
"
" O
1780 O
"
" O
