Personnel O
. O
Adert B-PER
. O
Pierre B-MISC
soldat O
déserteur O
du O
Régiment B-LOC
du I-LOC
Cap I-LOC
à I-LOC
Saint-Domingue I-LOC
. O
