D&#39;aillebout O
Rochefort B-LOC
le O
27 O
F^e B-MISC
178 I-MISC
Colonies I-MISC
M O
A^tte O
de O
Vandreuil B-LOC
et O
de O
la O
Grandville B-LOC
M I-LOC
de O
Vaire B-PER
4 O
mars O
L&#39;hopital O
p^ee O
de O
Poitie B-MISC
La I-MISC
maison I-MISC
des I-MISC
ff I-MISC
de O
la O
charité B-MISC
a O
ssulis O
. O
S O
n&#39;en O
coute O
que O
ler O
. O
Monseigneur O
M B-PER
Saud I-PER
Nous O
avons O
recu O
la O
depêche O
dont O
vous O
nous O
, O
avez O
honorés O
le O
2 O
de O
ce O
mois O
par O
laquelle O
vous O
voulez O
bien O
approuver O
les O
ordres O
que O
nous O
avons O
donnés O
pour O
faire O
traiter O
à O
l&#39;hopital O
le O
S. B-MISC
Daillebout I-MISC
Lieutenant I-MISC
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
dont O
l&#39;esprit O
est O
aliené. O
Nous O
avons O
été O
informes O
, O
Monseigneur B-PER
, O
