B B-LOC
° O
des O
fonds O
Cabarries B-MISC
Par I-MISC
Décision I-MISC
du I-MISC
11 I-MISC
Juillet I-MISC
1783 I-MISC
. O
Monseignem B-PER
a O
accordé O
une O
gratification O
de O
600^lt O
au O
S. B-LOC
Cabarrus I-LOC
député O
de O
la O
nation O
francoise O
au O
Port B-LOC
du I-LOC
Passage I-LOC
, O
en O
considération B-MISC
des O
soins O
qu&#39;il O
sest O
donnés O
pour O
le O
relevement O
de O
la O
Gabarre B-MISC
le I-MISC
Portelaix I-MISC
échouée O
en O
cette O
rade O
et O
de O
lécononné O
t O
apportée O
dans O
cette O
opération B-LOC
. O
a O
Fresnaye B-LOC
. O
58 B-ORG
Memir I-ORG
