nOIeR O
Ann B-LOC
ete O
ate O
erete O
ntuen O
M B-ORG
Xerav I-ORG
Cristates I-ORG
san I-ORG
Mrnan I-ORG
mistte I-ORG
nei I-ORG
Voidan I-ORG
( O
Pierre B-MISC
-Michel O
) O
déserteur O
des O
colaies O
1758 O
Colonies B-MISC
38 I-MISC
N. O
X O
PIREX O
GANTREN O
M B-PER
ME I-PER
