MeVIIE B-MISC
MOITORTOoe I-MISC
desseneez I-MISC
e I-MISC
neen I-MISC
artonen I-MISC
an O
de O
oo O
3a O
ersonnel O
. O
de O
Salvigny B-LOC
. O
Frédérich O
Soldat B-LOC
et O
Guadeloupe B-LOC
1780 O
Colonies B-ORG
E I-ORG
364 I-ORG
