rac B-ORG
ierre O
Soldat B-ORG
au O
réginant B-ORG
de O
Karres B-LOC
, O
à B-LOC
Rochelart I-LOC
4 O
