Monsieur B-PER
Ch^er O
De O
fleurieu O
, O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
. O
Temoire O
t O
François B-LOC
henry O
Volant B-LOC
entré O
au O
seivge O
dans O
les O
Troupes B-LOC
de O
S^t O
Domingue O
, O
en O
qualité O
de O
soldat O
en O
1748 O
. O
y O
a O
recu O
des O
blessures O
graves O
qui O
avoient O
été O
jugées O
incurables O
suivant O
les O
Certificals B-MISC
des I-MISC
Chirurgiens I-MISC
dont O
il O
a O
justifié O
a O
son O
retour O
eu O
france O
, O
dans O
le O
courant O
de O
l&#39;année O
1753 O
. O
A O
cette O
époque O
, O
et O
en O
considération B-MISC
desd O
. O
blessures O
sa O
Majesté B-MISC
lui O
a O
accordé O
sa O
demie O
solde O
sur O
les O
fonds O
des O
jnvalides O
de O
la O
Marine B-ORG
à I-ORG
raison O
de O
7^l O
. O
10^ O
par O
mois O
. O
Le O
Brevet B-MISC
de O
ce O
traitement O
est O
du O
23 O
fevrier O
1755 O
. O
et O
le O
payement O
a O
commencé O
du O
premier O
Juillet B-MISC
1753 I-MISC
la I-MISC
Copie I-MISC
dud I-MISC
. O
Brevet B-PER
est O
cijoinste O
. O
La B-MISC
Jenesse I-MISC
du I-MISC
S. I-MISC
Volant I-MISC
, O
de O
grands O
Soins B-LOC
et O
les O
laux O
de O
Barege B-LOC
lui O
procurerent O
assez O
promplement O
une O
guerison O
aussi O
radicale O
qu&#39;inesperée O
; O
des O
le O
5 O
. O
Avril O
de O
la O
même O
année O
1754 O
. O
son O
inclination O
naturelle O
le O
fit O
rentrer O
au O
service O
dans O
le O
Régiment B-LOC
Suisse I-LOC
d&#39;hallesville O
où O
il O
est O
resté B-ORG
quatre O
ans O
. O
A O
la O
reforme O
de O
ce O
Corps B-MISC
, O
il O
entra O
de O
suite O
dans O
celui O
d&#39;Infauterie O
française B-MISC
de I-MISC
Brissac I-MISC
avec O
lequel O
