0 O
par O
ae B-ORG
des O
mert B-PER
saue I-PER
L O
nona O
per O
Racolet O
. O
Colonies O
1771 O
. O
La O
Guarloupe B-PER
Moritie I-PER
enus O
de O
solde O
acordré O
aux O
Troupes B-ORG
de I-ORG
terre I-ORG
servant O
aux O
Colonier B-ORG
au O
nommé O
Jean B-PER
Racolet I-PER
dit O
Jolicoeur B-PER
soldat O
au– O
égiment O
de O
Vexin B-LOC
embargué O
a O
la O
Guadeloupe B-LOC
sur O
le O
navire O
le O
sipion O
pour O
la O
moitié O
ensus O
de O
sa O
solde O
des O
mois O
entiers O
de O
Janvier B-LOC
et O
fevrier O
1771 O
et O
des O
10 O
premiers O
Jours B-MISC
demari I-MISC
suivant O
etant O
debarqué O
en O
ce O
port O
Le O
11 O
. O
du O
dit O
mois O
à O
2^lt O
10^lt O
par O
jour O
. O
9 O
. O
18 O
. O
4 O
. O
au O
nommé O
Joseph B-PER
fourmier I-PER
soldat O
aud^t O
regiment O
idem O
pour O
idem O
........ O
9 O
. O
18 O
. O
4 O
. O
19 O
. O
16^. O
8 O
. O
Je O
Prie O
Monsieur B-PER
Gerbier I-PER
de O
la O
Corbinaye B-LOC
tresorier I-LOC
des I-LOC
Colonies I-LOC
en O
ce O
port O
de O
payer O
aux O
soldats O
cy O
dessus O
. O
La O
somme O
de O
dix O
neuf O
livres O
seire O
sols O
huit O
deniers O
pour O
les O
Causes B-ORG
qui O
y O
sont O
enoncées O
laquelle O
somme O
lui O
sera O
remboursée O
par O
M. B-PER
Baudard I-PER
de O
S^te O
James B-PER
Bresorier I-PER
géeeral I-PER
des I-PER
Colonies I-PER
en O
lui O
remettant O
le O
present O
controllé B-LOC
qui O
sera O
par O
lui O
envoyé B-ORG
a O
son O
Commis B-ORG
à O
la O
Guadeloupe B-LOC
. O
a O
Borceaux B-LOC
le O
11 O
. O
Mars B-PER
1771.※ O
Vne O
Vu O
au O
Controlle B-LOC
Bordeaux I-LOC
acquet O
de O
plus O
ample O
décharge O
19 O
. O
16 O
. O
8 O
. O
Bou B-LOC
à O
Payer B-LOC
londane O
19.10.&#34 O
; O
Coui B-LOC
