Rétablissement B-PER
du I-PER
Calme I-PER
dans O
La B-MISC
Colonie I-MISC
Concernant I-MISC
les O
Crentes O
qu&#39;avoient O
occasionnés O
lesMulâtres B-MISC
Bonheur I-MISC
Nes O
Voeux O
peurent O
ajouter O
que O
lane O
Chore B-LOC
à I-LOC
Vôtre O
Nous O
prie O
d&#39;en O
agreer O
L&#39;homage O
de O
Permettre B-PER
eadame O
De B-PER
la I-PER
Rochefoucauld I-PER
ainsi O
que O
Madame B-PER
La I-PER
Marechale I-PER
trouve O
ai O
l&#39;expression B-MISC
des I-MISC
même I-MISC
senlimens O
antes O
suis O
avec O
Respect B-ORG
Consieur I-ORG
. O
Le O
28 O
. O
Xbre B-MISC
1790 I-MISC
Votre O
très O
humble O
& O
amp O
; O
trés O
obeissant O
serviteur O
eph O
Monreron B-PER
