Parents O
est O
nécessairement O
requis O
pour O
le O
 
  O
mariage O
d&#x27;un B-MISC
mineur O
, O
Il O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il O
ne O
 
  O
le O
scavoit O
pas O
. O
 
  O
3^o O
. O
Pourquoy B-PER
jl I-PER
avoit O
ordonné O
que O
sa O
sentence O
qui O
 
  O
n&#x27;estoit O
point O
réparable O
en O
definitive O
Seroit– B-ORG
 
  O
executée O
nonbstant O
l&#x27;appel O
, O
Il O
a O
repondu O
qu&#x27;il O
 
  O
avoit O
crû O
avoir O
satisfaire O
a O
tout O
en O
ajoûtant O
 
  O
sans O
y O
prejudicier O
. O
 
  O
4^o O
. O
Pourquoy O
l&#x27;appel O
de O
sa O
premiere O
sentence O
luy O
 
  O
estant O
connu O
et O
le O
Con^el B-MISC
Sup^eur I-MISC
en O
estant O
Saisy B-MISC
 
  O
jl O
avoit O
ordonné O
par O
une O
2^e O
qu&#x27;il O
Seroit B-PER
passé O
 
  O
outre O
à O
la O
célebration O
du O
Mariage B-MISC
nonobstant O
 
  O
l&#x27;apel O
; O
Il O
a O
repondu O
qu&#x27;il O
ne O
scavoit O
pas– O
 
  O
comment O
cela O
s&#x27;estoit O
fait O
et O
et O
qu&#x27;il O
avoit O
esté– B-ORG
 
  O
luy O
même O
surpris O
de O
trouver O
dans O
son– O
 
  O
ordonnance O
du O
31 O
. O
Decembre O
ce O
qu&#x27;il O
y O
a– O
 
  O
vû O
lors O
qu&#x27;elle O
luy O
a O
esté O
representée O
. O
 
  O
A O
l&#x27;égard O
du O
S^r B-PER
Le O
Goux O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
 
  O
5 O
 

















  O
