Emanuel B-PER
premier O
substitud O
du O
Procureur B-LOC
 
  O
du O
Roy B-PER
fera O
fort O
bien O
les O
fonctions O
 
  O
de O
Juge B-PER
Et O
le O
S^r B-PER
Lefebvre I-PER
second O
substitud O
– O
 
  O
celle O
de O
Procureur B-LOC
du I-LOC
Roy.– I-LOC
 
  O
Le O
S^r B-LOC
lequoy I-LOC
est O
un O
jeune O
homme O
Creolle B-LOC
 
  O
de O
bonne O
famille O
, O
de O
bonnes O
moeurs O
et O
qui O
 
  O
deviendra O
un O
excellent O
sujet.– O
 
  O
Sa O
Ma^té B-MISC
ne O
peut O
faire O
un O
meilleur– B-LOC
 
  O
choix O
que O
de O
ces O
deux O
Officiers B-ORG
en O
cas O
 
  O
qu&#x27;elle O
oste O
ces O
Employs B-ORG
aux O
S^rs O
– O
 
  O
Romain B-LOC
et O
Le B-PER
Goux I-PER
. O
 
  O
