je O
me O
trouve O
aux O
droits O
des O
Messieurs B-PER
Niellÿ I-PER
par O
acte O
 
  O
reçu O
par O
metre O
le O
Vache B-LOC
notaire O
Roÿal B-LOC
audit O
Bourg B-LOC
 
  O
Saint B-LOC
pierre I-LOC
en O
date O
du O
Vingt B-MISC
sept I-MISC
septembre I-MISC
dernier I-MISC
 
  I-MISC
Mille B-MISC
Sept I-MISC
Cent I-MISC
Cinquante I-MISC
Six O
au O
moÿen O
dequel O
 
  O
acte O
je O
Suis B-LOC
subroger O
en O
tous O
ces O
droits O
concernant O
ce O
 
  O
qu&#x27;il O
pourroit O
leur O
revenir O
de O
la O
succession O
de O
feut O
 
  O
leur O
oncle O
sieur O
francois O
Nielly O
les O
ayant O
entierement O
 
  O
payés O
soit O
en O
argent O
que O
reprise O
que O
je O
leur O
aÿ O
cedé O
 
  O
à O
la B-LOC
Grenade I-LOC
comme O
apes O
par O
leditt O
acte O
et O
independament O
 
  O
mon O
dit O
Sieur B-PER
Thibaut I-PER
aurat O
sa O
commission O
qu&#x27;il O
 
  O
prelevera O
independamant O
des O
Six B-MISC
mille I-MISC
livres I-MISC
cy I-MISC
 
  O
dessus O
laquelle O
Somme B-LOC
de O
six O
mille O
livres O
n&#x27;est O
qu&#x27;on O
 
  O
reconnoissance O
des O
bontés O
et O
services O
qu&#x27;il O
ma O
toujour O
 
  O
temoigner O
et O
prendra O
sa O
commission O
telle O
qu&#x27;il O
 
  O
Avisera B-PER
bonnestre I-PER
et O
ainsÿ O
des O
depenses O
qu&#x27;il O
pourra O
 
  O
faire O
dans O
les O
affaires O
de O
ma O
dite O
Succession B-MISC
 
  O
qui O
je O
le O
prie O
de O
souhaigner O
et O
en O
acquitter O
les O
 
  O
charges O
de O
faire O
comme O
pour O
lui O
même O
les O
droits O
 
  O
et O
pretentions O
de O
la O
presantte O
succession O
tous O
les O
 
  O
procès O
pendant O
et O
que O
ceus O
quon O
pourroit O
suciter O
 
  O
injustement O
a O
ma O
presente O
succession– B-MISC
 
  I-MISC
Item B-MISC
- O
Je O
legue O
et O
nomme O
pour O
mon O
heritier O
 
  O
et O
Légataire B-PER
huniverssel O
lopital O
du O
lieu O
du O
Poimeros B-LOC
 
  O
mon O
païs O
natal O
que O
je O
nomme O
par O
mon O
 
  O
present O
testament O
olographe O
mon O
légataire O
 
  O
huniversel O
et O
lequel O
hopital O
est O
commancé O
 
  O
et O
qu&#x27;il O
na O
pa O
de O
fond O
aces O
pour O
achever O
cette O
 
  O
euvre O
de O
charitté O
je O
luy O
legue O
généralement O
tous O
 
  O
mes O
autres O
biens O
prettantions O
de O
quelque O
nature O
 
  O
que O
ce O
soit O
toute O
fois O
les O
leguer O
cy O
dessus O
acquittés O
 
  O
et O
Je O
prie O
Monsieur O
Thibout O
mon O
Executeur O
 





























  O
