appellant O
d&#x27;Office O
de O
l&#x27;ord^ce O
du O
Juge B-MISC
dud I-MISC
. O
Jour O
 
  O
31 O
. O
Decembre O
Et O
sur O
ses O
conclusions O
jl O
fut– O
 
  O
ordonné O
qu&#x27;avant O
faire O
droit O
, O
le O
Juge B-MISC
et O
le O
 
  O
Procureur B-PER
du I-PER
Roy I-PER
seroient O
mandez O
pour O
 
  O
estre O
entendus O
sur O
les O
nullitez O
resultantes O
de O
 
  O
leurs O
procedures O
, O
Et B-MISC
que I-MISC
le I-MISC
s^r I-MISC
Le B-ORG
Noir I-ORG
Nottaire I-ORG
 
  O
qui O
avoit O
receu O
le O
contract O
de O
Mariage B-MISC
– O
 
  O
seroit O
pareillement O
mandé O
. O
 
  O
Le O
S^r B-LOC
Romain I-LOC
jnterrogé O
1^o O
. O
Pourquoy B-PER
Il O
 
  O
avoit O
donné O
main O
levée O
de O
l&#x27;opposition O
du O
Curateur B-PER
 
  O
sans O
ordonner O
auparavant O
que O
les O
moyens O
 
  O
d&#x27;oppositon O
fussent O
examinez O
par O
un– O
 
  O
avis O
de O
Parens B-MISC
, O
Repondit B-LOC
qu&#x27;il O
avoit O
regardé O
 
  O
ces O
moyens O
comme O
une O
pure O
chicanne O
de O
 
  O
la O
part O
du O
Curateur B-PER
pour O
empêcher O
ce– O
 
  O
Mariage B-MISC
qui O
ne O
luy O
plaisoit O
pas O
. O
 
  O
2^o O
. O
S&#x27;il B-PER
ne O
scavoit O
pas O
que O
le O
consentement– B-LOC
 
  O
du O
Curateur O
en O
conséquence O
d&#x27;un B-MISC
avis O
de– B-MISC
 
  O
