 

























  O
du O
tribunal O
de O
première O
Jnstance B-MISC
séant O
à O
S^t B-MISC
Pierre I-MISC
 
  O
martinique O
 
  O
Certifions O
que O
la O
signature O
d&#x27;autre O
part O
 
  O
est O
celle O
de O
M^e B-PER
Jacquin I-PER
Greffier I-PER
en O
chef O
du O
dit O
 
  O
tribunal O
de O
première O
jnstance O
de O
la O
ville O
Saint B-LOC
Pierre I-LOC
 
  O
Martinique B-LOC
, O
et O
que O
foi O
doit O
y O
être O
ajoutée O
tant O
en O
 
  O
Jugement O
que O
hors O
. O
 
  O
En O
temoignage O
de O
quoi O
nous O
avons O
 
  O
délivré O
les O
présantes O
auxquelles O
nous O
avons O
fait O
 
  O
apposer O
le O
Sceau B-MISC
du I-MISC
tribunal I-MISC
 
  O
Certifions O
en O
outre O
que O
le O
timbre O
ni O
 
  O
L&#x27;Enregistrement B-LOC
ne O
sont O
point O
en O
usage O
dans O
cette O
 
  O
Colonie B-LOC
. O
 
  O
Donné B-LOC
en O
notre O
hôtel O
à O
S^t B-LOC
Pierre I-LOC
 
  O
Martinique B-LOC
le O
Neuf B-MISC
Juin I-MISC
mil O
huit O
cent O
vingt O
un O
 
  O
Astorg B-LOC
 
  O
Scéllé B-LOC
led I-LOC
. O
jour O
9 O
. O
Juin O
1821 O
. O
 
  O
Jacquin B-LOC
 
  O
Vu O
pour O
légalisation O
de O
la O
Signature B-MISC
de I-MISC
M^r I-MISC
Astorg O
 
  O
Président O
du O
tribunal O
de O
première O
instance O
Séant B-LOC
à O
 
  O
S^t O
Pierre※ O
 
  O
Au O
fort O
Royal O
Martinique O
le O
onze O
Juin B-MISC
1821 I-MISC
. O
 
  O
Le B-MISC
Lieutenant I-MISC
Général I-MISC
Gouverneur I-MISC
 
  O
et O
administrateur O
pour O
le O
Roi B-PER
. O
 
  O
Vu O
pour O
légalisation O
de O
la O
signature O
de O
m. B-PER
Donzelot I-PER
. O
 
  O
Paris B-LOC
le O
8 O
Octobre B-LOC
1821 O
. O
 
  O
Donzelot B-PER
 
  O
Pour O
le O
Ministre B-ORG
Secrétaire I-ORG
d&#x27;Etat I-ORG
de O
la O
 
  O
Marine B-ORG
et O
des O
Colonies B-LOC
et O
par O
autorisation O
. O
 
  O
Le B-LOC
Secrétaire I-LOC
Général I-LOC
du I-LOC
Ministère I-LOC
 
  O
V. B-PER
Vauxillies I-PER
 
  O
