De O
Dame B-PER
marie O
Jourdain B-PER
Joyeux I-PER
ayeulle O
de O
la O
 
  O
ditte O
demandresse O
en O
datte O
du O
dix O
sept O
ce O
mois O
, O
 
  O
⟦il O
ne O
peut O
s O
... O
de O
profiter O
a O
⟧ O
 
  O
⟦qu&#x27;il⟧ O
passé O
devant O
Cazalier B-LOC
et O
Neuville B-LOC
, O
et O
par O
la– O
 
  O
lettre O
des O
Sieurs B-LOC
michel B-PER
frere I-PER
aisnée O
de O
lad O
. O
– O
 
  O
Demandresse B-LOC
de O
la O
Chassagne B-LOC
son O
Beau B-MISC
frere I-MISC
Et O
Preval B-MISC
 
  O
son O
oncle O
maternel O
en O
datte O
du O
vingt O
octobre O
dernier O
 
  O
et O
dix O
sept O
de O
ce O
mois O
Il O
ne O
peut O
se O
dispenser O
de O
 
  O
persister O
a O
lapposition O
qu&#x27;il B-MISC
a O
formée O
a O
la O
publication O
 
  O
des O
Bans B-LOC
dud O
. O
Sieur B-PER
Lamur I-PER
avec O
la O
demoiselle O
 
  O
Michel B-LOC
, O
Et B-MISC
par I-MISC
heussay I-MISC
a I-MISC
Esté I-MISC
dit O
que O
les O
moyens O
 
  O
Dapposition B-PER
allegué O
par O
led O
. O
Sieur O
De O
la O
Chaussée B-LOC
ne O
 
  O
sont O
pas O
suffisant O
ny O
valable O
pour O
Empecher B-PER
le O
 
  O
mariage O
Dont B-MISC
Il I-MISC
sagist I-MISC
, O
Et O
que O
le O
consentement O
 
  O
des O
autres O
parents O
, O
ainsy O
que O
Celuy B-ORG
du I-ORG
Sieur I-ORG
– O
 
  O
la O
Chausée B-MISC
, O
doit O
suffir O
pour O
luy O
accorder O
led O
 
  O
Conclusions B-LOC
de O
sa O
Requeste B-LOC
aquoy O
Il O
persiste O
; O
 
  O
sur O
quoy O
veu O
lad O
. O
Requeste O
et O
les O
Lettres B-LOC
rapportées O
 
  O
sur O
le O
Bureau B-LOC
par O
les O
partyes O
, O
le O
tout O
consideréz O
, O
 
  O
conformement O
aux O
Conclusions B-ORG
du I-ORG
procureur I-ORG
du I-ORG
 
  I-ORG
Roy I-ORG
, O
sans O
avoir O
Egard B-PER
a O
lappositon O
formée O
par O
 
  O
led O
. O
Sieur O
de O
la O
Chaus⟦sée⟧ O
au O
mariage O
dEntre B-MISC
led O
. O
 
  O
Sieur B-LOC
Lamure I-LOC
Et I-LOC
lad I-LOC
. O
demandresse O
⟦avec B-LOC
led I-LOC
. O
Sieur⟧ B-ORG
 
  O
⟦Lamure O
, O
en O
Consequence B-LOC
que O
les O
bans O
seront O
publiés⟧ B-MISC
 
  O
