ou O
Estoit B-LOC
Son O
Principal B-MISC
Sejour I-MISC
, O
on O
a O
Trouvé B-LOC
 
  O
⟦chez B-PER
luy⟧ I-PER
En^on I-PER
1400 O
Moeder B-PER
qui O
ont O
Eté B-PER
– O
 
  O
deposées O
, O
le O
jour O
de O
Son B-MISC
decés I-MISC
, O
au O
greffe O
de O
la O
 
  O
Grenade B-LOC
. O
Ils O
Exposent O
Encore O
que O
quoyq^l O
 
  O
ayent O
Envoyé B-MISC
leurs I-MISC
Pouvoirs I-MISC
Sur O
les O
lieux O
, O
 
  O
Ils O
n&#x27;ont O
pu O
⎀ O
⟦aprendre⟧ O
ny O
l&#x27;objet O
En O
l&#x27;Etat O
 
  O
⎀ O
connoitre O
 
  O
de O
la O
succession O
, O
ni O
d&#x27;usage O
qu&#x27;on O
à O
fait O
 
  O
de O
leurs O
pouvoirs O
. O
Je O
vous O
prie O
⎀ O
⟦de O
vous⟧ O
 
  O
faire O
Rendre B-LOC
Compte I-LOC
de O
cette O
affaire O
par O
 
  O
Ceux O
qui O
en O
ont O
Eté B-PER
Chargé I-PER
à O
la O
Mq̃ue B-ORG
 
  O
Et O
par O
vos O
Representants B-ORG
a O
la B-LOC
Grenade I-LOC
 
  O
vous O
voudrés O
bien O
me O
Rendre B-LOC
Compte I-LOC
 
  O
⟦des O
Eclai⟧ B-PER
le O
plutôt O
qu&#x27;il O
sera O
possible O
 
  O
des O
Eclaircissements B-MISC
que O
vous O
vous O
ferez O
 
  O
S^rs B-MISC
All I-MISC
 
  O
⎀ B-PER
d&#x27;avoir O
eu O
tous O
les O
 
  O
Secours B-ORG
qui O
dependent O
 
  O
de O
vous O
et O
ceux O
a O
qui O
les O
 
  O
administrateurs O
de O
 
  O
lhopital O
du O
Preymeras B-MISC
 
  O
vont O
envoier O
leurs O
 
  O
procurations O
pour O
les O
 
  O
meltre O
en O
Etat B-LOC
de O
 
  O
terminer O
ces O
affaires O
. O
 
  O
Vous O
voudrés O
bien O
ne O
 
  O
rendre O
compte O
de O
ce O
que O
 
  O
vous O
aurés O
eu O
occasion O
procuré O
 
  O
de O
faire O
faveur O
des O
– O
 
  O
administrateurs O
. O
 
  O
J&#x27;en B-MISC
 
  O
