sentence O
ordonner O
que O
de O
R. B-PER
B. I-PER
fourchus O
passera O
 
  O
outre O
nonobstant O
led O
. O
appel O
Et O
publiera O
les O
Bans B-LOC
a O
la O
 
  O
premier O
Requisition B-LOC
des O
parties O
et O
ferez O
Justice B-PER
signé O
 
  O
Heussay B-LOC
. O
 
  O
Soit O
communiqué O
au O
Procureur B-LOC
du B-PER
Roy I-PER
a O
saint O
pierre O
 
  O
le O
31 O
x^bre B-MISC
1729 O
Signé O
P. O
Romain– O
 
  O
Veu O
la O
presente O
Requeste B-MISC
et O
la O
sentence O
du O
vingt O
neuf O
 
  O
de O
ce O
mois O
Il B-MISC
requiert I-MISC
pour I-MISC
le I-MISC
Roy I-MISC
que O
Conformement B-MISC
 
  I-MISC
a I-MISC
lad I-MISC
. O
Sentence B-LOC
Il O
soit O
ordonné O
quil O
sera O
Par B-MISC
le– I-MISC
 
  I-MISC
Reverend I-MISC
Pere I-MISC
Curé B-PER
du I-PER
Lieux I-PER
passé O
outre O
a O
la O
– O
 
  O
publicatio O
des O
Bans B-LOC
de O
la O
Suppliante O
En O
la O
maniere O
 
  O
accoutumée O
fait O
le O
31^e O
X^bre O
1729 O
Signé O
le O
goux O
; O
 
  O
Veu B-LOC
la O
sentence O
du O
Vingz B-LOC
neuf O
de O
ce O
mois O
Conformement B-LOC
 
  O
au O
Requisitoire B-MISC
du I-MISC
procureur I-MISC
du I-MISC
Roy I-MISC
nous O
ordonnons O
 
  O
quil O
sera O
passé O
outre O
a O
la O
publication O
des O
Bans B-LOC
En O
 
  O
question O
a O
La O
maniere O
accoutumée O
et O
Celebration B-LOC
du I-LOC
 
  I-LOC
mariage O
au O
desir O
de O
lad O
. O
Sentence B-LOC
a O
S^t O
Pierre O
le O
31 O
x^bre B-MISC
 
  O
1729 O
Signé O
P. O
Romain– O
 
  O
Collationné O
a O
loriginal O
a O
moy O
representé– B-MISC
 
  O
et O
a O
l&#x27;jnstant O
rendre O
avec O
ces O
présentes O
 
  O
par O
moy B-PER
Notaire I-PER
Royal O
en O
l&#x27;Isle O
martinique O
 
  O
resident O
au O
bourg O
saint O
Pierre O
soussigné– O
 
  O
Ce O
treise O
avril O
mil O
sept O
cent O
trente※ O
 
  O
Vacquin B-LOC
 
  O
no^re O
Royal B-LOC
 
  O
