à O
Brest B-LOC
ce O
9 O
juin O
1756 O
"
" O
80^e O
Piece B-MISC
cottée O
O. O
"
" O
J&#x27;ai O
écris O
, O
Ma O
Chere O
M. O
à O
M^r O
le O
garde O
des O
Sceaux B-LOC
"
" O
pour O
lui O
demender O
la O
place O
de O
Vice B-LOC
amiral O
, O
et O
lui O
ai O
"
" O
représentés O
que O
j&#x27;etois O
plus O
ancien O
que O
M^r O
de O
Mainemara B-LOC
"
" O
de O
plus O
de O
deux O
ans O
et O
que O
je O
L&#x27;avois O
commendés O
au O
moins O
"
" O
pendant O
20 O
ans O
, O
j&#x27;ai O
été O
bien O
aise O
de O
lui O
faire O
cette O
"
" O
observation O
, O
quoyque O
je O
sois O
tres O
persuadé O
qu&#x27;il O
L&#x27;emportera O
, O
"
" O
mais O
il O
est O
cependant O
vrai O
que O
nos O
services O
sont O
differents O
"
" O
et O
qu&#x27;il O
ne O
devoit O
pas O
passer O
devant O
moy O
par O
des O
ricochets O
"
" O
inatendus O
, O
au O
surplus O
la O
mort O
de O
M^r O
de O
Cresnay B-LOC
me O
"
" O
m&#x27;est O
en O
bonne O
Esperance B-MISC
, O
et O
j&#x27;espere O
que O
vous O
vous O
voirés O
"
" O
M^de B-MISC
la O
Vice O
Amiral O
; O
s&#x27;il B-PER
ne O
m&#x27;arrive O
point O
de O
malheur O
, O
"
" O
M^e O
D&#x27;armentieres O
scaura O
ce O
qu&#x27;en O
pense O
le O
Ministre B-ORG
"
" O
Les O
choses O
sont O
toujours O
dans O
le O
même O
État B-LOC
pour O
mon O
"
" O
Escadre B-LOC
, O
et O
je O
pense O
qu&#x27;on O
ne O
fera O
rien O
que O
L&#x27;affaire O
du O
"
" O
port O
mahon O
ne O
soit O
terminée O
. O
je O
me O
porte O
au O
mieux O
"
" O
et O
ai O
bon O
appetit O
, O
je O
me O
ménagerai O
( O
comme O
vous O
me O
la O
"
" O
reccommendés O
, O
car O
il O
faut O
vivre O
Longtems B-ORG
pour O
parvenir O
"
" O
sans O
doute O
il O
n&#x27;a O
eté O
rien O
fait O
à O
la O
pentecoste O
, O
il O
seroit O
"
" O
pourtant O
bien O
juste O
que O
je O
pû O
me O
sentir O
des O
bontés O
du O
Roy B-PER
, O
"
" O
sans O
attendre O
des O
Evenements B-MISC
critiques O
, O
je O
suis O
bien O
aise O
"
" O
que O
vous O
aprouviés O
ma O
conduite O
avec O
M^r O
Le O
Duc– O
"
" O
D&#x27;aiguillon O
, O
j&#x27;ai O
crû O
avoir O
rempli O
ce O
que O
la O
politesse O
– O
"
" O
exigoit O
de O
moy O
, O
mais O
il O
est O
toujours O
désagréable O
quand O
"
" O
les O
choses O
ne O
se O
passent O
pas O
honestement O
, O
je O
ne O
maccordee O
"
" O
sur O
personne O
pour O
ce O
que O
je O
me O
dois O
a O
moy O
méme O
, O
je O
vais O
"
" O
mon O
trein B-PER
, O
et O
suis O
ce O
que O
je O
crois O
que O
mon O
honneur O
exige O
. O
"
" O
