1 O
Bordeaux B-LOC
14^e I-LOC
Janvier I-LOC
1769 O
Monsieur O
Repondue B-PER
le O
20^me O
Janvier O
1760 O
ra O
La O
lettre O
que O
j&#39;ay O
eu O
l&#39;honneur O
de O
vous O
Ecrire B-MISC
le I-MISC
10^e I-MISC
Courant I-MISC
servira O
En O
partie O
de O
Reponce B-MISC
a O
celle O
dont O
vous O
m&#39;avés O
honnoré O
Le O
6^e O
que O
JEnvoyay B-MISC
commniquer O
sur O
le O
champ O
a O
Monsieur B-PER
Provenchere I-PER
aprés O
que O
M^r B-PER
Lagraulet I-PER
commandant O
du O
chateau O
En O
cut O
pris O
premiere O
lecture O
, O
circonstance O
qui O
Est B-MISC
cause I-MISC
que O
M^r B-PER
Provenchere I-PER
ne O
vous O
Ecrit B-MISC
pas I-MISC
, O
quoique O
comblé B-MISC
de I-MISC
pollitesses I-MISC
par O
M. B-PER
Delagraulet I-PER
, O
jl O
voudroit O
peut O
Etre B-MISC
Entrer I-MISC
dans O
des O
Details B-MISC
qu&#39;il O
fait O
bien O
de O
taire O
a O
tout O
le O
monde O
, O
sur O
le O
tout O
, O
jl O
est O
content O
. O
Joyeux O
Et O
En O
bonne O
santé O
le O
sieur O
Massé B-PER
mon I-PER
Neveu I-PER
trouve O
Le B-MISC
– I-MISC
Jecret I-MISC
de I-MISC
luy I-MISC
parler O
quelque O
fois O
par O
le O
Canal B-MISC
duquel I-MISC
jl I-MISC
me I-MISC
fait O
demander O
tout O
ce O
qu&#39;il O
a O
besoin O
, O
soyés O
donc O
tranquille O
, O
ainsy O
que O
Madame B-PER
la O
marquise O
que O
jassure O
de O
mes O
Respects B-PER
sur O
son O
sort O
, O
Et B-MISC
bien I-MISC
persuadés I-MISC
je I-MISC
vous I-MISC
prie I-MISC
l&#39;un I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
l&#39;autre O
que O
je O
suis O
a O
son O
service O
au O
dessus O
de O
toute O
expression O
toutes O
mes O
lettres O
de O
Saint B-PER
Domingue I-PER
ne O
luy O
attribuent O
d&#39;autre O
crime O
que O
celuy O
d&#39;avoir O
Refuse B-MISC
une O
lieutenance O
dans O
les O
Dragons O
Notament O
celle O
que O
m&#39;a O
Ecrit B-PER
M^r I-PER
Breton I-PER
des O
chapelle O
qui O
Est B-LOC
chargé I-LOC
aujourd&#39;huy I-LOC
de O
vos O
affaires O
dans O
ce O
pays O
là O
et O
qui O
m&#39;a O
adressé B-LOC
Les O
deux O
pacquets O
cy O
joints O
l&#39;un O
pour O
vous O
& O
amp O
; O
l&#39;autre O
pour O
Madame B-PER
d O
Aurigr B-PER
eenenare O
d O
La O
marquise O
. O
J&#39;ay B-PER
l&#39;honneur O
d&#39;Etre O
avec O
le O
plus O
absollu O
Et O
Respectueux B-PER
devouement O
. O
Monsieur O
Votre B-MISC
tres I-MISC
humble I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
tres O
obeissant O
serviteur O
Jaun B-PER
aund I-PER
M^r I-PER
Le O
M^r O
De O
la O
Rochefoucault O
Bayers※. O
