Diffésentes B-MISC
sur O
La B-MISC
Constitution I-MISC
: O
Mais O
on O
espéroit O
qu&#39;il O
n&#39;en– O
Résulteroit O
aucun O
erenement O
facheux O
. O
Je O
suis O
avec O
Respect B-PER
, O
donsieur O
, O
Nautes B-ORG
le O
23 O
fevrier O
1790 O
M. O
Le O
M^rs O
de O
la O
Rochefoucauld B-LOC
Bayers I-LOC
à O
Soissois B-LOC
. O
Votre O
trés O
humble O
de O
trés O
obéissant B-LOC
serviteur O
. O
Monseron B-PER
Duprit I-PER
