enteure B-PER
venii I-PER
6 I-PER
rospectus I-PER
des I-PER
Négres I-PER
, O
et O
Amunaux B-PER
des I-PER
Nab I-PER
11 O
1 O
i5 O
de O
M. B-PER
La I-PER
M^rre I-PER
de I-PER
Conflans I-PER
, O
de O
M^r B-ORG
Ce B-MISC
Me I-MISC
et O
de O
M. B-PER
La I-PER
M. I-PER
de I-PER
la I-PER
Rochefoucauld I-PER
Bayert I-PER
Existans I-PER
au O
1 O
0 O
8 O
1781&#34 O
; O
Jour B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
remise I-MISC
de O
M^r B-ORG
Robion I-ORG
M I-ORG
1 O
des O
Jources B-PER
. O
à O
M^rs B-MISC
Provenchere I-MISC
※.naissances O
mortalité O
achat O
vente O
nombre O
actuel O
183 O
. O
negres B-MISC
& I-MISC
# I-MISC
34;. O
& O
# O
34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
12 O
48 O
mulets O
& O
# O
34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
61 B-LOC
Bêter I-LOC
à O
Corne B-MISC
& I-MISC
# I-MISC
34;&#34;&#34;&#34 I-MISC
; O
8 O
162 O
négres O
& O
# O
34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
3 O
12 O
mulete O
& O
# O
34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
A B-LOC
Bêter I-LOC
à O
Corne B-LOC
.&#34;&#34 O
; O
10 O
. O
20 O
2 O
14 O
BS B-LOC
. O
Cavalines.&#34;&#34 B-LOC
; O
A O
muleront O
6 O
Bouriquet B-LOC
egnor O
2 O
negres O
& O
# O
34;&#34 O
; O
& O
# O
34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
10 O
. O
Cheraux B-MISC
& I-MISC
# I-MISC
34;&#34;&#34;&#34 I-MISC
; O
300 O
. O
Bêtes O
à O
Come B-MISC
& I-MISC
# I-MISC
34;&#34 I-MISC
; O
122 O
. O
28 O
20 O
ntroirvenus&#34;&#34;&#34;&#34;&#34;&#34 O
; O
64 O
. O
de O
L&#39;h^on B-LOC
des O
vareux O
m O
dm O
59 O
. O
R^on O
des O
Varreux B-LOC
. O
1 O
22 O
2 O
et O
1 O
donne O
à O
& O
# O
34 O
; O
175 O
/ O
M^r B-PER
Barbarone I-PER
et O
3 O
donnés O
des O
à O
Ch^des B-LOC
Sont I-LOC
. O
mignen B-PER
me I-PER
nmn I-PER
Natte I-PER
3 O
51 O
. O
9 O
mi O
roprs O
. O
/ O
L O
ons O
1 O
