et O
des O
negrillons O
et O
negretes O
qu O
a O
qui O
l&#39;age O
aura O
permis O
de O
passer O
au O
travail O
ainsi O
que O
la O
Classe B-LOC
ou O
ils O
seront O
entrés O
, O
vous O
me O
mettrés O
a O
même O
de O
tousjours O
connoitre O
la O
force O
des O
hbitutions O
, O
et O
d&#39;etre O
au O
fait O
de O
leur O
composition O
en O
negres O
. O
Je O
vous O
prie O
de O
vouloir O
bien O
m&#39;envoyer O
ces O
differantes O
nottes O
au O
plustôt O
possible O
et O
de O
vous O
conformer O
pour O
ce O
aux O
exemples O
que O
je O
vous O
en O
donne O
, O
ainsi O
qu&#39;au O
dotail O
Annuel B-PER
que O
je O
vous O
demande O
en O
suite O
. O
Be O
vous O
serai O
en O
outre O
bien O
obligé B-MISC
de O
m&#39;en B-MISC
voyer I-MISC
vu O
double O
de O
tous O
les O
differaens O
details O
que O
vous O
donnerés O
a O
Monsieur B-PER
le I-PER
Marechal I-PER
au O
sujet O
de O
ce O
qui O
concerne O
nos O
habitation O
communes O
, O
ainsi O
que O
le O
double O
de O
toutes O
les O
factures O
des O
envoys O
que O
vous O
ferés O
, O
et O
celuy O
de O
toutes O
les O
demandes O
que O
vous O
ferés O
a O
Monsieur B-PER
Charret I-PER
pour O
l&#39;exploitiction B-MISC
des I-MISC
habitation I-MISC
ou O
pour O
autres O
Moses B-MISC
. O
ce O
n&#39;est O
point O
en O
vie O
Monsieur B-PER
d&#39;augmentes O
vottre O
travail O
que O
je O
vous O
sais O
cette O
demande O
, O
mais O
parce O
qu&#39;elle O
m&#39;est O
absolument O
necessaire O
, O
par O
les O
raisons O
que O
je O
vais O
vous O
deduine O
. O
Monsieur O
le O
Marechal B-PER
me O
fait O
bien O
a O
la O
verité B-MISC
, O
pars O
de O
tout O
ce O
que O
vous O
luy O
mandés O
au O
sujet O
des O
Iuterels B-MISC
communs O
, O
mais O
la O
lecture O
une O
fois O
faitte O
de O
vottre O
lettre O
il O
l&#39;a O
serne O
dans O
son O
Barneau B-PER
et O
elle O
ne O
voit O
plus O
le O
jour O
au O
moyen O
de O
quoy O
si O
je O
n&#39;ay– O
pas O
bien O
suisi O
ce O
que O
vous O
mandés O
, O
ce O
qu&#39;on O
ne O
fait O
pas O
tousjours O
a O
la O
premiere O
lectune O
d&#39;une O
lettre O
, O
je O
suis O
privé O
des O
eclaircissemens O
d&#39;ont O
jlaurois O
besoin O
, O
ce O
qui O
me O
fait O
slottes O
dans O
ue O
incentitude O
cruelle O
, O
que O
vous O
m&#39;aviterés O
en O
m&#39;encvoyant O
des O
doubles O
de O
tout O
ce O
qui O
a O
rapport O
aux O
Bulerets B-PER
communs O
. O
Parce O
qu&#39;il O
ne O
seroit O
pas O
du O
respect O
que O
je O
sois O
a O
Monsieur B-PER
le I-PER
Marechal I-PER
de O
luy O
de O
mander O
a O
tout O
moment O
communication O
des O
lettres O
que O
vous O
luy O
ecrivés O
d&#39;autant O
que O
cela O
luy O
donnenoit O
de O
la O
peinne O
. O
Monsieur B-PER
vottre O
frere O
peut O
beau O
coup O
vous O
aider O
dans O
cette O
opperation O
entirant O
coppie O
de O
ce O
que O
vous O
ecrinés O
a O
Monsieur B-PER
le I-PER
Marechal I-PER
et O
me O
l&#39;adressard O
, O
dites O
luy O
que O
je O
l&#39;en O
pris O
, O
et O
faites O
luy O
bien O
mes O
complimens O
. O
D&#39;ailleurs O
pour O
vous O
rendre O
cette O
peinne O
plus O
legere O
a O
l&#39;une O
et O
a O
l&#39;autre O
songés O
pour O
uu O
moment O
que O
je O
ne O
demeure O
point O
avec O
mon O
beaufrere O
, O
et O
que O
même O
j&#39;eu O
suis O
fout O
eloigné B-ORG
, O
mais O
que O
malgué B-MISC
cela O
les O
Antenets B-MISC
etans O
communs O
entre O
luy O
e O
moy O
, O
il O
est O
necessaire O
que O
je O
sois O
instrait O
comme O
luy O
de O
tout O
ce O
qui O
les O
concerne O
. O
Je O
ne O
fais O
point O
entrer O
dans O
les O
doubles O
que O
je O
vous O
demande O
ceuy O
de O
vottre O
compte O
de O
negie O
parce O
que O
je O
me O
change O
d&#39;hors O
en O
avant O
d&#39;en O
faire O
tirer O
copie O
moy O
même O
lorsque O
vous O
l&#39;aurés O
suit O
passer O
en O
france O
. O
vous O
aurés O
la O
bonté B-ORG
lorsque O
vous O
aurés O
de O
gros O
pacquets O
a O
me O
faine O
passer O
de O
les O
– O
adresser O
sous O
une O
double O
envelopa O
comme O
je O
vous O
l&#39;ay O
cy O
devant O
mandé B-MISC
par O
la O
voye O
de O
Monsieur B-PER
Beudet I-PER
en O
les O
luy O
adressant O
sous O
l&#39;adrosse O
que O
voicy O
, O
a O
Monsieur B-PER
Beudet I-PER
serretaine O
de O
la O
Marine B-ORG
en O
Cour B-ORG
. O
Je O
veus O
bien O
esperen O
, O
Monsieur B-PER
, O
, O
que O
vous O
voudrés O
bien O
vous O
conformer O
ae O
tout O
ce O
que O
je O
vous O
preseris O
par O
la O
presente O
. O
ainsi O
que O
me O
croire O
avec O
la O
pluseincere O
estime O
et O
le O
plus O
parsuct O
attachement O
Monsieur B-PER
vottre O
tres O
humble O
et O
tres O
obeissant O
serviteur O
Le B-MISC
M^rs I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Rochefoucauld I-MISC
Bayers I-MISC
