l&#39;honneur O
de O
vous O
rappeller O
dans O
cette O
Circonstance B-MISC
les O
promessess O
que O
vous O
avés O
bien O
voulu O
me O
faire O
ainsi O
qu&#39;a O
mon O
sere O
Pour O
le O
S. O
Prevost O
de O
mesqueu O
mon– O
Parent O
fils O
du O
S. O
de O
Presssigny O
Commissaire O
aux O
classes O
a O
quimper B-LOC
qui O
a O
servi O
la O
guerre O
derniere O
dans O
les O
volontaires O
de O
Bourbon B-PER
dans O
l&#39;Inde O
, O
et O
a O
qui O
vous O
avés O
bien O
voulu O
Promettre O
une O
sous O
lieutenance O
dans O
le O
Bataillon O
de O
Guianne O
ou O
dans O
celui O
d&#39;affriqué B-ORG
les O
services O
du O
Pere B-PER
seront O
surement O
un O
motif O
suffisant O
Pour O
vous O
déterminer O
a O
realiser O
en O
ce O
moment O
vos O
promesses O
et O
m&#39;a O
reconnoissance O
Egalera B-LOC
les O
sentimens O
du O
Profond B-LOC
. O
Respect O
avec O
lequel O
J&#39;ai O
l&#39;honneur O
d&#39;Etre O
Monseigneur B-PER
Vôtre O
trés O
humble O
et O
trés O
obéessant O
Serviteur※ B-PER
Pavors O
des O
acroix B-ORG
