Duparc B-ORG
( O
Jean-Pierre B-LOC
) O
"
" O
Lieutenant B-PER
au O
régiment O
suisse O
"
" O
de O
Karrer B-LOC
à O
la O
martinique O
"
" O
1750 O
"
" O
Jay B-PER
Enecker I-PER
( O
Antoine B-PER
- I-PER
Laurent I-PER
) O
"
" O
