Pour O
deserter O
, O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il B-MISC
ne O
scavoit O
pas O
qu&#x27;il B-MISC
"
" O
ne O
pouvait O
⟦pas⟧ O
sortir O
, O
et O
de O
coucher O
de O
la O
"
" O
Garnison B-PER
sans O
congé O
. O
"
" O
A B-LOC
dit O
que O
non O
qu&#x27;il O
est O
nouveau O
soldat O
, O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
scavoit O
la O
rigueur O
des O
"
" O
ordonnances O
, O
"
" O
A B-LOC
dit O
que O
non O
qu&#x27;il B-MISC
ne O
les O
a O
point O
entendu O
"
" O
publier O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
a O
lieu O
de O
se O
plaindre O
"
" O
de O
son O
capitaine O
et O
si O
on O
ne O
luy O
a O
"
" O
pas O
donné O
son O
prest O
et O
farine O
"
" O
Comme O
aux O
autres O
"
" O
A B-PER
Repondu I-PER
qu&#x27;il I-PER
ne O
se O
plaint O
d&#x27;aucun O
des O
"
" O
offciers O
de O
la O
garnison O
, O
qu&#x27;on O
luy O
a O
"
" O
donné O
son O
prest O
et O
Farine B-LOC
comme O
aux O
"
" O
Autres O
, O
"
" O
