a O
Repondu B-MISC
n&#x27;etre I-MISC
ny I-MISC
l&#x27;un I-MISC
n&#x27;y O
l&#x27;autre O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
scait O
que O
le O
nommé O
Dumas B-PER
est O
accusé O
du O
"
" O
Crime B-MISC
de I-MISC
Desertion I-MISC
et O
s&#x27;il O
le O
croit O
veritablement O
deserteur O
. O
"
" O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il I-PER
croit O
qu&#x27;il B-MISC
est O
veritablement O
deserteur O
"
" O
Interrogé O
qu&#x27;elle O
preuve O
il O
a O
pour O
Croire B-PER
que O
ledit O
Jean B-PER
"
" O
françois O
monpas O
dit O
Dumas B-PER
soit O
deserteur O
. O
"
" O
a O
Repondu B-PER
que O
ce O
soldat O
s&#x27;etant O
évadé O
de O
la O
Compagnie B-ORG
"
" O
le B-MISC
Soir I-MISC
du I-MISC
départ I-MISC
de O
laditte O
Compagnie B-ORG
du I-ORG
petit I-ORG
goave I-ORG
pour O
"
" O
venir O
dans O
cette O
garnison O
et O
ne O
l&#x27;ayant O
pas O
veu O
joindre O
"
" O
sa O
compagnie O
n&#x27;y O
paroitre O
depuis O
ce O
temps O
la O
il O
jugeoit O
"
" O
qu&#x27;il O
avoit O
déserté O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
a O
Connoissance O
que O
l&#x27;accusé B-PER
ait O
emporté O
"
" O
avec O
luy O
quelques O
Choses B-LOC
de O
son O
uniforme O
"
" O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il I-PER
n&#x27;a O
nulle O
connoissance O
que O
le O
dit O
"
" O
accusé O
ais O
emporté O
avec O
luy O
quelques O
Choses B-ORG
de I-ORG
son I-ORG
Uniforme I-ORG
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
scait O
quel O
temps O
ledit O
accusé O
est O
"
" O
soldat O
dela O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Coulons I-ORG
"
" O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il I-PER
croit O
que O
ledit O
Jean B-PER
François I-PER
Monpas I-PER
"
" O
dit O
Dumas B-PER
a O
été O
Incorporé B-ORG
dans O
laditte O
Compagnie B-ORG
"
" O
de O
Coulons B-ORG
le O
neuf O
mars O
dernier O
. O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
luy O
a O
veu O
monter O
la O
garde O
, O
recevoir O
le O
"
" O
prest O
et O
passer O
en O
revue O
"
" O
a O
Repondu B-PER
qu&#x27;il I-PER
ne O
luy O
a O
pas O
veu O
monter O
la O
garde O
"
" O
ny O
recevoir O
le O
prest O
, O
mais O
qu&#x27;il O
la O
veu O
passer O
en O
revüe O
"
" O
la O
veille O
du O
depart O
de O
la O
ditte O
Compagnie B-ORG
du I-ORG
petit I-ORG
goave I-ORG
. O
"
" O
Interrogé O
s&#x27;il O
a O
Connoissance O
que O
ce O
soldat O
aye O
été O
"
" O
maltraità O
ou O
qu&#x27;on O
luy O
ait O
retenu O
quelques O
Choses B-LOC
de I-LOC
"
" I-LOC
sept^e I-LOC
page O
"
" O
dmp O
"
" O
