Bigory B-PER
"
" O
Nous O
soussignés O
medecin O
Inspecteur B-MISC
"
" O
des O
troupes O
des O
recreües O
des O
colonies O
"
" O
certifions O
que O
le O
nommé O
jean B-PER
Bigory I-PER
"
" O
venant O
de O
la O
Martinique B-LOC
ou O
il O
a O
eu O
"
" O
un O
conget O
de O
Reforme B-LOC
pour O
une O
"
" O
Disenterie B-LOC
scorbutique O
qui O
est O
le O
plus O
"
" O
souvent O
incurable O
dans O
nos O
colonies O
, O
est O
"
" O
dans O
le O
cas O
de O
guerir O
radicalement O
"
" O
en O
france O
, O
nous O
estimons O
que O
l&#x27;hopital O
"
" O
de O
fontenoy O
ou O
l&#x27;ai O
est O
très O
bon O
et O
"
" O
ou O
les O
plantes O
antiscorbutiques O
abondent O
"
" O
pourra O
luy O
procurer O
une O
entière O
"
" O
guerison O
a O
S^t O
Martin B-PER
de I-PER
Ré I-PER
le O
23^e O
may O
"
" O
1775 O
Picamilly B-LOC
"
" O
