Milmgr B-PER
Entin I-PER
Copie I-PER
divre O
lettre O
Ecrite B-PER
a O
Monsieur O
Provenchere O
Procureur O
des O
biens O
provenants O
de O
sa O
succession O
de O
se O
Monsieur B-PER
fougeu O
. O
ecrite O
en O
dutte O
de O
Paris B-LOC
du O
24 O
Aoust O
1764 O
. O
