Colonies B-LOC
 
  O
A O
Versailles B-LOC
le O
6 O
. O
ꝯ^bre B-LOC
1779 O
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
fait O
inscrire O
, O
Monsieur B-PER
, O
sur O
la O
liste O
des O
 
  O
aspirans O
aux O
emplois O
dans O
les O
troupes O
des O
colonies O
 
  O
le O
S. B-PER
Taffart I-PER
, O
votre O
parent O
. O
Vous O
pouvés O
être O
assuré O
 
  O
que O
je O
ne O
perdrai O
point O
de O
vue O
les O
occasions O
qui O
me O
 
  O
permettront O
de O
le O
placer O
ainsi O
que O
vous O
le O
desirés O
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
l&#x27;honneur O
detre O
très O
parfaitement O
, O
Monsieur B-PER
, O
 
  O
Votre O
trés O
humble O
et O
très O
obeissant O
serviteur O
. O
 
  O
Demreine B-PER
 
  O
M O
Taffart B-PER
 
  O
