Serviteur O
ni O
domestique O
des O
parties O
, O
nous O
avoir O
 
  O
representé O
lexploit O
dassignation O
a O
luy O
donné O
 
  O
pour O
deposer O
a O
la O
requete O
du O
procureur O
du O
Roy B-PER
 
  O
de O
ce O
jour O
par O
Lalliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siège O
. O
 
  O
Dépose O
sur O
les O
faits O
enoncés O
en O
la O
remontrance O
 
  O
en O
plainte O
dudit O
procureur O
du O
roy O
du O
jour O
d&#x27;hier O
 
  O
dont O
lecture O
luy O
a O
été O
faite O
par O
le O
greffier O
commis O
 
  O
que O
le O
jour O
d&#x27;hier O
sur O
les O
trois O
heures O
de O
l&#x27;aprés O
 
  O
midy O
arrivans O
du O
haut O
du O
cap O
le O
sieur O
Mouches B-PER
 
  O
son O
capitaine O
luy O
dit O
que O
le O
nommé O
guillaume O
 
  O
Tan B-PER
leur O
armurier O
venoit B-PER
detre I-PER
tué O
dans O
la O
ruë B-ORG
 
  O
Espagnolle B-LOC
que O
setant O
aussitot O
transporté O
pour O
 
  O
le O
voir O
Il B-MISC
le I-MISC
trouva I-MISC
couché I-MISC
sur I-MISC
une I-MISC
paillasse I-MISC
 
  O
dans O
une O
chambre O
de O
Larmurier B-LOC
ou O
le O
coup O
 
  O
etoit O
arrivé O
que O
setant O
approché O
de O
luy O
Il O
luy O
 
  O
demanda O
s&#x27;il O
le O
reconnoissoit O
a O
quoy O
Il O
repondit O
 
  O
que O
ouy O
et O
luy O
demanda O
aussy O
comment O
le O
coup O
 
  O
setait O
fait O
qu&#x27;il O
luy O
repondit O
que O
cetoit O
un O
 
  O
malheur O
fait O
Innocemment B-PER
nayant O
jamais O
 
  O
eu O
aucunne O
dispute O
avec O
lhomme O
quy O
luy O
avait O
 
  O
donné O
le O
coup O
, O
qu&#x27;au O
contraire O
il O
ne O
luy O
avait O
 
  O
jamais O
fait O
que O
du O
bien O
. O
 
  O
Luy B-LOC
est O
tout O
ce O
quil O
a O
dit O
scavoir O
Lecture B-MISC
 
  O
a O
luy O
faite O
de O
sa O
deposition O
a O
dit O
quelle O
contient O
 
  O
verité O
qu&#x27;il O
y O
persiste O
et O
a O
signé O
avec O
nous O
 
  O
et O
le O
greffier O
commis O
signés O
a O
la O
minutte O
. O
 
  O
A. B-PER
R. I-PER
Auvray I-PER
, O
Esteve B-PER
, O
et O
L&#x27;I. B-LOC
Rivery– O
 
  O
Greffier B-PER
Commis I-PER
 
  O
Jacques B-PER
Nicolas I-PER
Minvielle I-PER
agé O
de O
 
  O
vingt O
quatre O
ans O
second O
Lieutenant B-PER
sur O
le O
 
  O
navire O
le O
frere O
et O
la O
sœur O
du O
havre O
de O
present O
 
  O
en O
cette O
rade O
lequel O
aprés O
serment O
par O
luy O
 
  O
fait O
de O
dire O
verité O
nous O
avoir O
declaré O
netre O
 
  O
parent O
allié O
serviteur O
ni O
domestique O
des O
 
  O
parties O
nous O
avoir O
representé O
l&#x27;exploit O
 
  O
