Ma O
pension O
est O
bien O
modique O
, O
en O
comparaison O
Surtout B-MISC
des I-MISC
 
  I-MISC
apoinemens I-MISC
qui O
m&#x27;étoient O
reglés O
, O
vous O
le O
sçavez O
, O
Monseigneur B-PER
; O
 
  O
plusieurs O
de O
mes O
camarades O
lors O
de O
la O
réforme O
de O
1763 O
. O
en O
eurent O
 
  O
une O
sur O
la O
colonie O
, O
et O
une O
de O
même O
somme O
sur O
france O
. O
je O
ne O
mets O
point O
 
  O
de O
bornes O
aux O
bontés O
du O
Roy B-PER
, O
ny O
ne O
veux O
être O
importun O
, O
quoique O
 
  O
j&#x27;ai O
beaucoup O
d&#x27;enfants O
à O
Elever B-LOC
, O
m&#x27;en B-MISC
raportant O
uniquement O
au O
 
  O
coup O
d&#x27;œuil O
que O
vous O
voudrey O
bien O
jetter O
sur O
moi O
. O
mais O
si O
vous O
 
  O
n&#x27;aviez O
pas O
d&#x27;autre O
moyen O
pour O
me O
procurer O
de O
paiement O
en O
 
  O
france B-LOC
que O
celui O
là O
, O
sans O
croiser O
vos O
maximes O
et O
les O
usages O
; O
 
  O
pourquoi O
n&#x27;aurai O
-je O
pas O
recours O
aux O
bontés O
du O
Roy B-LOC
et O
aux O
 
  O
votres O
? O
J&#x27;ai B-MISC
bien O
sacrifié O
un O
bon O
quard O
de O
ma O
fortune O
à O
son O
 
  O
Service B-PER
, O
et O
je O
l&#x27;ai O
servi O
jour O
et O
nuit O
de O
bien O
bonne O
foy O
, O
surtout O
 
  O
dans O
les O
derniers O
troubles O
des O
Cayes B-PER
, O
où O
j&#x27;ai O
arrêté O
bien O
du O
 
  O
mal O
, O
cherché O
à O
concilier O
tant O
que O
j&#x27;ai O
pû O
; O
ce O
tems O
là O
à O
bien O
 
  O
dérangé O
ma O
fortune O
par O
les O
dépenses O
extraordinaires O
, O
et O
les O
pertes O
 
  O
que O
cela O
m&#x27;a O
occasionné O
. O
Je O
n&#x27;en B-MISC
ai O
pas O
plus O
parlé O
que O
de O
45 O
nuits O
 
  O
qu&#x27;on O
m&#x27;a O
fait O
pour O
l&#x27;exemple O
coucher O
dans O
le O
corps O
de O
garder O
des O
 
  O
soldats O
, O
comme O
si O
j&#x27;avois O
été O
en O
service O
, O
tout O
malade O
que O
j&#x27;étois O
 
  O
et O
prêt O
à O
partir O
pour O
france B-LOC
pour O
cause O
de O
Scorbut B-LOC
et O
délabrement O
 
  O
total O
; O
dont O
je O
me O
ressents O
encore O
. O
 
  O
J&#x27;ai B-MISC
crû O
, O
Monseigneur B-PER
, O
que O
les O
généraux O
avoient O
rendu O
des O
 
  O
comptes O
de O
mon O
zèle O
en O
ces O
occasions O
épineuses O
ou O
ma O
conduite O
à O
été O
 
  O
exemplaire O
, O
et O
mes O
conseils O
salutaires O
au O
pays O
, O
et O
que O
tout O
cela O
 
  O
vous O
seroit O
mis O
sous O
les O
yeux O
cela O
seul O
, O
plus O
que O
mes O
anciens O
 
  O
