de O
port B-LOC
Cavaillon I-LOC
, O
lequel O
luy O
dit O
qu&#x27;il B-LOC
venoit O
 
  O
a O
donner O
un O
coup O
de O
pistolet O
au O
nommé O
 
  O
Thomy B-LOC
, O
et O
qu&#x27;il O
pria O
luy O
déposant O
d&#x27;accommoder O
 
  O
cette O
affaire O
, O
Et O
que O
si O
ledit O
Thomy B-PER
poursuivoit O
 
  O
Cette O
affaire O
je O
Bruleroit B-LOC
La O
cervelle O
audit O
 
  O
Thomy B-PER
; O
que O
ledit O
Janson B-PER
parla O
d&#x27;Egorger O
 
  O
sa O
femme O
Et B-MISC
ses I-MISC
Enfans I-MISC
, O
mais O
que O
comme O
il O
 
  O
Etoit B-LOC
tout O
hors O
de O
luy O
même O
, O
il O
arrangea O
 
  O
si O
mal O
son O
discours O
que O
lui O
Déposant O
en O
 
  O
put O
Bien O
le O
distinguer O
; O
que O
ledit O
Janson B-PER
 
  O
luy O
dit O
néanmoins O
fort O
jntelligiblement O
qu&#x27;il B-MISC
 
  O
ne O
croyoit O
pas O
que O
le O
coup O
de O
pistolet O
qu&#x27;il B-MISC
 
  O
avoit O
donné O
a O
Thomy B-PER
fut O
Bien B-PER
Dangereux I-PER
, O
 
  O
mais O
que O
si O
l&#x27;on O
poursuivoit O
l&#x27;on O
verroit O
 
  O
Beaujeu B-LOC
; O
Ensuite O
de O
quoy O
ledit O
janson O
 
  O
quitta O
lui O
Déposant B-PER
. O
Qui O
est O
tout O
ce O
qu&#x27;il O
 
  O
a O
dit O
scavoir O
. O
 
  O
Lecture B-LOC
a O
luy O
faite O
de O
sa O
déposition O
 
  O
a O
dit O
qu&#x27;elle O
contenir O
verité O
; O
y O
a O
persisté O
, O
a O
 
  O
signé O
Et O
aprés O
qu&#x27;il B-MISC
a O
requis O
salaire O
luy O
 
  O
avoir O
taxé O
la O
somme O
de O
dix O
livres O
. O
ainsi O
 
  O
signés O
a O
la O
minutte O
La B-LOC
Place I-LOC
. O
D&#x27;Ecopin B-LOC
. O
Et O
 
  O
Casamajor B-LOC
, O
Greffier B-LOC
. O
 
  O
Dudit O
jour O
au O
matin O
. O
 
  O
Gabriel B-PER
Flatron I-PER
, O
habitant O
d&#x27;aquin O
, O
 
  O
meme O
paroisse O
, O
y O
demeurant O
, O
âgé O
d&#x27;Environ O
 
  O
vingt O
neuf O
ans O
, O
Lequel O
aprés O
serment O
par O
 
  O
Luy B-PER
fait O
de O
dire O
verité O
Et B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
nous I-MISC
a O
dit O
 
  O
n&#x27;Etre O
parent O
ni O
allié O
, O
serviteur O
ni O
Domestique B-PER
 
  O
des O
parties O
, O
et O
nous O
a O
représenté O
, O
l&#x27;Exploit O
 
  O
d&#x27;assignation O
a O
luy O
donnée O
par O
Graugé B-LOC
 
  O
huissier O
, O
le O
trois O
de O
ce O
mois O
, O
pour O
déposer O
 
  O
a O
la O
requête O
de O
jean B-PER
Thomy I-PER
, O
Le B-MISC
procureur I-MISC
 
  I-MISC
fiscal I-MISC
joint I-MISC
. O
 
  O
Dépose B-PER
sur O
les O
faits O
mentionnés O
En B-MISC
la I-MISC
 
  I-MISC
plainte I-MISC
de O
jean B-PER
Thomy I-PER
, O
de O
laquelle O
luy O
 
  O
avons O
fait O
faire O
lecture O
, O
que O
le O
dimanche O
 
  O
trentieme O
de O
juillet O
dernier O
Environ B-LOC
cinq O
heures O
 
  O
de O
nuit O
, O
Etant B-MISC
sur I-MISC
le I-MISC
pas I-MISC
de I-MISC
sa I-MISC
porte I-MISC
avec O
 
  O
sa O
femme O
Et B-MISC
le I-MISC
nommé I-MISC
Coutois I-MISC
, O
aussi O
habitant O
 
  O
du O
quartier O
d&#x27;Aquin O
, O
jl O
vit O
passer O
un O
 
  O
homme O
a O
cheval O
avec O
un O
négre O
, O
qui O
avoit O
 
  O
le O
chapeau O
rabbattû O
sur O
les O
yeux O
, O
– O
 
  O
faisant O
Route B-MISC
du I-MISC
coté I-MISC
de I-MISC
lhabitation I-MISC
dudit O
 
  O
Coutois B-LOC
, O
que O
luy O
déposant O
croit O
Etre B-PER
ledit O
 
  O
janson O
, O
qu&#x27;un O
gros O
quart O
dheure O
aprés O
 
  O
les O
nommés O
Gilles B-MISC
et O
Thomy B-PER
passerent O
aussi O
 
  O
a O
cheval O
au O
grand O
galop O
devant O
l&#x27;habitation O
 
  O
de O
lui O
déposant O
, O
faisant O
Route B-MISC
pour I-MISC
 
  I-MISC
Lhabitation I-MISC
dudit O
Gillet B-PER
; O
que O
lui O
déposant O
 
  O
remarqua O
qu&#x27;ils O
Regarderent O
plusieurs O
fois O
 
  O
derriere O
Eux B-PER
comme O
des O
gens O
qui O
fuyent O
 
  O
Et O
qui O
ont O
peur O
; O
que O
Coutois B-PER
Etant I-PER
parti O
 
  O
dans O
le O
tems O
jl O
revint O
un O
jnstant O
aprés O
 
  O
En O
la O
maison O
de O
luy O
déposant O
, O
Lequel O
 
  O
lui O
dit O
qu&#x27;il B-MISC
avoit O
Rencontré B-PER
lesdits O
Gillet B-PER
 
  O
et O
Thomy B-PER
, O
que O
le O
premier O
Luy B-PER
avoit O
dit O
 
  O
