Les O
litieres O
feront O
les O
memes O
journées O
que O
le O
carosse O
, O
et O
"
" O
vous O
serés O
infiniment O
moins O
tourmentées O
, O
au O
surplus O
il O
faut O
"
" O
aller O
au O
moins O
de O
dépence O
, O
car O
je O
vais O
me O
trouver O
en O
tout O
gens O
"
" O
dans O
de O
furieux O
embaras O
pour O
de O
l&#x27;argent B-PER
, O
il O
semble O
que O
tout O
"
" O
concert O
à O
ma O
ruine O
, O
j&#x27;espere B-MISC
cependant O
que O
la O
persecution O
"
" O
cessera O
et O
que O
j&#x27;aurai B-ORG
un O
jour O
le O
dessus O
, O
enfin O
il O
nous O
faut O
"
" O
mettre O
une O
fois O
tranquils O
et O
en O
repos O
tels O
evenements O
qu&#x27;ils O
– O
"
" O
puissent O
arriver O
, O
j&#x27;aurois B-LOC
bien O
desiré O
, O
ma O
chere O
ame O
, O
vous O
procurer O
"
" O
tout O
les O
bonheurs O
que O
vous O
merités O
, O
et O
vous O
voir O
la O
plus O
heureuse O
"
" O
des O
femmes O
, O
mais O
je O
ne O
suis O
pas O
mettre O
du O
sort O
n&#x27;y O
des O
circonstances O
"
" O
il O
faut O
donc O
avoir O
patience O
, O
le O
tems O
nous O
restutira O
peut O
etre O
le O
"
" O
mal O
qu&#x27;on O
nous O
fait O
, O
dites O
beaucoup O
de O
choses O
a O
nos O
amis O
"
" O
pour O
moy O
, O
jecrirai B-LOC
a O
M^r B-LOC
de O
Courage B-LOC
et O
au O
ch^r O
d&#x27;orsy O
, O
aussitôt O
"
" O
que O
je O
scaurai O
quelque O
chose O
; O
ma O
santé O
va O
moins O
mal O
et O
"
" O
la O
presence O
de O
ma O
petite O
mere O
la O
retablira O
tout O
à O
fait O
, O
"
" O
mes O
amitiés O
a O
la O
chere O
sœur O
, O
et O
soyés O
l&#x27;une O
et O
l&#x27;autre O
sur O
"
" O
de O
toutte O
ma O
tendresse O
et O
que O
rien O
ne O
poura O
jamais O
egaler O
"
" O
les O
sentiments O
que O
te O
porte O
ton O
gros O
zombi O
. O
De O
Conflans B-LOC
"
" O
