Ce O
que O
je O
vous O
marquois O
monsieur O
le O
marquis O
par O
ma– O
"
" O
lettre O
du O
26 O
juin O
au O
sujet O
des O
diversité O
d&#x27;opinions O
sur O
la– O
"
" O
continuation O
ou O
la O
dissolution O
de O
l&#x27;assemblée O
generale O
et O
mes O
"
" O
craintes O
sur O
les O
suites O
de O
ce O
choc O
d&#x27;opinions O
ne O
s&#x27;est O
que O
trop O
"
" O
realisé O
; O
l&#x27;assemblée O
generale O
marchant O
a O
grands O
pas O
vers O
– O
"
" O
l&#x27;independance O
et O
cherchant O
a O
depouiller O
le O
gouverneur O
g^al– O
"
" O
du O
peu O
d&#x27;autorité O
qu&#x27;elle O
lui O
avoit O
laissé O
. O
le O
general O
dont O
"
" O
la O
patience O
etoit O
lassée O
, O
apres O
avoir O
fais O
beaucoup O
de– O
"
" O
sacrifices O
personels O
pour O
le O
bien O
de O
la O
paix O
instruit O
des O
"
" O
manoeuvres O
sourdes O
et O
odieuses O
que O
tramoit B-PER
l&#x27;assemblée I-PER
dans O
"
" O
tous O
les O
quartiers O
de O
la B-LOC
Colonie I-LOC
et O
surtout O
au O
port O
au O
prince O
– O
"
" O
par O
lorgane O
du O
comité O
qui O
ÿ O
etoit O
etabli O
a O
formé O
le O
"
" O
projet O
de O
le O
dissoudre O
et O
de O
ramener O
par O
la O
la O
paix O
qui O
"
" O
etoit O
troublée O
au O
port O
au O
prince O
par O
les O
insinuations O
– O
"
" O
perfides O
de O
ce O
dangereux O
comité O
. O
cette O
entreprise O
de O
sa O
"
" O
part O
a O
eté O
cause O
de O
ce O
qui O
s&#x27;est O
passé O
dans O
cette O
ville O
dans O
"
" O
la O
nuit O
du O
29 O
au O
30 O
juillet O
d^er O
. O
j&#x27;ai O
joins O
ici O
la O
relation O
"
" O
qui O
est O
tres O
exacte O
. O
vous O
pouvés O
ÿ O
ajouter O
foi O
"
" O
L&#x27;assemblée B-PER
seante I-PER
a O
s^t B-LOC
marc B-PER
dont O
lanonceur B-PER
a O
deguisé O
"
" O
tous O
les O
faits O
a O
rendû B-PER
un O
decret O
le O
31 O
du O
même O
mois O
par O
le O
"
" O
quel O
elle O
proclame O
la O
guerre O
civile O
et O
assigne O
a O
tous O
les O
quartiers O
"
" O
des O
rendés B-PER
vous O
pour O
marchér B-PER
au O
port O
au O
prince O
contre O
"
" O
