A O
Monsieur B-PER
"
" O
Monsieur O
Charles B-PER
de O
la O
"
" O
Rochefoucault B-PER
Marechal I-PER
"
" O
des O
camps O
et O
armée O
du O
Roi B-PER
par O
"
" O
Carvin B-LOC
L&#x27;epinois O
p^r O
le O
Chateau O
d&#x27;ognié O
"
" O
à O
Carvin B-LOC
L&#x27;epinois O
en O
artois O
"
" O
