La B-MISC
Mguer I-MISC
le O
M O
de O
Bouille O
& O
amp;t O
Le O
Presid^t O
de O
Pernier O
Le O
13e O
ꝯebre O
1782 O
. O
il O
m&#39;a O
Eté O
adressé O
, O
M^rs B-MISC
, O
un O
Memoire B-MISC
par O
lequel O
les O
administrateurs O
de O
l&#39;hop^l O
général O
de O
Puymeras B-LOC
au O
Comtat B-LOC
denaissin O
demandent O
la O
protection O
du O
Gouvernem^t B-LOC
a O
la O
pour O
parvenir O
au O
Recouvrement B-PER
le O
liquidaon O
des O
lieus O
de O
la O
succession O
de O
S^r B-LOC
Jean O
Pierre O
Jullien O
decedé O
à O
la O
Grenade O
En O
1775 O
. O
M O
Exposent O
qu&#39;il O
a O
disposé O
de O
ses O
biens O
En O
fareur O
de O
cet O
hopital O
, O
par O
son O
testament O
olographe O
du O
28 O
. O
mars B-PER
1757 O
deposé O
Chez O
Le O
Vacher O
No^re O
a O
S^t O
Pierre O
Et O
enregistre O
de O
la O
Jurisdiction O
au O
greffe O
le O
24 O
fr O
1776 O
; O
qu&#39;ils O
fast O
Ent O
qu&#39;Independamt O
des O
biens O
situes O
à O
la O
Martinig B-LOC
qu&#39;il O
a O
laissés O
a O
la O
Martinique B-LOC
Dup^te O
