La O
meritér B-LOC
pour O
vous O
prouver O
Combien O
J&#39;ay O
L&#39;honneur O
d&#39;Estre O
avec O
une O
parfaitte O
Estime B-ORG
Monsieur B-PER
Et O
tres O
Chere B-PER
oncle O
Vostre O
très O
humble O
Et O
trés O
obeissant O
serviteur O
signé O
à O
Loriginal O
Chery O
de O
la O
Chaussée B-ORG
Ce O
vingt O
sept O
Juin B-MISC
mil O
sept O
cent O
vingt O
neuf O
et O
dans O
lad O
lettre O
est O
jnclus O
Lecrit O
qui O
suit O
. O
Consentement O
du O
S^r O
de O
la O
Comme O
Curateur O
de O
Mademoiselle B-PER
francoise O
michel O
Et O
ayant O
souhaité O
de O
sétablir O
avec O
Monsieur O
Lamure O
, O
à O
Cet O
Effet O
Je O
luy O
donne O
mon O
Consentement B-LOC
pour O
faire O
Publier B-LOC
ses O
bans O
aussytost O
quelle O
sonhaittera O
pour O
son O
mariage O
, O
fait O
au O
Prescheur B-ORG
le O
vingt O
sept O
juin O
mil O
sept O
cent O
, O
vingt O
neuf O
, O
signé B-MISC
a O
Loriginal O
Cherry– O
La O
Chaussée O
, O
et O
sur O
la O
Suscription B-MISC
de O
lad O
. O
Lettre O
Est O
Ecrit O
a O
Monsieur O
Monsieur O
Du O
Bois B-LOC
se O
cretaire O
du O
Roy B-PER
Maison O
aronne O
de O
france O
et O
de O
ses O
finances O
sr O
ses O
terres O
a O
la O
Bassepointe B-LOC
michel O
a O
dem^lle O
michel O
J&#39;ay O
Recue O
ma O
here O
Sœure O
La O
tostre O
par O
laquelle O
Japprend B-PER
auxc O
bin O
de O
la O
Joye B-MISC
, O
Vostre O
Etablissement O
avec O
Monsieur B-LOC
La O
Mure O
, O
Cela O
me O
fait O
un O
veritable O
– O
plaisir O
, O
et O
Je O
vous O
en O
fait O
mon O
Compliment B-ORG
; O
Je O
vous O
souhaite O
bien O
du O
Consentement B-LOC
dans O
vostre O
mariage O
; O
quand O
a O
Mon O
agrement O
que O
vous O
me O
demandez O
, O
Cest B-MISC
peu O
de O
Chose B-PER
jl O
vous O
est O
tout O
acquit O
, O
Et O
je O
Croist B-PER
que O
vous O
ne O
pouviez O
pas O
mieux O
faire O
; O
Je O
vous O
prie O
dassurer O
de O
mon O
Respect B-LOC
à O
mon O
oncle O
; O
Et O
suis O
trés O
veritablement O
Chaussée B-ORG
du O
27 O
Juin O
1729 O
Lettre O
de O
de O
m^llte O
marie O
Roz B-LOC
chez O
M^r O
Dubois B-LOC
du O
20 O
Juin O
1729 O
RCHIN O
fettre O
du O
sieur O
la O
ad^lle O
michel O
Chez O
du O
8 O
aoust O
177 O
ma O
Chere O
Saure O
vostre O
trés O
humble O
servante O
signé O
à O
Loriginal B-LOC
Marie O
Rose O
michel O
, O
ce O
vingt O
neuf O
Juin B-MISC
mil O
sept O
44 O
Lettre O
du O
S^r O
La O
Vin O
sœur O
la O
miere O
bu O
7729 O
Lettre O
du O
S^r O
Gay O
a O
michel O
du O
8^ O
Nous O
1729 O
