Il O
a O
dit O
qu&#39;il O
s&#39;en O
tenoit O
aux O
reponses O
du O
Juge B-LOC
Quant O
au O
Nottaire B-LOC
, O
Il O
a O
avoue O
qu&#39;il O
avoit O
tort O
. O
1 O
mars O
1730 O
. O
Le O
Con^e B-LOC
superieur O
rendit O
un O
Arrest B-PER
qui O
jnfirma O
les O
sentences O
du O
S^r B-LOC
Romain O
avec O
deffenses O
aux O
Officiers B-ORG
de O
cette O
Juridiction B-MISC
d&#39;ordonner O
l&#39;execution O
de O
leurs O
– O
sentences O
nonobstant O
et O
sans O
prejudice O
de O
l&#39;apel O
sinon O
dans O
les O
cas O
prescrits O
par O
les O
ordonnances O
et O
a O
cet O
effet O
que– O
lorsqu&#39;ils O
prononceront O
l&#39;execution O
provisoire O
d&#39;une O
sentence O
, O
La O
clause O
et O
les O
motifs O
seront O
jnserez O
dans O
le O
Jugement.– B-LOC
Interdit O
le O
S^r B-LOC
Romain O
Juge O
et O
le O
s^r O
Le O
Goux O
Procureur O
du O
Roy B-PER
de O
toutes O
fonctions O
de O
leurs O
charges O
en O
lad O
. O
Juridiction O
jusqu&#39;a O
