les O
litieres B-LOC
feront O
les O
mines O
journées O
que O
te O
Carosse B-LOC
, O
et O
vous O
serés O
insiniment O
moins O
tourmentées O
, O
au O
surplus O
il O
faut O
aller O
au O
moins O
de O
dépence O
, O
car O
je O
vais O
me O
trouver O
en O
tout O
genre O
dans O
de O
furieux O
embaras O
pour O
de O
l&#39;argent O
, O
il O
semble O
que O
tout O
coucourt O
à O
ma O
rruine O
s&#39;espere O
cependant O
que O
la O
persecution O
tessera O
et O
que O
j&#39;aurai O
un O
jour O
le O
dessus O
ensin O
il O
nous O
faut O
mettre O
une O
fois O
tranquels O
et O
en O
repos O
tels O
erenments O
qu&#39;ils O
– O
puissent O
arriver O
, O
j&#39;aurois O
bien O
desiré B-MISC
, O
Machere B-MISC
ame O
vous O
procurer O
tout O
les O
bonheurs O
que O
vous O
merités O
, O
et O
vous O
voir O
la O
plus O
heureuse O
des O
femmes O
, O
mais O
j O
ne O
suis O
pas O
mettre O
du O
sort O
n&#39;y O
des O
circoustancs O
il O
faut O
donc O
avoir O
patience O
, O
le O
tems O
nous O
restutira O
peut O
etre O
le O
mal O
qu&#39;on O
nous O
fait O
, O
dites O
beaucoup O
de O
choses O
a O
nos O
amoi O
pour O
moy O
, O
jecrirai O
a O
M^r B-PER
de I-PER
Cousage I-PER
et O
au O
Ch^r B-LOC
d&#39;orsy O
, O
aussitot O
que O
je O
scaurai O
quelque O
chose O
; O
ma O
fanté B-MISC
va O
moins O
mal O
et O
la O
présence O
de O
vea B-MISC
petite I-MISC
Mere I-MISC
la O
resublira O
tout O
a O
fait O
mes O
amitiés O
a O
la O
chere O
sœur O
, O
et O
soyés O
l&#39;un O
et O
l&#39;autre O
sur O
de O
toutte O
ma O
tendresse O
et O
que O
rien O
ne O
poura O
jamais O
lgaler O
les O
sentiments O
que O
le O
porte O
tongros O
zombi O
. O
de O
Conflans B-LOC
