e O
Thevauseur B-PER
( O
Jean-Jacques B-PER
natif O
de O
Normandie B-LOC
. O
soldat O
au O
Régiment O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
, O
mort O
à O
la O
Basse-Terre B-LOC
