Robillard B-PER
marie O
nous O
medecin O
du O
Roi B-PER
au O
Cay B-LOC
soussigné I-LOC
Certifions I-LOC
que O
Germain B-PER
Marie I-PER
Robillard I-PER
soldat O
au O
Regiment B-MISC
du I-MISC
Cap I-MISC
Compagnie I-MISC
de I-MISC
prudhomme I-MISC
a O
reçu O
un O
Coup B-MISC
de I-MISC
sabre I-MISC
à O
la O
face O
interné B-MISC
de O
l&#39;avant O
- O
bras O
droit O
qui O
a O
divisé O
les O
tendons O
flechisseurs O
des O
doitpts O
et O
le O
rend O
par O
là O
absoluement O
incapable O
de O
servir O
le O
roi O
nous O
lui O
avons O
en O
Themoignage B-MISC
de O
de O
livre O
Cerlificat B-LOC
au O
Cap O
Ce O
9 O
present O
mai O
1759 O
Baradat B-PER
