particulier O
au O
Mole B-LOC
eais O
avec O
un O
profond O
Respect B-PER
Monseigneur I-PER
otre O
très O
humble O
et O
très O
obéissant O
serviteur O
Montarchn B-LOC
1 I-LOC
