Autrain B-MISC
antoine I-MISC
Mompagnee I-MISC
de O
Valliere O
COLONIES O
EXXIRAII O
du O
Registre B-LOC
mortuaire I-LOC
FRANÇOISES I-LOC
. O
de O
l&#39;Hôpital O
- O
Militarre B-PER
de O
la O
Basse- B-LOC
Terre I-LOC
Guadeloupe I-LOC
. O
Regiment O
Darmagnac B-PER
NOUS O
, O
Aumônier O
de O
l&#39;Hôpital O
- O
Militaire O
de O
la O
Basse-Terre B-LOC
Guadeloupe I-LOC
, O
certifions O
que O
le O
nommé O
Antoine B-PER
Vautrain I-PER
natif O
de O
Cuve B-MISC
Jurisdiction I-MISC
du O
dit O
est O
entré O
à B-LOC
l&#39;Hôpital O
- O
Militaire B-LOC
le O
22 O
. O
Mbre B-PER
mil O
sept O
cent O
soixante O
dix O
huit O
y O
est O
mort O
Suivant B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
a O
été O
enterré O
dans O
le O
Cimetiere B-LOC
dudit O
Hôpital B-LOC
, O
après B-MISC
avoir I-MISC
été I-MISC
muni O
de O
tous O
ses O
Sacrements B-PER
. O
Fait O
à O
la O
Basse-Terre B-LOC
Guadeloupe I-LOC
, O
ge O
Gbre B-ORG
mil O
sept O
cent O
soixante O
dix O
huel O
Vu B-LOC
par O
Nous B-MISC
Sous-Commissaire I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Marine I-MISC
faisant O
fonctions O
de O
Commissaire B-PER
des I-PER
Guerres I-PER
. O
Mercier B-PER
fi O
- O
gratien O
aumonier O
