( O
Antoine B-PER
- I-PER
François I-PER
) O
soldat O
à B-LOC
S^t I-LOC
Domingue O
72 O
eporenue O
annre O
. O
Veeore B-MISC
Colonies I-MISC
312 O
