1020 O
1 O
oa O
a O
de O
nur B-ORG
ate I-ORG
detoitere I-ORG
ae I-ORG
ersonnel I-ORG
. O
soldat O
au O
. O
M1 B-PER
Julien I-PER
d&#39;Armagnac O
à O
la O
Guadeloup B-LOC
113 I-LOC
Colonies I-LOC
E I-LOC
332 I-LOC
