OLE B-MISC
DU I-MISC
VENT I-MISC
de I-MISC
l&#39;Amérique I-MISC
. O
ANNÉR B-MISC
1782 O
COLONIES B-ORG
FRANÇOISES B-ORG
. O
H B-PER
A I-PER
I I-PER
roois O
de O
Decembre O
Du O
fort O
royal O
Martinique B-LOC
AUJOURD&#39;HUI O
Vingtieme O
jour O
du O
mois B-MISC
de I-MISC
Décembre I-MISC
– O
1782 O
est O
décédé O
en O
cet O
Hôpital B-MISC
; O
muni O
des O
Sacremens B-LOC
de O
l&#39;Eglise O
, O
le O
nomme O
Dimerlin B-LOC
soldat O
de O
marine O
du O
Bord O
de O
la O
flutte O
du O
Roi B-LOC
la I-LOC
Bretonne I-LOC
natif O
de O
& O
amp O
; O
a O
été O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiere B-MISC
dudit I-MISC
Hôpital O
les O
jour O
& O
amp O
; O
an O
susdirs O
. O
Certifié B-MISC
par O
moi O
soustigné B-MISC
, O
Religieux B-MISC
aumonier O
de O
l&#39;Hôpital O
du O
foit O
royal O
Martinique B-LOC
NU I-LOC
par O
nous O
Ecrivain B-MISC
principal I-MISC
chargé O
de O
l&#39;inspidion O
des O
Hôpitaux B-MISC
. O
LeVacher B-MISC
poscalcapy O
