ANSRE B-MISC
X O
a O
ntonon O
Romr B-MISC
. O
1 O
/ O
Antoine- B-PER
Joseph I-PER
soldet I-PER
lésesteur O
en O
madeloup O
1780 O
Colonier B-LOC
E I-LOC
326 O
ereon O
seta O
e O
rie O
aenen O
n^ie O
d00l O
n O
100d O
....... O
ere O
arg O
eui O
a O
de O
mapsemenroin O
resies O
oragpenene O
morale O
