dre B-PER
ponoil I-PER
hetre I-PER
ny I-PER
l&#39;un O
ny O
lautre O
Interrogé B-MISC
s&#39;il O
scait O
que O
le O
nommé O
Dumas B-PER
est O
accusé B-MISC
du O
Canme B-LOC
de O
desertion O
et O
s&#39;il O
le O
Croit B-LOC
veitablement O
deserteur O
. O
a O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
Croit O
qu&#39;il O
en O
véritablement O
desrteur O
Interrogé B-MISC
qu&#39;elle O
preuve O
il O
a O
pour O
Croire B-MISC
que O
ledit O
Jean B-PER
françois I-PER
monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
soit O
déserteur O
. O
a O
Repondu B-PER
que O
ce O
soldat O
s&#39;etant O
Euadé B-PER
de O
la O
Compagnie B-ORG
Le O
soir O
du O
Depart B-ORG
de O
laditte O
Compaynie B-ORG
du O
petit O
goave O
pour O
venir O
dans O
cette O
garnison O
et O
ne O
layant O
pas O
beu O
joindre O
sa O
Compagnie B-ORG
n&#39;y I-ORG
paroitre I-ORG
depuis O
cetomps O
la O
Il O
jugeoit O
qu&#39;il O
avoit O
déserté O
Interrogé B-MISC
s&#39;il O
a O
Connoissance B-LOC
que O
l&#39;accusé O
ait O
emporte O
avec O
luy O
quelques O
Choses B-MISC
de I-MISC
son I-MISC
uinformé I-MISC
a O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
n&#39;a O
nulle O
connoissance O
que O
le O
dit O
accusé B-MISC
ais O
emporté B-MISC
avec O
luy O
quelques O
Choses B-MISC
de O
son O
uniforme O
Interrogé B-MISC
s&#39;il O
scait O
depuisquel O
temps O
ledit O
accusé B-MISC
Est O
soldat O
de O
la O
Compagnie B-MISC
de I-MISC
Coulons I-MISC
a O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
croit O
que O
ledit O
Jean B-PER
françois I-PER
Monpas I-PER
dit O
Dumas B-PER
a O
été O
Incorporé B-MISC
dans O
la O
ditte O
Compagnie B-MISC
de I-MISC
Coulons I-MISC
le O
neuf O
mars O
dernier O
. O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
luy O
a O
veu O
monter O
la O
garde O
recevoir O
le O
prest O
et O
passer O
en O
reveue O
Repondu B-PER
qu&#39;il O
ne O
luy O
a O
pas O
veu O
monter O
la O
garde O
ny O
recevoir O
le O
prest O
, O
mais O
qu&#39;il O
la O
veu O
passer O
en O
reveüe O
la O
veille O
du O
Depart B-ORG
de O
laditte O
Compagnie B-ORG
du I-ORG
petis I-ORG
goacre I-ORG
. O
Interrogé B-ORG
s&#39;il O
a O
Connoissance B-LOC
que O
ce O
soldat O
aye O
été O
Sept^e B-MISC
page O
dmp O
A O
C O
/ O
A O
A O
1 O
L O
Con O
deu O
Très O
Ge O
jour O
par O
