Colonies B-PER
Dupare I-PER
Monseigneur I-PER
M. I-PER
Marier I-PER
20 O
. O
aoust O
1750 O
. O
L&#39;arrivée O
dela O
tallente O
mapprend O
que O
M. B-PER
Amman I-PER
a O
resisté B-PER
jnsquicÿ I-PER
a O
la O
violene O
de O
lattaque O
d&#39;apoplexie O
qu&#39;il O
a O
éssuyé O
, O
mais O
qu&#39;il O
nen O
a O
Rappellé B-LOC
qu&#39;imparfaitement O
étant O
toujous O
dans O
une O
foiblesse O
extreme O
et O
dailleurs O
sans O
La B-MISC
parfaite I-MISC
Connoissance I-MISC
; O
en O
sorte O
qu&#39;il O
ÿ O
a O
lieu O
de O
croire O
que O
Cet B-MISC
officier I-MISC
manquera I-MISC
dun I-MISC
Moment I-MISC
a O
l&#39;autre O
, O
independemment O
que O
son O
état O
actuel O
le O
Reduit O
aupoint O
de O
ne O
pouvoir O
vaques O
a O
rien O
par O
luy O
même O
? O
vous O
le O
jugerez O
, O
Monseigneur B-PER
, O
par O
la O
Copie B-MISC
quej&#39;ay- O
