Jay B-PER
Enecker I-PER
( O
Antoin- B-PER
Laurent I-PER
) O
Duparc B-PER
( O
Jean-Pierre B-LOC
) O
Lieutenant O
au O
Régiment B-LOC
suisle I-LOC
de I-LOC
Narrer I-LOC
à O
la O
Martinique B-LOC
