auquel O
seul O
je O
m&#x27;arrête O
En B-MISC
somnellant I-MISC
l&#x27;audition I-MISC
, O
 
  O
ouverture O
, O
& O
amp O
; O
homologation O
à O
la O
justice O
ordinaire O
 
  O
à O
paris B-LOC
ce O
11^e O
mars O
mille O
sept O
cent O
soixante O
Le O
 
  O
onzieme B-LOC
mars O
1766 O
/ O
Robion B-LOC
Conseiller O
au O
 
  O
conseil O
Souverain B-PER
du O
port O
au O
prince O
 
  O
Marc B-PER
Etienne I-PER
Robion I-PER
 
  O
