il O
me O
semble O
vous O
avoir O
mandé O
la O
mort O
de O
M.^de B-MISC
 
  O
de O
Chezac B-PER
, O
vous O
auriés O
dû O
lui O
en O
faire O
une O
politesse O
 
  O
dans O
vos O
Lettres B-MISC
. O
M^de O
hocquart O
est O
morte O
il O
y O
a O
deja O
 
  O
quelque O
tems O
, O
j&#x27;ai O
fais O
vos O
compliments O
à O
ce O
sujet O
à O
M^r B-MISC
 
  O
et O
M^de B-MISC
L&#x27;intendante I-MISC
, O
elle O
est O
morte O
comme O
paraletique O
, O
 
  O
et O
ne O
pouvant O
pour O
ainsi O
dire O
parler O
, O
elle O
a O
fait O
bien O
 
  O
des O
excuses O
et O
amitiés O
à O
sa O
belle O
sœur O
, O
qu&#x27;elle O
a O
comme O
 
  O
vous O
scavés O
bien O
tourmentée O
; O
Son O
mari O
est O
parti O
depuis O
 
  O
peû O
pour O
sa O
terre O
en O
normandie O
, O
il O
a O
été O
touché O
au O
 
  O
possible O
, O
et O
en O
est O
inconsolable O
, O
tant O
il O
est O
vrai O
que O
l&#x27;amour O
 
  O
est O
aveugle O
. O
on O
doit O
carener O
aujourdhuy O
L&#x27;apollon B-LOC
 
  O
qui O
est O
donné O
à O
M^r B-ORG
Le O
Ch^r B-LOC
de O
Rohan B-PER
, O
il O
sera O
de O
mon O
 
  O
Escadre B-LOC
, O
on O
finira O
cette O
semaine O
la O
reveûe O
des O
Vaiss^x O
 
  O
il O
y O
a O
un O
bruit O
qui O
court O
que O
le O
Roy B-MISC
D&#x27;angleterre I-MISC
est O
 
  O
mort O
, O
sa O
déclaration O
de O
guerre O
est O
assez O
Radicale B-ORG
. O
 
  O
il O
vient O
quelsques O
officiers O
suedois O
servir O
sur O
nos O
V^x B-MISC
 
  O
mais O
je O
n&#x27;entend O
point O
parler O
de O
leurs O
escadres O
. O
 
  O
nous O
attendons O
la O
prise O
du O
Port B-LOC
Mahon I-LOC
, O
je O
ne O
crois O
 
  O
pas O
que O
L&#x27;Escadre B-LOC
anglois O
aille O
attaquer O
celle O
de O
M^r B-ORG
 
  O
de O
la O
Galissonniere B-MISC
, O
ainsi O
tout O
se O
terminera O
facilement O
 
  O
Je O
vous O
embrasse O
, O
vous O
aime O
, O
et O
vous O
cherie O
, O
Ma B-MISC
chere I-MISC
 
  O
et O
bien O
aimée O
, O
et O
n&#x27;espere O
qu&#x27;à O
etre O
aupres O
de O
vous O
– O
 
  O
et O
à O
ne O
vous O
plus O
quitter O
, O
mais O
il O
me O
faut O
auparavant O
 
  O
quelque O
action O
d&#x27;Éclat O
, O
qui O
puisse O
terminer O
la O
guerre O
. O
 
  O
bon O
jour O
, O
chere O
petite O
, O
aimés O
toujours O
le O
G. B-PER
L. I-PER
 
  O
M^r B-PER
Bart I-PER
se O
marie O
avec O
M^lle B-PER
huguet I-PER
à O
Dunkerque B-LOC
, O
⟦de^lle⟧ O
 
  O
Riche O
et O
bien O
élevée O
, O
temoignés O
lui O
vôtre O
foys O
, O
il O
m&#x27;en O
a O
 
  O
écris O
, O
c&#x27;est O
un O
grand O
bonheur O
pour O
luy O
. O
 
  O
