en O
laditte B-LOC
Isle I-LOC
à O
la O
place O
du O
S. B-LOC
Taillevis I-LOC
de O
Perig B-PER
miree I-PER
aux O
Iles B-MISC
sour I-MISC
le O
ben O
de O
temoique O
Elle O
vous O
qu&#39;il O
s&#39;y O
rende O
pour O
y O
siucirre O
cette O
destination O
, O
ordonnant O
et O
entindent O
sa O
Majerté B-MISC
qu&#39;en O
laditte O
qualité O
, O
Il B-MISC
ait I-MISC
– I-MISC
a I-MISC
Leoyane I-MISC
, O
enne O
sur O
les O
habitens O
que O
sur O
les O
Gins B-LOC
de O
proit O
et O
devoir O
avoir O
Guerre B-MISC
, O
la O
même O
autorité O
qu&#39;il O
aunont O
ne O
on O
dû O
avoir O
au O
Cap B-LOC
. O
Mande B-PER
sa O
mujesté O
au O
Commandant B-PER
Genral I-PER
des I-PER
Isle I-PER
sous O
le O
Vent O
de O
l&#39;amerique O
de O
le O
Faire B-MISC
reconnoitre I-MISC
a O
cet O
effet O
et O
obeer O
de O
touts O
ceuux O
et O
ausi O
qu&#39;il O
appartiendre O
et O
de O
temir O
la O
main O
à O
l&#39;éxécution O
du O
present O
ordre O
. O
ntainebleau B-PER
fait O
a O
Leeflle B-MISC
le O
10 O
. O
octobre O
1771 O
. O
