ain B-LOC
dequoy O
ependu O
ou O
seurcure O
tes B-MISC
sera O
cique O
du O
Ce O
que O
sera O
contableau O
dpotence O
aute O
justice O
aquis O
e O
du O
Roy O
sur O
jceux O
ne O
de O
onfiscation O
e O
s O
a O
chambre O
ai O
non O
n. O
ou O
Eroient B-MISC
nard I-MISC
f I-MISC
eutenant O
Particulier O
Civil O
Et O
Criminel B-MISC
de I-MISC
Ce I-MISC
siege I-MISC
a O
M. O
Joseph B-PER
Gaubert I-PER
de I-PER
Lahaye I-PER
avocat O
en O
parlement O
procureur O
plus O
ancien O
gradué B-MISC
de O
Ce O
siege O
par O
Nous B-MISC
pres I-MISC
pour I-MISC
aresseur I-MISC
au O
Cay B-ORG
Le O
dix O
sept O
septembre O
mil O
sept O
cent O
Soixante B-MISC
six O
. O
signés O
au O
Registre B-LOC
Esteve I-LOC
, O
S^t B-PER
Martin I-PER
at I-PER
Gaubert I-PER
de I-PER
Lahaye I-PER
et O
a O
Lexped^on B-PER
L.J I-PER
Rivery I-PER
Lau I-PER
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
Le O
dix O
huit O
septembre O
La O
senance O
Cy O
dessus O
et O
des O
autres O
parts O
a O
été O
par O
moy O
G^r B-MISC
Commis I-MISC
soussigné I-MISC
Communiqu I-MISC
au O
procureur O
du O
Roy B-LOC
, O
lequel O
à B-LOC
declare O
ne O
point O
se O
porter O
appellant O
de O
lad O
. O
entance O
. O
fait O
les O
jours O
et O
au O
susd O
. O
Ct O
a O
M O
Le O
procureur O
du O
roy O
segne O
ainsi O
siggné B-MISC
dumernil O
Et O
LJ O
. O
Rivery B-MISC
G^r I-MISC
Comms O
