des O
fonds O
afaire O
pasier B-PER
à O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
pour O
Les B-MISC
dépenses I-MISC
forcées I-MISC
de O
cette O
colonie O
. O
mais O
il O
est– O
necessaire O
que O
L&#39;Imtendant B-LOC
envoie O
La O
note O
des O
payemens O
qu&#39;il O
peut O
avoir O
fait O
. O
Les O
emplois O
retatifs O
aux O
Gardecoles B-LOC
des I-LOC
Provinces I-LOC
de I-LOC
france I-LOC
, O
ne O
sont O
point O
dans O
le– O
de O
partement O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
