Lanciennes B-MISC
Affaires I-MISC
Comingue O
armurier O
Tach O
( O
Etienne B-MISC
) I-MISC
Demande I-MISC
de I-MISC
Lettres I-MISC
de O
grace O
pour O
un O
homicide O
par O
lui O
Commis B-PER
involontairement O
en O
la O
parsone O
du O
S. B-LOC
Tan I-LOC
( O
Reno B-LOC
- O
Robart- O
Guillaume B-PER
) O
1768 O
Lettre O
T. O
Carton O
N O
° O
.. O
dossiern O
. O
Inv^re O
g O
pergé. B-ORG
