radier O
des O
armées O
6 O
es O
L&#39;Ile B-PER
cceta I-PER
opperee I-PER
Roi B-PER
ce O
Frville B-MISC
ls I-MISC
Commissaire I-MISC
1dis O
Liaux B-LOC
. O
tée B-LOC
par O
le O
Sieur B-ORG
Colomie I-ORG
, O
aux O
D&#39;affrancher O
agé O
de O
Dix B-MISC
pointement I-MISC
requête I-MISC
en O
semble O
en O
Consequence B-MISC
Con I-MISC
frere I-MISC
Notaire I-MISC
énous O
en O
vertu O
le O
Roy B-PER
avons O
n O
de O
sa O
Majedli B-PER
ré O
de O
durasss O
l&#39;affranchissemont O
devirque O
au O
Jeoullefere B-LOC
Notaire I-LOC
Royaux I-LOC
le O
dre O
Suun B-PER
dernier O
pour O
icelui O
sortir O
sunplan O
& O
amp O
; O
entier O
éffet O
en O
Conséquence B-LOC
ordonnons O
que O
ledit B-PER
Augustin I-PER
sera O
et O
demeurera O
Libre B-PER
à O
l&#39;avenir O
et O
pour O
Toujours B-MISC
de I-MISC
tunt I-MISC
Esclavage I-MISC
et I-MISC
servitude I-MISC
, O
et O
qu&#39;il O
jourra O
de O
tous O
les O
droits O
& O
amp O
; O
prerogatives O
astaches O
à O
la O
Liberté B-ORG
, O
et O
ainsi O
qu&#39;en O
jauissent O
les O
autrer O
affranches O
sans O
troubles O
n&#39;y O
empêchement O
quelconques O
en O
parlui O
de O
Conseronant B-MISC
aux O
réglemens O
& O
amp O
; O
Ordonnances※ O
E B-LOC
seront O
la O
requete O
l&#39;acte O
des&#39;autres O
farts O
et O
la O
présente O
Ordonnance B-MISC
en O
registrés O
tant O
au O
Greffe B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Jusisoiction I-LOC
qu&#39;au O
bureau O
du O
Lomaine B-LOC
du I-LOC
Roi I-LOC
à O
Peine B-PER
de I-PER
Pilité.※ I-PER
Donné O
en O
nos O
Hotels B-LOC
sous I-LOC
le I-LOC
Sceaude I-LOC
nos I-LOC
Armers I-LOC
et O
le O
contre O
Sung B-PER
de O
nos O
Secretaire※ B-MISC
Acayenne I-MISC
le O
deux O
Juillet B-MISC
mille O
sept O
cent O
Souante B-MISC
dix O
neyf O
. O
J O
Signé O
Fiedmond B-PER
L B-PER
Prende I-PER
, O
à O
cotédes O
qu&#39;elles O
signatures O
, O
sont O
deux O
empreinte O
en O
cire O
rougé B-MISC
aurc O
armes O
de O
mesdits O
S^r B-PER
fredmand I-PER
ꝑ O
Preville B-PER
/ O
Jatbas B-LOC
est O
contour O
minoit O
Peud B-LOC
