que O
pour O
. O
nesement O
, O
et O
avait O
de O
qu&#39;en O
effet O
Il O
n O
peu O
au O
dessous O
en O
meme O
temps O
ident O
et O
iolet O
Etoit B-LOC
ait O
pour O
lors O
. O
ssein O
de O
le O
tuer O
jour O
en O
avoir O
nt O
avoir O
out O
ore O
le O
nom O
que O
duneautre O
mmurier O
voisin O
vee O
la O
charge O
len O
avaite O
ces O
derniers O
Scavoir B-MISC
lecture I-MISC
dit O
quelle O
et O
a O
signé B-MISC
signés O
a O
la O
LJ O
. O
Rivery B-MISC
ent O
soixante O
apitaine O
En B-MISC
asœur I-MISC
du I-MISC
havre I-MISC
ge I-MISC
de I-MISC
quarante I-MISC
ar I-MISC
luy I-MISC
fait O
de O
parentallie O
serviteur O
ni O
domestique O
des O
parties O
nous O
avoir O
representé B-MISC
lexploit O
dassignation O
a O
luy O
donné B-MISC
pour O
deposer O
a O
la O
requete O
du O
procureur O
du O
Roy O
de O
ce O
jour O
par O
Lalliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siége O
. O
Depose O
sur O
les O
faits O
enoncés O
en O
la O
remontrance O
en O
plainte O
dudit O
procureur O
du O
roy O
du O
jourd&#39;hier O
dont O
lecture O
luy O
a O
été O
faite O
par O
le O
Greffier B-LOC
comms O
que O
le O
jourdhier O
sur O
les O
trois O
heures O
de O
la O
prés O
midy O
arrivant O
du O
haut O
du O
cap O
le O
sieur O
Monches B-PER
son O
capitaine O
luy O
dit O
que O
le O
nommé O
guillaume O
Tan B-PER
leur O
armurier O
venoit O
detre O
tue O
dans O
la O
rue B-LOC
Espagnolle I-LOC
que O
setant O
aussitot O
transporté O
pour O
Le O
voir O
Il B-MISC
le I-MISC
trouva I-MISC
couché I-MISC
sur O
une O
paillasse O
dans O
une O
chambre O
de O
Larmurier B-PER
ou O
le O
coup O
etoit O
arrivé B-MISC
que O
setant O
approché B-MISC
de O
luy O
Il O
luy O
demanda O
s&#39;il O
le O
reconnoissoit O
a O
quoy O
Il O
repondit O
que O
ouy O
et O
luy O
demanda O
aussy O
comment O
le O
coup O
setait O
fait O
quil O
luy O
repondit O
que O
cetoit O
un O
malheur O
fait O
Innocemment O
nayant O
jamais O
en O
aucunne O
dispute O
avec O
lhomme O
quy O
luy O
avait O
donné O
le O
coup O
, O
qu&#39;au O
contraire O
il O
ne O
luy O
avait O
Jamais O
fait O
que O
du O
bien O
. O
Luy B-LOC
Est I-LOC
tout O
ce O
quil O
a O
dit O
scavoir O
Lecture O
a O
luy O
faite O
de O
sa O
déposition B-MISC
a O
dit O
quelle O
contient O
verité B-MISC
quil O
y O
persiste O
et O
a O
signé B-MISC
avec O
nous O
et O
le O
Greffier B-LOC
commis O
signés O
a O
la O
minutte O
. O
A B-MISC
R I-MISC
AAuvray I-MISC
, O
Esteve B-LOC
, O
et O
L B-ORG
J I-ORG
Rivery– O
Greffier B-PER
Comms I-PER
. O
Jacques B-PER
Nicolas I-PER
Minvielle I-PER
agé O
de O
vingt O
quatre O
ans O
second O
Lieutenant B-PER
sur O
le O
navire O
le O
frere O
et O
la O
sœur O
du O
havre O
de O
present O
En B-MISC
cette I-MISC
rade I-MISC
lequel I-MISC
aprés I-MISC
serment O
par O
luy O
fait O
de O
dire O
verité B-MISC
nous O
avoir O
declaré O
netre O
parent O
allié B-MISC
serviteur O
ni O
domestique O
des O
parties O
nous O
avoir O
representé B-MISC
lexploit O
