auquel O
seul O
je O
m&#x27;arrête O
En O
somnellant B-PER
l&#x27;audition I-PER
, O
"
" O
ouverture O
, O
& B-ORG
amp I-ORG
; O
homologation O
à O
la O
justice O
ordinaire O
"
" O
à O
paris B-LOC
ce O
11^e O
mars O
mille O
sept O
cent O
soixante O
Le O
"
" O
onzieme B-PER
mars O
1766 O
/ O
Robion B-PER
Conseiller I-PER
au O
"
" O
conseil O
Souverain B-PER
du O
port O
au O
prince O
"
" O
Marc B-PER
Etienne I-PER
Robion I-PER
"
" O
