13^e O
Piece B-PER
cottée O
M. O
"
" O
Pourquoi O
ajouter O
, O
Madame B-PER
la I-PER
Marechale I-PER
, O
a O
un O
present O
⎯ O
"
" O
dont O
chaque O
jour O
me O
fera O
mieux O
connoitre O
la O
valeur O
et O
que O
je O
"
" O
sais O
deja O
apprecier O
. O
heureux O
par O
celle O
que O
je O
dois O
a O
vos O
bontés O
"
" O
que O
me O
falloit O
-il O
de O
plus O
pour O
sentir O
vivement O
tout O
ce O
que O
la O
"
" O
reconnoissance O
, O
l&#x27;estime O
, O
et O
j&#x27;oserai O
dire O
l&#x27;affection O
peuvent O
inspirer O
. O
"
" O
ces O
sentimens O
gravés O
dans O
mon O
cœur O
peuvent O
vous O
etre O
garants O
que O
"
" O
vous O
n&#x27;avés O
pas O
fait O
un O
ingrat O
, O
Madame B-PER
la I-PER
Marechale I-PER
, O
et O
ses⎯ O
"
" O
tendres O
soins O
, O
ses O
procedés O
delicats O
pour O
celle O
sur O
le O
bonheur O
de O
la⎯ O
"
" O
quelle O
vous O
vous O
etes O
fiée O
a O
lui O
ne O
vous O
permettront O
pas O
un O
instant O
de O
"
" O
vous O
repentir O
de O
vous O
etre O
interessée O
a O
son O
sort O
. O
Permettés O
moi O
"
" O
de O
vous O
assurer O
, O
Madame B-PER
la I-PER
Marechale I-PER
, O
ainsi O
que O
de O
vous O
offrir O
"
" O
l&#x27;hommage O
respectueux O
avec O
lequel O
j&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
d&#x27;etre O
, O
votre O
"
" O
trés O
humble O
et O
trés O
obeiss^t O
Serviteur B-PER
. O
"
" O
Montullé B-LOC
"
" O
le O
26 O
. O
"
" O
