Au O
chateau O
de O
bonneguise O
le O
3 O
avril O
1787 O
"
" O
9^e O
Pièce B-PER
cottée I-PER
M. O
"
" O
J&#x27;ai B-PER
recue O
Madame B-PER
la I-PER
Marechale I-PER
la O
lettre O
que O
vous O
"
" O
mavés O
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;ecrire O
en O
reponsse O
aux O
papiers O
"
" O
que O
je O
vous O
ai O
envoyez O
concernant O
Melles B-PER
de I-PER
Maisonseule I-PER
"
" O
a O
la O
qu&#x27;elle O
vous O
avés O
bien O
voulu O
joindre O
votre O
reconnoissance O
"
" O
au O
dos O
de O
la O
notte O
qui O
relattoit O
les O
dits O
papiers O
, O
dont O
je O
vous O
"
" O
suis O
tres O
obligé O
. O
"
" O
Vous O
me O
paroissés O
surprise O
Madame B-PER
de O
ne O
plus O
trouver O
"
" O
en O
nous O
les O
mêmes O
sentiments O
qui O
nous O
ont O
toujours O
animer O
pour O
"
" O
ses O
enfans O
; O
mais O
je O
vous O
en O
laisser O
le O
juge O
. O
Sans O
vous O
"
" O
fatiguer O
par O
une O
repetition O
jnutile O
des O
premieres O
plaintes O
que O
"
" O
J&#x27;ai B-MISC
crû O
devoir O
vous O
adresser O
, O
et O
qui O
certainement O
sur O
"
" O
L&#x27;article O
de O
L&#x27;independance B-LOC
vous O
ne O
pouvés O
trouver O
que O
trop O
"
" O
fondé O
ainsi O
que O
sur O
le O
jugement O
qu&#x27;elles O
se O
sont O
pressés O
de O
"
" O
porter O
contre O
nous O
, O
en O
nous O
attribuant O
d&#x27;autres O
motifs O
que O
"
" O
celui O
de O
leur O
jnteret O
personnel O
qui O
nous O
a O
conduit O
dans O
"
" O
toutes O
les O
occasions O
et O
particulierement O
dans O
celle O
ci O
. O
la O
reponsse O
"
" O
que O
ma O
fait O
leur O
pere O
que O
leur O
a O
passer O
par O
les O
mains O
doit O
"
" O
les O
convaincre O
assés O
aujourdhuy O
de O
la O
fausseté O
de O
leur O
"
" O
opinion O
a O
cet O
egard O
. O
mais O
a O
ajouter O
a O
toute O
lirregularité O
"
" O
de O
cette O
conduitte O
je O
vous O
dirai O
de O
plus O
Madame B-PER
que O
sur O
"
" O
le O
compte O
que O
j&#x27;ai B-MISC
a O
leur O
rendre O
de O
l&#x27;argent O
qui O
ma O
"
" O
passer O
par O
les O
mains O
pour O
elles O
qu&#x27;elles O
devoient O
bien O
croire O
"
" O
