A O
Madame B-PER
"
" O
Madame B-PER
La I-PER
Marechale I-PER
"
" O
De O
Conflans B-LOC
en O
son O
hotel O
"
" O
rue B-LOC
de I-LOC
Vaugirard I-LOC
près O
le O
"
" O
théatre O
francois O
"
" O
a O
paris B-LOC
"
" O
