d&#x27;aprés O
tous O
ces O
arrangements O
ou O
N&#x27;a B-MISC
pas I-MISC
Besoin O
de O
lever O
"
" O
un O
ménage O
a O
paris O
ils O
trouverons O
a O
se O
loger O
et O
nourir O
"
" O
chés O
Leurs O
parents O
jusqu&#x27;a B-PER
Leur O
départ O
qui O
seroit O
"
" O
pour O
le O
mois O
doctobre O
. O
joubliois O
de O
vous O
dire O
"
" O
Madame B-PER
, O
que O
M^de O
de O
turpin O
desire O
que O
M^r B-ORG
son O
"
" O
frere O
vous O
aille O
trouver O
j&#x27;ai B-PER
Répondue I-PER
que O
"
" O
je O
ne O
Le B-MISC
prenois I-MISC
pas I-MISC
sur I-MISC
moi I-MISC
qu&#x27;il I-MISC
falloit I-MISC
"
" I-MISC
dabord O
scavoir O
si O
cela O
vous O
Convenoit B-MISC
et O
si O
, O
avec O
"
" O
tout O
Lesq B-ORG
Nouveaux I-ORG
détails O
que O
je O
vous O
ferois O
"
" O
si O
vous O
donniés O
definitivement O
votre O
Consentement B-MISC
"
" O
a O
ce O
mariage O
que O
je O
Crois B-MISC
en I-MISC
mon I-MISC
âme I-MISC
et O
Concience B-MISC
"
" I-MISC
trés O
bon O
sous O
tous O
les B-ORG
Raports I-ORG
pour O
M^lle O
de O
Maisonseule B-LOC
"
" O
si O
ils O
vous O
est O
agréable O
je O
pense O
bien O
que O
vous O
ferés O
le O
"
" O
Voyage B-MISC
de I-MISC
Paris I-MISC
vous O
le O
devés O
a O
votre O
enfant O
puisque O
vous O
"
" O
avés O
eu O
jusqu&#x27;ici O
tant O
de O
bontés O
, O
et O
d&#x27;amitiés O
pour O
elle O
"
" O
je O
serais O
garante O
de O
sa O
Reconnaissantes B-LOC
, O
et O
des O
"
" O
sentiments O
avec O
Les B-MISC
quels I-MISC
jai I-MISC
Le O
d. O
"
" O
7^e O
Pièce O
cottée O
M. O
"
" O
B B-LOC
"
" O
