à O
Brest B-LOC
ce O
7 O
juin O
1756 O
"
" O
79^e B-LOC
Pièce I-LOC
cottée I-LOC
O. O
"
" O
j&#x27;ai B-MISC
appris O
en O
méme B-PER
tems I-PER
que O
vôtre O
Lettre B-PER
Ma I-PER
Chere I-PER
"
" O
M. O
, O
la O
mort O
de O
M^r B-PER
de I-PER
Cresnay I-PER
, O
j&#x27;ai O
écris O
à O
M^r B-MISC
"
" O
le O
garde O
des O
sceaux O
pour O
la O
vice O
amirauté O
et O
pour O
"
" O
tacher O
de O
ratrapai O
mon O
ancienneté O
sur O
M^r B-MISC
de O
"
" O
Mainemara B-MISC
, O
qu&#x27;il O
m&#x27;a O
attrapé O
tres O
injustement O
– O
"
" O
puisque O
jetois O
plus O
de O
deux O
ans O
dans O
le O
service O
avan O
"
" O
lui O
, O
vous O
jugés O
bien O
que O
je O
n&#x27;oublie O
rien O
pour O
rendre O
"
" O
ma O
cause O
bonne O
, O
je O
souhaite O
que O
M^r B-PER
D&#x27;armentiere I-PER
"
" O
L&#x27;appuy B-LOC
, O
ainsi O
que O
pour O
tous O
les O
postes O
et O
honneurs O
"
" O
auxquels O
je O
dois O
naturellement O
pretendre O
. O
"
" O
je O
suis O
bien O
aise O
que O
vous O
ayés O
vû O
M^de O
de O
la O
galissoniere O
"
" O
et O
fais O
vôtre O
compliment O
et O
le O
mien O
, O
c&#x27;est O
une O
action O
"
" O
glorieuse O
et O
heureuse O
. O
on O
ne O
parle O
plus O
des O
suedois O
"
" O
n&#x27;y O
des O
Danois B-MISC
, O
j&#x27;ai B-MISC
fais O
vos O
compliments O
à O
M^r B-MISC
de O
– O
"
" O
gonvello O
, O
je O
crois O
que O
la O
famille O
de O
M^r B-PER
de I-PER
Rohan I-PER
"
" O
n&#x27;aura O
pas O
de O
peine O
quand O
elle O
voudra O
, O
à O
le O
faire O
"
" O
capitaine O
. O
Le O
fort O
S^t B-MISC
philipe O
n&#x27;est O
pas O
pris O
, O
et O
si O
"
" O
le O
Roi B-PER
le O
scavois O
, O
il O
le O
diroit O
avec O
plaisir O
, O
sans O
– O
"
" O
attendre O
L&#x27;arrivée B-ORG
de O
M^r B-PER
le I-PER
Duc I-PER
de I-PER
fronsac I-PER
. O
"
" O
je O
vous O
felicite O
sur O
la O
bonne O
compagnie O
qui O
vous O
va O
"
" O
voir O
et O
sur O
vôtre O
bonne O
chaire O
, O
faites O
mes O
assurances O
"
" O
de O
respects O
à O
touttes O
, O
ainsi O
quà O
M^de O
L&#x27;abesse B-LOC
de I-LOC
s^t I-LOC
"
" O
Remy B-LOC
, O
et O
amitiés O
au O
Ch^r B-LOC
de O
Vienne B-LOC
, O
à O
la O
chere O
Cousine B-PER
"
" O
