Après O
avoir O
vû O
la O
plainte O
"
" O
Faitte B-PER
a O
Monsieur B-PER
Le O
marquis O
Desorel O
, O
"
" O
general O
de O
cette O
collinnie O
par O
le O
Sieur B-LOC
"
" O
Buttet O
Capitaine O
de O
Compagnie B-ORG
, O
et O
de O
la O
"
" O
Garnison O
du O
Cap O
, O
du O
dixhuit O
Septembre B-ORG
"
" O
Mil O
sept O
Cents O
dix O
neuf O
, O
Contre O
le O
"
" O
sommé O
simon O
Carbonnel O
dit O
saint O
"
" O
Marcel B-PER
, O
soldat O
de O
sa O
Compagnie B-ORG
, O
"
" O
accusé O
de O
desertion O
, O
l&#x27;ordonnance O
au O
"
" O
Bas B-LOC
pour O
informer O
de O
Monsieur B-PER
le O
"
" O
General B-LOC
, O
du O
Dix O
neuf O
du O
Mesme B-MISC
mois O
"
" O
signé O
le O
marquis O
de O
sorel O
, O
informations O
"
" O
du O
cinquiême O
du O
present O
Mois O
, O
Interrogat^re O
"
" O
et O
reponces O
de O
l&#x27;accusé O
du O
vingt O
et O
uniême O
"
" O
du O
mesme O
Mois O
, O
Recollement B-PER
et O
"
" O
Confrontations B-LOC
du O
vingt O
deux O
present O
"
" O
Mois O
Faittes O
et O
parfaittes O
, O
Nous O
"
" O
Avons O
trouvé O
, O
Le O
dit O
Simeon O
Carbonnel O
"
" O
