Chabaroche B-LOC
"
" O
P^ie B-LOC
Charles O
"
" O
Je O
soussigné O
Premier O
chirurgien O
"
" O
de O
l&#x27;hôpital O
des O
Religieux B-MISC
de O
la O
"
" O
charité O
du O
Cap O
Certifie O
que O
le O
"
" O
nommé O
pierre O
Charles O
Chabaroche O
"
" O
soldat O
au O
R^gt B-ORG
du O
Cap O
Comp^e O
de O
"
" O
Bonnetat B-LOC
a O
eu O
une O
fistule O
a O
l&#x27;anus O
"
" O
très O
composée O
produite O
par O
la O
suppuration O
"
" O
des O
hemorroïdes B-LOC
internes O
et O
externes O
"
" O
le O
malade O
se O
trouvoit O
alors O
"
" O
dans O
une O
cactechimie O
scorbutique O
et O
"
" O
venerienne O
qui O
a O
rendu O
la O
cure O
"
" O
de O
sa O
fistule O
très O
longue O
et O
très O
"
" O
difficile O
, O
mais O
il O
reste O
à O
présent O
"
" O
une O
autre O
guerison B-PER
a O
desirer O
"
" O
cest O
celle O
de O
sa O
lymphe O
disposée O
"
" O
a O
la O
dissolution O
et O
formant O
obstruction O
"
" O
dans O
quelques O
visceres O
du O
bas-ventre O
"
" O
il O
y O
a O
beaucoup O
lieu O
de O
croire O
"
" O
qu&#x27;on O
ne O
l&#x27;obtiendra O
que O
par O
le O
"
" O
retour O
du O
malade O
en O
France B-LOC
, O
"
" O
à O
cet O
effet O
je O
lui O
ai O
donné O
le O
"
" O
présent O
Certificat B-PER
au O
susdit O
hôpital O
"
" O
le O
21 O
X^bre B-MISC
1778 O
"
" O
Guloy B-PER
"
" O
vû O
par O
nous O
medecin O
"
" O
du O
roy O
au O
Cap O
Baradot O
"
" O
