Veu B-MISC
Monter I-MISC
Lagarde I-MISC
, O
et O
Passer B-LOC
en O
reveüe O
"
" O
Et O
qu&#x27;il O
se O
nomme O
Simon B-MISC
Carbonnel O
, O
dit O
"
" O
Saint B-MISC
Marcel O
, O
Luy O
Avons O
demandé O
"
" O
s&#x27;il B-PER
scait O
que O
ledit O
Jean B-MISC
marcel O
soit O
"
" O
Arresté B-LOC
et O
la O
raison O
pour O
quoy O
"
" O
a O
dit O
quil O
Le O
scait O
que O
c&#x27;est O
pour O
"
" O
desertion O
, O
et O
qu&#x27;il O
na O
Jamais B-MISC
sceu O
qu&#x27;il O
"
" O
Voullût O
deserter O
ny O
quil O
eust O
lieu O
de O
le O
faire O
, O
"
" O
Luy B-ORG
avons O
demandé O
s&#x27;il B-PER
n&#x27;a O
plus O
rien O
"
" O
a O
dire O
, O
contre O
Ledit B-PER
Saint O
Marcel O
, O
"
" O
a O
dit O
que O
non O
et O
que O
cest O
un O
pauvre O
"
" O
Innocent B-PER
, O
qui O
a O
l&#x27;esprit O
mal O
timbré O
, O
"
" O
Lecture B-LOC
a O
Luy O
Faitte O
de O
sa O
deposition O
"
" O
a O
dit O
quelle O
contient O
Verité B-PER
, O
et O
ny O
voulloir O
"
" O
adjouter O
ny O
diminuer O
, O
et O
a O
signé O
, O
Minutte B-LOC
"
" O
Signé O
du O
Plessis O
, O
"
" O
Avons O
fait O
venir O
aussy O
un O
homme O
de O
cinq O
"
" O
pieds O
ou O
environ O
de O
hauteur O
petits O
cheveux O
, O
"
" O
