Personnel B-PER
"
" I-PER
Agré I-PER
dit O
Montpellier B-LOC
. O
"
" O
Tambour O
- O
major O
au O
Régiment B-ORG
de O
Vexin O
"
" O
à O
la O
Guadeloupe B-LOC
"
" O
( O
1778 O
) O
"
" O
