Vous O
soussignés O
hubert O
Comte B-PER
de I-PER
Conflans I-PER
a O
Marechal B-PER
et O
Premier O
Dice O
- O
Amiral B-PER
de I-PER
France I-PER
& O
amp;^a O
ꝑ^ B-PER
Madame I-PER
, O
Marie B-PER
Roze I-PER
de O
fougeu O
mon O
épouze O
que O
J&#39;authrorise O
a O
l&#39;effet O
des O
presentes O
. O
Jean B-PER
francois I-PER
Charles I-PER
de I-PER
la I-PER
Rochefoucauld I-PER
Marquis O
e O
Bayers O
, O
Brigadier B-PER
des O
armées O
du O
Roi B-PER
, O
Colonel B-PER
des I-PER
Grenadiers I-PER
Royaux I-PER
du O
Poiton B-LOC
, O
et O
Chevalier B-LOC
de O
l&#39;ordre O
Royal O
, O
et O
militaire O
de O
S^t B-MISC
Loüis O
, O
et O
Madame B-PER
Marie I-PER
Théreze I-PER
de I-PER
fougeu I-PER
mon O
Epouze B-MISC
, O
que O
j&#39;authorise O
aussi O
a O
l&#39;effet O
des O
presentes O
. O
Reconnoissons B-LOC
avoir O
vendu O
et O
cedde O
a O
M O
Nicolas B-PER
Provenchere I-PER
notre I-PER
Procureur I-PER
et O
Regisseur B-LOC
de O
nos O
habitations O
Satuées B-ORG
au O
Cul B-LOC
de I-LOC
Sac I-LOC
, O
Isle B-LOC
et O
Cole B-PER
S^t I-PER
Domingue I-PER
, O
y O
demeurant O
Un B-ORG
Négre I-ORG
domestique O
agé O
de O
vingt O
a O
vingt O
deuxans O
nommé O
Nicolas B-MISC
, O
fils O
de O
la O
nommée O
Agathe B-PER
Servante I-PER
sur O
les O
dites O
habitations O
. O
Ledit O
Nicolas B-MISC
y O
étant O
de O
présant B-LOC
Et O
une O
Negresse B-LOC
servante O
sur O
nos O
dites O
habitations O
agée O
d&#39;environ O
quarante O
ans O
nommée O
Marie B-PER
, O
avec O
l&#39;Enfant O
dont O
elle O
est O
enceinte O
qui O
peut O
être O
desja O
né O
ou O
qui O
n&#39;aitra O
avant O
que O
la O
présente O
cession O
parvienne O
audit O
S^. B-PER
Provenchore I-PER
De O
la O
propriété O
desquels O
, O
Negre B-PER
, O
Negresse B-LOC
, O
Negrillon B-LOC
ou O
Negrette B-LOC
né O
, O
ou O
a O
naitre O
nous O
nous O
dessaisissons O
en O
faveur O
du O
dit O
Sieur B-PER
Provenchere I-PER
, O
pour O
enjouir O
par O
lui O
est O
toute O
propriété B-MISC
, O
et O
comme O
de O
chose O
lui O
SE B-MISC
PRI I-MISC
NEUTIE I-MISC
. O
1 O
1 O
