Colonies※ O
 
  O
M. B-PER
D I-PER
L I-PER
C O
 
  O
n O
204 O
. O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
M O
Le B-MISC
R I-MISC
 
  O
J&#x27;ai B-PER
recu O
la O
Lettre B-MISC
que O
vous O
m&#x27;avez O
 
  O
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;écrire O
pour O
m&#x27;annoncer O
 
  O
que O
vous O
avez O
procuré O
au O
S. B-PER
D&#x27;ailleboust I-PER
 
  O
une O
sous-Lieutenance B-MISC
en O
expectative O
dans O
 
  O
les O
Troupes B-MISC
de I-MISC
Cayenne I-MISC
, O
j&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
 
  O
de O
vous O
adresser O
ci O
- O
joint O
l&#x27;extrait O
de O
Baptême B-MISC
 
  O
de O
ce O
jeune O
homme O
, O
qui O
se O
dispose O
à O
profiter O
 
  O
du O
départ O
du O
Convoi B-MISC
pour I-MISC
Se I-MISC
rendre O
à O
 
  O
Sa O
destination O
 
  O
Je O
Suis B-LOC
avec O
respect O
 
  O
Monseingeur B-LOC
. O
 
  O
Votre O
tres O
humble O
et O
très O
 
  O
obeissant B-PER
Serviteur I-PER
. O
 
  O
Latouche B-PER
 
  O
A O
Rochefort B-LOC
le O
20 O
avril O
1779 O
 
  O
