M B-MISC
D I-MISC
L I-MISC
C I-MISC
 
  O
Monseigneur O
 
  O
M. O
Le B-MISC
R. I-MISC
du I-MISC
fer I-MISC
 
  O
Comme O
je O
ne O
césse O
de O
Conté B-LOC
sur O
vox O
bontés O
voulé O
vous O
 
  O
bien O
pérméttre O
que O
j&#x27;inplore O
de O
nouveaux O
votre O
 
  O
secour O
pour O
vous O
priée O
de O
vouloir O
bien O
avoir O
Egard B-PER
 
  O
a O
la O
demande O
que O
j&#x27;ay O
déja O
en O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
 
  O
faire O
pour O
mon O
fils O
de O
lui O
déstiné O
un O
sort O
dans O
quellque O
 
  O
parti O
dés O
Collonni B-PER
Caiénne I-PER
ou O
Martinique B-MISC
M^r I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Touche I-MISC
 
  O
de O
ce O
moment O
ici O
voulan O
s&#x27;emploiée O
pour O
lui O
opprés O
 
  O
de O
vous O
pour O
vour O
réittéré O
la O
même O
demande O
 
  O
an O
concécance O
monseigneur O
je O
join O
ma O
priere O
a O
 
  O
la O
siénne O
et O
josse O
me O
flatte O
que O
vous O
voudré O
 
  O
bien O
monoré O
de O
votre O
resouvenir O
 
  O
jay B-PER
lhonneur I-PER
daittre I-PER
avec O
réspee O
 
  O
monséigneur O
 
  O
Votre O
très O
humble O
sérvante O
 
  O
a O
Rochefort B-LOC
le O
20 O
février O
1779 O
 
  O
veuve O
dailleboust O
 
  O
