Agré B-LOC
 
  O
Etat O
des O
Sommes O
dües O
au O
S. B-PER
agré O
dit O
 
  O
Montpellier B-LOC
ci O
devant O
Tambour B-LOC
- O
major O
au O
 
  O
Régiment B-ORG
de I-ORG
Vexin I-ORG
, O
par O
divers O
officiers O
dudit O
 
  O
Régiment B-MISC
, O
et O
de O
celles O
qui O
ont O
été O
perçües O
par O
 
  O
le O
S. B-PER
Moreau I-PER
greffier O
de O
l&#x27;Intendance O
de O
la O
 
  O
Guadeloupe B-LOC
, O
dont O
il O
a O
fait O
le O
dépôt O
à O
la O
caisse O
 
  O
du O
Roy B-PER
, O
suivant O
l&#x27;ordre O
de O
monsieur O
le O
Président B-PER
 
  O
de O
Peinier B-PER
Intendant I-PER
, O
et O
le O
reçu O
du O
Trésorier B-LOC
 
  O
de O
la O
colonie O
, O
et O
date O
du O
vingt O
may O
 
  O
mil O
Sept B-MISC
cent I-MISC
Soixante I-MISC
dix O
huit O
, O
 
  O
dont O
copie O
est O
cijointe O
. O
 
  O
Savoir O
, O
 
  O
Argent B-MISC
de I-MISC
France I-MISC
. O
 
  O
Par O
m. O
de O
la O
Pérouse B-LOC
............. O
93^lt&quot;. O
& O
quot;^s O
. O
& O
quot;^d O
. O
 
  O
Par O
m. B-PER
de I-PER
Retz I-PER
.................. O
274&quot;. O
8&quot;. O
2&quot;. O
 
  O
Par O
m. B-PER
de I-PER
Montaigu I-PER
............... O
440&quot;. B-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
 
  O
Par O
m. O
de O
Mauret B-LOC
.......... O
1450&quot;. O
& O
quot;. O
& O
quot;. O
 
  O
Par O
m. O
de O
la O
Roche B-LOC
............... O
1025&quot;. O
10&quot;. O
10&quot;. O
 
  O
Par O
m. O
de O
Cheminades B-LOC
................ O
600&quot;. B-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
 
  O
Par O
m. O
de O
Michon B-LOC
......................... O
191&quot;. O
& O
quot;. O
& O
quot;. O
 
  O
4073^lt&quot;. O
19^s&quot;. O
 
  O
Surquoi B-PER
il O
a O
été O
reçu O
 
  O
de O
m. O
de O
la O
Pérouse B-LOC
..... O
93^lt&quot;. O
& O
quot;^s O
. O
 
  O
de O
m. O
de O
Retz B-LOC
...... O
274&quot;. O
8&quot;. O
2&quot;. O
 
  O
de O
m. B-PER
ded I-PER
Montaigu I-PER
....... O
440&quot;. B-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
& I-MISC
quot;. I-MISC
 
  O
2023&quot;. O
19&quot;. O
& O
quot;. O
 
  O
de O
m. O
de O
la O
Roche O
..... O
1025&quot;. O
10&quot;. O
10&quot;. O
 
  O
de O
m. O
de O
Michon B-LOC
.... O
191&quot;. O
& O
quot;. O
& O
quot;. O
 
  O
Reste O
dû O
... O
L O
2050^lt O
. O
& O
quot;^s O
. O
& O
quot;^d O
. O
 
  O
