n. B-LOC
204 I-LOC
. O
 
  O
M. O
Daillebout B-MISC
 
  O
Le O
5 O
avril O
1779 O
. O
Nommé O
sous O
Lieutenant B-PER
expectant O
dans O
les O
 
  O
troupes O
Nationnales B-LOC
de O
Cayenne B-LOC
 
  O
Voyés B-LOC
objets O
Goux B-LOC
même O
année O
N. B-LOC
16 I-LOC
. O
 
  O
[ O
[ O
Colonies B-MISC
EE I-MISC
. O
10 O
] O
] O
 
  O
