à O
faire O
à O
ses O
officiers O
et O
n&#x27;avoir O
jamais O
éprouvé O
 
  O
aucune O
injustice O
du O
coté O
de O
son O
prêt O
 
  O
contiennent O
Vérité O
, O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
rien O
à O
y O
Changer B-MISC
, O
augmenter O
ou O
 
  O
Lecture O
à O
luy O
faite O
de O
les O
réponses O
à O
dit O
quelles O
 
  O
ni O
diminuer O
& O
amp O
; O
à O
signé O
avec O
Nous B-MISC
et I-MISC
notre I-MISC
greffier I-MISC
; O
 
  O
Signés O
Pierre B-PER
Adert I-PER
, O
Casamajor B-PER
, O
Cazac B-PER
. O
 
  O
Récolement B-LOC
du O
Premier O
 
  O
témoin O
 
  O
Avons O
fait O
venir O
le O
nommé O
Jena B-PER
Baptiste I-PER
Monfay I-PER
 
  O
premier O
témoin O
, O
lequel O
après O
luy O
avoir O
fait O
de O
 
  O
Nouveau O
lecture O
de O
sa O
déposition O
a O
dit O
qu&#x27;elle O
 
  O
Contient O
Vérité B-MISC
, O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
rien O
ay O
changer O
, O
augmenter O
 
  O
ni O
diminuer O
et O
à O
signé O
avec O
Nous B-MISC
et I-MISC
notre I-MISC
greffier I-MISC
; O
 
  O
Signés O
Monfay B-ORG
, O
Casamajor B-LOC
, O
Cazac B-LOC
. O
 
  O
Récollement O
du O
Second B-MISC
 
  I-MISC
Témoin I-MISC
 
  O
Avons O
fait O
venir O
le O
Nommé B-LOC
Jean B-PER
Jacques I-PER
Venant I-PER
 
  O
Second O
Témoin B-MISC
, O
lequel O
après O
luy O
avoir O
fait O
de O
nouveau O
 
  O
Lecture O
de O
sa O
Déposition O
à O
dit O
quelle O
Contient B-PER
Verité I-PER
, O
 
  O
quil O
n&#x27;a O
rien O
ày O
changer O
, O
augmenter O
, O
ni O
diminuer O
, O
 
  O
Et O
a O
signé O
avec O
Nous B-MISC
et I-MISC
notre I-MISC
greffier I-MISC
; O
signés O
 
  O
jean B-PER
Jacques I-PER
Venant I-PER
, O
Casamajor B-PER
, O
Cazac B-PER
. O
 
  O
Confrontation O
du O
Nommé O
pierre O
Adert O
 
  O
avoir O
fait O
venir O
le O
nommé O
pierre B-PER
Abert I-PER
accusé O
auquel O
nous O
 
  O
accusé O
avec O
les O
témoins O
du O
dit O
jour O
 
  O
avons O
confronté O
le O
nommé O
jean B-PER
Baptiste I-PER
Monfay I-PER
et O
 
  O
Jean B-PER
Jacques I-PER
Venant I-PER
sergent O
& O
amp O
; O
Caporal B-PER
tous O
deux O
 
  O
Témoin O
contre O
Luy B-PER
, O
luy O
avons O
demandé O
s&#x27;il O
les O
 
  O
Connair B-LOC
pour O
Gens B-MISC
d&#x27;Honneur I-MISC
et O
de O
bien O
, O
l&#x27;avertissant O
 
  O
qu&#x27;après O
la O
lecture O
de O
leurs O
déposition O
, O
il O
ne O
 
  O
