M. B-PER
D I-PER
L. I-PER
C I-PER
 
  O
M B-PER
Daillebout I-PER
 
  O
N O
° O
⟦⟧ O
 
  O
Monseingeur B-LOC
 
  O
M O
Lesurne B-LOC
cte O
Muy B-LOC
 
  O
Permété B-LOC
que O
je O
vous O
demande O
de O
nouvaux O
de O
vouloir O
 
  O
bien O
accordé O
a O
mon O
fis O
vôtre O
resouvenir O
comme O
 
  O
vous O
aves O
eu O
assé O
de O
bontée O
de O
me O
faire O
espéré O
 
  O
la O
lettre O
que O
vous O
m&#x27;avez O
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;écrire O
 
  O
aux O
moix O
de O
janvié O
dernié O
d&#x27;après O
la O
demande O
de O
 
  O
M^r B-MISC
de O
la O
Touche O
et O
M^r B-PER
de I-PER
Cherisé I-PER
pour O
lui O
vous O
me O
faite O
 
  O
éspéré O
que O
la O
prochéne O
place O
qui O
n&#x27;ons O
que O
vous O
 
  O
lui O
destiné O
dans O
la O
ᑕolonie O
de O
S^t B-MISC
ᗞomingue O
 
  O
en O
concécence O
Monseigneur B-PER
j&#x27;implore I-PER
vox I-PER
bontée I-PER
 
  O
et O
la O
continuasion O
de O
votre O
resouvenir O
a O
vous O
 
  O
voullé O
bien O
nous O
la O
ᑕordé O
 
  O
j&#x27;ay B-MISC
l&#x27;honneur O
d&#x27;aitre O
avec O
réspec B-PER
 
  O
Monseingeur B-LOC
 
  O
Votre O
très O
Humble B-LOC
 
  O
a O
Rochefort B-LOC
le O
9 O
May O
1778 O
. O
 
  O
servante O
veuve O
 
  O
d&#x27;ᗅilleboust O
 
  O
