Colonies O
 
  O
M O
de O
Vaure B-LOC
 
  O
4 O
. O
j^er O
 
  O
A O
Bordeaux B-LOC
Le O
30 O
. O
Décembre O
1786 O
. O
 
  O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
R B-LOC
le O
2 O
fev O
 
  O
m. B-PER
Sand I-PER
 
  O
Le O
navire O
la O
Marie B-PER
catherine O
capitaine O
 
  O
Rigal B-PER
sur O
lequel O
le O
S. B-MISC
Daillebout I-MISC
 
  O
Lieutenant B-PER
en O
second O
du O
Bataillon B-ORG
de O
la O
 
  O
guianne O
est O
repassé O
en O
france B-LOC
étant O
 
  O
entré O
en O
ce O
port O
, O
et O
n&#x27;ayant O
en O
cette O
ville O
 
  O
aucun O
etablissement O
ou O
endroit O
sur O
de O
 
  O
pouvoir O
faire O
garder O
cet O
officier O
dont O
 
  O
l&#x27;esprit B-MISC
est O
aliené B-PER
, O
j&#x27;ai B-MISC
pris O
la O
Parti B-ORG
de O
 
  O
le O
faire O
conduire O
par O
un O
archer O
de O
la O
 
  O
marine O
à O
Rochefort B-LOC
à O
la O
disposition O
de O
 
  O
M. B-PER
Prevost I-PER
de O
la O
croix O
 
  O
rend O
compte O
de O
 
  O
l&#x27;envoi O
a O
Rochefort B-LOC
 
  O
du O
Ch^er B-LOC
daillebout I-LOC
. O
 
  O
