De O
la O
Grandville B-LOC
et O
qui O
est O
une O
preuve O
 
  O
bien O
affligeante O
de O
la O
déplorable O
situation O
 
  O
Nous O
sommes O
avec O
respect O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
Vos O
très O
humble O
et O
très O
 
  O
Obeissans B-LOC
serviteurs O
 
  O
Le O
c^te O
de O
Vaudreuil B-LOC
 
  O
De O
la O
Grandville B-LOC
 
  O
