Colonies O
 
  O
MM B-LOC
 
  O
Le O
C^te O
de O
Vaudreuil B-LOC
 
  O
et O
de O
la O
Grandville B-LOC
 
  O
D&#x27;aillebout B-PER
Rochefort I-PER
le O
27 O
f^ev O
1787 O
 
  O
M O
de O
Naure B-LOC
 
  O
L&#x27;hopital O
g^al O
de O
⟦⟧ O
 
  O
4 O
. O
mars O
 
  O
La O
maison O
des O
ff O
de O
la O
charité O
 
  O
ajoutés O
et O
n&#x27;en O
comte O
que O
bar^te B-LOC
 
  O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
M. B-PER
Fand I-PER
 
  O
Nous O
avons O
recu O
la O
dépêche O
dont O
 
  O
vous O
nous O
avez O
honorés O
le O
2 O
de O
ce O
mois O
, O
 
  O
parlaquelle O
vous O
voulez O
bien O
approuver O
 
  O
les O
ordres O
que O
nous O
avons O
donnés O
pour O
 
  O
faire O
traiter O
à O
l&#x27;hopital O
le O
S. B-LOC
D&#x27;aillebout I-LOC
 
  O
Lieutenant O
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
 
  O
dont O
l&#x27;esprit O
est O
aliéné O
. O
 
  O
Nous O
avons O
été O
informés O
, O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
