M O
D. B-PER
L. I-PER
C. I-PER
 
  O
Monseingeur B-PER
 
  O
M. B-PER
Le I-PER
R. I-PER
⟦⟧ O
avril O
n^e O
 
  O
Je O
ne O
cecesais O
jamais O
dinploré O
votre O
cecour O
et O
vous O
 
  O
demandé O
de O
nouvaux O
de O
vouloir O
bien O
macordé O
votre O
 
  O
resouvenir O
pour O
mon O
fis O
et O
de O
satisfaire O
a O
la O
demande O
 
  O
que O
jay B-PER
eu O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
faire O
pour O
lui O
du O
 
  O
moment O
qui O
la O
laissé O
les O
filles O
dés B-PER
aspiran I-PER
garde O
 
  O
la O
marine O
il O
lia O
13 O
moix O
m^r O
de O
la O
touche O
et O
m^r B-LOC
 
  O
de O
chérise O
ons O
la O
bonté O
de O
vous O
enquérire O
pour O
lui O
 
  O
de O
ce O
faict O
la O
an O
concécance O
monseigneur O
vous O
 
  O
monorate O
d&#x27;une O
réponce O
trés O
satisfaisante O
que O
 
  O
vous O
ôrié O
égard O
a O
nox B-ORG
demande O
et O
que O
vous O
 
  O
ferier B-PER
a O
mon O
fis O
un O
sort O
pour O
lés B-MISC
collonnies I-MISC
 
  O
plustot O
possible O
et O
vous O
demande O
ci O
il O
léposible O
 
  O
dâitre O
déstiné O
pour O
Caiénne B-MISC
je O
conte O
plus O
 
  O
que O
jamais O
sur O
vox O
bontée O
monseigneur O
 
  O
et O
je O
me O
flatte O
que O
vous O
voudré O
bien O
 
  O
nous O
les O
acordé O
 
  O
jay O
lhonneur O
daitre O
très O
respectueusemen O
 
  O
monseigneur O
 
  O
Votre O
très O
humble O
 
  O
et O
tres O
obeissante O
servante O
 
  O
veuve O
dailleboust O
 
  O
