Jempropae B-PER
en O
outre O
de O
faire O
une O
caffeÿere B-MISC
sur O
la O
hatte O
si O
aprés O
l&#39;exansenfait O
du O
terrain O
Jele B-PER
juge O
propre O
a O
a O
genre O
decutture O
: O
mais O
June B-PER
reserve I-PER
a O
faire O
sur O
les O
lieux O
l&#39;état O
des O
de O
penses O
necessaires O
pour O
parvenrs B-PER
aformer I-PER
atetablissement I-PER
. O
a O
Paris B-LOC
Le O
12 O
Janvier O
1770 O
Provenchere O
