Ministère B-ORG
"
" I-ORG
de O
l&#x27;Intérieur O
. O
"
" O
Administration B-ORG
Gén^le O
"
" O
des O
Communes B-ORG
"
" O
et O
des O
Hospices B-ORG
, O
"
" O
Etablissemens B-MISC
"
" O
de O
bienfaisance O
, O
"
" O
Etablissemens B-MISC
sanitaires O
. O
"
" O
1^er O
Bureau B-ORG
. O
"
" O
n° O
9319 O
. O
"
" O
Seine B-LOC
. O
"
" O
Demande O
de O
renseignemens O
"
" O
relativement O
à O
l&#x27;aliéné O
"
" O
Daillebout B-LOC
, O
traité O
dans O
"
" O
l&#x27;hospice O
de O
Senlis B-LOC
. O
"
" O
Paris B-LOC
, O
le O
14 O
octobre O
1823 O
. O
"
" O
4758 O
"
" O
22 O
8^bre O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
R. O
le O
5 O
9^bre O
"
" O
Le O
31 O
Juillet O
dernier O
, O
votre O
Excellence B-MISC
a O
ecrit O
"
" O
au O
Ministre B-ORG
de O
l&#x27;Interieur O
pour O
demander O
que O
des O
"
" O
mesures O
fussent O
prises O
relativement O
au O
sieur O
Daillebout B-PER
, O
"
" O
ancien O
officier O
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
atteint O
d&#x27;aliénation O
"
" O
mentale O
, O
et O
entretenu O
depuis O
longtems B-ORG
dans O
l&#x27;hospice O
"
" O
de O
Senlis B-LOC
. O
"
" O
L&#x27;administration O
de O
cet O
etablissement O
réclame O
"
" O
la O
pension O
de O
cet O
aliéné O
; O
et O
d&#x27;après O
les O
motifs O
"
" O
exposés O
par O
votre O
Excellence B-MISC
, O
cette O
pension O
ne O
peut O
"
" O
être O
à O
la O
charge O
du O
Département B-ORG
de O
la O
marine O
. O
"
" O
De O
son O
côté O
, O
le O
Ministre B-ORG
de O
l&#x27;interieur O
n&#x27;a O
"
" O
aucun O
fonds O
qui O
puissent O
être O
affectés O
à O
cette O
"
" O
dépense O
et O
ne O
dispose O
d&#x27;aucune O
place O
gratuite O
"
" O
dans O
les O
hôpitaux O
. O
mais O
la O
famille O
du O
Sieur O
"
" O
Daillebout O
étant O
dans O
l&#x27;indigence B-MISC
, O
les O
secours O
"
" O
que O
réclame O
son O
état O
et O
le O
prix O
de O
sa O
pension O
"
" O
doivent O
tomber O
à O
la O
charge O
de O
la O
commune O
à O
"
" O
laqeulle B-LOC
il O
appartient O
ou O
du O
département O
dans O
"
" O
lequel O
elle O
se O
trouve O
. O
"
" O
J&#x27;ai B-LOC
l&#x27;honneur O
, O
en O
Conséquence B-MISC
, O
de O
prier O
"
" O
votre O
excellence O
de O
vouloir O
bien O
me O
faire O
connaître O
"
" O
à O
son O
Excellence B-MISC
Le O
Ministre B-ORG
secrétaire O
d&#x27;Etat O
au O
Département B-ORG
de O
la O
Marine O
. O
"
" O
