a O
renvoyer O
par O
"
" O
m. O
lombard B-MISC
de O
fague O
"
" O
Béguinot O
"
" O
Copie O
du O
procès O
verbal O
de O
la O
capture O
faite O
le O
"
" O
douze O
septembre O
mil O
sept O
cens O
soixante O
quinze O
par O
"
" O
L&#x27;exeme O
de O
Maréchaussée B-LOC
et O
La O
Résidence O
de O
Surgeres O
"
" O
du O
nommé O
antoine O
Beguinot B-PER
soldat O
du O
depost O
des O
"
" O
colonies O
a O
l&#x27;isle O
de O
Ré B-LOC
, O
arreté O
sur O
le O
soubçon O
"
" O
de O
desertion O
et O
de O
l&#x27;interrogatoire B-MISC
quil O
a O
subi O
"
" O
devant O
Le O
Lieutenant O
de O
Marechaussée O
a O
la O
"
" O
rochelle O
le O
quatorze O
Septembre B-MISC
1775 O
. O
"
" O
L&#x27;an B-MISC
mil O
sept O
cent O
Soixante B-MISC
quinze O
le O
onze O
septembre O
"
" O
nous O
Exeme B-MISC
de O
Maréchaussée O
et O
antoire O
du O
Sollon B-LOC
"
" O
Cavalier O
a O
la O
Résidence B-LOC
de O
Surgeres O
Generalité O
de O
la O
Rochelle O
"
" O
soussigné O
, O
certifions O
qu&#x27;étant O
dans O
nos O
fonctions O
"
" O
ordinaires O
sur O
le O
chemin O
de O
la O
Rochelle O
a O
Surgeres B-LOC
"
" O
avons O
rencontré O
un O
homme O
vestu O
de O
l&#x27;uniforme O
des O
"
" O
Troupes B-ORG
des O
colonies O
, O
auquel O
avons O
demandé O
d&#x27;où O
il O
venoi O
"
" O
où O
il O
alloit O
s&#x27;il O
étoie O
porteur O
d&#x27;un O
congé O
ou O
Billet B-ORG
"
" O
d&#x27;hopital O
, O
a O
Répondu O
qu&#x27;il O
alloit O
a O
l&#x27;hopital O
et O
a O
jean O
"
" O
d&#x27;angelÿ O
, O
et O
qu&#x27;il O
avoit O
perdu O
son O
Billet O
d&#x27;hopital O
, O
lui O
"
" O
avons O
déclaré O
que O
nous O
l&#x27;arretions O
de O
l&#x27;ordre O
du O
Roy B-PER
"
" O
sur O
le O
soubçon O
d&#x27;etre O
deserteur O
et O
l&#x27;avons B-PER
conduit O
dans O
"
" O
les O
prisons O
de O
notre O
Residence B-LOC
ou O
étant O
ciche O
les O
"
" O
deux O
Guichees B-PER
l&#x27;avons O
fouillé O
en O
présence O
du O
concierge O
"
" O
ne O
lui O
avons O
rien O
trouvé O
de O
contraire O
aux O
ordonnances O
"
" O
il O
nous O
a O
déclaré O
ensuite O
qu&#x27;il O
verroit O
semestre O
, O
qu&#x27;il O
"
" O
etoit O
parti O
le O
meme O
jour O
de O
l&#x27;hopital O
de O
S^t O
Jean O
"
" O
d&#x27;angely O
avec O
un O
soldat O
du O
Régiment O
de O
Vernandois O
"
" O
quil O
venoie O
de O
conduire O
jusqu&#x27;a O
aucher O
distance O
"
" O
de O
six O
lieuës O
dudit O
hopital O
ou O
il O
retournoit O
et O
"
" O
qu&#x27;il O
y O
avoie O
plusieurs O
mois O
qu&#x27;il O
y O
etoit O
et O
que O
son O
"
" O
Billee B-LOC
d&#x27;entrée O
devois O
y O
être O
qu&#x27;il O
se O
nommois O
"
" O
