Département O
"
" O
de O
l&#x27;Oise O
"
" O
Commune O
de O
"
" O
Senlis B-LOC
"
" O
4300 O
"
" O
Hospice B-PER
civil O
"
" O
de O
la O
Charité B-LOC
de O
Senlis B-LOC
. O
"
" O
Etat B-LOC
des O
sommes O
dues O
à O
l&#x27;hospisce O
de O
la O
Charité B-LOC
"
" O
de O
Senlis B-LOC
par O
le O
Département B-LOC
de O
la O
Marine O
pour O
arrérages O
"
" O
d&#x27;une O
Pension B-PER
alimentaire O
d&#x27;un O
Officier O
Détenu O
au O
dit O
"
" O
hospice O
pour O
cause O
de O
Démence B-PER
. O
La O
dite O
Pension B-MISC
payable O
"
" O
par O
le O
Trésorier B-LOC
général O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
"
" O
Scavoir B-PER
"
" O
Charles O
Philippe O
Daillebout O
Lieutenant O
en O
Second O
"
" O
des O
Troupes B-LOC
de O
Cayenne B-LOC
, O
entré O
dans O
le O
d. O
hospice O
pour O
"
" O
cause O
de O
Démense B-LOC
le O
22 O
avril1787 O
par O
un O
Ordre B-ORG
du O
"
" O
Roy B-PER
à O
raison O
de O
600^lt O
par O
An B-ORG
, O
payable O
par O
le O
Trésorier B-LOC
"
" O
général O
de O
la O
Marine B-ORG
. O
La O
dite O
Pension B-MISC
à O
été O
payée O
"
" O
jusqu&#x27;au O
1^er O
Juillet O
1793 O
. O
Malgré O
les O
poursuites O
qui O
"
" O
ont O
été O
faites O
, O
led O
. O
hospice B-PER
n&#x27;a O
rien O
touché O
depuis O
cet O
époque O
. O
"
" O
Il O
réclame O
donc O
pour O
huit O
ans O
, O
deux O
mois O
ert O
dix O
huit O
"
" O
Jours B-MISC
echus O
le O
Premier O
Vendémiaire O
au O
Dix B-LOC
, O
la O
somme O
"
" O
de O
quatre O
mille O
neuf O
cent O
trente O
frans O
... O
4930^fr O
"
" O
Vu O
et O
certifie O
veritable O
par O
nous O
membre O
de O
la O
"
" O
Commission B-ORG
des O
hospices O
ledit O
de O
la O
ville O
de O
Senlis B-LOC
"
" O
soussigné O
le O
douze O
Brumaire B-LOC
au O
dix O
de O
la O
Republique B-LOC
"
" O
française O
ff O
"
" O
gagant O
emenieu O
malezieu O
"
" O
Evorquet B-LOC
couvreus O
"
" O
Vu O
par O
moi O
sous O
prefet O
de O
Larrau B-LOC
diffement O
"
" O
couvrir O
mal O
de O
fache O
ce O
douze O
nivose O
an O
dix O
"
" O
de O
la O
Republique O
française O
Sacrée O
"
" O
