Administrateurs O
de O
l&#x27;hospice O
, O
de O
Senlis B-LOC
ce O
qui O
"
" O
àtait O
dû O
par O
la O
Marine B-ORG
pour O
la O
pension O
du O
"
" O
S^r O
Daillebout B-PER
en O
observant O
, O
toutefois O
, O
que O
les O
"
" O
Secours B-ORG
donnés O
par O
le O
Gouvernement B-LOC
à O
l&#x27;hospice O
"
" O
jusqu&#x27;en O
l&#x27;an O
9 O
avaient O
à O
peu O
près O
dédommagé O
"
" O
cet O
hospice O
du O
non O
payement O
des O
pensions O
qui O
"
" O
avaient O
àtà O
promises O
et O
que O
c&#x27;était O
à O
compter O
du O
"
" O
1^er O
Vendémiaire B-ORG
an O
9 O
que O
le O
payement O
de O
la O
pension O
"
" O
du O
S^r O
Daillebout B-PER
devait O
être O
repris O
"
" O
La O
réclamation O
dont O
il O
s&#x27;agit O
fut O
"
" O
renvoyée O
au O
Bureau B-ORG
des O
hôpitaux O
. O
Elle O
a O
été O
"
" O
l&#x27;objet O
de O
deux O
rapports O
au O
Ministre B-ORG
de O
la O
Marine O
"
" O
les O
10 O
Messidor O
an O
10 O
( O
29 O
Juin O
1802 O
) O
et O
6 O
Brumaire B-LOC
"
" O
an O
11 O
. O
( O
28 O
. O
8^bre O
1802 O
) O
. O
( O
1 O
) O
mais O
il O
résulte O
des O
"
" O
informations O
que O
l&#x27;on B-LOC
a O
recueillies O
au O
Bureau B-ORG
"
" O
des O
hôpitaux O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
été O
pris O
de O
décision O
"
" O
définitive O
attendu O
"
" O
1 O
° O
que O
d&#x27;après O
la O
législation O
existante O
la O
pension O
du O
"
" O
S^r O
Daillebout B-PER
n&#x27;ayant O
pas O
été O
inscrite O
au O
"
" O
grand O
livre O
d&#x27;était O
èas O
susceptible O
d&#x27;être O
"
" O
payée O
; O
"
" O
2 O
° O
Qu&#x27;en O
convertissant O
cette O
pension O
en O
dépense O
"
" O
courante O
on O
ne O
pourrait O
déterminer O
sur O
quel O
"
" O
fonds O
elle O
serait O
imputée O
. O
"
" O
La O
Loi O
du O
22 O
Aout O
1790 O
a O
supprimé O
toutes O
"
" O
les O
pensions O
alors O
existantes O
et O
les O
a O
soumis O
"
" O
à O
"
" O
( O
1 O
) O
Ces O
deux O
rapports O
et O
"
" O
les O
pièces O
qui O
y O
ont O
donné O
"
" O
lieu O
sont O
ci O
jointe O
. O
"
" O
