Colonies B-LOC
"
" O
5^eme O
division O
. O
"
" O
9 O
. O
8^bre O
1793 O
. O
"
" O
D&#x27;ailleboust O
"
" O
Rapport O
"
" O
Les O
Adminsitrateurs O
de O
la O
Charité O
de O
"
" O
Senlis B-LOC
recoivent O
annuellement O
une O
somme O
de O
"
" O
600^lt O
pour O
la O
pension O
alimentaire O
du O
C^en B-LOC
"
" O
Dailleboust B-PER
, O
ancien O
officier O
des O
Colonies B-LOC
"
" O
détenu O
dans O
la O
dite O
maison O
pour O
cause O
de O
"
" O
démence O
. O
Ils O
observent O
que O
cette O
somme O
, O
vû O
"
" O
le O
prix O
des O
denrées O
, O
n&#x27;est O
plus O
suffisante O
"
" O
pour O
les O
Indemniser B-LOC
des O
dépenses O
que O
leur O
"
" O
occasionne O
Ce O
pensionnaire O
. O
Ils O
demandent O
"
" O
en O
Conséquence B-LOC
que O
cette O
pension O
soit O
fixée O
à O
"
" O
neuf O
Cents O
Livres O
. O
"
" O
La O
demande O
des O
adminidtrateurs O
de O
la O
Charité O
de O
"
" O
Senlis B-LOC
paroit O
fondée O
. O
On O
propose O
dons O
au O
Ministre B-ORG
"
" O
de O
fixer O
⎯ O
la O
pension O
du O
Citoyen B-LOC
Dailleboust B-PER
"
" O
à O
900^lt O
et O
de O
les O
prévenir O
que O
cette O
augmentation O
"
" O
de O
900^lt O
Cessera B-MISC
lorsque O
le O
prix O
des O
denrées O
aura O
"
" O
baissé O
※ O
"
" O
L&#x27;avis B-PER
des O
adjoints O
"
" O
Les O
adjoints O
sont O
d&#x27;avis B-PER
qu&#x27;il O
n&#x27;y O
a O
pas O
"
" O
Lieu B-PER
a O
deliberer O
. O
"
" O
Paris B-LOC
le O
17^e O
jour O
du O
p^e O
mois O
de O
la O
2^eme O
"
" O
année O
de O
la O
République B-MISC
et O
indivisible O
"
" O
Deshayes O
"
" O
Duperray O
"
" O
Bonjour O
"
" O
Chappatte O
"
" O
Traud O
"
" O
approuvé O
toutes O
"
" O
des O
adjoints O
"
" O
27^e O
Jour O
du O
1^er O
mois O
de O
"
" O
L&#x27;an B-MISC
2 O
. O
"
" O
