Du O
20 O
mai O
1787 O
"
" O
Lettre O
du O
même O
jour O
"
" O
Remis B-PER
extrait O
"
" O
Daillebout B-MISC
"
" O
Le O
supérieur O
de O
la O
Charité B-LOC
d O
Senlis O
accuse O
"
" O
la O
réception O
de O
l&#x27;ordre O
du O
Roi B-PER
pour O
recevoir O
et O
"
" O
traiter O
dans O
sa O
Maison O
le O
S. O
Daillebout O
Lieut^t O
"
" O
en O
2^d O
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
dont O
l&#x27;esprit O
est O
"
" O
aliéné O
, O
il O
marque O
en O
même O
tems O
que O
les O
pensions O
"
" O
à O
la O
charge O
du O
Roi B-PER
sont O
de O
600^lt O
; O
mais O
"
" O
qu&#x27;ordinairement O
les O
parents O
payent O
un O
"
" O
suplément O
de O
2 O
ou O
300^lt O
et O
se O
chargent O
aussi O
des O
"
" O
frais O
d&#x27;entretien O
comme O
ceux O
du O
S. O
Daillebout O
"
" O
sont O
hors O
d&#x27;état O
de O
contribuer O
à O
ces O
frais O
, O
il O
laisse O
"
" O
à O
la O
justice O
de O
Monseigneur B-PER
d&#x27;accorder O
la O
somme O
"
" O
qu&#x27;il O
voudra O
ordonner O
lui O
être O
payée O
. O
"
" O
Le O
Département O
de O
la O
Guerre O
ne O
paye O
que O
600^lt O
de O
pension O
"
" O
pour O
les O
Officiers O
détenus O
à O
la O
Charité B-LOC
de O
Senlis B-LOC
et O
il O
"
" O
n&#x27;est O
accordé O
aucun O
suplément O
pour O
l&#x27;entretien B-LOC
. O
si O
le O
"
" O
Prieur B-LOC
de O
cette O
Maison O
ne O
peut O
pas O
prendre O
le O
S. B-LOC
"
" O
D&#x27;aillebout O
pour O
le O
prix O
de O
600^lt O
, O
On O
pourra O
faire O
"
" O
transféretr O
cet O
Officier B-LOC
à O
l&#x27;hopital O
de O
S. O
Venant O
ou O
"
" O
il O
sera O
traité O
et O
entretenu O
pour O
cette O
somme O
. O
On O
joint O
"
" O
en O
conséquence O
une O
réponse O
que O
Monseigneur B-PER
est O
"
" O
prié O
de O
signer O
s&#x27;il O
l&#x27;approuve O
※ O
"
" O
Approuvé B-LOC
"
" O
Colonies B-LOC
. O
"
" O
