Particulier B-MISC
Civil I-MISC
et O
Criminel O
de O
"
" O
Ce O
siege O
, O
a O
M. O
Joseph O
Gaubert O
de O
"
" O
Lahaye O
avocat O
en O
parlement O
procureur O
"
" O
plus O
ancien O
gradué O
de O
ce O
siege O
par O
"
" O
Nous O
pris O
pour O
assesseur O
au O
Cap B-LOC
"
" O
Le O
dix O
sept O
septembre O
mil O
sept O
cent O
"
" O
Soixante B-MISC
six O
. O
signés O
au O
Registre B-LOC
"
" O
Esteve B-PER
, O
S^t O
Martin B-PER
, O
et O
Gaubert B-PER
de– O
"
" O
Lahaye B-PER
, O
et O
à O
l&#x27;exped^on O
L.J.Rivery B-MISC
"
" O
L&#x27;an B-MISC
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
"
" O
Le O
dix O
huit O
septembre O
la O
sentance O
"
" O
cy O
dessus O
, O
et O
des O
autres O
parts O
a O
été O
"
" O
par O
moy O
G^r B-ORG
Commis O
soussigné O
Communiqué B-ORG
"
" O
au O
procureur O
du O
Roy B-PER
, O
lequel O
à O
declaré O
"
" O
ne O
point O
se O
porter O
appellant O
de O
sad O
. O
"
" O
Sentance B-LOC
. O
fait O
les O
jours O
et O
au O
susd O
. O
"
" O
Et O
à O
M. B-PER
le O
procureur O
du O
roy O
signé O
"
" O
ainsi O
signé O
dumesnil O
Et O
L. O
J.– O
"
" O
Rivery O
G.^r O
Commis O
"
" O
