Extrait O
des O
minuttes O
du O
Greffe B-LOC
"
" O
du O
siege O
royal O
du O
Cap O
"
" O
Information O
faite O
par O
nous O
Jean B-PER
baptiste O
"
" O
Esteve B-PER
conseiller O
du O
Roy B-PER
senechal O
Juge O
civil O
"
" O
et O
criminel O
du O
siege O
royal O
du O
cap O
a O
la O
"
" O
requete O
du O
procureur O
du O
Roy B-PER
de O
ce O
siege O
"
" O
procedant O
de O
son O
office O
demandeur O
et O
"
" O
accusateur O
contre O
le O
nommé O
Tache B-PER
– O
"
" O
deffendeur O
accusé O
en O
execution O
de O
notre O
"
" O
ordonnance O
de O
ce O
jour O
a O
laquelle O
"
" O
Information B-LOC
avons O
procedé O
ainsy O
"
" O
qu&#x27;il O
suit O
. O
"
" O
Du O
treize O
may O
mil O
sept O
cent O
soixante O
six O
"
" O
cinq O
heures O
de O
relevée O
. O
"
" O
Julien O
Roland O
agé O
de O
trente O
huit O
ans O
"
" O
marchand O
en O
cette O
ville O
y O
demeurant O
derriere O
les O
"
" O
Religieuses B-ORG
lequel O
aprés O
serment O
par O
luy B-ORG
fait O
"
" O
de O
dire O
verité O
nous O
avoir O
déclaré O
netre O
parent O
"
" O
allié O
serviteur O
ni O
domestique O
des O
parties O
nous O
"
" O
avoir O
representé O
lexploit O
dassignation O
a O
luy B-LOC
"
" O
donné O
pour O
déposer O
a O
la O
requete O
dudit O
procureur O
"
" O
du O
roy O
ce O
jour O
par O
Lalliquet B-PER
huissier O
de O
ce O
siege O
"
" O
Dépose O
sur O
les O
faits O
Enoncés B-MISC
en O
la O
"
" O
Remontrance B-MISC
en O
plainte O
du O
procureur O
du O
roy O
"
" O
de O
ce O
jour O
dont O
Lecture B-MISC
luy O
a O
été O
faite O
par O
le O
"
" O
greffier O
commis O
qu&#x27;avant O
lheure O
de O
deux O
heures– O
"
" O
aprés O
midy O
de O
ce O
jour O
luy O
deposant O
ayant O
"
" O
entendu O
dire O
qu&#x27;un O
homme O
avait O
été O
tué O
dun O
"
" O
coup O
de O
pistolet O
chés O
un O
armurier O
dans O
la O
rue O
"
" O
Espagnole B-LOC
Il O
y O
a O
acouru O
comme O
bien O
dautres– O
"
" O
personnes O
, O
que O
lorsqu&#x27;il O
est O
arrivé O
dans O
cette O
"
" O
Boutique B-MISC
il O
y O
a O
vu O
quon O
transportait O
– O
"
" O
lhomme O
blessé O
dont O
Il O
Ignore O
le O
nom O
, O
de O
la O
"
" O
