S^t B-LOC
. O
Domingue B-LOC
"
" O
p^ce O
"
" O
N O
° O
117 O
"
" O
Au O
Cap B-LOC
le O
20 O
. O
août O
1768 O
. O
"
" O
C O
N O
Dubuq O
"
" O
Nous O
avons O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
envoyer O
"
" O
Monsieur O
le O
Duc B-PER
, O
ainsy O
que O
vous O
le O
desirés O
, O
la– O
"
" O
procédure O
Criminelle B-MISC
instrüite O
à O
la O
jurisdiction O
– O
"
" O
du O
Cap O
contre O
le O
nommé O
Tach B-MISC
armurier O
de O
"
" O
lad^te O
. O
ville O
. O
Il O
vous O
sera O
facile O
Monsieur B-PER
le O
Duc B-PER
, O
"
" O
de O
Juger B-PER
par O
la O
lecture O
des O
piéces O
qui O
la O
composent O
, O
"
" O
Combien O
il O
est O
fondé O
, O
par O
son O
innocence O
, O
à O
espérer O
"
" O
la O
grace B-MISC
qu&#x27;il O
sollicite O
des O
bontés O
du O
souverain– O
"
" O
Nous O
avons O
l&#x27;honneur O
d&#x27;être O
avec O
"
" O
un O
très O
sincére O
et O
trés O
parfait O
attachement– O
"
" O
Monsieur O
Le O
Duc B-PER
, O
vostre O
humbles O
et O
trés O
"
" O
Obéïssants O
Serviteurs O
※ O
"
" O
Le O
prince O
de O
Rohan O
"
" O
Bongars O
. O
"
" O
