Une O
place O
de O
cadet O
dans O
la O
compaignie O
en O
depotalile O
"
" O
de O
Re B-MISC
je O
prens O
la O
liberte O
denvoyert O
a O
votre O
grendeur O
sa O
letre O
"
" O
et O
celle O
du O
S^r B-LOC
laCoste O
chef O
du O
bureau O
de O
la O
marine O
"
" O
cy O
ce O
dernier O
et O
jeuge B-PER
a O
propos O
de O
me O
faire O
reponce O
ou O
a O
"
" O
ma O
fille O
quy O
luy O
a O
equerit O
depuis O
pleus B-LOC
de O
six O
cemenes– O
"
" O
je O
naure O
pas O
pris O
la O
liberté O
dimportunert B-PER
putetre O
"
" O
votre O
grendeur O
. O
"
" O
Ce O
Monsieur O
jeustifier O
bien O
le O
proverbe O
quy O
dit O
quil O
"
" O
vot O
mieux O
sadresert B-PER
a O
dieu O
cases O
seins O
"
" O
jause O
me O
flatert O
Monseigneur B-PER
que O
votre O
bonte B-PER
"
" O
aura O
Egart B-PER
a O
un O
vieus O
millitere O
quy O
a O
ete O
"
" O
