"




















" O
sols O
, O
non O
compris O
les O
nourritures O
d&#x27;ouvriers O
, O
fournitires O
des O
"
" O
negres O
, O
domestiques O
et O
autres O
, O
des O
voitures O
, O
cannevas O
, O
toiles O
& O
amp O
; O
C B-MISC
"
" O
tout O
quoi O
je O
certiffie O
sincére O
et O
véritable O
à O
Leogane B-LOC
ce O
"
" O
Trente O
juin O
mil O
sept O
cent O
soixante O
trois O
. O
signé O
Perrigny B-LOC
. O
"
" O
Nous O
Ingénieur O
ordinaire O
du O
Roy B-PER
, O
certiffions O
, O
qu&#x27;en O
vertu O
"
" O
des O
ordres O
de O
messieurs O
Bart B-LOC
et O
Clugny B-LOC
, O
Général B-PER
et O
Intendant B-ORG
"
" O
à O
Saint O
Domingue O
, O
nous O
nous O
sommes O
transportés O
à O
l&#x27;ancien O
"
" O
Gouvernement B-LOC
Général O
de O
Leogane B-LOC
où O
résidoit O
alors O
Mons^r B-LOC
"
" O
De O
Perrigny B-LOC
, O
ancien O
commandant O
de O
ce O
quartier O
, O
à O
l&#x27;effet O
"
" O
d&#x27;examiner O
et O
constater O
les O
dépenses O
que O
cet O
officier O
pouvoit O
"
" O
avoir O
faites O
de O
ses O
deniers O
en O
cet O
endroit O
; O
Nous B-MISC
certiffions O
"
" O
qu&#x27;en O
ce O
tems O
nous O
délivrâmes O
un O
certifficat O
des O
dépenses O
les O
"
" O
plus O
urgentes O
faites O
par O
mons B-LOC
. O
S^r O
De O
Perrigny B-LOC
, O
que O
le O
"
" O
certifficat O
joint O
à O
l&#x27;état O
général O
ayant O
été O
perdû O
dans O
le O
"
" O
transport O
des O
bureaux O
de O
l&#x27;intendance O
, O
nous O
ne O
pouvons O
"
" O
nous O
refuser O
à O
justiffier O
de O
la O
légitimité O
de O
la O
somme O
düe B-ORG
"
" O
par O
sa O
Majesté B-MISC
, O
qui O
se O
montoit O
à O
six O
mille O
quatorze O
"
" O
livres O
cinq O
sols O
. O
"
" O
A O
Leogane O
le O
seize O
juin O
mil O
sept O
cent O
"
" O
soixante O
sept. O
signé O
Lagneay B-PER
de O
Larris B-LOC
"
" O
Pour O
copie O
certiffiée O
conforme O
à O
l&#x27;original O
qui O
est O
"
" O
entre O
mes O
mains O
à O
Vendôme B-LOC
le O
24 O
. O
mars O
1775 O
"
" O
Perrigny B-LOC
"
" O
