Colonies B-LOC
"
" O
M. O
De O
Perrigny O
, O
Cy B-PER
devant O
lieutenant O
de O
Roi B-PER
à O
Léogane B-LOC
"
" O
Isle O
S^t O
Domingue B-LOC
"
" O
1500^lt O
Brut O
. O
"
" O
Brevet B-MISC
du O
1^er O
fevrier O
1783 O
. O
"
" O
adressé O
à O
lui O
même O
led O
. O
jour O
à O
paris B-LOC
. O
"
" O
