M. O
de O
le O
C. O
"
" O
C※ O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
M. O
de O
Villeneuve O
4 O
j^er O
"
" O
M^e B-LOC
le O
C^te B-LOC
de O
Sédiéres B-LOC
s&#x27;étant O
trouvé O
malade O
à O
"
" O
Paris B-LOC
, O
et O
n&#x27;ayant O
pû O
vous O
remettre O
lui-même O
le O
"
" O
procès O
verbal O
que O
j&#x27;avois O
eû O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
adresser O
"
" O
de O
mon O
désastre O
à O
Saint O
Domingue O
par O
l&#x27;ouragan O
"
" O
de O
septembre O
dernier O
, O
j&#x27;ai O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
l&#x27;adresser O
"
" O
cy O
- O
inclus O
, O
en O
vous O
priant O
d&#x27;y O
jetter O
les O
yeux O
et O
d&#x27;y O
"
" O
avoir O
égard O
. O
"
" O
cela O
ne O
donne O
pas O
un O
dégré O
de O
justice O
de O
plus O
"
" O
aux O
demandes O
que O
j&#x27;ai O
eû B-PER
l&#x27;honneur O
de O
vous O
faire O
; O
cela O
n&#x27;en O
"
" O
Eud B-PER
l&#x27;effet O
que O
plus O
désirable O
pour O
moi O
. O
au O
reste O
vous O
"
" O
avez O
en O
main O
touttes O
sortes O
de O
moyens O
pour O
m&#x27;en O
donner O
"
" O
un O
équivalent O
proportionné O
aux O
pertes O
que O
j&#x27;ai O
faites O
"
" O
aux O
services O
que O
j&#x27;ai O
rendus O
, O
et O
aux O
sacrifices O
que O
je O
"
" O
serai O
toujours O
prêt O
à O
faire O
. O
"
" O
j&#x27;ai O
, O
Monseigneur B-PER
, O
plusieurs O
enfans O
dont O
j&#x27;en O
"
" O
destinerois O
un O
pour O
la O
marine O
le O
jour O
où O
il O
vous O
plaira O
"
" O
l&#x27;admettre O
pour O
la O
Compagnie B-ORG
des O
gardes O
de O
Rochefort B-LOC
. O
"
" O
j&#x27;espére O
qu&#x27;il O
y O
remplacera O
ses O
oncles O
, O
qui O
y O
ont O
laissés O
une O
"
" O
bonne O
réputation O
, O
et O
je O
le O
recommande O
à O
vos O
bontés O
pour O
"
" O
