S^t O
9 O
. O
"
" O
Le O
S. O
Taillevis O
de O
Perigny O
étoit O
major O
à O
Léogane B-LOC
lorsqu&#x27;en O
"
" O
1753 O
. O
Les O
états O
majors O
ont O
été O
suprimés O
à O
S^t O
Domingue B-ORG
. O
"
" O
Il O
a O
été O
nommé O
Lieutenant B-PER
de O
Roi B-PER
de O
la O
même O
place O
"
" O
Lorsqu&#x27;en O
1769 O
ces O
états O
majors O
ont O
été O
rétablis O
. O
cet O
"
" O
officier O
, O
qui O
etoit O
en O
france B-LOC
, O
n&#x27;a O
pas O
été O
reconnu O
dans O
"
" O
ce O
nouveau O
grade O
et O
cependant O
il O
a O
obtenu O
en O
1771 O
. O
"
" O
sa O
retraite O
sous O
ce O
titre O
avec O
la O
pension O
de O
1500^lt O
"
" O
qui O
y O
étoit O
attachée O
. O
"
" O
Il O
resulte O
de O
ce O
détail O
que O
le O
S. O
de O
Perigni O
"
" O
ne O
peut O
prétendre O
aux O
appointemens O
dune O
place O
"
" O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
remplie O
, O
et O
qu&#x27;il O
a O
obtenu O
une O
– O
"
" O
retraite O
avantageuse O
à O
laquelle O
il O
n&#x27;est O
pas O
possible O
"
" O
de O
rien O
ajouter O
, O
sans O
donner O
lieu O
à O
une O
– O
"
" O
multitude O
de O
pareilles O
demandes O
qui O
seroient O
"
" O
mieux O
fondées O
. O
"
" O
Il O
est O
possible O
de O
faire O
payer O
en O
france B-LOC
la O
"
" O
pension O
de O
cet O
officier O
, O
aussi O
longtems B-ORG
qu&#x27;on O
aura O
"
" O
