M. O
Daillebout B-PER
C I-PER
Le O
5 O
. O
avril O
1779 O
. O
nomme O
sous O
Lieutenant B-PER
expertant O
dans O
le O
Trouper B-LOC
Nationalé I-LOC
de O
Cayenne B-ORG
Voyés I-ORG
objits O
Gaux O
même O
année O
N. B-MISC
16 I-MISC
. O
4 O
. O
Alonr B-LOC
0 O
