M. O
de O
la O
Grandville B-LOC
a O
qui O
je O
mande O
 
  O
qu&#x27;il O
jugera O
sans O
doute O
convenable O
de O
 
  O
le O
faire O
mettre O
à O
l&#x27;hospital O
en O
attendant O
 
  O
que O
vous O
lui O
ayés O
fait O
passer O
vos O
 
  O
ordres O
au O
sujet O
de O
cet O
officier O
, O
qu&#x27;il O
vous O
 
  O
demandera O
de O
concert O
avec O
M. B-PER
le I-PER
C^te I-PER
de O
 
  O
Vaudreuil B-LOC
que O
j&#x27;ai O
egalement O
informé O
 
  O
de O
ce O
que O
M B-LOC
le O
Ch^er B-LOC
Dalais I-LOC
 
  O
Commandant O
du O
Bataillon B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
 
  I-ORG
Guianne I-ORG
m&#x27;a O
marqué O
à O
son O
sujet O
. O
Je O
 
  O
desire O
bien O
Monseigneur B-PER
, O
que O
lorsque O
 
  O
M. B-PER
de I-PER
Fitz I-PER
maurice O
vous O
aura O
rendu O
 
  O
compte O
de O
la O
vacance O
de O
l&#x27;emploi O
de O
cet O
 
  O
officier O
, O
vous O
puissiés O
le O
procurer O
au O
S. B-MISC
 
  O
Prevost B-PER
de I-PER
mesquen I-PER
, O
 
  O
Je O
suis O
avec O
un O
Profond B-MISC
Respect I-MISC
, O
 
  O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
Votre O
très O
humble O
et O
très O
 
  O
obéissant O
serviteur O
※ O
 
  O
Prevost B-PER
de O
la O
croix O
 
  O
