Colonies O
 
  O
M O
de O
Naver B-LOC
 
  O
14 O
. O
x^bre B-MISC
 
  O
D&#x27;aillebou O
 
  O
A O
Bordeaux B-LOC
le O
9 O
. O
Décembre O
1786 O
. O
 
  O
Monseigneur B-PER
, O
 
  O
M. B-LOC
Sund I-LOC
 
  O
N B-LOC
le O
21 O
x^br O
 
  O
M. O
Le O
Ch^er O
d&#x27;alais O
Commandant O
 
  O
des O
Troupes B-LOC
à O
Cayenne B-LOC
et O
Commandant¨ B-LOC
 
  O
en O
Second B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Colonie I-MISC
, O
me O
prévient O
 
  O
qu&#x27;il O
a O
fait O
embarquer O
sur O
le O
navire O
 
  O
la O
marie O
catherine O
Capitaine B-PER
Rigal I-PER
le O
 
  O
S. O
Ch^er O
Daillebou B-PER
Lieutenant I-PER
en O
Second B-MISC
 
  O
au O
Bataillon B-ORG
de O
guianne O
qu&#x27;il O
s&#x27;est O
 
  O
décidé O
a O
faire O
repasser O
dans O
sa O
famille O
 
  O
ce O
jeune O
homme O
étant O
tombé O
en O
démence O
: O
 
  O
ce O
navire O
ayant O
relaché O
à O
la O
flote O
, O
M. B-PER
 
  O
Giraud B-PER
Commissaire I-PER
aux O
Classés B-LOC
à O
L&#x27;Isle O
de O
 
  O
Ré B-PER
L&#x27;aura I-PER
fait O
débarquer O
et O
conduire O
 
  O
à O
Rochefort B-LOC
ou O
est O
sa O
famille O
. O
 
  O
Permettés B-PER
moi I-PER
Monseigneur B-MISC
d&#x27;avoir I-MISC
 
  O
Demande O
de O
faire O
 
  O
remplacer O
Par B-MISC
le I-MISC
S. I-MISC
 
  I-MISC
Prevost I-MISC
demesquen I-MISC
, O
le O
 
  O
S. O
Ch^er O
d&#x27;aillebou O
 
  O
L^e O
en O
Second B-LOC
à O
Cayenne B-LOC
. O
 
  O
