M.B O
de O
la O
Ci B-MISC
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
M. B-PER
Leroux I-PER
20 O
9bre O
 
  O
R B-LOC
le O
8 O
dud O
. O
 
  O
Le O
S^r B-MISC
Daillebout O
et O
toutte O
sa O
 
  O
famille O
me O
rendent O
responsable O
de O
ce O
 
  O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
encor O
De O
place O
dans O
 
  O
Les O
troupes O
des O
Colonies B-MISC
; O
il O
est O
Sorti B-MISC
 
  O
de O
la O
compagnie O
par O
ce O
quil O
n&#x27;annoncoit O
 
  O
aucune O
disposition O
, O
je O
n&#x27;avois O
aucun O
 
  O
autre O
reproche O
a O
lui O
faire O
permettes O
 
  O
moi O
de O
vous O
rapeler O
Monseigneur B-PER
, O
que O
 
  O
vous O
avez O
bien O
voulu O
me O
prometre O
 
  O
de O
la O
maniere O
La B-PER
plus O
positive O
 
  O
quil O
Seroit B-PER
placé O
ailleurs O
 
  O
Je O
Suis B-LOC
avec O
un O
profond O
respect O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
Votre O
tres O
humble O
 
  O
et O
tres O
obeissant O
 
  O
Serviteur O
 
  O
A O
Rochefort B-LOC
Le O
10 O
. O
9bre O
 
  O
1778 O
 
  O
Le O
C^te O
Decherisey B-MISC
 
  O
Cap^ne B-LOC
M^me O
Comandant B-LOC
 
  O
La O
compagnie O
de B-LOC
Gard I-LOC
 
  O
de O
la O
marine O
 
  O
