Adert B-PER
 
  O
Pierre B-PER
 
  I-PER
Procès I-PER
Criminel I-PER
Extraordinairement I-PER
Instruit I-PER
 
  O
Cejourd&#x27;huy O
Quatre B-MISC
aout I-MISC
mil I-MISC
sept I-MISC
cent O
soixante O
dix O
huit O
 
  O
à O
quatre O
heures O
de O
rélevée O
par O
nous O
Louis B-PER
Gabriel I-PER
Casamajor I-PER
 
  O
Capitaine B-LOC
au O
Régiment B-MISC
du I-MISC
Cap I-MISC
fésant O
fonctions O
d&#x27;aide O
major O
 
  O
pour O
le O
Roy B-LOC
de O
cette O
place O
, O
assisté O
de O
Joseph B-PER
Cazac I-PER
Fouries I-PER
 
  O
audit O
Régiment O
fésant O
fonctions O
de O
greffier O
duquel O
Nous B-MISC
 
  I-MISC
avons I-MISC
exigé O
le O
serment O
réquis O
, O
aunommé O
pierre B-PER
Adert I-PER
 
  O
soldat O
de O
La B-ORG
Compagnie I-ORG
de I-ORG
Dupuy I-ORG
au O
Régiment B-MISC
du I-MISC
Cap I-MISC
 
  O
accusé O
d&#x27;avoir O
déserté O
de O
Ladite O
Compagnie O
Le O
Trois O
de O
 
  O
ce O
mois O
, O
arreté O
au O
dondon O
le O
quatre O
Comm&#x27;il B-PER
Conste I-PER
 
  O
par O
le O
procés O
verbal O
de O
Capture B-PER
de O
L&#x27;officier B-PER
de O
 
  O
marechaussée O
employé O
audit O
lieu O
, O
dudit O
jour O
, O
et O
de O
la O
 
  O
Conduit B-LOC
aux O
Prisons B-LOC
des O
Cazernes B-LOC
de I-LOC
Cette I-LOC
Ville I-LOC
ou O
il O
est O
 
  O
détenu O
comm&#x27;il O
apert O
par O
la O
Réquête B-MISC
en O
plainte O
du O
 
  O
six O
de O
ce O
mois O
à O
quoy O
nous O
procédons O
Comm&#x27;il B-ORG
 
  O
s&#x27;en O
suit O
. O
 
  O
Information O
du O
Prémier B-ORG
Témoin I-ORG
 
  O
Avons B-LOC
fait O
venir O
le O
Nommé B-LOC
Jean B-PER
Baptiste I-PER
Monsay I-PER
 
  O
Sergent O
de O
La O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Dupuy I-ORG
au O
Régiment B-MISC
du I-MISC
Cap I-MISC
 
  O
de O
Réligion B-MISC
Catholique I-MISC
apostolique I-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
Romaine B-MISC
, O
lequel O
 
  O
après O
serment O
par O
luy O
prété O
de O
dire O
la O
Verité B-ORG
sur O
le O
 
  O
contenû O
en O
la O
plainte O
Contre B-MISC
Lé I-MISC
nommé O
Pierre B-PER
Adert I-PER
 
  O
dont O
nous O
Luy B-MISC
avons I-MISC
Fait I-MISC
Lecture I-MISC
 
  O
A O
déposé O
qu&#x27;il B-MISC
connoit O
le O
nommé O
pierre O
 
  O
Adert B-PER
pour O
avoir O
été O
soldat O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Dupuy I-ORG
 
  O
au O
Régiment B-ORG
du I-ORG
Cap I-ORG
, O
qu&#x27;il B-MISC
l&#x27;a I-MISC
vû I-MISC
recevoir O
le O
pret O
, O
faire O
 
  O
le O
Service B-LOC
et O
passer O
en O
Revüe B-LOC
, O
que O
ce O
soldat O
a O
été O
présent O
 
  O
à O
la O
Compagne B-LOC
jusqu&#x27;au O
Trois O
de O
ce O
mois O
, O
que O
ce O
jourlà O
 
  O
il O
ne O
s&#x27;est O
pas O
trouvé O
à O
l&#x27;apel O
du O
soir O
& O
amp O
; O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
 
  O
parû O
depuis O
. O
 
  O
Luy B-LOC
avons O
demandé O
s&#x27;il O
sait O
Pourquoy B-LOC
 
  O
