n. O
255 O
 
  O
Colonies B-LOC
 
  O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
Créance B-LOC
du O
S. B-LOC
Agré I-LOC
 
  O
ci O
- O
devant O
tambour O
 
  O
major O
du O
Régim^t O
 
  O
de O
véxin O
sur O
divers O
 
  O
Officiers B-ORG
de O
ce O
Régim^t O
. O
 
  O
Dup^a B-LOC
. O
 
  O
N O
° O
7 O
. O
 
  O
Basseterre B-LOC
le O
22 O
May O
1778 O
 
  O
Monseigneur B-PER
. O
 
  O
m. B-PER
Leroux I-PER
 
  O
on O
n&#x27;a O
point O
l&#x27;ancien O
dossier O
de O
1774 O
 
  O
et O
l&#x27;on O
ignore O
ou O
demeure O
le O
S. B-PER
agret I-PER
 
  O
pour O
lui O
communiquer O
cette O
Réponse B-ORG
. O
 
  O
En O
conséquence O
d&#x27;une O
dépêche O
de O
M. B-PER
 
  O
de O
Boynes B-LOC
écritte O
à O
mm O
. O
Le O
C^te O
de O
Nozieres B-LOC
 
  O
et O
le O
S^gt O
. O
Täscher B-PER
le O
24 O
. O
mars O
1774 O
. O
il O
a O
été O
 
  O
perçu O
par O
le O
S. B-PER
Moreau I-PER
Greffier I-PER
de O
l&#x27;Intendance O
 
  O
une O
somme O
de O
2023^tt.19^s O
. O
argent O
de B-LOC
France I-LOC
, O
 
  O
à O
compte O
de O
diverses O
créances O
du O
S. B-LOC
agré I-LOC
, O
 
  O
dit O
Montpellier B-LOC
, O
ci O
devant O
Tambour B-LOC
- O
major O
 
  O
du O
Régiment B-MISC
de I-MISC
Véxin I-MISC
, O
sur O
des O
officiers O
 
  O
de O
ce O
Régiment B-MISC
. O
Le O
Trésorier B-LOC
n&#x27;ayant O
, O
 
  O
dans O
ce O
moment O
, O
aucune O
occasion O
de O
tirer O
 
  O
des O
Lettres B-MISC
de I-MISC
change I-MISC
, O
il O
n&#x27;a O
pas O
été O
possible O
de O
 
  O
faire O
passer O
cette O
Somme B-LOC
au O
S. B-LOC
agré I-LOC
. O
M. O
 
  O
Le O
P^dt O
de O
Peinier B-PER
en O
a O
ordonné O
le O
dépôt O
 
  O
à O
la O
caisse O
du O
Roy B-PER
. O
Si O
vous O
jugés O
à O
propos O
 
  O
de O
la O
faire O
toucher O
à O
ce O
particulier O
, O
qui O
 
  O
Moreau B-PER
 
  O
greff^r O
. O
 
  O
