Monsieur O
M B-ORG
provenchere I-ORG
ma O
rémis O
la O
lettre O
que O
vous O
m&#39;avez O
fait O
L&#39;honneur O
de O
mecrire O
, O
par O
laquelle O
vous O
manroncez O
l&#39;envoi O
d&#39;une O
montre O
, O
que O
vous O
m&#39;offrez O
comme O
le O
temoignage O
de O
votre O
réconnoissance O
. O
il O
m&#39;est O
difficite O
, O
Monsieur B-PER
, O
de O
vous O
peindre O
la O
satisfaction O
que O
j&#39;éprouve O
en O
ce O
moment O
; O
soyez O
assuré O
que O
cette O
marque O
d&#39;attachement O
que O
vous O
un O
donnez O
, O
ne O
sera O
que O
redoubler O
mon O
zele O
pour O
vos O
interets O
que O
je O
Régarderai O
en O
tout O
tems O
aussi O
chers O
que O
les O
miens O
. O
M^r B-PER
provenchere I-PER
a O
dû O
vous O
marquer O
qu&#39;il O
m&#39;a O
Chargé O
dela O
gestion O
de O
votre O
habitation O
des O
varrense O
depuis O
le O
1^ere O
juillet O
dernier O
: O
cette O
confiance O
dont O
il O
m&#39;a O
honoré B-MISC
, O
est O
encore O
un O
nouveau O
motif O
qui O
FOr B-MISC
Cv I-MISC
M^r I-MISC
Charles I-MISC
De I-MISC
la I-MISC
Rochefoucaulle I-MISC
. O
