M B-PER
Ponsiur I-PER
donsieur O
Ch^t B-LOC
erochefoucaud O
Marechal B-PER
des O
camps O
et O
anfies O
du O
roi O
a O
son O
hôtel O
rue O
vaugirard O
près B-LOC
le O
théate O
français B-LOC
à I-LOC
Paris I-LOC
