Monsieur O
Cosule B-MISC
8 I-MISC
piles I-MISC
de I-MISC
la O
Dochegoucault B-PER
Marechal I-PER
des O
camp^r O
et O
arméee O
du O
Roi B-PER
proin O
Lepinois B-LOC
/ O
A O
Chteau B-LOC
dognier O
rven O
Leinog B-LOC
en O
actoit O
