Lui O
est O
tout O
ce O
qu&#39;il O
a O
dit O
scavoir O
et O
pouvoir O
declarer O
, O
Lecture B-PER
a O
luy O
faite O
de O
la O
presente O
Interrogatoire B-MISC
, O
a O
dit O
qu&#39;elle O
contient O
verité O
et O
ny O
voulloir O
adjoûter O
ny O
diminuer O
et O
a O
signé O
Au O
Cap B-LOC
Ce O
vingt O
uniême O
septembre O
Mil O
Sept O
cents O
dix O
neuf O
, O
Minutte B-LOC
signée O
S^t O
Carbonnel B-MISC
, O
ecollement O
et O
Confrontation B-MISC
du O
vingt O
deuxieme O
Septembre O
Mil O
sept O
Cents O
six O
neuf O
. O
Avons O
fait O
venir O
pierre O
Dorlé O
dit O
du O
plessis O
premier O
Temoin B-PER
de O
la O
presente O
Information B-MISC
lequel O
après B-MISC
Lecture O
a O
Luy O
faite O
de O
sa O
deposition O
, O
dit O
quelle O
Contient B-LOC
Verité O
, O
et O
ny O
voullor O
adjoûter O
ny O
diminuer O
; O
et O
a O
signé O
