M.B O
de O
la O
Ci B-LOC
"
" O
Monseigneur B-PER
"
" O
M. O
Leroux B-PER
20 O
9bre O
"
" O
R O
le O
8 O
dud O
. O
"
" O
Le O
S^r O
Daillebout O
et O
toutte O
sa O
"
" O
famille O
me O
rendent O
responsable O
de O
ce O
"
" O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
pas O
encor O
De O
place O
dans O
"
" O
Les O
troupes O
des O
Colonies B-LOC
; O
il O
est O
Sorti O
"
" O
de O
la O
compagnie O
par O
ce O
quil O
n&#x27;annoncoit O
"
" O
aucune O
disposition O
, O
je O
n&#x27;avois O
aucun O
"
" O
autre O
reproche O
a O
lui O
faire O
permettes O
"
" O
moi O
de O
vous O
rapeler O
Monseigneur B-PER
, O
que O
"
" O
vous O
avez O
bien O
voulu O
me O
prometre O
"
" O
de O
la O
maniere O
La O
plus O
positive O
"
" O
quil O
Seroit B-PER
placé O
ailleurs O
"
" O
Je O
Suis B-LOC
avec O
un O
profond O
respect O
"
" O
Monseigneur B-PER
"
" O
Votre O
tres O
humble O
"
" O
et O
tres O
obeissant O
"
" O
Serviteur O
"
" O
A O
Rochefort O
Le O
10 O
. O
9bre O
"
" O
1778 O
"
" O
Le O
C^te O
Decherisey O
"
" O
Cap^ne B-MISC
M^me O
Comandant O
"
" O
La O
compagnie O
de O
Gard O
"
" O
de O
la O
marine O
"
" O
