Colonies B-PER
"
" I-PER
Mars I-PER
"
" O
L&#x27;inscrire O
s&#x27;il B-PER
ne O
l&#x27;est O
pas O
"
" O
déjà O
et O
répondre O
. O
"
" O
Dailleboust B-PER
"
" O
Monseigneur O
"
" O
M O
Le O
R. O
20 O
Mars O
"
" O
En O
renvoyant O
M. B-PER
D&#x27;ailleboust O
"
" O
aspirant O
Garde B-ORG
de O
la O
Marine B-ORG
qui O
"
" O
n&#x27;annoncait O
pas O
assez O
d&#x27;aptitude O
pour O
"
" O
apprendre O
l&#x27;instruction O
de O
M. O
Dezout B-PER
, O
"
" O
vous O
eûtes O
la O
bonté O
de O
promettre O
a O
M. O
"
" O
de O
Cherizey B-PER
et O
à O
moi O
que O
vous O
le O
"
" O
placeriez O
dans O
les O
Colonies B-LOC
. O
J&#x27;avais O
pris O
"
" O
dans O
le O
tems O
la O
liberté O
de O
vous O
demander O
"
" O
qu&#x27;il O
le O
fût O
de O
préférence O
à O
celle O
de O
"
" O
Cayenne B-LOC
parce O
que O
M. B-PER
de O
Siedmont B-LOC
"
" O
connoissait O
beaucoup O
sa O
famille O
, O
qu&#x27;il O
"
" O
A O
Rochefort O
le O
16 O
Mars O
1779 O
. O
"
" O
