Jusqu&#x27;aux O
ordres O
que O
vous O
voudrez O
bien O
lui O
faire O
passer O
. O
"
" O
J&#x27;ai B-LOC
eû O
l&#x27;honneur O
de O
vous O
faire O
part O
des O
arrengements O
"
" O
que O
j&#x27;ai O
crû O
devoir O
prendre O
à O
mon O
arrivée O
pour O
arreter O
toutes O
"
" O
les O
poursuites O
et O
procédures O
intentées O
contre O
une O
partie O
de O
MM B-MISC
"
" O
les O
officiers O
de O
ce O
Bataillon B-LOC
, O
pour O
les O
dettes O
que O
les O
circonstances O
"
" O
malheureuses O
les O
avoient O
obligées O
à O
contracter O
. O
J&#x27;ai B-LOC
donc O
fait O
"
" O
payer O
leurs O
dettes O
et O
ou O
en O
faisoit O
une O
retenue O
par O
mois O
, O
"
" O
ne O
leur O
laissant O
que O
le O
très O
absolu O
necessaire O
pour O
vivre O
. O
"
" O
Cela O
a O
très O
bien O
réussi O
. O
Ces O
MM. B-ORG
sont O
presque O
au O
courant O
"
" O
de O
leurs O
affaires O
, O
et O
M^r O
D&#x27;ailleboust O
y O
auroit O
été O
avant O
"
" O
six O
mois O
, O
sans O
sa O
maladie O
qui O
l&#x27;obligeant O
à O
partir O
"
" O
empeche O
le O
Recouvrement B-LOC
. O
J&#x27;ai O
même O
été O
forcé O
de O
lui O
"
" O
faire O
encore O
quelques O
avances O
pour O
le O
mettre O
en O
état O
de O
"
" O
partir O
, O
il O
n&#x27;étoit O
pas O
possible O
de O
s&#x27;y O
refuser O
, O
tant O
par O
"
" O
justice O
que O
par O
humanité O
. O
"
" O
Je O
joint O
ici O
le O
Bordereau B-MISC
de O
ce O
qu&#x27;il O
devoit O
au O
Corps B-LOC
"
" O
et O
de O
ce O
que O
lui O
reste O
devoir O
. O
Je O
vous O
prierau O
, O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
de O
vouloir O
bien O
faire O
écrire O
à O
la O
famille O
pour O
qu&#x27;elle O
nous O
"
" O
fasse O
faire O
cette O
rentrée O
, O
si O
plutot O
vous O
n&#x27;avez O
la O
bonté O
de O
"
" O
lui O
en O
faire O
la O
remise O
. O
C&#x27;est O
un O
jeune O
homme O
bien O
malheureux O
"
" O
honeste O
et O
fort O
sage O
avant O
le O
malheur O
qu&#x27;il O
essuye O
. O
Si O
"
" O
Monseingeur B-LOC
vouloit O
lui O
en O
faire O
grace O
ce O
seroit O
un O
acte O
"
" O
d&#x27;humanité O
et O
de O
bienfaisance O
dont O
je O
patagerai O
en O
mon O
"
" O
particulier O
la O
plus O
respectueuse O
reconnoissance O
. O
"
" O
Je O
suis O
avec O
un O
profond O
respect O
, O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
Votre B-LOC
très O
humble O
et O
très O
"
" O
Obléissant O
serviteur O
. O
"
" O
Le O
ch^er B-ORG
D&#x27;alaix O
"
" O
