Colonies B-LOC
"
" O
MM O
"
" O
Le O
C^te O
de O
Vaudreuil B-LOC
"
" O
et O
de O
la O
Grandville B-PER
"
" O
D&#x27;aillebout O
Rochefort B-LOC
le O
27 O
f^ev O
1787 O
"
" O
M B-LOC
de O
Naure B-LOC
"
" O
L&#x27;hopital O
g^al O
de O
⟦ O
⟧ O
"
" O
4 O
. O
mars O
"
" O
La O
maison O
des O
ff O
de O
la O
charité O
"
" O
ajoutés O
et O
n&#x27;en O
comte O
que O
bar^te O
"
" O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
M. O
Fand O
"
" O
Nous O
avons O
recu O
la O
dépêche O
dont O
"
" O
vous O
nous O
avez O
honorés O
le O
2 O
de O
ce O
mois O
, O
"
" O
parlaquelle O
vous O
voulez O
bien O
approuver O
"
" O
les O
ordres O
que O
nous O
avons O
donnés O
pour O
"
" O
faire O
traiter O
à O
l&#x27;hopital O
le O
S. O
D&#x27;aillebout O
"
" O
Lieutenant B-PER
des O
troupes O
de O
Cayenne B-LOC
, O
"
" O
dont O
l&#x27;esprit O
est O
aliéné O
. O
"
" O
Nous O
avons O
été O
informés O
, O
Monseigneur B-PER
, O
"
" O
