Duplicata O
"
" O
M^r B-LOC
D&#x27;ailleboust O
, O
Lieutenant B-PER
en O
Second B-ORG
"
" O
au O
Bataillon B-LOC
de O
la O
Guiane O
"
" O
à O
Recu B-PER
en O
avances O
de O
la O
caisse O
du O
Corps B-ORG
pour O
"
" O
L&#x27;aquitément O
de O
ses O
Dettes B-LOC
........... O
1057.^lt O
8.&quot O
; O
"
" O
Sur O
quoi O
il O
lui O
à O
été O
retenue O
sur O
ses O
appointements O
"
" O
du O
1^e O
7^bre O
1785 O
au O
1^e O
7^bre O
1786 O
. O
.......................... O
727.&quot O
; O
.&quot O
; O
.&quot O
; O
"
" O
il O
lui O
a O
De O
plus O
été O
avancé O
pour O
le O
mettre O
en O
"
" O
Revevoit B-ORG
........................ O
330.&quot O
; O
8.&quot O
; O
.&quot O
; O
"
" O
état O
de O
pouvoir O
partir O
Pour O
france B-LOC
.............. O
198.&quot O
; O
10 O
. O
& O
quot O
; O
.&quot O
; O
"
" O
M. O
D&#x27;ailleboust O
redoit O
donc O
a O
la O
Caisse B-ORG
du O
"
" O
Bataillon B-LOC
suivant O
son O
bordereau O
qui O
lui O
à O
été O
remis O
"
" O
la O
somme O
de O
cinq O
cents O
vingt O
huit O
livres O
dix O
huit O
sols O
Cy B-PER
.. O
528.&quot O
; O
18 O
. O
& O
quot O
; O
.&quot O
; O
"
" O
a O
Cayenne B-LOC
Le O
1^er O
7^bre O
1786 O
※ O
"
" O
Gessin B-PER
"
" O
⟦ O
⟧ O
Le O
ch^er O
D&#x27;alaix O
"
" O
Quartier B-LOC
Maitre O
Tresorier O
"
" O
