pour O
huit O
ans O
Conformément O
à O
l&#x27;article O
12 O
"
" O
de O
l&#x27;Ordonnance O
; O
signé O
Cournoyer B-PER
; O
"
" O
L&#x27;accusé B-PER
étant O
convaincu O
du O
Crime O
de O
Désertion O
"
" O
je O
le O
condamne O
à O
être O
attaché O
à O
la O
Chaine B-LOC
établie O
dans O
"
" O
les O
ports O
de O
sa O
Majesté O
Confromément O
à O
l&#x27;article O
12 O
"
" O
de O
l&#x27;ordonnance O
du O
13 O
janvier O
1776 O
. O
Et O
d&#x27;après O
la O
"
" O
depéche O
du O
Ministre B-ORG
du O
30 O
9^bre O
de O
la O
même O
année O
"
" O
Signé O
Lelancour B-MISC
"
" O
De O
Par O
le O
Roy O
"
" O
Vû O
par O
le O
Conseil B-ORG
de O
Guerre O
assemblé O
au O
Cap O
français O
"
" O
par O
ordres O
de O
M. O
de O
Lilancour O
Brigadier O
des O
armées O
du O
"
" O
Roy O
Commandant O
la O
partie O
du O
Nord O
de O
Lisle B-PER
de O
S^t O
"
" O
Domingue B-LOC
, O
le O
procès O
extraordinairement O
instruit O
au O
"
" O
nommé O
pierre O
Adert O
soldat O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de O
"
" O
Dupuy O
au O
Régiment O
du O
Cap O
acusé O
du O
Crime O
de O
Désertion O
"
" O
le O
procés O
verbal O
et O
Capture B-MISC
de O
l&#x27;officier O
de O
Maréchaussée O
"
" O
Du O
quatre O
de O
ce O
mois O
, O
la O
plainte O
portée O
par O
M. O
"
" O
Le O
Ch O
. O
Dupuy B-PER
Capitaine O
audit O
Régiment O
à O
M. O
de O
"
" O
Lilancour B-LOC
le O
dix O
, O
& O
amp O
; O
par O
luy O
Répondüe B-PER
d&#x27;un O
"
" O
soit O
fait O
ainsi O
qu&#x27;il B-PER
est O
requis O
, O
l&#x27;information O
"
" O
du O
Sept B-MISC
, O
l&#x27;interogatoire O
subi O
par O
l&#x27;accusé O
, O
"
" O
le O
même O
jour O
, O
les O
recolements O
et O
Confrontation B-ORG
des O
"
" O
témoins O
aussi O
du O
même O
jour O
assemblé O
les O
conclusions O
"
" O
du O
Sieur B-PER
Louis O
Gabriel O
Casamajor O
Capitaine O
"
" O
au O
Régiment O
du O
Cap O
Fésant O
fonctions O
d&#x27;aide O
major O
"
" O
de O
cette O
place O
, O
aussi O
du O
Sept B-MISC
de O
ce O
mois O
, O
ledit O
"
" O
Conseil B-ORG
de O
Guerre O
a O
déclaré O
& O
amp O
; O
déclare O
le O
dit O
pierre O
adert O
"
" O
soldat O
de O
La O
Compagnie O
de O
Dupuy O
au O
Régiment O
du O
"
" O
Cap O
, O
atteint O
& O
amp O
; O
Convaincu B-MISC
du O
Crime O
de O
Désertion O
et O
"
" O
pour O
réparation O
d&#x27;Iceluy O
l&#x27;a O
Condamné O
et O
Condamne O
"
" O
à O
être O
attaché O
pendant O
l&#x27;espace O
de O
huit O
années O
aux O
"
" O
