Montant O
de O
l&#39;autre O
part O
. O
L O
2050^lt^&#34;&#34 O
; O
ces O
2050^lt O
sont O
composées O
de O
l&#39;article O
de O
M. O
de O
Mauret B-PER
montant O
à O
......... O
1450&#34 O
; O
Et O
celui O
de O
m. B-PER
de O
cheminades O
, O
montant O
à&#34;600 O
. O
.... O
2050&#34 O
; O
& O
# O
34;&#34 O
; O
Pour O
le O
premier O
article O
, O
on O
rapporte O
copie O
d&#39;une O
lettre O
de O
m. B-PER
de O
Mauret B-PER
au O
S. O
moreau O
greffier O
de O
l&#39;Intendance O
, O
par O
laquelle O
il O
assure O
que O
le O
débiteur O
du O
S. O
Agré B-LOC
étoit O
m. O
de O
maures O
son O
frere O
décédé O
à O
La O
Guadeloupe B-LOC
, O
et O
renvoyé O
à O
se O
pourvoir O
contre O
sa O
famille O
pour O
le O
payement O
du O
biller O
de O
1450^lt O
Pour O
le O
Second O
article O
, O
on O
rapporte O
un O
certifficat O
du O
major O
du O
Régiment B-LOC
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
qui O
constate O
que O
M. O
de O
cheminades O
ayant O
été O
renvoyé O
du O
Régiment B-LOC
de O
Vexin B-LOC
avant O
la O
formation O
de O
celui O
de O
la O
Guadeloupe B-LOC
, O
la O
retenüe O
des O
600^lt O
qu&#39;il O
doit O
au O
S. O
Agré B-LOC
n&#39;a O
pas O
pu O
avoir O
lieu O
. O
Basseterre B-LOC
le O
21 O
. O
may O
1778※ O
Moray O
