fol B-PER
. O
40 B-LOC
. O
10 O
, O
fol O
206 O
, O
313 O
10 O
Colonies O
Ailleboust B-PER
( O
A. O
D O
) O
Charles O
- O
Philippe O
) O
à O
Rochefort B-LOC
le O
25 O
décembre O
1762 O
lieutenant O
des O
troupes O
nationales O
de O
Cayenne B-LOC
repassé O
en O
France B-LOC
pour O
cause O
de O
folie O
. O
73 O
- O
1790 O
