Madame B-PER
adame O
la O
comtesse O
de O
Conft B-LOC
a O
Brest B-LOC
en O
Basse B-LOC
Bresagne I-LOC
