Blèce B-MISC
et I-MISC
blanchy O
sous O
les O
dérapans O
et O
an O
partice O
sous O
vaus B-PER
ordre O
cest O
avec O
cette O
confience O
que O
jecere B-PER
toute O
mavice O
avec O
un O
tre O
profon O
repect O
de O
votre O
grendeur O
Monseigneur B-PER
Le O
tres O
humble O
Et O
tres O
aubeissent O
serviteur O
taffart B-PER
nee O
En O
depotalile O
votre O
grendeur O
sa O
letre O
de O
la O
marine O
ire O
reponse O
ou O
a O
us B-LOC
de O
six O
le O
menes O
unert O
putetre O
verbe O
quy O
dit O
qu&#39;il O
que O
votre O
bonte O
re O
quy O
a O
eté O
Libourne B-LOC
ce O
6 O
. O
novembre O
178 O
. O
