11 O
fevrier O
1773 O
. O
olonies O
Tailleves B-LOC
de O
Périgny B-LOC
( O
de O
) O
M O
de O
Taillevis O
de O
Perigny O
cy O
devant O
Lieutenant B-PER
de O
Roy B-PER
à O
Léogane B-LOC
a O
obtenu O
sa O
retraite O
au O
mois O
de O
ꝯ^bre B-MISC
1771 O
avec O
une O
pension O
de O
1500^lt O
argent O
de O
France O
payable O
a O
S^t O
Domingue B-LOC
. O
Il O
demande O
a O
en O
être O
payé O
en O
France B-LOC
. O
Il O
represente O
qu&#39;il O
a O
une O
nombreuse O
Famille B-MISC
à O
Elever O
que O
le O
payement O
exact O
de O
sa O
pension O
luy O
est O
absolumentnécessaire O
et O
qu&#39;il O
éprouveroit O
des O
retards O
très O
gesnants O
pour O
luy O
s&#39;il O
ne O
pouvoit O
la O
toucher O
qu&#39;a O
S^t O
Domingue B-LOC
Il O
a O
été O
décidé O
que O
toutes O
les O
pensions O
des O
officiers O
de O
S^t B-PER
Domingue B-LOC
seroient O
payées O
dans O
la O
Colonie B-LOC
Cependant O
L&#39;art^e O
4 O
de O
l&#39;ordonnance O
de O
1763 O
leur O
avoit O
donné– O
Loption O
de O
la O
Toucher O
en O
France B-LOC
ou O
dans O
la O
Colonie O
bon O
pour O
lep B-ORG
il O
ny O
a O
aucun O
four O
du O
france O
quil O
envoyé O
lu O
proourulir B-PER
a O
S^r O
Domingue O
