Nombre O
desquels O
seroit O
le O
chirurgien O
du O
Roy B-PER
, O
lesquels O
drésseront O
procés O
verbal O
des O
blessures O
et O
L&#39;affirmeront B-ORG
. O
ladite O
Expedition B-MISC
signée O
L.J O
Rivery O
Greff^r O
Le O
Raport B-LOC
dressé O
par O
le O
S^r B-LOC
maisonneuve O
Chirurgien O
du O
Roy O
des O
blessures O
du O
S^r O
tan O
du O
même O
jour O
treire O
may O
dermies O
La O
Remontrance B-MISC
du O
procus O
du O
roy O
aussy O
– O
du O
même O
jour O
tendante O
à O
ce O
qu&#39;il O
fut O
ordonné O
que O
le O
Cadavre O
du O
S^t O
Tan O
sera O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiere B-MISC
de O
Cette O
parroisse O
nôtre O
ordonnance O
ensite O
du O
même O
jour O
qui O
ordonne O
que O
le O
Cadavre O
dud O
. O
guilhaume O
tan O
sera O
transporté O
dans O
le O
cimetiere O
de O
cette O
parroisse O
pour O
ÿ O
etre O
inhume O
du O
même O
Jour B-LOC
L&#39;osig^s O
de O
lassignation B-PER
donnée O
au O
S^r B-LOC
maisonneuve O
du O
même O
Jour O
13 O
may O
dern^r O
pa O
boinet O
h^r O
de O
Ce O
siege O
pour O
affirmer O
le O
Raport B-LOC
par O
luy O
dressé O
des O
blessures O
du O
N^e O
san O
, O
le O
procés O
verbal O
de O
préstati O
de O
serment O
I B-PER
Et O
affis B-PER
du O
r0y O
qu&#39;il O
a O
Jan B-MISC
En O
même O
Faite B-PER
de O
Le O
deux O
6 O
N^é B-LOC
lac O
mayd O
temoin O
des O
as O
de O
1 O
Laliqu B-PER
Le O
dep O
13 O
. O
1 O
de O
du O
8 O
Verbe B-MISC
des O
Tach B-LOC
Joüe O
Lou O
