Bordeaux B-LOC
28 O
. O
Janvier O
1769 O
"
" O
Monsieur O
"
" O
En O
Recevant O
mercredy O
dernier O
25^e O
Courant O
la O
lettre O
que O
– O
"
" O
m&#x27;aves O
fait O
l&#x27;honneur O
de O
m&#x27;ecrire O
le O
20^e O
accompagnant O
une O
– O
"
" O
jncluse O
pour O
M^r O
Provenchere O
sous O
cachet O
volant O
, O
J&#x27;envoyay– B-PER
"
" O
sur O
le O
champ O
communiquer O
le O
tout O
a O
M. O
Delagraulet B-PER
qui O
dit O
"
" O
a O
mon O
commis O
qu&#x27;il O
n&#x27;avoit O
point O
Reçü B-PER
de O
lettre O
du O
ministre O
"
" O
pour O
faire O
sortir O
M^r B-MISC
Provenchere O
de O
prison O
et O
luy O
donner O
"
" O
Le O
chateau O
pour O
promener O
comme O
on O
vous O
l&#x27;avoit O
promis O
"
" O
je O
souhaite O
qu&#x27;il O
Recoive B-PER
ses O
ordres O
par O
le O
courier O
qui O
arrive O
"
" O
aujourd&#x27;huy B-MISC
neanmoins O
de O
ce O
jour O
mercredy O
M^r B-MISC
Provenchere O
"
" O
a O
eu O
la O
liberté O
d&#x27;avoir O
tous O
les O
jours O
a O
Diner B-MISC
et O
souper O
avec O
"
" O
luy O
M^rs O
fuet O
et O
soutivier B-PER
d&#x27;orleans O
ses O
Beau B-MISC
freres O
, O
et O
jl B-MISC
jouit O
"
" O
de O
la O
santé O
la O
plus O
parfaite O
, O
et O
d&#x27;un O
contentement O
qui O
le O
tient O
"
" O
Enjoye B-ORG
, O
s&#x27;il O
vous O
Ecrit B-MISC
par O
le O
courier O
qui O
partira O
dans O
trois O
"
" O
heures O
jl B-MISC
aura O
sans O
doute O
chargé O
M^rs B-MISC
ses O
Beaufreres B-PER
de O
"
" O
Remettre B-MISC
sa O
lettre O
a O
la O
poste O
, O
et O
comme O
jl B-MISC
a O
comme O
jl B-MISC
a O
de O
l&#x27;Esprit O
jl B-MISC
ne O
"
" O
vous O
fera O
sans O
doute O
des O
Details B-MISC
qu&#x27;il O
peut O
bien O
faire O
, O
je O
suis O
"
" O
d&#x27;une O
jmpatience O
sans O
Egalle B-LOC
que O
ma O
goute O
me O
permette O
d&#x27;aller O
, O
"
" O
le O
voir O
, O
ou O
que O
sa O
liberté O
luy O
permette O
de O
venir O
manger O
m&#x27;a O
"
" O
soupe O
, O
ce O
qui O
luy O
sera O
surement O
permis O
par O
M. O
Delagraulet B-PER
sy O
"
" O
une O
fois O
jl B-MISC
n&#x27;a O
pour O
prison O
que O
le O
chateau O
Trompette O
. O
"
" O
On O
ne O
m&#x27;a O
point O
Ecrit B-PER
de O
saint O
domingue O
ce O
que O
vous O
me O
dittes O
"
" O
que O
M^s B-MISC
Le O
ch^er O
De O
Rohan B-PER
, O
auroit O
souhaité O
pouvoir O
Revoquer B-PER
"
" O
l&#x27;ordre O
d&#x27;Envoyer O
M^r O
Provenchere O
En O
france B-LOC
, O
mais O
cest O
le O
Cap^ne B-LOC
"
" O
Et O
officiers O
du O
vaisseau O
du O
Roy B-PER
dans O
lequel O
a O
passé O
M^r B-MISC
Provencher O
"
" O
M. O
Le O
M^is O
De O
la O
Rochefoucault O
Bayers O
※ O
"
" O
551 O
"
" O
