Monsieur B-PER
"
" O
Repondüe B-MISC
le O
12^me O
Mars O
1769 O
"
" O
Jay O
recû O
la O
lettre O
dont O
vous O
m&#x27;avé O
honoré O
du O
p^er O
de O
ce O
mois O
vous O
avé O
"
" O
inclus O
, O
Monsieur B-PER
, O
suivant O
vos O
desirs O
les O
deux O
montres O
de O
vos O
sucre O
p^r B-ORG
le O
"
" O
N^re B-ORG
La O
minerve O
que O
je O
trouve O
etre O
de O
mêmes O
qualité O
de O
ceux O
que O
jay O
– O
"
" O
cy O
devant O
recûs O
; O
je O
viens O
de O
les O
vendre O
a O
un O
prix O
tres O
avantageux O
selon O
"
" O
moy O
savoir O
les O
23 O
Bq̃ues O
terrés O
a O
M^rs O
Kuster O
& O
amp O
; O
Pelloutier B-PER
a O
44^lt O
a O
4 O
/ O
mois O
"
" O
& O
amp O
; O
les O
...... O
7 O
Bques B-LOC
teste O
a O
M^rs O
Froust O
& O
amp O
; O
Guinebaud B-PER
... O
a O
39^lt O
a O
4 O
/ O
mois O
"
" O
je O
n&#x27;ay O
pû O
leur O
refuser O
de O
recevoir O
si O
on O
leur O
remet O
des O
lettres O
de O
"
" O
Change B-LOC
a O
plus O
Cour B-LOC
termes O
avec O
l&#x27;excompte O
j&#x27;espere O
que O
vous O
seré O
– B-ORG
"
" O
content O
de O
Cette O
vente O
. O
– O
vous O
m&#x27;accusé O
la O
reception O
du O
Compte B-ORG
de O
"
" O
vente O
de O
vos O
sucre O
p^r B-MISC
le O
N^re B-ORG
la O
Julie O
je O
suis O
charmé O
que O
vous O
l&#x27;ayé O
"
" O
examiné O
& O
amp O
; O
trouvé O
juste O
, O
vous O
seré O
Creditté B-PER
p^r O
vôtre O
moitié O
def O
. O
6840^lt O
7^s O
5 O
"
" O
vôtre O
remarque O
est O
juste O
les O
⟦ B-MISC
.⟧0 O
Bques B-LOC
⎀ O
sucre O
teste O
ont O
été O
livréés O
le O
5 O
janv^er B-MISC
"
" O
2 O
quarts O
. O
"
" O
par O
consequent O
payables O
le O
5/15 O
may O
montant O
a O
la O
somme O
de O
4914^lt O
14^s O
10 O
"
" O
jay O
a O
me O
rembourcer O
p^r B-MISC
le O
fret O
droits O
& O
amp O
; O
a O
de O
la O
2901^lt O
41 O
. O
5d O
"
" O
plus O
pour O
l&#x27;envoy O
que O
jay O
fait O
dans O
la O
jeune O
rozalie O
2861&quot O
; O
11&quot O
; O
8 O
"
" O
5763&quot O
; O
33 O
1 O
"
" O
jay O
a O
vous O
faire O
raison O
de O
156^lt O
9^s O
4^d O
p^r B-MISC
solde O
des O
sucre O
du O
Citoyen B-LOC
. O
– O
"
" O
quant O
au O
surplus O
dont O
je O
dois O
être O
payés O
le O
10/20 O
juin O
, O
je O
ne O
negligeray O
"
" O
rien O
p^r B-PER
vous O
remettre O
au O
termes O
, O
j&#x27;espere B-MISC
qu&#x27;il O
me O
rentrera O
des O
lettres O
"
" O
sur O
paris B-LOC
egalement O
que O
votre O
moitié O
dans O
les O
39 O
Bques B-LOC
sucre O
brut O
"
" O
& O
amp O
; O
l&#x27;americaine O
vous O
en O
avé O
inclus O
le O
Compte B-ORG
de O
vente O
qu&#x27;il O
vous O
Plaira B-PER
"
" O
examiner O
ils O
ont O
produits O
net O
9391^lt O
11^s O
8 O
p^ble O
le O
4/14 O
juin O
p^r B-MISC
u. O
1/2 O
cy O
4695^lt O
15/10 O
"
" O
Monsieur B-PER
le O
marquis O
de O
la O
Rochefoucauld O
Bayers O
a O
Paris B-LOC
. O
– O
"
" O
161 O
"
" O
