M. O
Prevot O
de O
la O
Croix O
"
" O
V^r O
2 O
. O
Fev B-LOC
. O
1787 O
. O
"
" O
J&#x27;ai B-LOC
vu O
m. B-LOC
par O
votre O
lettre O
du O
"
" O
30 O
X^br B-MISC
d^r O
que O
vous O
avés O
pris O
le O
"
" O
parti O
de O
faire O
conduire O
à O
Rochefort B-LOC
"
" O
par O
un O
archer O
de O
la O
Marine B-ORG
le O
S. O
"
" O
Daillebout O
Lieutenant O
en O
Second O
au O
"
" O
Bataillon B-LOC
de O
la O
Guyanne B-LOC
et O
dont O
l&#x27;esprit O
"
" O
est O
alienné O
. O
MM B-MISC
Le O
c^te O
de O
"
" O
Vaudreuil B-LOC
et O
Mr O
Grandville O
⟦ O
⟧ O
"
" O
m&#x27;ons O
dit O
au O
sujet O
de O
cet O
off^er O
"
" O
qu&#x27;ils O
ont O
fais O
recevoir O
a O
l&#x27;hotel O
"
" O
de O
Mars B-LOC
pour O
y O
être O
traité O
"
" O
⟦ O
relativement O
de O
la O
maladie O
dont O
⟧ O
"
" O
⟦ O
il O
est O
attaqué O
. O
⟧ O
"
" O
jae O
X B-MISC
"
" O
