1 B-PER
Joint I-PER
a O
la O
fettre O
de O
M^r O
de O
Jumilhac B-PER
du O
31 O
X^bre O
1764 O
Colonies B-MISC
Mois I-MISC
d&#39;aout O
1763 O
Bopital O
de O
S^t B-ORG
Lucie I-ORG
Etat I-ORG
des O
officiers O
et O
solvats O
Morts B-ORG
a O
l&#39;hopital O
de O
S^t B-PER
Luie I-PER
pendant O
Le B-MISC
mois I-MISC
J&#39;aout I-MISC
1763 I-MISC
Moissel O
dit O
S^t O
Julien B-PER
Scavoir I-PER
Noms O
de O
Baptêmes O
et O
de O
famille O
Va B-LOC
par O
nous O
intendent O
de O
S^te O
lucle O
otre O
Lieux B-LOC
deleur O
Fnssance B-MISC
S^t I-MISC
Julun O
de O
Bousnants O
Jn^o^r O
denantes O
en O
bretagn O
Noms B-MISC
des I-MISC
Compagnies I-MISC
Jour I-MISC
dela O
Moit B-MISC
31&#34 I-MISC
; O
Noins B-LOC
des O
Regimens B-LOC
Royal O
Camarin O
Bergues O
des O
soldats O
. O
Jean B-PER
Moise I-PER
d^t I-PER
S^r O
Julinn O
Votal O
Vin- O
soldat O
--- O
...... O
Nous O
aumonier O
de O
l&#39;hopital B-MISC
de I-MISC
S^te I-MISC
Luie I-MISC
Certifions I-MISC
l&#39;Etat O
cy O
dessus O
veritable O
amcarinage O
de O
S^t B-PER
uiie I-PER
. O
Le B-MISC
Jour I-MISC
du I-MISC
mois I-MISC
de O
Gerpoypn B-PER
Vu I-PER
et O
Ceriffie B-MISC
veritable I-MISC
darnouse O
Commisaire B-MISC
des I-MISC
Jadrres I-MISC
charge O
de O
la O
plue O
dud^t O
Hop^l O
Desanse B-MISC
63/. I-MISC
