Gouy B-MISC
Dean I-MISC
4 I-MISC
ta I-MISC
N I-MISC
° I-MISC
5 I-MISC
. O
Extrait O
du O
Régistre O
des O
Successions O
Aujourd&#39;huyy O
Vinge O
neuf O
octobré B-ORG
mil I-ORG
sept I-ORG
Cent I-ORG
quatre O
huit O
, O
ayant O
été O
informé B-LOC
que O
le O
nommé– O
Jean B-PER
Gonry I-PER
, O
fils O
de O
Jacques B-PER
Goury I-PER
et O
de O
Chereze B-PER
Gorlane I-PER
né O
à O
Branguetol B-LOC
en O
Languedoc B-LOC
L&#39;an I-LOC
1758 O
. O
fusilier O
de O
la O
Compagnie B-ORG
Descoublant I-ORG
n O
° O
4 O
au O
Bataillon B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
guianne I-ORG
etoit I-ORG
mort O
au O
poste O
d&#39;oyapock O
ou O
il O
etoit O
détaché O
le O
25 O
. O
du O
present O
mois O
Nous B-LOC
Quartier I-LOC
maitre O
Tresorier B-ORG
dudit I-ORG
Bataillon I-ORG
nous O
sommes O
Transportés B-LOC
aux O
Cazernes B-LOC
, O
ou O
son O
Coffre B-LOC
avoit O
été O
envoyé O
, O
et O
La B-LOC
, O
en O
presence O
du O
M B-LOC
M. B-PER
Dutraque I-PER
Lieutenant I-PER
Commandant I-PER
Ladite O
Compagnie B-ORG
& I-ORG
amp I-ORG
; O
De B-MISC
Titty I-MISC
; O
Ecrivain B-MISC
ordinaire I-MISC
des I-MISC
Colonies I-MISC
pour O
La B-MISC
maladie I-MISC
du O
M. O
Boüé O
Ecrivain O
principal O
charge O
de O
la O
police O
du O
Bataillon B-ORG
Nour I-ORG
avous O
procdé B-ORG
à O
L&#39;inventaire O
deseffels O
dudit O
Goury B-PER
Lesquels I-PER
ont O
été O
vendus O
sur O
le O
Champ B-LOC
au O
plus O
offrant O
et O
dernier O
encherisseur O
Comme O
suit O
. O
Savoir O
11 O
Un B-MISC
Sarreau I-MISC
12 I-MISC
Une O
grande O
Culotte.&#34 O
; O
10&#34;&#34 O
; O
Deux B-MISC
Gillets I-MISC
& I-MISC
amp;t I-MISC
Calotes I-MISC
de O
Coutil B-MISC
...... I-MISC
4&#34 I-MISC
; O
4&#34 O
; O
Deux O
idem O
en O
Toille B-LOC
.... O
3 O
. O
16&#34 O
; O
& O
# O
34 O
; O
9^t O
20s O
