Ml B-MISC
d I-MISC
MRIER I-MISC
MIRNRNDE I-MISC
SRTE O
ADRRSERNS O
MARDMU B-MISC
MTIVRITE O
e O
D O
MII O
sauxOIR B-PER
muR I-PER
a. O
a O
R B-PER
auVT I-PER
. O
ELm B-ORG
& I-ORG
amp;^ I-ORG
de O
0 O
neann O
Moisset B-PER
Soldat I-PER
1 O
lucie O
1763 O
Colonier B-LOC
E I-LOC
314 I-LOC
nanenaent O
ce O
iee O
er O
aene O
eronanten O
& O
# O
34 O
; O
RRNNRRROLOIE B-ORG
DERORERREE O
t O
me O
L O
& O
amp O
; O
eRIR B-MISC
meror I-MISC
