Du O
15 O
. O
avril O
1791 O
. O
Ry B-PER
le O
26 O
mi O
N B-LOC
° O
38 O
. O
Volant B-LOC
( O
françois O
Henry B-PER
oLonies I-PER
La O
Société B-ORG
des I-ORG
amis I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
constitution I-ORG
d&#39;Orleaus I-ORG
adressé I-ORG
un O
memoire O
par O
lequel O
le O
S. B-MISC
Volant I-MISC
ancient O
sergene O
du O
Régiment O
Provincial B-LOC
de I-LOC
Paris I-LOC
employé I-LOC
depuis O
1765 O
dans O
la O
partie O
du O
recrutement O
, O
demande O
des O
Lettres B-MISC
de I-MISC
sous I-MISC
Lieutenant I-MISC
à O
La O
suite O
des O
troupes O
du O
Colonies B-LOC
. O
MMe B-PER
M I-PER
Les I-PER
Deputés I-PER
Dorleaus O
à O
L&#39;assemblée B-ORG
nationale I-ORG
attestent O
la O
Bonne B-LOC
conduite O
en O
l&#39;honneteté O
de O
ce O
reoulteur O
. O
Le O
S. B-MISC
Volant I-MISC
a O
d&#39;aieui O
services O
comme O
soldat O
. O
La O
demande O
qu&#39;il O
fait O
d&#39;un O
e O
Brevet B-MISC
de O
sous O
Lieutenant B-PER
a O
La B-MISC
Suite I-MISC
du I-MISC
Bataillon I-MISC
auxiliaire O
le O
mettroit O
dans O
le O
cas O
d&#39;avoir O
le O
Lendeman B-MISC
qu&#39;il O
lui O
seroit O
expédie O
La B-MISC
decoration I-MISC
militaire I-MISC
. O
Ausurplus B-PER
les O
principes O
établis B-MISC
s&#39;opposent O
à O
ce O
qu&#39;il O
sois O
accordé B-MISC
aucut O
Brevet B-LOC
à O
La B-LOC
suile I-LOC
et O
qui O
nle O
pormes O
pas O
d&#39;accuillir O
la O
demande O
du O
S. B-MISC
Volant I-MISC
. O
On O
a O
verifié B-LOC
qu&#39;il O
jouis O
de O
deux O
demi O
solde O
, O
Lune B-LOC
de O
90^lt O
sur O
les O
inivalides O
de O
la O
Marine B-ORG
qui O
lui O
a O
été O
accordée O
en O
1753 O
et O
Lautre B-MISC
de I-MISC
168^lt I-MISC
sur I-MISC
les I-MISC
Souds I-MISC
de I-MISC
La I-MISC
Guerre I-MISC
pour O
serois O
rendus O
dans O
ce O
dernier O
département※ O
on O
ne O
perue O
dorner O
de O
Bréves O
à O
la O
suite.※ O
vésifier O
s&#39;il O
n&#39;est O
pas O
nécescair– O
que O
les O
2 O
revrirees O
scieret O
réunies B-MISC
en I-MISC
un I-MISC
soul I-MISC
Brévet I-MISC
. O
3 O
