Racolet B-PER
Jean I-PER
) O
soldat O
en O
Guadeloup B-ORG
1 I-ORG
Colonies I-ORG
4 I-ORG
