Compagnie B-ORG
pour I-ORG
Reparation B-ORG
dequoy I-ORG
, O
et O
attendû B-ORG
qu&#39;il O
ny O
à O
ny O
Prison B-LOC
ny I-LOC
Garnison I-LOC
au O
Port B-LOC
au O
Prince O
suffisante O
, O
Lieu B-PER
ou O
le O
délit O
à O
été O
Commis B-PER
L&#39;a I-PER
Comdamné O
i O
etre O
Conduit O
à O
la O
tête O
des O
Troupes B-ORG
de I-ORG
Cette I-ORG
ville I-ORG
qui O
seront O
Rangée B-LOC
Ent I-LOC
Bataille I-LOC
Ets O
Liuré O
à O
L&#39;Exécuteur O
de O
la O
haute O
Justice O
pour O
être O
pendû B-ORG
et O
Etranglé B-ORG
Jusqu&#39;à I-ORG
ceque I-ORG
mort O
S&#39;en B-PER
suive O
, O
et O
attendûs O
Les O
faits O
Resultants B-MISC
en O
La B-MISC
procedure I-MISC
Contre B-MISC
Le I-MISC
nommé I-MISC
Belair I-MISC
sambour O
de O
la O
Comp B-ORG
. O
De O
Guichen B-LOC
L&#39;a I-LOC
Condamne I-LOC
à O
assister O
à O
L&#39;Exécuition O
et O
a O
garder O
trois O
mois O
Le B-PER
Cachot I-PER
à O
Comptee B-LOC
a O
jour O
du O
present O
; O
fait O
en O
Conseil B-ORG
à O
Leogane B-ORG
Le O
dix O
huit O
mars O
milsept O
Cent B-MISC
Ciiquante I-MISC
un.– O
signéz O
à O
la O
Minutte B-LOC
De O
Conflans B-LOC
, O
La O
porte O
lalanne O
, O
De B-PER
Massip I-PER
, O
De B-MISC
La I-MISC
Pour I-MISC
, O
olinier O
de O
vieux O
Chatel B-PER
, O
Mithon B-PER
de I-PER
Seneville I-PER
, O
Beaupré O
, O
sePierre B-LOC
, O
Le B-MISC
Ch^er I-MISC
de I-MISC
mase B-PER
Gairolle I-PER
et O
Cheverry B-PER
Greffier※ I-PER
