May B-MISC
1758 I-MISC
. O
Voydant O
mlechul O
Mémoire O
à O
M. O
Bignous O
Maode O
) O
Le O
S^r B-MISC
DarmancourtLieutenant I-MISC
de O
Marechaussée B-ORG
a I-ORG
Mantes I-ORG
Envoye I-ORG
les O
jnterrogatoires O
de O
six O
particuliers O
qui O
ont O
été O
arretés O
par O
la O
Brigade B-LOC
de I-LOC
Chevreuse I-LOC
, O
et O
qui O
sont O
deserteurs O
d&#39;une O
recriue O
de O
25 O
. O
hommes O
destinée O
pour O
les O
Colonies B-ORG
francoises I-ORG
Michel I-ORG
Voydant I-ORG
paroist I-ORG
d&#39;autant O
plus O
suspect O
qu&#39;il O
semble O
avoir O
voulu O
cacher O
le O
lieu O
de O
son O
origine O
, O
Jetant B-MISC
dit I-MISC
d&#39;abord I-MISC
de I-MISC
Namur I-MISC
, O
et– B-PER
ensuite O
de O
Geneve B-PER
, O
et O
nayant O
pas O
voulu O
rendre O
raison O
de O
la O
conduite O
qu&#39;il O
a O
tenue O
a O
Paris B-LOC
, O
my O
des O
endroits O
ou O
il O
y O
avoit O
demeure O
. O
1C O
Un O
de O
ces O
particuliers O
nommé O
Pierre O
Deux O
autres O
de O
ces O
prisonniers O
nommés O
Sebastien B-PER
Géraud I-PER
, O
et O
noel O
