Artillerie O
des O
olonies O
Le B-MISC
23 I-MISC
Fevrier I-MISC
1786 I-MISC
. O
Expéditions O
dattées O
du O
11 O
mars O
Memoire B-PER
M I-PER
de O
Manson B-PER
d&#39;après O
la O
recommandation O
de O
M. B-PER
Du I-PER
Puget I-PER
, O
demande O
la B-MISC
Médaille I-MISC
d&#39;or O
telle O
qu&#39;on O
l&#39;accordé B-LOC
dans– O
l&#39;artillerie O
de B-LOC
France I-LOC
, O
Pour B-MISC
le I-MISC
N^e I-MISC
Jean B-PER
B. I-PER
Joly I-PER
Garde I-PER
d&#39;Artillerie I-PER
à I-PER
S^t I-PER
Pierre I-PER
de I-PER
La I-PER
Martinigue I-PER
. O
Cet O
Employé B-LOC
qui O
sert O
depuis O
1746 O
, O
n&#39;a O
point O
cessé O
par O
sonzele O
et O
sa O
bonne O
conduite O
, O
de O
se O
rendre O
digné B-ORG
de O
la O
recompense O
sollicitée O
pour O
luy O
. O
Monseigneur B-PER
est O
, O
En B-MISC
conséquence I-MISC
supplié I-MISC
de O
faire O
connoitre O
ses O
intentions.※ O
