M. O
Volant B-MISC
26 I-MISC
Mai I-MISC
1791 I-MISC
sardeuu I-MISC
M I-MISC
, O
le O
memoire O
par O
lequel O
4 O
examine O
Vous B-MISC
demandis I-MISC
des I-MISC
Lettres I-MISC
de I-MISC
sous I-MISC
Lieutenan B-PER
soller I-PER
a O
la O
suite O
des O
Trouper B-MISC
des I-MISC
Colonier I-MISC
pour O
vous O
mellee O
dans O
le O
cus O
d&#39;obtenir O
La B-MISC
suoration I-MISC
Méliturre O
Ces B-MISC
principer I-MISC
Etables I-MISC
sopposent O
a O
ce O
qu&#39;il O
ou O
aucen O
Brevet B-MISC
a O
la O
suite O
ce O
qui O
ne O
me O
pesnnt O
pas O
de O
mettre O
Porre B-PER
accorde O
demande O
sous O
Les O
ux O
du O
Ro B-LOC
Le I-LOC
M I-LOC
