parler O
je O
pouray O
luy O
Ecrire O
sureinent O
tous O
les O
jours O
Et O
avoir O
sa O
Reponce B-LOC
, O
vous O
voyés O
Monsieur B-PER
que O
vous O
avés O
a O
solliciter O
auprè́s O
du O
ministre O
sa O
liberté O
que O
je O
ne O
doute O
pas O
vous O
n&#39;obtenies O
par O
franchement O
jl O
Est O
inconcevable O
qu&#39;il O
soit O
traite O
sy O
Cruellement B-PER
pour O
un O
sy O
petit O
Crime O
Je O
ne O
vous O
en O
dis O
pas O
d&#39;avantage O
jl O
a O
Remis O
une O
lettre O
au O
sieur O
Masté B-ORG
que O
je O
vour O
Envoys B-ORG
cy O
joint O
, O
En O
un O
mot O
Monsieur B-PER
je O
feray O
L&#39;impossible B-MISC
pour O
M^r O
Provenchere O
, O
et O
je O
vous O
prie O
de O
bien O
En O
assurer O
Madame B-MISC
La O
Marquise O
a O
que O
j&#39;offre O
mon O
proffond O
Respect O
J&#39;ay O
l&#39;honneur O
d&#39;Etre O
de O
meme O
. O
Monsieur O
Votre O
tres O
humble O
& O
amp O
; O
tres O
obeissant O
serviteur O
Laux B-PER
cen O
