a O
Monsieur B-PER
Monsieur O
temagues O
de O
la O
Rochefoucauld B-LOC
Bayes B-PER
marechal O
des O
camps O
et O
arinées O
du O
Roy B-LOC
en O
son O
hotel O
fauxbourg O
S O
Germain O
a O
Paris B-LOC
