A O
au O
Cul B-LOC
de O
sailie O
10 O
x^bre O
1789 O
. O
J&#39;ai O
l&#39;honneur O
de O
vous O
donir O
avis O
monsier O
lemarquis O
que O
jai O
aulé O
fret O
pouur O
votre O
aie O
Compte O
et O
celui O
de O
M^ O
Cam^e O
. O
de O
quarante O
Bariquis B-MISC
de O
surre O
brut O
sur O
le O
na O
de O
S^t B-LOC
honore O
de O
nantes B-LOC
cap^e O
Roussé O
a O
raison O
de O
quinze O
deniers O
le O
faet O
. O
cenn B-MISC
ave O
doit O
partirs O
dans O
les O
primiers O
jours O
de O
Janvier B-PER
Je O
vous O
annoncé O
avec O
plaisir O
que O
la O
maladie O
epidemique O
sur O
les O
mattes O
en O
enfin O
cessée O
mais O
il O
vous O
en O
a O
coute O
plus O
de O
quarante O
miters O
sur O
les O
deux O
h^. O
ce O
qui O
fait O
in O
de O
ficit O
considerable O
dans O
les O
deux O
troupeaux O
de O
forte O
que O
pour O
mes O
roulaisons O
je O
suis O
– O
obligé O
de O
Joindre B-LOC
les O
deux O
bandes O
jusqu&#39;a O
ce O
que O
je O
troue O
a O
remplacer O
ce O
vide O
ce O
qui O
jai O
deja O
fais O
en O
partie O
Depuis O
longtems O
ge O
des O
prive O
devos O
lettre O
1 O
etignore O
parfaitement O
sivonsaves O
souff O
et O
