Florac B-PER
 
  O
M. O
Karrer O
26 O
. O
aoust O
1747 O
 
  O
Monseigneur B-PER
 
  O
M O
de O
la O
Sons B-MISC
 
  O
a O
labonne O
heure O
. O
 
  O
Il O
est O
vray O
que O
le O
nommé O
pierre O
florac O
est O
soldat O
de O
ma O
Colonelle B-LOC
, O
 
  O
qui O
m&#x27;ayant O
demandé O
en O
juillet O
de O
l&#x27;année O
dernière O
un O
Congé B-LOC
de O
semestre O
 
  O
pour O
vaquer O
a O
des O
affaires O
de O
famille O
, O
je O
luy O
en O
fis O
expedier O
un O
a O
 
  O
l&#x27;expiration O
duquel O
il O
n&#x27;a O
pas O
rejoint O
; O
aquoy O
je O
n&#x27;ay O
fais O
nulle O
 
  O
attention O
, O
attendu O
, O
Monseigneur B-PER
, O
qu&#x27;ayant O
Cÿ B-LOC
devant O
entreveu O
 
  O
quelque O
dérangement O
dans O
l&#x27;esprit O
de O
ce O
soldat O
agé O
, O
je O
l&#x27;ay O
facilement O
 
  O
perdu O
de O
vue O
; O
et O
comme O
sa O
déclaration O
Volontaire B-MISC
ne O
peut O
être O
regardée O
 
  O
