S^t B-MISC
Domingue I-MISC
 
  O
10.février O
 
  O
1765 O
. O
 
  O
N O
° O
128 O
 
  O
An O
mil O
Sept O
cent O
soixante O
cinq O
le O
dixieme O
 
  O
jour O
de O
février O
, O
sur O
les O
six O
heures O
du O
soir O
, O
par O
devant O
 
  O
nous O
Commissaire B-MISC
des I-MISC
guerres I-MISC
, O
Employé B-PER
au O
 
  O
Département B-LOC
du O
Cap B-LOC
Isle I-LOC
S^t I-LOC
Domingue I-LOC
, O
est O
 
  O
comparû O
, O
accompagné O
de O
son O
Capitaine B-PER
, O
Nom̃é B-ORG
 
  O
nicolas B-PER
Emond I-PER
dit I-PER
Emond I-PER
, O
natif O
de O
Rencourt B-LOC
 
  O
juridiction O
de O
Bar-Le-Duc B-LOC
, O
Sergent B-MISC
de O
la O
c^ie B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Ronde I-MISC
, O
 
  O
Brigade B-ORG
de I-ORG
Beausire I-ORG
du I-ORG
Corps I-ORG
- O
Royal B-PER
, O
détaché O
à O
 
  O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
, O
où O
il O
sert O
en O
qualité O
de O
premier O
 
  O
sergent O
dans O
la O
Compagnie B-ORG
de O
Dulac B-PER
Postiche I-PER
dud I-PER
. O
 
  O
Corps B-MISC
. O
Royal B-PER
, O
lequel O
a O
dit O
et O
déposé O
, O
que O
le O
même O
jour O
 
  O
Il O
serait O
Sortie B-PER
, O
sur O
les O
une O
heure O
après O
midy O
, O
du O
 
  O
quartier O
pour O
s&#x27;aller O
promener O
en O
compagnie O
de O
 
  O
françois O
hiot O
d^t O
Duchateau O
, O
natif O
de O
Voussy B-LOC
, O
 
  O
Juridiction B-LOC
de O
Rhetel B-LOC
- O
Mazarin B-LOC
en O
Champagne B-LOC
 
  O
Sergent O
de O
la O
Compagnie B-ORG
de I-ORG
Detiziers I-ORG
de O
la O
même O
 
  O
Brigade B-MISC
, O
de O
Beausire B-LOC
, O
aussi O
détaché O
à O
S^t B-PER
Domingue I-PER
, O
 
  O
et O
servant O
dans O
la O
même O
Compagnie B-ORG
que O
Le B-ORG
Déposant I-ORG
; O
 
  O
qu&#x27;étant O
passé O
auprès O
de O
l&#x27;Arcenas O
, O
Ils O
auraient O
suivi O
 
  O
le B-MISC
Bord I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
Mer I-MISC
, O
jusqu&#x27;au O
fort O
de O
Licolet B-PER
, O
qu&#x27;ils O
 
  O
auraient O
tourné O
sans O
y O
entrer O
, O
pour O
continuer O
de O
 
  O
reconnaitre O
le O
bord O
de O
la O
Mer B-LOC
du I-LOC
côté I-LOC
du I-LOC
Nord I-LOC
, O
et O
 
  O
voir O
par O
par O
mouvement O
de O
curiosité O
, O
les O
bateries O
 
  O
qui O
y O
sont O
construittes O
; O
que O
suivant O
le O
Bord B-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Mer I-LOC
 
  O
ils O
seraient O
arrivés O
a O
porté O
de O
fusil O
de O
la O
Baterie B-MISC
de O
la O
 
  O
N O
° O
6 O
 
  O
hiot O
dit O
Duchâteau B-LOC
 
  O
Pour O
le O
M^e B-MISC
Duchâteau I-MISC
 
  O
