La O
permission O
de O
la O
porter O
; O
mais O
vous O
le O
trouverés O
 
  O
cy O
jointe O
; O
et O
je O
vous O
prie O
de O
l&#x27;en B-MISC
décorer O
※ B-LOC
 
  O
M. O
Le O
V^te O
de O
Damas B-PER
Gouverneur I-PER
 
  O
a O
La O
Martinique B-LOC
 
  O
J&#x27;ai B-PER
L&#x27;honneur I-PER
de O
vous O
prévenir O
, O
M B-PER
, O
que O
le O
Roy B-LOC
 
  O
vient O
d&#x27;accorder O
au O
S^r B-MISC
Joly I-MISC
Garde I-MISC
d&#x27;artillerie I-MISC
 
  O
à O
S^t B-MISC
Pierre I-MISC
, O
La B-MISC
médaille I-MISC
d&#x27;or I-MISC
pour O
récompense O
 
  O
de O
ses O
⟦⟧services O
. O
Je O
La O
lui O
annonce O
avec O
 
  O
La O
permission O
de O
la O
porter O
; O
mais O
je O
l&#x27;adresse O
à O
 
  O
M. O
de O
Senneville O
et O
je O
le O
⟦prie⟧ O
charge O
d&#x27;en O
 
  O
décorerdécorer O
cet O
employé※ O
 
  O
