ses O
hardes O
étant O
en O
Lambeaux B-PER
; O
et O
qu&#x27;ayant O
 
  O
raconté O
son O
avanture O
à O
l&#x27;Oeconome O
qu&#x27;il O
avait O
 
  O
trouvé O
sur O
l&#x27;habitation O
, O
il O
l&#x27;avait O
prié O
d&#x27;envoyer O
 
  O
voir O
, O
s&#x27;il O
ne O
pourait O
point O
avoir O
des O
nouvelles O
de O
son O
 
  O
Camarade B-PER
: O
qu&#x27;enfin O
ayant O
repris O
un O
peu O
ses O
forces O
, O
 
  O
il O
avait O
taché O
de O
regagner O
la O
ville O
où O
il O
était O
 
  O
arrivé O
. O
 
  O
Lecture O
à O
luy O
faite O
de O
sa O
présente O
déposition O
, O
 
  O
a O
dit O
qu&#x27;elle O
contient O
Vérité B-MISC
, O
et O
qu&#x27;il O
n&#x27;a O
rien O
à O
 
  O
y O
ajouter O
; O
n&#x27;y O
a O
retrancher O
: O
et O
a O
signé O
avec O
nous O
 
  O
et O
M. B-PER
Dulac I-PER
son I-PER
Capitaine I-PER
, O
en O
présence O
de O
qui O
elle O
 
  O
été O
faite O
. O
 
  O
Au O
Cap-français B-LOC
Isles I-LOC
et O
Côte B-LOC
S^t I-LOC
Domingue I-LOC
, O
les O
 
  O
jour O
, O
mois O
et O
an O
que O
dessus O
※ O
 
  O
Le O
Ch B-LOC
Duzat I-LOC
de O
monterau O
 
  O
Millin B-PER
De I-PER
Granmaison I-PER
 
  O
emous O
 
  O
Et O
ce O
jourd&#x27;huy O
, O
quinziéme O
jour O
de O
mars O
de O
la O
 
  O
même O
année O
mil O
sept O
cent O
Soixante B-PER
cinq O
, O
attendu O
 
  O
que O
depuis O
le O
Dix B-MISC
février I-MISC
on I-MISC
n&#x27;a I-MISC
plus I-MISC
eû I-MISC
de I-MISC
nouvelles I-MISC
 
  O
du O
nommé O
Duchateau B-PER
, O
et O
qu&#x27;on O
ne O
peut O
plus O
douter O
, O
 
  O
qu&#x27;il O
soit O
réellement O
noyé O
; O
nous O
Commissaire B-PER
des O
 
  O
Guerres B-MISC
avons O
dressé O
le O
présent O
Procés B-MISC
- O
verbal O
, O
pour O
 
  O
servir O
à O
constater O
son O
décés O
; O
dont O
nous O
avons O
remis O
 
  O
