Interrogé O
sil O
à O
emporté O
L&#x27;uniforme O
de O
la O
troupe O
. O
 
  O
A B-LOC
dit O
quil O
n&#x27;a O
emporté O
qu&#x27;un O
sacq O
, O
une O
paire O
 
  O
de O
soulliers O
, O
et O
une O
paire O
de O
Guestres B-LOC
, O
qui O
luy O
 
  O
avoit O
été O
donné O
avant O
que O
de O
partir O
. O
 
  O
Interrogé B-PER
Combien I-PER
Il O
y O
a O
de O
tems O
quil O
est O
 
  O
sorty O
de O
Geneve B-LOC
pour O
entrer O
en O
france O
. O
 
  O
A B-LOC
dit O
quil O
y O
a O
environ O
en O
france B-LOC
. O
 
  O
Interrogé O
quelle O
Conduitte B-PER
Il O
y O
a O
tenû O
dans O
 
  O
les O
endroits O
ou O
Il B-MISC
a I-MISC
esté I-MISC
et I-MISC
chez I-MISC
qui O
Il B-MISC
a I-MISC
demeuré I-MISC
. O
 
  O
A B-LOC
dit O
quil O
est O
venû O
à O
Paris B-LOC
Il O
y O
a O
un O
an O
, O
 
  O
ne O
peut O
nous O
dire O
la O
Conduitte B-LOC
quil O
à O
tenüe O
, O
ny O
 
  O
Les O
endroits O
ou O
Il B-MISC
a I-MISC
demeuré I-MISC
a I-MISC
Paris I-MISC
, O
 
  O
Interrogé O
sil O
a O
esté O
repris O
de O
justice O
 
  O
a O
dit O
que O
non O
. O
 
  O
Interrogé B-LOC
sil O
a O
dir O
la O
Vérité B-LOC
 
  O
a O
dit O
que O
oùÿ O
. O
 
  O
Lecture O
entiere O
a O
luy O
faite O
du O
present O
 
  O
Interrogatoire B-LOC
, O
a O
dit O
que O
ses O
reponses O
Contiennent B-PER
 
  O
Verité O
, O
quil O
y O
persiste O
et O
a O
declaré O
ne O
scavoir O
 
  O
Ecrire B-PER
, O
signé O
Darmancourt B-MISC
et O
Le B-PER
Roy I-PER
. O
 
  O
Homme O
trés O
suspect O
, O
ne O
voulant O
nous O
 
  O
dire O
rien O
, O
sur O
toutes O
les O
questions O
que O
nous O
Luy B-PER
 
  O
avons O
demandé O
. O
 
  O
