Pour O
Copie B-MISC
 
  O
Voidant B-PER
 
  O
pierre O
michel O
 
  O
Extrait O
de O
L&#x27;interrogatoire B-PER
d&#x27;un O
 
  O
particulier O
très O
suspect O
; O
soupconné O
 
  O
de O
desertion O
, O
arresté O
par O
la O
brigade O
 
  O
de O
marechaussée O
de O
Chenrense B-LOC
Les O
 
  O
22 O
. O
de O
ce O
mois O
, O
Suby B-MISC
devant O
nous O
 
  O
Charles B-PER
Benoist I-PER
D&#x27;armencourt I-PER
 
  O
Lieutenant O
de O
la O
marechaussée O
 
  O
a O
la O
residence O
de O
nantes O
, O
 
  O
à O
cet O
effet O
transporté O
audit O
Cheureuse B-PER
 
  O
accompagné O
de O
notre O
Greffier B-PER
 
  O
Homme O
très O
suspect O
. O
 
  O
N^a B-PER
paroist O
avoir O
 
  O
36 O
ans O
. O
 
  O
ordinaire O
, O
ainsy O
qu&#x27;il O
ensuit O
. O
 
  O
Du O
28 O
. O
avril O
1758 O
. O
 
  O
Premierement O
Interrogé B-PER
de O
son O
nom O
, O
Surnom B-MISC
, I-MISC
age I-MISC
, O
 
  O
qualité O
, O
demeure O
le O
lieu O
de O
sa O
naissance O
. O
 
  O
A O
dit O
s&#x27;apelle O
Pierre B-PER
michel I-PER
Voidant I-PER
, O
agé O
de O
 
  O
23 O
. O
ans O
, O
charpentier O
de O
sa O
proffession O
, O
sans O
aucune O
 
  O
demeure O
fine O
, O
natif O
de O
namur O
en O
flandres O
dit O
 
  O
presentement O
estre O
natif O
de O
Geneve B-LOC
paroisse O
S^t B-LOC
Gervais I-LOC
. O
 
  O
Interrogé B-PER
s&#x27;il I-PER
à O
pere O
et O
mere O
et O
sil O
est O
marié O
. O
 
  O
a O
dit O
quil O
à O
pere O
et O
mere O
, O
qui O
demeurent O
audit O
 
  O
Geneve B-LOC
, O
le O
Cabaretier B-LOC
, O
qu&#x27;il O
n&#x27;est O
point O
marié O
. O
 
  O
Interrogé O
ou O
il O
alloit O
Lorsqu&#x27;il B-PER
a O
été O
arreté O
. O
 
  O
A O
dit O
qu&#x27;il O
alloits O
a O
Versailles B-LOC
poir O
y O
chercher O
der O
 
  O
Louvrage B-MISC
. O
 
  O
Interrogé O
de O
quel O
endroit O
Il O
venait O
avant O
sa O
capture O
. O
 
  O
A O
dit O
qu&#x27;il O
venoit O
D&#x27;etampe B-LOC
, O
ayant O
quitté O
une O
 
  O
recrüe O
dont O
il O
étoit O
, O
s&#x27;étant O
engagé O
a O
Paris B-LOC
Le O
14 O
. O
 
  O
de O
ce O
mois O
, O
au O
S^r B-PER
Labarthe I-PER
sergent O
des O
Colonnies B-LOC
 
  O
françoises O
Logé B-LOC
rüe I-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Vannerie I-LOC
près O
la O
Greve B-LOC
. O
 
  O
Interrogé B-PER
Pourquoy I-PER
il O
a O
quitté O
La O
troupe O
. O
 
  O
a O
Dit O
que O
le O
d^t O
sergent O
luy O
avoit O
promis O
 
  O
12^lt O
mais O
que O
ne O
luy O
ayant O
pas O
donné O
, O
cela O
la O
 
  O
déterminé O
aquitter O
la O
recrüe O
avec O
cinq O
de O
ses O
 
  O
Camarades B-ORG
 
  O
