Du O
15 O
avril O
1791 O
. O
 
  O
Ru B-LOC
le O
26 O
mai O
 
  O
N B-LOC
° O
⟦38⟧ O
 
  O
125 O
 
  O
Volant B-LOC
( O
françois B-PER
Henry I-PER
) O
 
  O
Colonies B-LOC
 
  O
La O
Société B-ORG
des I-ORG
amis I-ORG
de I-ORG
La I-ORG
constitution I-ORG
d&#x27;Orleans I-ORG
 
  I-ORG
adresse O
un O
memoire O
par O
lequel O
le O
S. B-MISC
Volant I-MISC
ancien O
sergent O
 
  O
du O
Régiment B-MISC
Provincial I-MISC
de I-MISC
Paris I-MISC
employé O
depuis O
1763 O
 
  O
dans O
la O
partie O
du O
recrutement O
, O
demande O
des O
Lettres B-MISC
de I-MISC
 
  I-MISC
sous O
Lieutenant B-PER
à O
la O
Suite B-MISC
des I-MISC
troupes I-MISC
des I-MISC
Colonies I-MISC
. O
 
  O
MeM B-ORG
Les O
Deputés B-PER
Dorleau I-PER
à O
L&#x27;assemblée B-LOC
Nationale I-LOC
 
  O
attestent O
la O
Bonne B-LOC
conduite O
et O
l&#x27;honneteté O
de O
ce O
 
  O
recruteur O
. O
 
  O
Le B-PER
S. I-PER
Volant I-PER
a O
d&#x27;aucun O
services O
comme O
 
  O
soldat O
. O
La O
demande O
qu&#x27;il B-MISC
fait I-MISC
d&#x27;un I-MISC
Brevet B-MISC
de O
 
  O
Sous O
Lieutenant B-PER
à O
La B-MISC
Suite I-MISC
du I-MISC
Bataillons I-MISC
auxiliaire O
 
  O
le O
mettroit O
dans O
le O
cas O
d&#x27;avoit O
le O
Lendemain B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
 
  O
lui O
seroit O
expédié O
La O
decoration O
militaire O
. O
 
  O
Ausurplus B-PER
les O
principes O
établis O
s&#x27;opposent O
 
  O
à O
ce O
qu&#x27;il O
soit O
accordé O
aucun O
Brevet B-PER
à O
La B-LOC
suite O
 
  O
et O
qui O
Ne B-MISC
permet I-MISC
pas I-MISC
d&#x27;accueillir I-MISC
la I-MISC
demande I-MISC
 
  I-MISC
du I-MISC
S. B-MISC
Volant I-MISC
. O
On O
a O
verifié O
qu&#x27;il O
jouit O
de O
 
  O
deux O
demi O
solde O
, O
L&#x27;une O
de O
90^lt B-LOC
sur O
les O
invalides O
 
  O
de O
la O
Marine B-ORG
qui O
lui O
a O
été O
accordée O
en O
1753 O
 
  O
et O
L&#x27;autre B-PER
de O
168^lt O
sur O
les O
fonds O
de O
la O
Guerre B-MISC
, O
 
  O
pour O
service O
rendus O
dans O
le O
dernier O
département O
※ B-LOC
 
  O
On O
ne O
peut O
donner O
de O
Brevet B-LOC
 
  O
à O
la O
suite※ O
 
  O
Vérifions B-LOC
s&#x27;il O
n&#x27;est O
pas O
nécessaire O
 
  O
que O
les O
2 O
services O
soient O
réunies O
 
  O
en O
un O
seul O
Brevet※ B-LOC
 
  O
