Orléans B-LOC
le O
2 B-MISC
Mars I-MISC
1791 I-MISC
, O
 
  O
l&#x27;an O
2^e O
de O
la O
liberté O
 
  O
M. O
de O
Vaivre B-LOC
, O
 
  O
25 O
mars O
 
  O
PJ B-ORG
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
M B-PER
Sand I-PER
 
  O
La O
Société B-ORG
des I-ORG
amis I-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Constitution I-ORG
séante O
à O
orléans O
 
  O
compte O
parmi O
ses O
Membres B-LOC
, O
M. B-PER
Voland I-PER
chargé O
depuis O
 
  O
longtemps O
de O
recruter O
en O
cette O
ville O
. O
l&#x27;admission O
de O
M B-LOC
 
  O
voland O
dans O
la O
société O
vous O
annonce O
qu&#x27;il B-MISC
a O
été O
reconnu O
 
  O
pour O
un O
citoyen O
Estimable B-MISC
. O
nous O
savons O
qu&#x27;il O
sollicite O
 
  O
son O
avancement O
, O
et O
la O
recompense O
de O
ses O
services O
. O
la O
société O
 
  O
apprendra O
avec O
plaisir O
que O
vous O
aurez O
accordé O
à O
M B-MISC
voland I-MISC
 
  O
la O
Justice B-MISC
qu&#x27;il I-MISC
a O
droit O
d&#x27;attendre O
. O
 
  O
Nous O
sommes O
avec O
le O
plus O
sincere O
attachement O
 
  O
Monsieur B-PER
 
  O
Les B-MISC
Membres I-MISC
de I-MISC
la I-MISC
société I-MISC
 
  O
des O
amis O
de O
la O
constitution O
 
  O
Séante O
à O
orléans O
 
  O
Moisart B-PER
President I-PER
 
  O
Ladureau B-LOC
secrétaire O
 
  O
Prouvinete B-LOC
M I-LOC
secretaire O
 
  O
M O
le O
Ministre B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
Marine I-ORG
 
  O
