rentré O
aussitôt O
que O
son O
rétablissement O
le O
lui O
a O
permis O
. O
 
  O
Enfin O
, O
que O
depuis O
18 O
ans O
il O
a O
eu O
la O
qualité O
 
  O
dôfficier B-PER
préposé I-PER
donnée O
aux O
principaux O
Recruteurs B-MISC
 
  O
par O
les O
ordonnances O
du O
Roi B-PER
concernant O
les O
Régimens B-LOC
 
  O
de O
Recrües B-LOC
. O
 
  O
Mais O
cette O
qualité O
qui O
Sembloit B-LOC
le O
placer O
parmis O
 
  O
les O
autres O
officiers O
dits O
de O
fortune O
et O
qui O
lui O
a O
en O
effet O
 
  O
donné O
le O
rang O
dans O
la O
Société B-ORG
ne I-ORG
la I-ORG
point I-ORG
rendu O
 
  O
susceptible O
de O
la O
Décoration B-MISC
militaire I-MISC
que O
viennent O
 
  O
d&#x27;obtenir O
plusieurs O
de O
ses O
Camarades B-ORG
dont O
la O
plüpart O
 
  O
ont O
beaucoup O
moins O
servi O
que O
Lui B-PER
. O
 
  O
Il O
supplie O
en O
conséquence O
Monsieur B-PER
Le I-PER
Chevalier I-PER
 
  O
de O
Fleurieu B-PER
de O
vouloir O
bien O
lui O
accorder O
les O
Lettres O
 
  O
de O
Sous B-PER
Lieutenant I-PER
à O
la O
suite O
des O
Troupes B-MISC
des I-MISC
 
  I-MISC
Colonies I-MISC
au O
recrutements O
desquelles O
il O
continüe O
de O
se O
 
  O
rendre O
utile O
avec O
le O
même O
zèle O
et O
toujours O
sous O
les O
 
  O
ordres O
de O
M. B-PER
Agobert I-PER
. O
 
  O
Il O
en O
sera O
pénetré O
de O
la O
plus O
respectueuse O
 
  O
reconnaissance O
※ O
 
  O
Les O
dépots O
dorleans O
a O
L&#x27;assemblé B-LOC
nationale O
attestent O
 
  O
a O
Monsieur B-PER
de O
fleurieu O
La B-MISC
Bonne I-MISC
conduite I-MISC
et O
l&#x27;honneteté O
 
  O
toujours O
soutenue O
De B-PER
M^r I-PER
volant O
et O
prient O
Monsieur B-PER
 
  O
Le O
Ministre B-PER
de O
la O
marine O
de O
vouloir O
Bien O
accueillir O
 
  O
la O
demande O
Seurrat B-PER
L&#x27;haboulay I-PER
 
  O
Lefort B-PER
 
  O
⟦⟧ O
Recouron B-PER
 
  O
