au O
moins O
36 O
ans O
. O
 
  O
Signalement O
 
  O
Pierre B-PER
Michel I-PER
Voidant I-PER
agé O
de O
23 O
ans O
 
  O
natif O
de O
Geneve B-LOC
, O
ou O
de O
namur O
, O
Taille B-LOC
de O
 
  O
5 O
. O
pieds O
, O
5 O
pouces O
6 O
lignes O
, O
visage O
plein O
et O
rond O
 
  O
beaucoup O
marqué O
de O
petite O
verolle O
, O
les O
yeux O
gris O
, O
 
  O
barbe O
, O
sourcils O
, O
le O
cheveux O
noirs O
, O
le O
front B-LOC
Grand I-LOC
, O
 
  O
point O
de O
Cheveux B-MISC
au O
toupet O
, O
bien O
fait O
dans O
 
  O
sa O
taille O
※ O
 
  O
