Copie O
du O
Brevet B-MISC
de I-MISC
la I-MISC
demie I-MISC
solde I-MISC
 
  O
du O
S^r B-MISC
Volant I-MISC
du O
23 O
fevrier O
1754 O
 
  O
De O
Par O
le O
Roy O
 
  O
Sa O
Majesté B-MISC
ayant O
accordé O
la O
demi O
Solde B-PER
 
  O
à O
françois B-PER
henry I-PER
Volant I-PER
soldat O
dans O
les O
 
  O
Troupes O
de O
S^t B-MISC
Domingue I-MISC
dont O
les O
infirmités O
le O
 
  O
mettent O
hors O
d&#x27;Etat O
de O
continuer O
ses O
Services B-ORG
suivant O
 
  O
les O
certificats O
qu&#x27;il O
a O
produits O
; O
L&#x27;intention B-PER
de O
sa O
 
  O
Majesté B-MISC
est O
qu&#x27;il O
soit O
employé O
dans O
les O
Etats B-LOC
de O
 
  O
demi O
solde O
des O
invalides O
de O
la O
Marine B-ORG
autrement O
à O
 
  O
Paris B-LOC
à O
raison O
de O
Sept B-MISC
Livres I-MISC
dix I-MISC
Sols I-MISC
par O
mois O
, O
 
  O
à O
commencer O
du O
premier O
Juillet B-MISC
1753 O
. O
fait O
à O
 
  O
Versailles B-LOC
le O
23 O
fevrier O
1754 O
. O
signé O
Louis B-PER
et O
 
  O
plus O
bas O
Bouille B-PER
※ O
 
  O
Pour O
Copie B-MISC
conforme I-MISC
à I-MISC
l&#x27;Original I-MISC
 
  O
Voland B-MISC
 
  O
