De O
L&#x27;autre B-LOC
Part, I-LOC
... O
9^lt,2^d,&quot;^s O
 
  O
dce O
 
  O
Une O
Culote O
idem O
... O
&quot;,8,&quot;. O
 
  O
Quatre O
paires O
guetres O
blanches O
... O
2,6,&quot;. O
 
  O
Une O
chemise O
... O
&quot;,8,&quot;. O
 
  O
Trois O
paires O
bas O
de O
fil O
... O
2,8,&quot;. O
 
  O
Sept O
Cols B-PER
de I-PER
Basin I-PER
... O
1,6,&quot;. O
 
  O
Une O
Broche B-MISC
& I-MISC
amp I-MISC
; O
un O
Bonet B-MISC
... O
&quot;,6,&quot;. B-LOC
 
  O
Une O
paire O
souliers O
et O
une O
paire O
boucles O
... O
2,14,&quot;. O
 
  O
Un B-LOC
Coffre I-LOC
... O
6,&quot;,&quot;. O
 
  O
En O
Especes B-LOC
... O
98,10,&quot;. O
 
  O
Formant O
une O
Somme B-LOC
de I-LOC
Cent I-LOC
 
  O
123^lt,8^d,&quot;^s O
. O
 
  O
vingt O
trois O
Livres B-MISC
huit I-MISC
Sols I-MISC
. O
 
  O
De O
laquelle O
Somme B-PER
Celle I-PER
provenant O
des O
 
  O
Effets B-LOC
vendus O
sera O
passée O
en O
Compte B-LOC
aux O
hommes O
 
  O
qui O
les O
ont O
achetés O
, O
celle O
trouvée O
en O
Especes B-LOC
à O
été O
 
  O
déposée O
à O
la O
Caisse B-ORG
pour O
être O
envoyée O
au O
Ministre B-ORG
 
  O
à O
la O
prochaine O
Revue B-ORG
d&#x27;inspection O
 
  O
à O
Cayenne B-LOC
les O
jours O
, O
mois O
& O
amp O
; O
an O
que O
dessus O
, O
 
  O
signé O
sur O
le O
Registre B-LOC
Dutrague I-LOC
, O
Detitty B-LOC
, O
 
  O
Et O
Geslin B-LOC
quartien O
m^tre B-LOC
T^r※ O
 
  O
Pour O
Copie O
Conforme O
 
  O
a O
l&#x27;original O
. O
 
  O
Boüé B-LOC
, O
 
  O
