il O
a O
fait O
les O
premieres O
Campagnes B-MISC
d&#x27;hanorve I-MISC
. O
 
  O
Blessé O
une O
Seconde B-MISC
fois O
d&#x27;un B-MISC
Coup I-MISC
de I-MISC
feu I-MISC
à O
la O
 
  O
bataille B-MISC
de I-MISC
Rosbach I-MISC
il O
n&#x27;en B-ORG
continua O
pas O
moins O
de O
 
  O
servir O
jusqu&#x27;en O
1759 O
qu&#x27;il O
obtient O
son O
congé O
absolu O
. O
 
  O
Le O
16 O
avril O
1760 O
il O
est O
rentré O
dans O
le O
Regiment B-MISC
 
  O
Provincial B-LOC
de I-LOC
Paris I-LOC
où O
il O
a O
fait O
le O
reste O
des O
Campagnes B-MISC
 
  O
d&#x27;hanorve O
en O
qualité O
de O
Sergent B-MISC
. O
 
  O
Volant B-MISC
s&#x27;est I-MISC
employé O
sur O
le O
champ O
au O
recrutement O
 
  O
Lors O
du O
licenciement O
de O
ce O
Corps B-ORG
à I-ORG
la I-ORG
paix I-ORG
le I-ORG
S^r I-ORG
 
  O
des O
Troupes B-ORG
du I-ORG
Roi I-ORG
, O
tant O
pour O
le O
Département B-ORG
de I-ORG
la O
 
  O
Guerre B-MISC
, O
que O
pour O
celui O
de O
la O
Marine B-ORG
sous O
les O
ordes O
 
  O
de O
M. B-PER
Agobert I-PER
. O
Le O
Certificat B-MISC
cijoint I-MISC
de I-MISC
ce I-MISC
Lieutenant I-MISC
 
  O
Colonel B-PER
et O
celui O
de O
la O
Municipalité B-LOC
d&#x27;Orléans I-LOC
où O
ledit O
 
  O
S^r B-LOC
Volant I-LOC
reside O
depuis O
18 O
ans O
ne O
laissent O
rien O
à O
désirer O
 
  O
sur O
le O
zèle O
le O
désinteressement O
et O
le O
Succès B-MISC
avec O
 
  O
lesquels O
il O
y O
fait O
ses O
opérations O
de O
Reserves B-LOC
en O
qualité O
 
  O
d&#x27;officier O
préposé O
. O
 
  O
En O
1778 O
ayant O
justifié O
par O
de O
bons O
certificats O
qu&#x27;il O
 
  O
servoit O
depuis O
30 O
ans O
revolu O
, O
dont O
plus O
de O
la O
moitié O
en O
 
  O
qualité O
de O
sergent O
, O
il O
obtint O
des O
bontés O
du O
Roi B-PER
, O
en O
cette O
 
  O
dernière O
qualité O
la O
récompense O
Militaire B-PER
à O
raison O
 
  O
de O
168^le O
par O
an O
: O
Le O
Brevet B-LOC
est O
du O
30 O
x^bre O
1778 O
et O
 
  O
la O
Copie B-MISC
en O
est O
ci O
jointe O
. O
 
  O
Il O
resulte O
de O
l&#x27;Exposé O
cidessus O
et O
des O
pieces O
y O
 
  O
jointes O
que O
le O
S^r B-PER
François I-PER
henry I-PER
Volant I-PER
sert O
avec O
 
  O
zèle O
et O
distinction O
depuis O
43 O
ans O
. O
 
  O
Qu&#x27;il B-MISC
a O
été O
très O
dangereusement O
blessé O
au O
Service B-ORG
 
  O
dans O
sa O
premiere O
Jeunesse B-ORG
et O
qu&#x27;il O
y O
est O
néanmoins O
 
  O
