Bordeaux B-LOC
 
  O
acquit O
de O
plus O
 
  O
emple O
décharge O
 
  O
19 O
. O
16 O
. O
8 O
. O
 
  O
quatre O
a O
cette O
deux O
 
  O
cents O
quaranthuit O
 
  O
Racolet B-LOC
. O
 
  O
Colonies B-LOC
1771 O
. O
 
  O
La O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
Moitié O
ensus O
de O
solde O
accordée O
 
  O
aux O
Troupes B-ORG
de I-ORG
terre I-ORG
servant O
 
  O
aux O
Colonies B-LOC
 
  O
au O
nommé O
Jean B-PER
Racolet I-PER
dit O
Jolicoeur B-PER
soldat O
au O
 
  O
Regiment B-MISC
de I-MISC
Vexin I-MISC
embarqué O
a O
la O
Guadeloupe B-LOC
 
  O
sur O
le O
navire O
le O
Scipion B-PER
pour O
la O
moitié O
ensus O
de O
sa O
 
  O
solde O
des O
mois O
entiers O
de O
Janvier B-LOC
et O
fevrier O
1771 O
et O
des O
 
  O
10 O
. O
premiers O
Jours B-MISC
demars I-MISC
suivant O
etant O
débarqué O
en O
ce O
 
  O
port O
le O
11 O
. O
du O
dit O
mois O
à O
2^s O
. O
10^d O
par O
jour O
. O
9^lt O
18^s O
. O
4^d O
 
  O
au O
nommé O
Joseph B-PER
fourmier I-PER
soldat I-PER
aud^t I-PER
 
  O
regiment O
idem O
pour O
idem O
... O
9 O
. O
18 O
. O
4 O
. O
 
  O
19^lt O
. O
16^s B-MISC
. O
8^d O
 
  O
Je O
prie O
Monsieur B-PER
Gerbier I-PER
de O
sa O
Corbinage B-PER
tresorier O
des O
 
  O
colonies O
en O
ce O
port O
de O
payer O
aux O
soldats O
cy O
dessus O
. O
 
  O
La O
somme O
de O
dix O
neuf O
livrer O
seize O
sols O
huit O
deniers O
 
  O
pour O
les O
causes O
qui O
y O
sont O
enoncés O
laquelle O
somme O
 
  O
lui O
sera O
nreboursée O
par O
M. B-PER
Baudard I-PER
de O
S^te O
James B-PER
 
  O
trèsorier O
général O
des O
Colonies B-MISC
en O
lui O
remettant O
Le B-MISC
present I-MISC
 
  O
controllé O
qui O
sera O
par O
lui O
envoyé O
a O
son O
Commis B-MISC
à O
la O
 
  O
Guadeloupe B-LOC
. O
a O
Bordeaux B-LOC
Le O
11 O
Mars O
1771 O
※ O
 
  O
Vincent B-PER
 
  O
Vu O
au O
Controlle B-LOC
 
  O
Corbin B-PER
 
  O
Bon O
à O
payer O
 
  O
Sondans B-LOC
 
  O
19 O
. O
10 O
. O
4 O
 
  O
