Colonies B-LOC
B^a I-LOC
de O
L&#39;IndFievé O
Reue O
les O
200^lt O
le O
azumbre O
qui O
en O
of O
absence O
. O
AVersailles B-MISC
le O
1^er O
Mars B-LOC
1771 O
recu O
le O
20 O
. O
dud^t O
mois O
Je O
Veux O
bien O
Monsieur O
enegard O
20 O
mars O
par O
m O
sa O
la O
malheureuse O
situation O
de O
n O
rey B-PER
en O
mo O
la O
famille O
du O
N^e B-ORG
fieve O
Soldat O
de O
la O
Troupe O
du O
Port O
de O
L&#39;Orient O
lui O
accorder O
son O
congé O
absolu O
aux O
conditie B-LOC
quelle O
fera O
remetre O
200^lt O
chez O
M. O
Agobert B-PER
chargé O
du O
recrutement O
des O
Colonies B-LOC
Rue O
S^te O
avoyé. O
aussitot O
que O
cette O
soine O
aura O
été O
deposée O
, O
je O
donnerat O
les O
ordres O
pour O
que O
son O
congé O
absolu O
lui O
soit O
delivre O
. O
Je O
suis O
Monsieur B-PER
Votre O
très O
humble O
et O
tres O
obeissant O
serviteur O
me O
Roux B-PER
de O
la O
Ville O
Rue O
de O
Clory O
vitleneure O
