MRERNGIRARN B-LOC
enet O
nne O
Re O
e O
eRRRRROITO O
CTTUETIR B-ORG
rant O
aeta B-PER
et O
oaet O
n O
tie O
ie O
de O
es O
n O
iena O
. O
Ormancey O
Soldat O
en O
Guedeloupe O
1775 O
1^e O
iense O
1 O
. O
Colonies B-LOC
E B-LOC
32 O
e O
a O
sar O
ee O
desnnt O
ecoraier O
ene O
er O
reant O
a O
e O
els O
peaes O
al O
let O
pul O
