bre O
56 O
. O
6obin O
. O
Pomingue O
Lettre O
de O
M. O
D&#39;irangremel O
qui O
demande O
une O
Lettre B-MISC
de O
Recommandation O
auprès O
de O
l&#39;Intendant O
de O
S^t O
Domingue B-ORG
En O
faveur O
du O
S. O
Robin O
de O
Lyon B-LOC
passé O
dans O
cette O
Colonie B-LOC
. O
Le O
26 O
. O
ꝯ^bre O
1786 O
. O
La O
lettre O
ci O
dessus O
demandé B-PER
a O
été O
adressé O
par O
Dup^on B-PER
à O
M. O
L&#39;Izangremel O
Lettres O
D. O
R. O
Carton O
N O
° O
43 O
dossier O
N^ B-PER
° O
15 O
