das O
perere O
144 O
ANNEE B-MISC
1788 O
LA O
MARTINIQUE B-MISC
. O
ISLES O
DU O
VENT O
de O
l&#39;amérique B-PER
. O
Nois O
de O
May O
d1 O
COLONIES O
FRANÇOISES O
. O
trntnnc O
R O
HOPITAL O
. O
DU O
fort O
royal O
AAUJOURD&#39;HUI O
Vingt O
troisieme O
jour O
de O
May B-MISC
1788 O
est O
décédé O
en O
cet O
Hôpital O
, O
muni O
des O
Sacremens B-LOC
de O
l&#39;Eglise O
, O
Le O
nommé O
françon O
Merique B-LOC
, O
soldat O
au O
, O
Regiment B-ORG
de O
la O
Martinique B-LOC
Compagnie O
d&#39;arnai O
natif O
, O
de O
Bonnasse B-LOC
en O
Gascogne B-LOC
& O
amp O
; O
a O
été O
inhumé O
dans O
le O
Cimetiore B-ORG
dudit O
Hôpital O
, O
les O
jour O
& O
amp O
; O
a O
susdits O
. O
Cortifié O
par O
moi O
soussigné O
, O
Religieux B-LOC
aumonier O
de O
l&#39;Hôpital O
du O
fort O
royal O
Martinique B-LOC
Ee O
Francois O
Bonaventere O
Vu O
par O
nous O
ecrivain O
principal O
. O
Capucin B-PER
misi O
appos O
: O
el B-LOC
charge O
de O
L&#39;inspection B-MISC
des O
hopitauf O
. O
Aumonio O
ENVacher O
