de O
l&#39;autre O
Part O
cy O
...... O
du O
6 O
septembre O
1772 O
. O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
du O
Brig^n O
L&#39;aventire O
de O
la O
Nou^le O
Langleterre O
Cap^e B-MISC
Thomas O
Inderson O
Chargé O
Pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
Pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
. O
Scavoir O
70000 O
. O
Pieds O
de O
Planches O
& O
amp O
; O
madriers O
..... O
5000 O
Pieces O
de O
Bois O
Equaris O
....... O
40 O
Milliers O
D&#39;Essentes O
....... O
du O
6 O
Septembre B-MISC
1772 O
. O
6300 O
450 O
. O
960 O
Facture O
du O
Brig^n B-LOC
Mary O
Cap^e O
Thomas O
allon O
Chargé O
Pour O
le O
Port B-LOC
au O
Prince O
Pour O
le O
Compte O
de O
M^r O
Dejujardy O
. O
Scavoir B-MISC
30 O
Mile B-LOC
Pieds O
de O
Planches O
de O
Pispin O
........ O
20 O
M. O
D^o O
de O
Bois O
Equaris O
....... O
45 O
Milliers O
D&#39;Essentes O
..... O
20 O
frequins O
de O
Bierre B-PER
........ O
du O
15 O
fevrier O
1773 O
. O
2700 O
1350 O
Venant O
du O
Capfearn B-LOC
de O
la O
Caroline B-LOC
du O
nord O
Chargé B-LOC
Pour O
le O
– O
38000 O
Pieds B-LOC
de O
Planches O
de O
Pispin O
a O
85^lt O
.... O
15000 O
d^o O
de O
Bois O
Equaris O
à O
75^lt O
..... O
60 O
Mille O
Essentes O
a O
20^lt O
. O
6 O
Mille B-MISC
d^o O
a O
30^lt O
... O
3040 O
. O
Facture O
de O
la O
Carg^on B-LOC
du O
Brig^n B-LOC
la O
Sally B-LOC
Cap^e O
Davis O
harot O
Chargé B-PER
pour O
le O
Compte B-ORG
de O
Mr O
Dejujardy O
. O
Scavoir O
60232 O
Pieds O
Bois O
Equaris O
a O
90^lt O
le O
% O
..... O
9000 O
Merrins B-LOC
a O
Sucre B-LOC
a O
180^lt O
Idem O
......... O
6000 O
Essentes O
a O
23^lt O
Idem O
. O
............ O
du O
24 O
fevrier O
1774 O
. O
1125 O
1200 O
1 O
54200l O
1117 O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
de O
la O
Goelette O
Lhecton O
Cap^e O
Bront O
Venant O
de O
la O
Caroline B-LOC
Chargé O
Pour O
le O
Compte B-MISC
de O
M^r O
Dejujardy O
. O
Scavoir O
800 O
765 O
Facture O
de O
la O
Cargaison O
du O
Brig^ne B-LOC
La O
marie O
Cap^te B-PER
allon O
Compte O
de O
Monsieur O
Dejujardy O
. O
Scavoir O
du O
20 O
fevrier O
1773 O
. O
132 O
48027 O
Pieds B-PER
Planches O
pispin O
a O
100^lt O
....... O
4802^lt O
14 O
102 O
. O
7710 O
. O
6615 O
. O
5545 O
. O
6669 O
. O
17 O
5822 O
. O
14 O
. O
49387 O
. O
11 O
. O
25500 O
Essentes B-LOC
a O
40^lt O
............. O
1020 O
. O
Facture O
Conyere O
Venant O
de O
Compte O
de O
M^r B-LOC
D. O
30 O
Milliers O
de O
Piéd B-MISC
20 O
Idem O
de O
Merrins B-ORG
10 O
Idem O
D&#39;Essentes O
Facture O
de O
Brown O
Venant O
de O
la O
Compte O
de O
M^r O
C O
140000 O
Pieds O
de O
l O
200000 O
Essentes B-LOC
de O
facture O
de O
la O
Simon B-PER
Venant O
de O
Prime O
pour O
le O
Compt B-LOC
26 O
mille O
Pieds O
De O
6 O
mille O
Iem O
de O
Pla O
15 O
Mille O
d&#39;Essentes O
a O
Facture B-PER
de O
la O
de O
la O
Nouvelle O
ai O
Compte O
de O
M^r B-LOC
Ce O
75000 O
Pieds O
Bois O
80000 O
Essentes B-LOC
a O
20 O
2000 O
Marrins B-LOC
a O
Facture B-PER
de O
la O
de O
la O
Nouvelle O
ans O
Degujardy O
100000^lt O
de O
Morne B-LOC
40000 O
Pieds O
de O
P^ O
25000 O
Essentes O
d O
4000 O
Merrins B-LOC
a O
Facture B-PER
de O
la O
Ven^t B-PER
de O
la O
Virginie B-LOC
Dejujardy O
20 O
Mille O
Pieds O
del O
20 O
Mille O
Red^s O
de O
B. O
100 O
Mille O
Cosentes O
