^ B-MISC
Domingue I-MISC
de O
Montarcher O
S. O
de O
Jogard O
323 O
. O
Dup^r B-LOC
M0 O
AA O
Port O
au O
Prince B-LOC
le O
62 O
3 O
onseigneur O
onformement O
à O
la O
Depeche B-ORG
dont O
vous O
m&#39;avez O
Connoré B-LOC
le O
4 O
. O
Juin O
dernier O
ai O
fait O
passer O
au O
S^r O
de O
Jujardy O
, O
l&#39;Ordre O
du O
Roy B-PER
qui O
l&#39;Etablit O
Garde B-LOC
magasin O
